{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213688665", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2586858396", "title": {"_content": "Vall\u00e9e de la Pique et port de Venasque, Luchon [environs]"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Eau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-3223", "_content": "eau", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arbres", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-12746", "_content": "arbres", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-45082", "_content": "arbre", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rivi\u00e8re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-9875", "_content": "rivi\u00e8re", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fleuve", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-142955", "_content": "fleuve", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-800", "_content": "water", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rapids", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-10898", "_content": "rapids", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stream", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-3236", "_content": "stream", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "river", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-1445", "_content": "river", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fog", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-1064", "_content": "fog", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "brume", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586858396-87231", "_content": "brume", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "88de90ce7b", "location": {"locality": {"woeid": "20225597", "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "_content": "Refugio de la Renclusa"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "longitude": 0.623817, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "20225597", "latitude": 42.713723, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 289\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e de la Pique et port de Venasque, Luchon [environs]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b> Notes manuscrites Trutat : &quot; Ecran bleu &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Arbre -- Peuplier -- Rivi\u00e8re -- Rive -- Passerelle -- Cascade -- Maison -- Rocher -- Muret -- Col (montagne)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pique (France ; rivi\u00e8re) -- Pique, Cascade de la (France) -- Venasque, Port de (France ; col) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1048", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1276706260", "takengranularity": "6", "posted": "1213688665"}, "originalsecret": "a390cefab0", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3159", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2586858396/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}