{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303988430", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "realname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "nsid": "37547255@N08", "iconserver": "3580", "location": "", "path_alias": "fylkesarkiv", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5663697733", "title": {"_content": "SFFf-1988007.0032"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-995", "_content": "norway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-2258", "_content": "norge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Fosnav\u00e5g", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-622306", "_content": "fosnav\u00e5g", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Her\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-3625528", "_content": "her\u00f8y", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "M\u00f8re og Romsdal", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-363863", "_content": "m\u00f8reogromsdal", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "group portrait", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-33023", "_content": "groupportrait", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "coast", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-2143", "_content": "coast", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "coast of Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-14045498", "_content": "coastofnorway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norwegian lighthouse service", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-70137514", "_content": "norwegianlighthouseservice", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "fyrvesenet", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663697733-70137516", "_content": "fyrvesenet", "author": "37547255@N08"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "36f15e93e6", "location": {"locality": {"woeid": "22659775", "place_id": "ulPJnJpTULyzfl22aw", "_content": "Her\u00f8y"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346391", "place_id": "i0dCiSdTUb5U2Nix", "_content": "More og Romsdal"}, "place_id": "ulPJnJpTULyzfl22aw", "longitude": 5.634784, "county": {"woeid": "12593038", "place_id": "utvqJvdQUL.pqDeHTA", "_content": "Her\u00f8y Kommune"}, "context": "0", "woeid": "22659775", "latitude": 62.340605, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<i>SFFf-1988007.0032</i>\n\nFour men and two women from Folkestad visiting Fosnav\u00e5g. From the front left: Amund R\u00f8nnestad, Per Sollid, Peter L\u00e5ndal and Ingvald Sollid. Behind them stands the cooks Gina Holte and Oline Folkestad.\n\n<b>Photographer:</b> Anders Folkestad\u00e5s\n\n<b>Date:</b> ca 1900-1910.\n\n<b>Medium:</b> Glassplate negative\n\n<b>Extent:</b> 8 x 11 cm\n\n<a href=\"http://www.fylkesarkiv.no/foto/detalj?http://www.sffarkiv.no/sffbasar/default.asp?p=result&amp;ptype=single&amp;db=dbfoto&amp;sql=sfffoto = 'SFFf-1988007.0032'\" rel=\"nofollow\">www.fylkesarkiv.no/foto/detalj?http://www.sffarkiv.no/sff...</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "1524", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1910-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1317624084", "takengranularity": "8", "posted": "1303988430"}, "originalsecret": "8c9ff959c9", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Amund R\u00f8nnestad", "author": "37547255@N08", "h": "31", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "w": "31", "y": "161", "x": "98", "id": "72157626628390912"}, {"_content": "Per Sollid", "author": "37547255@N08", "h": "31", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "w": "31", "y": "154", "x": "183", "id": "72157626628391616"}, {"_content": "Peter L\u00e5ndal", "author": "37547255@N08", "h": "31", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "w": "31", "y": "158", "x": "253", "id": "72157626628392470"}, {"_content": "Ingvald Sollid", "author": "37547255@N08", "h": "31", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "w": "31", "y": "155", "x": "360", "id": "72157626628393336"}, {"_content": "Gina Holte", "author": "37547255@N08", "h": "31", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "w": "31", "y": "126", "x": "284", "id": "72157626503855685"}, {"_content": "Oline Folkestad", "author": "37547255@N08", "h": "32", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "w": "34", "y": "123", "x": "320", "id": "72157626503857185"}]}, "server": "5222", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/5663697733/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}