{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303906430", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5661166146", "title": {"_content": "Portrait de femme assise, en int\u00e9rieur"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "seated", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-40118", "_content": "seated", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": false, "id": "26129095-5661166146-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "26129095-5661166146-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "smile", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-882", "_content": "smile", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "screen", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-9402", "_content": "screen", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "ring", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-10852", "_content": "ring", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "plaid", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-30713", "_content": "plaid", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "maiden", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-54962", "_content": "maiden", "author": "62108961@N08"}, {"raw": "lady", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-1184", "_content": "lady", "author": "62108961@N08"}, {"raw": "mulher", "machine_tag": false, "id": "26129095-5661166146-6280", "_content": "mulher", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "xadrez", "machine_tag": false, "id": "26129095-5661166146-253835", "_content": "xadrez", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "cadeira", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-119178", "_content": "cadeira", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "chapeu", "machine_tag": false, "id": "26129095-5661166146-314290", "_content": "chapeu", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "biombo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5661166146-451961", "_content": "biombo", "author": "47084308@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "73a1628b8d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1979\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portrait de femme assise, en int\u00e9rieur\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Portrait -- Femme -- Assis -- Int\u00e9rieur -- Sourire -- Fauteuil -- Paravent -- Manteau -- Chapeau -- Costume f\u00e9minin\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n\nVoir : \nTRU C 1969 Portrait de femme assise serrant un enfant dans \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1979\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\n\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2409", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-04-27 14:13:50", "lastupdate": "1366826557", "takengranularity": "0", "posted": "1303906430"}, "originalsecret": "682e0c4f62", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5028", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5661166146/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}