{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1350050939", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8079830596", "title": {"_content": "N\u00fdbyggt einb\u00fdlish\u00fas vi\u00f0 \u00d6ldug\u00f6tu \u00ed Reykjav\u00edk, um 1927"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1920-1929", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-1741498", "_content": "19201929", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "byggingarlist / arkitekt\u00far", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-98698344", "_content": "byggingarlistarkitekt\u00far", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fas", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-15765456", "_content": "\u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fas", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "vesturb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-3130180", "_content": "vesturb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00d6ldugata", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-26950633", "_content": "\u00f6ldugata", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Vesturb\u00e6r (gamli Vesturb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-98574962", "_content": "101vesturb\u00e6rgamlivesturb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Vesturb\u00e6r (gamli Vesturb\u00e6rinn)", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-98574964", "_content": "101vesturb\u00e6rgamlivesturb\u00e6rinn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079830596-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "aeb4688286", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Um 1927, n\u00fdbyggt einb\u00fdlish\u00fas vi\u00f0 \u00d6ldug\u00f6tu \u00ed Reykjav\u00edk. Steinh\u00fas. \u00d6ldugata 18, \u00deorleifur Eyj\u00f3lfsson h\u00fasameistari teikna\u00f0i h\u00fasi\u00f0.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 2454\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1967", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-05 09:23:49", "lastupdate": "1382739364", "takengranularity": "0", "posted": "1350050939"}, "originalsecret": "ddc7855b12", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8192", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8079830596/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}