{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436351464/#comment72157638071704953", "realname": "Sami Saari", "path_alias": null, "author": "109881118@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1385450262", "_content": "Voisiko olla Isostakyr\u00f6st\u00e4 t\u00e4m\u00e4 kuva? Joen pohjoispuolelta suunnilleen vanhan kirkon kohdilta?", "authorname": "Saari79", "id": "48636426-10436351464-72157638071704953", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436351464/#comment72157638087298965", "realname": "Sami Saari", "path_alias": null, "author": "109881118@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1385490715", "_content": "Eip\u00e4 ollut Isostakyr\u00f6st\u00e4 t\u00e4m\u00e4 kuva vaan Merikaarrosta kun kuvaa on nyt tarkemmin tutkailtu.", "authorname": "Saari79", "id": "48636426-10436351464-72157638087298965", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436351464/#comment72157638114475874", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "path_alias": "slsarkiva", "author": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "datecreate": "1385563472", "_content": "Kiitos <b>Saari79</b>. Kiitos my\u00f6s <b>Pekka M\u00e4enp\u00e4\u00e4lle</b> tarkennuksesta:\nKuva on otettu V\u00e4h\u00e4nkyr\u00f6n Merikaarron kyl\u00e4ss\u00e4, joka sijaitsee aivan Mustasaaren kunnan rajalla.\nTarkempi kuvauspaikka on Merikaarron Manninrinta. Oikealla puolella oleva virta on Kyr\u00f6njoki ja kuvassa n\u00e4kyv\u00e4 tie vie Vaasan kaupunkiin. Horisontissa n\u00e4kyy mm. Annalan maatilan p\u00e4\u00e4rakennus ja Annalankosken myllyj\u00e4.", "authorname": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "id": "48636426-10436351464-72157638114475874", "iconfarm": 5}], "photo_id": "10436351464"}}