{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436374095/#comment72157637965998104", "realname": "Gustav Sundstr\u00f6m", "path_alias": null, "author": "109571854@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1385205469", "_content": "Kansallikauppaosakeyhti\u00f6 Sampos hus, antagligen i Vasa. Taget 1921 eller senare (tidigare namn &quot;Vaasan ja Etel\u00e4 Pohjanmaan Kansallis Kauppa Osakeyhti\u00f6&quot;)", "authorname": "gustavs11", "id": "48636426-10436374095-72157637965998104", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436374095/#comment72157638114927203", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "path_alias": "slsarkiva", "author": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "datecreate": "1385563951", "_content": "Tack <b>gustavs11</b>. Tack till <b>Jarkko Ikkel\u00e4-Koski</b> f\u00f6r ny information: \nBilden l\u00e4r vara tagen vid Handelsesplanadens och Vasaesplanadens korsning.\nBoken &quot;Kauppahallista Rewell Centeriin&quot; fr\u00e5n 1990 p\u00e5 sida 35 ber\u00e4ttar att &quot;3.12. Kauppaesplanadin p\u00e4\u00e4h\u00e4n rakennettiin yleinen k\u00e4ym\u00e4l\u00e4 v. 1913.&quot;", "authorname": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "id": "48636426-10436374095-72157638114927203", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436374095/#comment72157638509947375", "realname": "", "path_alias": null, "author": "67084911@N07", "iconserver": "2865", "datecreate": "1386597751", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/67084911@N07/11289894655/]", "authorname": "Kai Martonen", "id": "48636426-10436374095-72157638509947375", "iconfarm": 3}], "photo_id": "10436374095"}}