{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1312979920", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6028524749", "title": {"_content": "Portrait de la famille Jaron dans un parc, Lamagist\u00e8re, Tarn-et-Garonne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6028524749-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "cd35d6dab3", "location": {"locality": {"woeid": "600992", "place_id": "jCPyLSRXUro2EsE", "_content": "Lamagist\u00e8re"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "jCPyLSRXUro2EsE", "longitude": 0.820069, "county": {"woeid": "12597168", "place_id": "LHUQ_ApQUL.l9A8NtQ", "_content": "Tarn-et-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "600992", "latitude": 44.125765, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2421\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portrait de la famille Jaron dans un parc, Lamagist\u00e8re, Tarn-et-Garonne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Lamagist\u00e8re (Tarn-et-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ext\u00e9rieur -- Portrait -- Assis -- Groupe -- Famille -- Homme -- Femme -- Costume masculin -- Costume f\u00e9minin -- Enfant -- Parc -- Table -- Chaise -- Arbre\n-- Jaron, famille\n\n-- Lamagist\u00e8re (Tarn-et-Garonne) -- Tarn-et-Garonne (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Portraits de groupe\n<b>M\u00e9dium :</b> Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Photographies \n\nVoir : \nTRU C 2422 Portrait de la famille Jaron dans un parc, \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2421\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "388", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-08-10 14:38:40", "lastupdate": "1317222177", "takengranularity": "0", "posted": "1312979920"}, "originalsecret": "b0ba00304a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6210", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6028524749/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}