{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349702610", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066824447", "title": {"_content": "F\u00f3lk \u00e1 skautum \u00e1 Austurvelli, 1913"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066824447-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "h\u00fas", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066824447-174931", "_content": "h\u00fas", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00cd\u00fer\u00f3ttir", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066824447-6841821", "_content": "\u00ed\u00fer\u00f3ttir", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066824447-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "skautar", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066824447-947930", "_content": "skautar", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Austurv\u00f6llur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066824447-797303", "_content": "austurv\u00f6llur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066824447-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066824447-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066824447-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f0cc9cda90", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1913,  F\u00f3lk \u00e1 skautum \u00e1 Austurvelli. \u00deennan vetur f\u00e9kk Skautaf\u00e9lag Reykjav\u00edkur leyfi til a\u00f0 gera skautasvell \u00e1 Austurvelli.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 9 x 12 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 137\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "909", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 06:23:09", "lastupdate": "1353590210", "takengranularity": "0", "posted": "1349702610"}, "originalsecret": "ede6e50fe4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8039", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066824447/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}