{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "7309"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 137"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1910-1919 h\u00fas \u00cd\u00fer\u00f3ttir mi\u00f0b\u00e6r skautar"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2006:01:03"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "1913"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Austurv\u00f6llur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1913,  F\u00f3lk \u00e1 skautum \u00e1 Austurvelli. \u00deennan vetur f\u00e9kk Skautaf\u00e9lag Reykjav\u00edkur leyfi til a\u00f0 gera skautasvell \u00e1 Austurvelli. Rukka\u00f0ur var a\u00f0gangseyrir a\u00f0 svellinu, 25 aurar fyrir utanf\u00e9lagsmenn og 15 aurar fyrir b\u00f6rn. \u00c1 g\u00f3\u00f0um stundum bau\u00f0 Skautaf\u00e9lagi\u00f0 s\u00ed\u00f0an upp \u00e1 hlj\u00f3\u00f0f\u00e6rasl\u00e1tt og jafnvel flugeldas\u00fdningu. .\nTaki\u00f0 s\u00e9rstaklega eftir r\u00edkulegum kl\u00e6\u00f0abur\u00f0i f\u00f3lksins, s\u00e9rstaklega kvennana sem flestar eru upp\u00e1kl\u00e6ddar \u00ed h\u00e1t\u00edsku k\u00e1pum og me\u00f0 hatta \u00ed st\u00edl. \u00cd bakgrunni eru byggingar vi\u00f0 Austurstr\u00e6ti, n\u00e6r er H\u00f3tel Reykjav\u00edk og vi\u00f0 hli\u00f0 \u00feess n\u00fdbyggt h\u00fas, jafnan kalla\u00f0 Syndikati\u00f0. B\u00e1\u00f0ar \u00feessar byggingar brunnu til grunna \u00ed mi\u00f0b\u00e6jarbrunanum mikla 1915. *** Local Caption *** \"Allir, sem vetlingi g\u00e1tu valdi\u00f0, \u00feustu inn \u00e1 v\u00f6llinn. En hornin gullu og g\u00f6tulj\u00f3sin v\u00f6rpu\u00f0u lj\u00f3ma yfir h\u00f3pinn, - t\u00f6frandi yngismeyjar og vaska sveina, sem leiddust \u00fear alt kv\u00f6ldi\u00f0 - \u00e1 h\u00e1lum brautum.\" Morgunbla\u00f0i\u00f0 6. desember 1913"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3186810870"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "F3A9FEEB3C184694 94737E4CFF577B56"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "04FF444FF33FFFF443"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "scanni 7.12.2005 08:38:13  Print Done"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "10f0d3bfb7c4a6f76c09c197b30c74f3"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:F3A9FEEB3C184694 94737E4CFF577B56"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:BCAB8E9D788A489F 86782333A0B63899"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2006:01:04 12:50:22Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2010:02:03 16:47:08Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2010:02:03 16:47:08Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2010:02:17 11:09:52Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "2006-01-03"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "\"Allir, sem vetlingi g\u00e1tu valdi\u00f0, \u00feustu inn \u00e1 v\u00f6llinn. En hornin gullu og g\u00f6tulj\u00f3sin v\u00f6rpu\u00f0u lj\u00f3ma yfir h\u00f3pinn, - t\u00f6frandi yngismeyjar og vaska sveina, sem leiddust \u00fear alt kv\u00f6ldi\u00f0 - \u00e1 h\u00e1lum brautum.\" Morgunbla\u00f0i\u00f0 6. desember 1913"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "Austurv\u00f6llur"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3186810870"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "F3A9FEEB3C184694 94737E4CFF577B56"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "04FF444FF33FFFF443"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "scanni 7.12.2005 08:38:13  Print Done"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 137"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1913,  F\u00f3lk \u00e1 skautum \u00e1 Austurvelli. \u00deennan vetur f\u00e9kk Skautaf\u00e9lag Reykjav\u00edkur leyfi til a\u00f0 gera skautasvell \u00e1 Austurvelli. Rukka\u00f0ur var a\u00f0gangseyrir a\u00f0 svellinu, 25 aurar fyrir utanf\u00e9lagsmenn og 15 aurar fyrir b\u00f6rn. \u00c1 g\u00f3\u00f0um stundum bau\u00f0 Skautaf\u00e9lagi\u00f0 s\u00ed\u00f0an upp \u00e1 hlj\u00f3\u00f0f\u00e6rasl\u00e1tt og jafnvel flugeldas\u00fdningu. \nTaki\u00f0 s\u00e9rstaklega eftir r\u00edkulegum kl\u00e6\u00f0abur\u00f0i f\u00f3lksins, s\u00e9rstaklega kvennana sem flestar eru upp\u00e1kl\u00e6ddar \u00ed h\u00e1t\u00edsku k\u00e1pum og me\u00f0 hatta \u00ed st\u00edl. \u00cd bakgrunni eru byggingar vi\u00f0 Austurstr\u00e6ti, n\u00e6r er H\u00f3tel Reykjav\u00edk og vi\u00f0 hli\u00f0 \u00feess n\u00fdbyggt h\u00fas, jafnan kalla\u00f0 Syndikati\u00f0. B\u00e1\u00f0ar \u00feessar byggingar brunnu til grunna \u00ed mi\u00f0b\u00e6jarbrunanum mikla 1915."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8039", "secret": "f0cc9cda90", "camera": "", "id": "8066824447"}, "stat": "ok"}