{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Full-resolution Image"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "SubfileType", "label": "Subfile Type"}, {"raw": {"_content": "7030"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ImageWidth", "label": "Image Width"}, {"raw": {"_content": "6855"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ImageHeight", "label": "Image Height"}, {"raw": {"_content": "16 16 16"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "BitsPerSample", "label": "Bits Per Sample"}, {"raw": {"_content": "Uncompressed"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "3"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "SamplesPerPixel", "label": "Samples Per Pixel"}, {"raw": {"_content": "Chunky"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "PlanarConfiguration", "label": "Planar Configuration"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Software", "label": "Software"}, {"raw": {"_content": "Wilse, Anders Beer"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Artist", "label": "Artist"}, {"raw": {"_content": "by-nc-sa"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Copyright", "label": "Copyright"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "False"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightFlag", "label": "Copyright Flag"}, {"raw": {"_content": "(Binary data 8590 bytes, use -b option to extract)"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "PhotoshopThumbnail", "label": "Photoshop Thumbnail"}, {"raw": {"_content": "150"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "GlobalAngle", "label": "Global Angle"}, {"raw": {"_content": "30"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "GlobalAltitude", "label": "Global Altitude"}, {"raw": {"_content": "4e77de1cc6cde0443c591f0b58c5d54f"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "11282"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "14235"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "Akerselven ved Bentse Bruk. Hvor Thaulow malte."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "Papir"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "Papir Papirm\u00f8ller Industri Fabrikkbygninger Elver Fosser"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Wilse, Anders Beer"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Fotograf"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-lineTitle", "label": "By-line Title"}, {"raw": {"_content": "Bentse Bruk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Sub-location", "label": "Sub-location"}, {"raw": {"_content": "Oslo"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "NOR"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Norway"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Norsk Teknisk Museum"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Credit", "label": "Credit"}, {"raw": {"_content": "Sparebankstiftelsen"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "by-nc-sa"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Bentse Bruk ved Akerselva, Norges f\u00f8rste tresliperi, som kom i drift i 1863. .\nI boken \" Norsk landskap og norske menn\" forteller Wilse: \"P\u00e5 min videre ferd n\u00e5dde jeg fram til Bentse Bruk ved Akerselven. Jeg s\u00e5 straks fra broen at her m\u00e5tte det v\u00e6re noen gode motiver \u00e5 forevige, og derfor fant jeg meg ogs\u00e5 en nedgang gjennom gjerdet og nedover skr\u00e5ningen. Jo, her var det motiver, en stille flytende elv med gjenspeiling av r\u00f8de fabrikkbygninger, mens skinnende sn\u00f8 og bl\u00e5lige iskanter dannet en vakker og malerisk ramme om det m\u00f8rke vannet. Hurtigst mulig ut med apparatet, for dagene er korte i januar p\u00e5 disse breddegrader. Men det varte heller ikke lenge f\u00f8r fine motiver vandret ned i vesken. Da s\u00e5 jeg at det noe nedenfor meg sto en h\u00f8y herre i ulveskinnspels og malte. Og det var ingen ringere enn Norges store maler Fritz Thaulow. [...] Da sa Thaulow: - Kunne De gj\u00f8re meg den tjenesten \u00e5 fotografere disse str\u00f8mhvirvlene som De ser her i elven?\"   *** Local Caption *** Thaulow, Fritz"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "TES, 31.08.2012"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "Unknown (Diapositiv)"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectPreviewFileFormat", "label": "Object Preview File Format"}, {"raw": {"_content": "8,2 x 8,2 cm"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectPreviewFileVersion", "label": "Object Preview File Version"}, {"raw": {"_content": "(Binary data 36 bytes, use -b option to extract)"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectPreviewData", "label": "Object Preview Data"}, {"raw": {"_content": "\nRT1UWFQgRD0yMDEyLTA4LTMxIFQ9MDk6MjE6MzIgVT0AAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEU9VFhUIEQ9MjAxMi0w\nOC0zMSBUPTA5OjMwOjQ2IFU9AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABFPVRYVCBEPTIwMTItMDgtMzEgVD0xMTo1Mzox\nNiBVPQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAART1UWFQgRD0yMDEyLTA4LTMxIFQ9MTE6NTc6NDUgVT0AAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEU9VFhUIEQ9MjAx\nMi0wOS0wNCBUPTExOjUxOjA5IFU9AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABFPVRYVCBEPTIwMTItMDktMDQgVD0xNDox\nODozMSBVPQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAART1UWFQgRD0yMDEyLTA5LTEyIFQ9MDk6MDk6MjkgVT0AAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEU9UFJOIEQ9\nMjAxMy0wNC0yMyBUPTEwOjU3OjU3IFU9YWJsIFY9JTVDJTVDbnRtMDQlNUNL\nb3BpbWFza2luJTIwUG9zdGh5bGxlJTIwMzJiaXQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABFPVBSTiBEPTIwMTMtMDYtMTEgVD0x\nMTozMDo0NCBVPXRzIFY9JTVDJTVDbnRtMDQubnRtLmFkJTVDS29waW1hc2tp\nbiUyMEJpYmxpb3RlayUyMDMyYml0\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:3DC2CF2E89484AE7 964CFE4B5D65F421"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "2012:08:30 16:23:08+02:00"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2013:08:01 13:35:29+02:00"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "256,257,258,259,262,274,277,284,530,531,282,283,296,301,318,319,529,532,306,270,271,272,305,315,33432;80ECC1079F11217C93FB57D1C48BBA32"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "NativeDigest", "label": "Native Digest"}, {"raw": {"_content": "Fotograf"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "AuthorsPosition", "label": "Authors Position"}, {"raw": {"_content": "Norsk Teknisk Museum"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Credit", "label": "Credit"}, {"raw": {"_content": "Sparebankstiftelsen"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "TES, 31.08.2012"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "RGB"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Norway"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Oslo"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "DEX_W_00001"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField9", "label": "Custom Field9"}, {"raw": {"_content": "DEXTRA Wilse"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField17", "label": "Custom Field17"}, {"raw": {"_content": "CC"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField18", "label": "Custom Field18"}, {"raw": {"_content": "Diapositiv"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField1", "label": "Custom Field1"}, {"raw": {"_content": "8,2 x 8,2 cm"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField2", "label": "Custom Field2"}, {"raw": {"_content": "Fotomagasin"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField14", "label": "Custom Field14"}, {"raw": {"_content": "Farge"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField16", "label": "Custom Field16"}, {"raw": {"_content": "Skadet: Sprekk \u00f8verst i h\u00f8yre hj\u00f8rne"}, "tagspace": "XMP-fwc", "tagspaceid": 0, "tag": "CustomField3", "label": "Custom Field3"}, {"raw": {"_content": "Originaltittel"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF3a_type_tittel", "label": "IF3a_type_tittel"}, {"raw": {"_content": "Skrevet p\u00e5 rammen. "}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF4b_kommentar", "label": "IF4b_kommentar"}, {"raw": {"_content": "Enkeltbilde"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF5_hierarkinivaa_registreringsnivaa", "label": "IF5_hierarkinivaa_registreringsnivaa"}, {"raw": {"_content": "1865-06-12"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF7c_foedt_etablert", "label": "IF7c_foedt_etablert"}, {"raw": {"_content": "1949-02-21"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF7d_doed_nedlagt", "label": "IF7d_doed_nedlagt"}, {"raw": {"_content": "Nei"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF21a_klausulering", "label": "IF21a_klausulering"}, {"raw": {"_content": "2008-05-01"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF22b_aksesjonsdato", "label": "IF22b_aksesjonsdato"}, {"raw": {"_content": "Deponi"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF22c_aksesjonsmaate", "label": "IF22c_aksesjonsmaate"}, {"raw": {"_content": "Sparebankstiftelsen"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF22d_juridiske_personer", "label": "IF22d_juridiske_personer"}, {"raw": {"_content": "Arne Knudsen / Knudsens fotosenters fotosamling inkludert undersamlinger frem til 2005. "}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF22e_aksesjonsinnhold", "label": "IF22e_aksesjonsinnhold"}, {"raw": {"_content": "Se kontrakter"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF22f_kommentar", "label": "IF22f_kommentar"}, {"raw": {"_content": "Knudsen, Arne"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF23a_tidligere_eier", "label": "IF23a_tidligere_eier"}, {"raw": {"_content": "Oslo"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF23b_sted", "label": "IF23b_sted"}, {"raw": {"_content": "1960-2008"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF23c_tidsperiode", "label": "IF23c_tidsperiode"}, {"raw": {"_content": "Ikke i magasin"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF23d_oppbevaringsforhold", "label": "IF23d_oppbevaringsforhold"}, {"raw": {"_content": "Oppbevart i original treeske, NTM_DEX_1863, i A. Knudsens hjem."}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF23e_kommentar", "label": "IF23e_kommentar"}, {"raw": {"_content": "Pakket om, satt i kj\u00f8lemagasin"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF24a_behandling", "label": "IF24a_behandling"}, {"raw": {"_content": "Glass"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF17e_bunnmateriale", "label": "IF17e_bunnmateriale"}, {"raw": {"_content": "H\u00e5ndkolorert"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF17f_annen_teknisk_informasjon", "label": "IF17f_annen_teknisk_informasjon"}, {"raw": {"_content": "2 Tilfredsstillenede / mindre god"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF19a_tilstandskode", "label": "IF19a_tilstandskode"}, {"raw": {"_content": "Akerselva"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF10d_distrikt_sted", "label": "IF10d_distrikt_sted"}, {"raw": {"_content": "1900-01-01"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF11a_fra_dato", "label": "IF11a_fra_dato"}, {"raw": {"_content": "1900-12-31"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF11b_til_dato", "label": "IF11b_til_dato"}, {"raw": {"_content": "Wilses beskrivelse i \"Norsk landskap og norske menn\""}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF11c_kommentar", "label": "IF11c_kommentar"}, {"raw": {"_content": "Relatert til bildet"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF9a_rolle", "label": "IF9a_rolle"}, {"raw": {"_content": "1847-10-20"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF9c_foedt_etablert", "label": "IF9c_foedt_etablert"}, {"raw": {"_content": "1906-11-05"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF9d_Doed_nedlagt", "label": "IF9d_ Doed_nedlagt"}, {"raw": {"_content": "Maler"}, "tagspace": "XMP-Interfoto", "tagspaceid": 0, "tag": "IF9f_tittel_yrke", "label": "IF9f_tittel_yrke"}, {"raw": {"_content": "NOR"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "Bentse Bruk"}, "tagspace": "XMP-fwu", "tagspaceid": 0, "tag": "UserDefined92", "label": "User Defined92"}, {"raw": {"_content": "oslobilder"}, "tagspace": "XMP-fwu", "tagspaceid": 0, "tag": "UserDefined220", "label": "User Defined220"}, {"raw": {"_content": "Thaulow, Fritz"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "Akerselven ved Bentse Bruk. Hvor Thaulow malte."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "by-nc-sa"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Bentse Bruk ved Akerselva, Norges f\u00f8rste tresliperi, som kom i drift i 1863. \nI boken \" Norsk landskap og norske menn\" forteller Wilse: \"P\u00e5 min videre ferd n\u00e5dde jeg fram til Bentse Bruk ved Akerselven. Jeg s\u00e5 straks fra broen at her m\u00e5tte det v\u00e6re noen gode motiver \u00e5 forevige, og derfor fant jeg meg ogs\u00e5 en nedgang gjennom gjerdet og nedover skr\u00e5ningen. Jo, her var det motiver, en stille flytende elv med gjenspeiling av r\u00f8de fabrikkbygninger, mens skinnende sn\u00f8 og bl\u00e5lige iskanter dannet en vakker og malerisk ramme om det m\u00f8rke vannet. Hurtigst mulig ut med apparatet, for dagene er korte i januar p\u00e5 disse breddegrader. Men det varte heller ikke lenge f\u00f8r fine motiver vandret ned i vesken. Da s\u00e5 jeg at det noe nedenfor meg sto en h\u00f8y herre i ulveskinnspels og malte. Og det var ingen ringere enn Norges store maler Fritz Thaulow. [...] Da sa Thaulow: - Kunne De gj\u00f8re meg den tjenesten \u00e5 fotografere disse str\u00f8mhvirvlene som De ser her i elven?\"  "}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "Papir"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Wilse, Anders Beer"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "Navngivelse-Ikkekommersiell-DelP\u00e5SammeVilk\u00e5r"}, "tagspace": "XMP-xmpRights", "tagspaceid": 0, "tag": "UsageTerms", "label": "Usage Terms"}, {"raw": {"_content": "E=TXT D=2012-08-31 T=09:21:32 U="}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}], "farm": 8, "server": "7321", "secret": "aba41ae787", "camera": "", "id": "9456211321"}, "stat": "ok"}