{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1238082850", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3387866714", "title": {"_content": "Cath\u00e9drale Sainte-C\u00e9cile, Albi, 28 juillet 1905"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866714-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bridge", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866714-127", "_content": "bridge", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Church", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866714-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866714-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866714-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "columns", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866714-7045", "_content": "columns", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "5b1a13c67c", "location": {"locality": {"woeid": "575669", "place_id": "ZImTgzBUVb.YJMU", "_content": "Albi"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "ZImTgzBUVb.YJMU", "longitude": 2.145423, "county": {"woeid": "12597192", "place_id": "iegh5d1QUL.MEnw9yw", "_content": "Tarn"}, "context": "0", "woeid": "575669", "latitude": 43.929797, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 791\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Cath\u00e9drale Sainte-C\u00e9cile, Albi, 28 juillet 1905\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Albi (Tarn)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1905\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;Tessar&quot;, &quot;avec Regnault&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cath\u00e9drale -- Clocher -- Tour -- Maison -- Arbre -- Rue -- Fortification -- Pont -- Nef -- Homme -- Et\u00e9\n-- Regnault, F\u00e9lix\n\n-- Albi (Tarn) -- Albi (Tarn ; canton) -- Cath\u00e9drale Sainte C\u00e9cile (Albi) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 13e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "864", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-03-26 16:54:10", "lastupdate": "1274665903", "takengranularity": "0", "posted": "1238082850"}, "originalsecret": "fe6e3e4619", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3657", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3387866714/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}