{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349965519", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8077042065", "title": {"_content": "Tv\u00e6r konur og drengur fyrir framan timburbyggingu \u00e1 \u00deingv\u00f6llum, 1907"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1900-1909", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-7327828", "_content": "19001909", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "eldh\u00fas", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-563948", "_content": "eldh\u00fas", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "konungsheims\u00f3kn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-57173362", "_content": "konungsheims\u00f3kn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "matrei\u00f0sluma\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-61845108", "_content": "matrei\u00f0sluma\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00f3nafngreindur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-98700653", "_content": "\u00f3nafngreindur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "portrett", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-185628", "_content": "portrett", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00deingvellir", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-57374", "_content": "\u00feingvellir", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00c1rness\u00fdsla", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-13255133", "_content": "\u00e1rness\u00fdsla", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00c1RN", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-98846849", "_content": "\u00e1rn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "young", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-7363", "_content": "young", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "three", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-2211", "_content": "three", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "boy", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-218", "_content": "boy", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "tea", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-4590", "_content": "tea", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "coffee", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-821", "_content": "coffee", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "pan", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-22779", "_content": "pan", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1907", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8077042065-233010", "_content": "1907", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8ac347a61f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1907, tv\u00e6r konur og drengur fyrir framan timburbyggingu \u00e1 \u00deingv\u00f6llum, myndataka \u00ed tengslum vi\u00f0 konungskomuna 1907. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 1745\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2533", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-26 09:05:50", "lastupdate": "1380568995", "takengranularity": "0", "posted": "1349965519"}, "originalsecret": "e609c5aa32", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8045", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8077042065/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}