{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.02"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "1907, konungsheims\u00f3kn. Fylgdarli\u00f0 konungs gerir sig kl\u00e1rt fyrir Austurf\u00f6r \u00e1 L\u00e6kjartorgi, mikill mannfj\u00f6ldi fylgist me\u00f0. \u00datvegsbankinn og L\u00e6kjargata 2, t.v."}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ImageDescription", "label": "Image Description"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "Adobe Photoshop CS Windows"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Software", "label": "Software"}, {"raw": {"_content": "2010:06:07 15:46:00"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Artist", "label": "Artist"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Copyright", "label": "Copyright"}, {"raw": {"_content": "Uncalibrated"}, "tagspace": "ExifIFD", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorSpace", "label": "Color Space"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "580"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "7642"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "1907, konungsheims\u00f3kn. Fylgdarli\u00f0 konungs gerir sig kl\u00e1rt fyrir Austurf\u00f6r \u00e1 L\u00e6kjartorgi, mikill mannfj\u00f6ldi fylgist me\u00f0. \u00datvegsbankinn og L\u00e6kjargata 2, t.v."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "Ma\u00f0urinn \u00e1 hestbaki, vinstra megin vi\u00f0 mi\u00f0ju, g\u00e6ti veri\u00f0 Magn\u00fas Kristj\u00e1nsson al\u00feingisma\u00f0ur og s\u00ed\u00f0ar fj\u00e1rm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "K\u00f3p\u00eda"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "MA\u00d3 \u00c1BS ST 75"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "L\u00e6kjartorg"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1900-1909 konungskoma mannl\u00edf \"opinber heims\u00f3kn\""}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "2007:09:26"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Fri\u00f0rik VIII Danakonungur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "3603093228"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "727D993C79874854 915ECF5FF2D67A50"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF212FF12FFFF112"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "Model:\tPerfection4990  .\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ExifCameraInfo", "label": "Exif Camera Info"}, {"raw": {"_content": "32a76cb650465bc718c0fa99cd78be37"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "30"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "GlobalAngle", "label": "Global Angle"}, {"raw": {"_content": "30"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "GlobalAltitude", "label": "Global Altitude"}, {"raw": {"_content": "False"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightFlag", "label": "Copyright Flag"}, {"raw": {"_content": "(Binary data 7642 bytes, use -b option to extract)"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "PhotoshopThumbnail", "label": "Photoshop Thumbnail"}, {"raw": {"_content": "12"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "PhotoshopQuality", "label": "Photoshop Quality"}, {"raw": {"_content": "Standard"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "PhotoshopFormat", "label": "Photoshop Format"}, {"raw": {"_content": "3 Scans"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ProgressiveScans", "label": "Progressive Scans"}, {"raw": {"_content": "XMP toolkit 3.0-28, framework 1.6"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:96f64267-724b-11df-a300-b01eb32d19b5"}, "tagspace": "XMP-rdf", "tagspaceid": 0, "tag": "About", "label": "About"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Ma\u00f0urinn \u00e1 hestbaki, vinstra megin vi\u00f0 mi\u00f0ju, g\u00e6ti veri\u00f0 Magn\u00fas Kristj\u00e1nsson al\u00feingisma\u00f0ur og s\u00ed\u00f0ar fj\u00e1rm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "K\u00f3p\u00eda"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "L\u00e6kjartorg"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2010:06:07 15:07:09Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2010:06:07 15:46:00Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "Adobe Photoshop CS Windows"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:96f64266-724b-11df-a300-b01eb32d19b5"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "1907, konungsheims\u00f3kn. Fylgdarli\u00f0 konungs gerir sig kl\u00e1rt fyrir Austurf\u00f6r \u00e1 L\u00e6kjartorgi, mikill mannfj\u00f6ldi fylgist me\u00f0. \u00datvegsbankinn og L\u00e6kjargata 2, t.v."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "MA\u00d3 \u00c1BS ST 75"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "100"}, "tagspace": "Adobe", "tagspaceid": 0, "tag": "DCTEncodeVersion", "label": "DCTEncode Version"}, {"raw": {"_content": "(none)"}, "tagspace": "Adobe", "tagspaceid": 0, "tag": "APP14Flags0", "label": "APP14 Flags0"}, {"raw": {"_content": "(none)"}, "tagspace": "Adobe", "tagspaceid": 0, "tag": "APP14Flags1", "label": "APP14 Flags1"}, {"raw": {"_content": "Unknown (RGB or CMYK)"}, "tagspace": "Adobe", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorTransform", "label": "Color Transform"}], "farm": 5, "server": "4024", "secret": "7e1e41e0e1", "camera": "", "id": "4681902136"}, "stat": "ok"}