{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1328003670", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6794773977", "title": {"_content": "Vue des bords de la rivi\u00e8re Lahn avec la cath\u00e9drale de Limburg en arri\u00e8re-plan, en Hesse"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6794773977-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "cf23401ac5", "location": {"locality": {"woeid": "26822936", "place_id": "jhH4c5VTVLKh1xhBPg", "_content": "Stadtteil Limburg"}, "country": {"woeid": "23424829", "place_id": "h7eZVDlTUb50Btij9Q", "_content": "Germany"}, "region": {"woeid": "2345485", "place_id": "Y1pL8yxTUb7rOocm", "_content": "Hesse"}, "place_id": "ypDpaaZTUrsip0v7_g", "longitude": 8.063321, "county": {"woeid": "12596878", "place_id": "rolUTB9QUL.G.TUL.w", "_content": "Limburg-Weilburg"}, "context": "0", "woeid": "20162361", "latitude": 50.390107, "neighbourhood": {"woeid": "20162361", "place_id": "ypDpaaZTUrsip0v7_g", "_content": "Blumenrod"}, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2851\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue des bords de la rivi\u00e8re Lahn avec la cath\u00e9drale de Limburg en arri\u00e8re-plan, en Hesse\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Limburg (Allemagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Rivi\u00e8re -- Rive -- Arbre -- Cath\u00e9drale -- Clocher -- Groupe -- Promenade -- Chemin\n\n-- Limburg (Allemagne) -- Hesse, Land de la (Allemagne) -- Allemagne -- Cath\u00e9drale de Limburg (Limburg) -- Lahn (Allemagne ; rivi\u00e8re) -- Vall\u00e9e du Haut-Rhin (Allemagne)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2851\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "551", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-01-31 10:54:30", "lastupdate": "1328141069", "takengranularity": "0", "posted": "1328003670"}, "originalsecret": "cdd92c279d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7166", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6794773977/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}