{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436515523/#comment72157637978977143", "realname": "", "path_alias": null, "author": "79270615@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1385233858", "_content": "Jag gissar att byggnaden finns n\u00e5gonstans i Tj\u00f6ck eller i varje fall i Syd\u00f6sterbotten. F\u00f6nsterstilen \u00e4r typiska f\u00f6r omr\u00e5det, men huset liknar mer n\u00e5gon slags samlingshus eller byskola (?) \u00e4n ett vanligt hem. .", "authorname": "ullame", "id": "48636426-10436515523-72157637978977143", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436515523/#comment72157638042754015", "realname": "", "path_alias": null, "author": "12081788@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1385386711", "_content": "V\u00e5rt sommarst\u00e4lle i den nyl\u00e4ndska sk\u00e4rg\u00e5rden liknar v\u00e4ldigt mycket detta hus; r\u00f6dmyllat nere, ljusm\u00e5lat uppe (f\u00e4rgerna har varierat under ca 150 \u00e5r, \u00e4ven varit ljusgr\u00f6nt) och likadant &quot;\u00f6vre f\u00f6nster&quot; p\u00e5 l\u00e5ngsidan, som p\u00e5 bilden. V\u00e5rt hus \u00e4r ursprungligt byggd av en lokal fiskare, men utvidgningarna \u00e4r ritade av Walter Thom\u00e9 - f\u00f6r honom sj\u00e4lv - vid sekelskiftet 1800-1900 !!", "authorname": "mikael_franck", "id": "48636426-10436515523-72157638042754015", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436515523/#comment72157638075531736", "realname": "Bo-G\u00f6ran Lindh", "path_alias": null, "author": "109850232@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1385463569", "_content": "Av skorstenen att d\u00f6ma torde det ha idkats n\u00e5gon verksamhet f\u00f6rknippad med landsbygden ex.vis mejeri...\nKan det vara det f\u00f6rsta mejeriet i Tj\u00f6ck? Platsen bredvid \u00e5n st\u00e4mmer in p\u00e5 mejeritomten.", "authorname": "lindh1", "id": "48636426-10436515523-72157638075531736", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436515523/#comment72157638173760723", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "path_alias": "slsarkiva", "author": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "datecreate": "1385724587", "_content": "Tack f\u00f6r era tips! Nytt tips ocks\u00e5 fr\u00e5n <b>Jarkko Ikkel\u00e4-Koski</b>:\nP\u00e5 bilden finns Tj\u00f6ck Andelsmejeri som \u00e4r byggd i b\u00f6rjan av 1920-talet. Mejeriet var &quot;i verksamhet sedan mars 1924 med handl. Mangs som disponent.&quot; Se &quot;Tj\u00f6ck kommuns historia&quot; av Bror \u00c5kerblom, 1976, sida 117.", "authorname": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "id": "48636426-10436515523-72157638173760723", "iconfarm": 5}], "photo_id": "10436515523"}}