{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213364978", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2575618698", "title": {"_content": "Lac d'O\u00f4, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "waterfall", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-2354", "_content": "waterfall", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-800", "_content": "water", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "lake", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-400", "_content": "lake", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "flowing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-23336", "_content": "flowing", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-399", "_content": "mountain", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-412", "_content": "snow", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "neige", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-22272", "_content": "neige", "author": "40409040@N00"}, {"raw": "cascade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-41082", "_content": "cascade", "author": "40409040@N00"}, {"raw": "montagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-1359", "_content": "montagne", "author": "40409040@N00"}, {"raw": "lac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-8187", "_content": "lac", "author": "40409040@N00"}, {"raw": "surface", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-9523", "_content": "surface", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "reflection", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-552", "_content": "reflection", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-8358", "_content": "peak", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "stone", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-1071", "_content": "stone", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-1695", "_content": "landscape", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "paysages", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-52654", "_content": "paysages", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "falls", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-10114", "_content": "falls", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "commons:event=commonground2009", "machine_tag": 1, "id": "26129095-2575618698-46516843", "_content": "commons:event=commonground2009", "author": "51035718466@N01"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575618698-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e5a4eb7cf6", "location": {"locality": {"woeid": "593183", "place_id": "kjA6wZNUW7k8554", "_content": "Gouaux-de-Larboust"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "kjA6wZNUW7k8554", "longitude": 0.493011, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "593183", "latitude": 42.737304, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 274\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Lac d'O\u00f4, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Lac -- Montagne -- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Cascade -- Roche -- V\u00e9g\u00e9tation\n\n-- O\u00f4 (France ; lac) -- O\u00f4 (Haute-Garonne) -- O\u00f4 (France ; haute-vall\u00e9e) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 254-261 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1714", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1320674078", "takengranularity": "6", "posted": "1213364978"}, "originalsecret": "a9e3002e2f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3273", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2575618698/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}