{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038577", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9471831298", "title": {"_content": "Gruppe N25 besetning"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Vitenskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-4459077", "_content": "vitenskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Polarforskning", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-55267731", "_content": "polarforskning", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Ekspedisjoner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-55267617", "_content": "ekspedisjoner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Nordpolen", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-253514", "_content": "nordpolen", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Roald Amundsen", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-1982372", "_content": "roaldamundsen", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "N24/N25", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-126921551", "_content": "n24n25", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fly", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-2278", "_content": "fly", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Besetninger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-126921555", "_content": "besetninger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Piloter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-3110708", "_content": "piloter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Svalbard", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471831298-11270", "_content": "svalbard", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "af9349084f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Gruppeportrett av besetning p\u00e5 N25.Sigarr\u00f8yking etter tilbakekomst til Ny-\u00c5lesund. Omdal, Riiser-Larsen, Amundsen, Dietrichson, Feucht, og Ellsworth r\u00f8yker sigar som de hadde f\u00e5tt av Zapffe.  "}, "isfavorite": 0, "views": "1908", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-28 11:36:26", "lastupdate": "1380190467", "takengranularity": "0", "posted": "1376038577"}, "originalsecret": "aae5982f94", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3827", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9471831298/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}