{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436389815/#comment72157638587181806", "realname": "Kaj Granlund", "path_alias": null, "author": "111322987@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1386794410", "_content": "\u00d6sterbotten med de bergen i bakgrunden? D\u00e5 finns det inte mycket mera \u00e4n B\u00f6tombergen att v\u00e4lja p\u00e5. D\u00e5 skulle det h\u00e4r vara B\u00f6tom med bergen till h\u00f6ger", "authorname": "KajGra", "id": "48636426-10436389815-72157638587181806", "iconfarm": 0}], "photo_id": "10436389815"}}