{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1315387071", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6122914263", "title": {"_content": "Jean dans le jardin, Foix, 13 ao\u00fbt 1901"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6122914263-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "085277cc86", "location": {"locality": {"woeid": "591246", "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "_content": "Foix"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "longitude": 1.605806, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "591246", "latitude": 42.964211, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2495\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Jean dans le jardin, Foix, 13 ao\u00fbt 1901\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1901\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Foix : Jean dans le jardin, 13 ao\u00fbt 1901, Zion &quot;. Une photocopie du tirage papier de Dieuzaide. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Enfant -- En pied -- Costume d'enfant -- Chapeau -- Seau -- Jardin -- Buisson -- Lierre -- Maison -- Muret -- Et\u00e9 -- Arbre\n-- Trutat, Jean\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge) -- Foix (Ari\u00e8ge; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Zion -- Portraits \n\nVoir : \nTRU C 1224 Jean dans le jardin, Foix, 19 ao\u00fbt 1901 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2495\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "613", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-09-07 11:17:51", "lastupdate": "1318326098", "takengranularity": "0", "posted": "1315387071"}, "originalsecret": "79a6273fcc", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6194", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6122914263/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}