{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1298983739", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5488875228", "title": {"_content": "Place d'Armes, galeries en ogive, La Rochelle, septembre 1907"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "place de verdun", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-7759039", "_content": "placedeverdun", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "place d'arme", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-2996522", "_content": "placedarme", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "la rochelle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-29566", "_content": "larochelle", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "Poitou-Charentes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-2075380", "_content": "poitoucharentes", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "Charente-Maritime", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-1168240", "_content": "charentemaritime", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "arcades", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-27956", "_content": "arcades", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-1174", "_content": "architecture", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "voute", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-134291", "_content": "voute", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "pilier", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-164468", "_content": "pilier", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "ogive", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-908911", "_content": "ogive", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "r\u00e9paration", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-1822924", "_content": "r\u00e9paration", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "musique", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-93987", "_content": "musique", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "instrument", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-16411", "_content": "instrument", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "enseigne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-117137", "_content": "enseigne", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "1907", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-233010", "_content": "1907", "author": "28709821@N00"}, {"raw": "XXe", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5488875228-897348", "_content": "xxe", "author": "28709821@N00"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "5eb27002b6", "location": {"locality": {"woeid": "599775", "place_id": "SAysx.hUW7MMPKs", "_content": "La Rochelle"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153327", "place_id": "955hnZVWU78yG6kl", "_content": "Poitou-Charentes"}, "place_id": "SAysx.hUW7MMPKs", "longitude": -1.150388, "county": {"woeid": "12597189", "place_id": "H4Tf6sBQUL_Hh9kr8g", "_content": "Charente-Maritime"}, "context": "0", "woeid": "599775", "latitude": 46.157183, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1541\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Place d'Armes, galeries en ogive, La Rochelle, septembre 1907\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> La Rochelle (Charente-Maritime)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1907\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes manuscrites de Trutat : &quot; La Rochelle : place d'armes, galeries en ogive, septembre 1907, Goerz- Anschutz, Jougla &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Galerie -- Vo\u00fbte -- Arcade -- Ogive -- Pilier -- Magasin -- Accessoire de musique -- R\u00e9paration -- Instrument de musique -- Commer\u00e7ant -- Arc bris\u00e9 -- Enseigne\n\n-- Poitou-Charentes (France) -- Charente-Maritime (Poitou-Charente) -- La Rochelle (Charente-Maritime)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- Goerz-Anschutz -- Jougla-Lumi\u00e8re \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1541\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2054", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1907-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1373900830", "takengranularity": "4", "posted": "1298983739"}, "originalsecret": "4cfa6985ba", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Il s'agit d\u00e9sormais de la place de Verdun.", "author": "26134435@N05", "h": "32", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "w": "32", "y": "93", "x": "11", "id": "72157626055979147"}]}, "server": "5214", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5488875228/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}