{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038585", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9471830966", "title": {"_content": "Amundsen ombord. Gj\u00f6a 1903.1906."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471830966-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Oslo", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471830966-993", "_content": "oslo", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471830966-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9471830966-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b69b2c8305", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Roald Amundsen ombord p\u00e5 Gj\u00f8a. I bildet st\u00e5r p\u00e5skriften &quot;Roald Amundsen ombord Gj\u00f6a. April 1903.&quot; "}, "isfavorite": 0, "views": "2042", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-11-09 11:05:29", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038585"}, "originalsecret": "10730634e4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7430", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9471830966/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}