{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229614439", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3117684765", "title": {"_content": "Monument F\u00e9nelon, all\u00e9e F\u00e9nelon, Cahors"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Monument", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-780", "_content": "monument", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "column", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-22269", "_content": "column", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "noir et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-4510", "_content": "noiretblanc", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "statue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-1000", "_content": "statue", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "period", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-44591", "_content": "period", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "clothing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-2641", "_content": "clothing", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Obelisco", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-42016", "_content": "obelisco", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "busto", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-146597", "_content": "busto", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "estatua", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-41533", "_content": "estatua", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arbol", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-1801", "_content": "arbol", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "plaza", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-91", "_content": "plaza", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hombre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684765-62456", "_content": "hombre", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "965530ae53", "location": {"locality": {"woeid": "582644", "place_id": "eSvmR4NUWriZYBY", "_content": "Cahors"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "eSvmR4NUWriZYBY", "longitude": 1.438179, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "582644", "latitude": 44.446587, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 703\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Monument F\u00e9nelon, all\u00e9e F\u00e9nelon, Cahors\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Cahors (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1864-1894 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Ce monument, construit en 1864, fut d\u00e9truit en 1894 \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ob\u00e9lisque monumental -- Buste (en) -- Statue -- Colonne -- All\u00e9gorie -- Socle -- Arbre -- Rue -- All\u00e9e -- Place -- Bas-relief -- Homme -- Enfant -- Costume masculin\n-- F\u00e9nelon, Fran\u00e7ois\n\n-- Cahors (Lot) -- Cahors (Lot ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Colonne F\u00e9nelon (Cahors)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1096", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1337849081", "takengranularity": "6", "posted": "1229614439"}, "originalsecret": "2a8167aeab", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3082", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3117684765/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}