{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221728256", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2867662266", "title": {"_content": "Vue sur le ch\u00e2teau de la rue du Lyc\u00e9e, Foix"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Ch\u00e2teau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-46001", "_content": "ch\u00e2teau", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Promontoire", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-13706670", "_content": "promontoire", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Tour fortifi\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-33729562", "_content": "tourfortifi\u00e9e", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Cr\u00e9neau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-5931427", "_content": "cr\u00e9neau", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Rempart", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-418428", "_content": "rempart", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Meurtri\u00e8re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-1719202", "_content": "meurtri\u00e8re", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Montagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-1359", "_content": "montagne", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Architecture militaire", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-5319527", "_content": "architecturemilitaire", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ville", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-63325", "_content": "ville", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Maison", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-37488", "_content": "maison", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Fen\u00eatre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-46050", "_content": "fen\u00eatre", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-45082", "_content": "arbre", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Toit", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-37493", "_content": "toit", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Foix", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-289055", "_content": "foix", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ari\u00e8ge", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-375649", "_content": "ari\u00e8ge", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-681436", "_content": "midipyr\u00e9n\u00e9es", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ch\u00e2teau de Foix", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-9206841", "_content": "ch\u00e2teaudefoix", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Autochrom", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-18026887", "_content": "autochrom", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "houses", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-185", "_content": "houses", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867662266-61", "_content": "road", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "01f3d829ba", "location": {"locality": {"woeid": "591246", "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "_content": "Foix"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "longitude": 1.605806, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "591246", "latitude": 42.964211, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 390\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue sur le ch\u00e2teau de la rue du Lyc\u00e9e, Foix\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> [ A partir de 1903 ]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Promontoire -- Tour fortifi\u00e9e -- Tour -- Cr\u00e9neau -- Rempart -- Meurtri\u00e8re -- Montagne -- Architecture militaire -- Ville -- Rue -- Maison -- Fen\u00eatre -- Arbre -- Toit\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge) -- Foix (Ari\u00e8ge; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ch\u00e2teau de Foix\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Couleur -- Paysages urbains \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 389 Vue sur le ch\u00e2teau de la rue du Lyc\u00e9e, Foix \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "975", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1903-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1378871434", "takengranularity": "6", "posted": "1221728256"}, "originalsecret": "d92fea7149", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3053", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2867662266/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}