{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213704370", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2587198898", "title": {"_content": "Portail roman, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "porte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-21084", "_content": "porte", "author": "76196335@N00"}, {"raw": "\u00e9glise", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-45416", "_content": "\u00e9glise", "author": "76196335@N00"}, {"raw": "art roman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-2403337", "_content": "artroman", "author": "76196335@N00"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanico", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-124229", "_content": "romanico", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanisch", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-563250", "_content": "romanisch", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanesque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-35997", "_content": "romanesque", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "portal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587198898-22248", "_content": "portal", "author": "8349545@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "f2ee26b43d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 303\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portail roman, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Portail -- Sculpture -- D\u00e9cor d'architecture -- Colonne -- Chapiteau -- Vo\u00fbte -- Pierre -- Bas-relief -- Entr\u00e9e -- Porte\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs souples -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1629", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1327480177", "takengranularity": "6", "posted": "1213704370"}, "originalsecret": "db9b19bcee", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3276", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2587198898/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}