{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349964494", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8076988720", "title": {"_content": "Ungt f\u00f3lk, karl og kona, 1910-1920"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "portrett", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-185628", "_content": "portrett", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "couple", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-3163", "_content": "couple", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "stripes", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-5665", "_content": "stripes", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "necktie", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-74335", "_content": "necktie", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "solemn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-206912", "_content": "solemn", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "seated", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-40118", "_content": "seated", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1910s", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-29941", "_content": "1910s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "young", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-7363", "_content": "young", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076988720-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "d6735312bf", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1910-1920, ungt f\u00f3lk, karl og kona. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 1560\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2402", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-11 07:07:32", "lastupdate": "1387064769", "takengranularity": "0", "posted": "1349964494"}, "originalsecret": "a549260d14", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8464", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8076988720/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}