{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1359382115", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "realname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "nsid": "37547255@N08", "iconserver": "3580", "location": "", "path_alias": "fylkesarkiv", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8424036950", "title": {"_content": "Hus\u00f8yleira, Ona, 1923."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Statens Havnevesen", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-104151047", "_content": "statenshavnevesen", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Hus\u00f8yleira", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-104167543", "_content": "hus\u00f8yleira", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Ona", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-47564", "_content": "ona", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Sand\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-3524169", "_content": "sand\u00f8y", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "M\u00f8re og Romsdal", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-363863", "_content": "m\u00f8reogromsdal", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "town", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-2267", "_content": "town", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "engineering", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-8176", "_content": "engineering", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-2258", "_content": "norge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-995", "_content": "norway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "coast of Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-14045498", "_content": "coastofnorway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "sailing-boat", "machine_tag": 0, "id": "37454442-8424036950-288153", "_content": "sailingboat", "author": "37547255@N08"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "dea56026fb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Identifier:</b> SFFf-100585.274964\n\n<b>Photographer:</b> Kristian Berge. \n\n<b>Medium:</b> Cellulose nitrate negative.\n\n<b>Extent:</b> 7 x 12 cm.\n\n<b>Original caption (from Berge's negative album):</b> Hus\u00f8leira, Ona."}, "isfavorite": 0, "views": "1769", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1923-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1386485118", "takengranularity": "6", "posted": "1359382115"}, "originalsecret": "31d4075b3b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8357", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/8424036950/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}