{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212758403", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2555375029", "title": {"_content": "Argel\u00e8s : tour de Vidalos [fin XIXe si\u00e8cle]"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Rocky mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-21644", "_content": "rockymountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-412", "_content": "snow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "barren", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-40655", "_content": "barren", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "vista", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-18079", "_content": "vista", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "peaks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-27599", "_content": "peaks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "snow capped", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-11398", "_content": "snowcapped", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "19th century", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-7089", "_content": "19thcentury", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Snow-capped Mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555375029-329057", "_content": "snowcappedmountains", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9851ff40ee", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 337\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Argel\u00e8s : tour de Vidalos [fin XIXe si\u00e8cle]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Venasque, Port de (France ; col) -- Pique (France ; haute-vall\u00e9e) -- Luchonnais, Massif du (France) -- Montarqu\u00e9, Tusse de (France ; pic) [Vu depuis]\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "895", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1875-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307420", "takengranularity": "6", "posted": "1212758403"}, "originalsecret": "8f8f4fd6d3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3153", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2555375029/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}