{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213789718", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2590072716", "title": {"_content": "Carabiniers au port de V\u00e9nasque, Luchon, 12 ao\u00fbt 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2590072716-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "guns", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2590072716-20355", "_content": "guns", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2590072716-565", "_content": "men", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "hunters", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2590072716-100616", "_content": "hunters", "author": "21766476@N04"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2590072716-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "police officers", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2590072716-118416", "_content": "policeofficers", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "0a6c8ffc98", "location": {"locality": {"woeid": "20225597", "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "_content": "Refugio de la Renclusa"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "longitude": 0.623817, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "20225597", "latitude": 42.713723, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 324\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Carabiniers au port de V\u00e9nasque, Luchon, 12 ao\u00fbt 1892\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1892\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Carabinier -- Costume traditionnel -- Fusil\n\n-- Luchonnais, Massif du (France) -- Pique (France ; haute-vall\u00e9e) -- Venasque, Port de (France ; col) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes \n<b>Bibliographie :</b> \n\nL\u00e9vy (Andr\u00e9). - Le dictionnaire des Pyr\u00e9n\u00e9es : encyclop\u00e9die illustr\u00e9e. - Toulouse : Privat, 1999. - 922 p ; 32 cm. \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0324\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0324</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2631", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-08-12 13:48:38", "lastupdate": "1356818013", "takengranularity": "0", "posted": "1213789718"}, "originalsecret": "532470bb30", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2287", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2590072716/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}