{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223023336", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2908657479", "title": {"_content": "Vall\u00e9e d'Ossau, Gabas"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Hill town", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-136698", "_content": "hilltown", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "photograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-13630", "_content": "photograph", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-14414", "_content": "valley", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "woman in grass", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-48511432", "_content": "womaningrass", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "roofs", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908657479-11424", "_content": "roofs", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d0b316b590", "location": {"locality": {"woeid": "592284", "place_id": "s734SbhUW7ifWUY", "_content": "Gabes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153309", "place_id": "0YzrjAFWU7_L4g1n", "_content": "Aquitaine"}, "place_id": "s734SbhUW7ifWUY", "longitude": -0.427265, "county": {"woeid": "12597114", "place_id": "yA52K2FQUL_bGMr1mg", "_content": "Pyrenees-Atlantiques"}, "context": "0", "woeid": "592284", "latitude": 42.889674, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 603\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e d'Ossau, Gabas\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Gabas (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Rocher -- Arbre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Sommet (montagne) -- Maison -- B\u00e2timent -- Homme couch\u00e9 -- Vall\u00e9e\n\n-- Gabas (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) -- Laruns (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques ; canton) -- Ossau (France ; vall\u00e9e) -- Aquitaine (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "889", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274667003", "takengranularity": "6", "posted": "1223023336"}, "originalsecret": "7dd55db2bf", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3258", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2908657479/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}