{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "5636"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 51"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1900-1909 Mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2002:12:02"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Tjarnargata og Vonarstr\u00e6ti. Ma\u00f0ur \u00e1 b\u00e1ti \u00e1 Tj\u00f6rninni. B\u00f6rn \u00e1 Tjarnarg\u00f6tu. "}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "2008:08:19"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Tj\u00f6rnin, Reykjav\u00edkurtj\u00f6rn"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1908, vesturbakki Tjarnarinnar. Tv\u00edlyfta b\u00e1ruj\u00e1rnskl\u00e6dda timburh\u00fasi\u00f0 fyrir mi\u00f0ju er hi\u00f0 fr\u00e6ga samkomuh\u00fas B\u00e1ran e\u00f0a B\u00e1rub\u00fa\u00f0 eins og \u00fea\u00f0 var gjarnan kalla\u00f0. B\u00e1rub\u00fa\u00f0 brann \u00e1 str\u00ed\u00f0s\u00e1runum og var rifi\u00f0 sumari\u00f0 1945. Aftan vi\u00f0 B\u00e1rub\u00fa\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 leggja lokah\u00f6nd \u00e1 byggingu Vonarstr\u00e6tis 12 en litla h\u00fasi\u00f0 t.h. er Ba\u00f0h\u00fas Reykjav\u00edkur \u00fe\u00e1 n\u00fdbyggt. Taki\u00f0 eftir bakhli\u00f0inni \u00e1 Al\u00feingish\u00fasinu, vi\u00f0byggingin, svok\u00f6llu\u00f0 Kringla, sem byrja\u00f0 var a\u00f0 byggja vi\u00f0 h\u00fasi\u00f0 sama \u00e1r og myndin var tekin er enn \u00f3komin. Aftan vi\u00f0 Al\u00feingish\u00fasi\u00f0 er samkomuh\u00fas G\u00f3\u00f0templarareglunnar e\u00f0a G\u00fatt\u00f3 eins og \u00fea\u00f0 var jafnan nefnt. G\u00fatt\u00f3 var rifi\u00f0 1968. Lengst til h\u00e6gri er I\u00f0n\u00f3, samkomuh\u00fas I\u00f0na\u00f0armannaf\u00e9lags. .\nI\u00f0n\u00f3, G\u00fatt\u00f3 og B\u00e1rub\u00fa\u00f0 voru me\u00f0al helstu samkomuh\u00fasum Reykv\u00edkinga, \u00f6ll reyst \u00e1 uppfyllingum vi\u00f0 nor\u00f0urenda Tjarnarinnar..\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3706834673"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "EBEB937B2BF946F2 8CFA8006810A8DF5"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "7eb499a27eee681661863ca05060e2b6"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "Dot Gain 15%"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ICCProfileName", "label": "ICCProfile Name"}, {"raw": {"_content": "Tjarnargata og Vonarstr\u00e6ti. Ma\u00f0ur \u00e1 b\u00e1ti \u00e1 Tj\u00f6rninni. B\u00f6rn \u00e1 Tjarnarg\u00f6tu. "}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "Tj\u00f6rnin, Reykjav\u00edkurtj\u00f6rn"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Epson           "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Make", "label": "Make"}, {"raw": {"_content": "Perfection4990  "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Model", "label": "Model"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2011:01:11 13:03:25Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2011:01:11 13:03:25Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2011:01:11 13:03:25Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2011:01:12 16:03:25Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:802ab9b8-1d73-11e0-8cf4-b83ede5f3f70"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:802ab9b9-1d73-11e0-8cf4-b83ede5f3f70"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "MAO 51"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1908, vesturbakki Tjarnarinnar. Tv\u00edlyfta b\u00e1ruj\u00e1rnskl\u00e6dda timburh\u00fasi\u00f0 fyrir mi\u00f0ju er hi\u00f0 fr\u00e6ga samkomuh\u00fas B\u00e1ran e\u00f0a B\u00e1rub\u00fa\u00f0 eins og \u00fea\u00f0 var gjarnan kalla\u00f0. B\u00e1rub\u00fa\u00f0 brann \u00e1 str\u00ed\u00f0s\u00e1runum og var rifi\u00f0 sumari\u00f0 1945. Aftan vi\u00f0 B\u00e1rub\u00fa\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 leggja lokah\u00f6nd \u00e1 byggingu Vonarstr\u00e6tis 12 en litla h\u00fasi\u00f0 t.h. er Ba\u00f0h\u00fas Reykjav\u00edkur \u00fe\u00e1 n\u00fdbyggt. Taki\u00f0 eftir bakhli\u00f0inni \u00e1 Al\u00feingish\u00fasinu, vi\u00f0byggingin, svok\u00f6llu\u00f0 Kringla, sem byrja\u00f0 var a\u00f0 byggja vi\u00f0 h\u00fasi\u00f0 sama \u00e1r og myndin var tekin er enn \u00f3komin. Aftan vi\u00f0 Al\u00feingish\u00fasi\u00f0 er samkomuh\u00fas G\u00f3\u00f0templarareglunnar e\u00f0a G\u00fatt\u00f3 eins og \u00fea\u00f0 var jafnan nefnt. G\u00fatt\u00f3 var rifi\u00f0 1968. Lengst til h\u00e6gri er I\u00f0n\u00f3, samkomuh\u00fas I\u00f0na\u00f0armannaf\u00e9lags. \nI\u00f0n\u00f3, G\u00fatt\u00f3 og B\u00e1rub\u00fa\u00f0 voru me\u00f0al helstu samkomuh\u00fasum Reykv\u00edkinga, \u00f6ll reyst \u00e1 uppfyllingum vi\u00f0 nor\u00f0urenda Tjarnarinnar.\n"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "2002-12-02"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "EBEB937B2BF946F2 8CFA8006810A8DF5"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "3706834673"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}], "farm": 9, "server": "8175", "secret": "2f99384042", "camera": "Epson Perfection4990", "id": "8066757192"}, "stat": "ok"}