{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376034327", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Ireland on The Commons", "realname": "", "nsid": "47290943@N03", "iconserver": "5468", "location": "", "path_alias": "nlireland", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9468761129", "title": {"_content": "Look who it is!"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Charles Vane-Tempest-Stewart", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-126914299", "_content": "charlesvanetempeststewart", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "7th Marquess of Londonderry", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-126914301", "_content": "7thmarquessoflondonderry", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Uniform", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-3216", "_content": "uniform", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "British Army", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-37808", "_content": "britisharmy", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Piaras B\u00e9asla\u00ed Collection", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-126914307", "_content": "piarasb\u00e9asla\u00edcollection", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Piaras B\u00e9asla\u00ed", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-62545590", "_content": "piarasb\u00e9asla\u00ed", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Percy Beazley", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-126914309", "_content": "percybeazley", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "1920s", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-172", "_content": "1920s", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "20th century", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-37123", "_content": "20thcentury", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "National Library of Ireland", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-4293432", "_content": "nationallibraryofireland", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Lord Stewart", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-56983906", "_content": "lordstewart", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Viscount Castlereagh", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-39848978", "_content": "viscountcastlereagh", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Secretary of State for Air", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-126914549", "_content": "secretaryofstateforair", "author": "47290943@N03"}, {"raw": "Ubi est Canis", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-126567107", "_content": "ubiestcanis", "author": "79549245@N06"}, {"raw": "Londonderry Herr", "machine_tag": 0, "id": "47267889-9468761129-127263473", "_content": "londonderryherr", "author": "47290943@N03"}]}, "comments": {"_content": "22"}, "secret": "dfa050274f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "May I introduce you all to Charles (Charlie) Vane-Tempest-Stewart, 7th Marquess of Londonderry.\n\nAlways amazed by searching serendipity! Had never heard of the Vane-Tempests until yesterday's <a href=\"http://www.flickr.com/photos/nlireland/9464854780/\" target=\"_blank\"><b>Carnlough photograph</b></a>, and then fell across this gentleman last evening when looking for somebody else entirely!\n\nDate: Circa 1921\n\nNLI Ref.: <a href=\"http://catalogue.nli.ie/Record/vtls000281316\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">BEA24</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "11401", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1921-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1377084606", "takengranularity": "8", "posted": "1376034327"}, "originalsecret": "293aee9a19", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2850", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/nlireland/9468761129/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}