{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349875116", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8073842444", "title": {"_content": "Styttuna af J\u00f3n Sigur\u00f0ssyni \u00e1 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sl\u00f3\u00f0inni, 17. j\u00fan\u00ed 1913"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "fundur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-6921044", "_content": "fundur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "stytta", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-2121616", "_content": "stytta", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "L\u00e6kjartorg", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-4449076", "_content": "l\u00e6kjartorg", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073842444-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3098802419", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "17. j\u00fan\u00ed 1913, mannfj\u00f6ldi \u00e1 L\u00e6kjartorgi framan vi\u00f0 minnisvar\u00f0an, styttuna af J\u00f3n Sigur\u00f0ssyni \u00e1 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sl\u00f3\u00f0inni. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 356\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "809", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-10 06:18:07", "lastupdate": "1353590475", "takengranularity": "0", "posted": "1349875116"}, "originalsecret": "0b2d65bf11", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8037", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8073842444/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}