{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "6018"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 356"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "ATB"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1910-1919 fundur mi\u00f0b\u00e6r stytta"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2002:02:19"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Heimild: kortasafni J\u00f3ns Halld\u00f3rssonar, sj\u00e1: KRT \u00dej\u00f3\u00f0 og saga 6 17-1"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "1911:09:11"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "L\u00e6kjartorg"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "17. j\u00fan\u00ed 1913, mannfj\u00f6ldi \u00e1 L\u00e6kjartorgi framan vi\u00f0 minnisvar\u00f0an, styttuna af J\u00f3n Sigur\u00f0ssyni \u00e1 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sl\u00f3\u00f0inni. H\u00f3pur manna stendur umhverfis styttuna me\u00f0 f\u00e1na, sennilega hv\u00edtbl\u00e1inn, \u00f3opinber f\u00e1ni \u00edslendinga um t\u00edma. Ef vel er a\u00f0 g\u00e1\u00f0 s\u00e9st bl\u00f3msveigur, bl\u00f3makrans framan \u00e1 f\u00f3tstalli styttunnar. L\u00edklega veri\u00f0 a\u00f0 fagna afm\u00e6lisdegi J\u00f3ns Sigur\u00f0ssonar, 17. j\u00fan\u00ed. Gamli S\u00f6lutuninnn blasir vi\u00f0 \u00e1 mi\u00f0ju L\u00e6kjartorgi, lengst til h\u00e6gri s\u00e9st svokalla\u00f0 Melstedh\u00fas, (Austurstr\u00e6ti 19/L\u00e6kjartorg 1), n\u00e6r er \u00cdslandsbanki (s\u00ed\u00f0ar h\u00e9ra\u00f0sd\u00f3mur Reykjav\u00edkur), taki\u00f0 eftir a\u00f0 inngangur h\u00fassins er \u00e1 su\u00f0urhli\u00f0 h\u00fassins, ekki austurhli\u00f0inni eins og s\u00ed\u00f0ar var\u00f0. Til vinstri s\u00e9st L\u00e6kjargata 2 og Austurstr\u00e6ti 22 og Austurstr\u00e6ti 20. .\n.\nMyndin var skr\u00e1\u00f0 sem afhj\u00fapun \u00e1 minnismerki J\u00f3ns Sigur\u00f0ssonar 10. september 1911 en \u00fdmislegt bendir til \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 r\u00f6ng skr\u00e1ning. \u00c1 mynd nr MA\u00d3 405 sem vita\u00f0 er a\u00f0 tekin er vi\u00f0 v\u00edgslu styttunnar s\u00e9st a\u00f0 gir\u00f0ingin umhverfis stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sl\u00f3\u00f0ina er ekki komin, s\u00fa gir\u00f0ing hefur sennilega komi\u00f0 eftir a\u00f0 b\u00fai\u00f0 var a\u00f0 fylla upp \u00ed l\u00e6kinn sem rann eftir L\u00e6kjarg\u00f6tu, fr\u00e1 tj\u00f6rninni og \u00fat \u00ed sj\u00f3 (fyllt var upp \u00ed l\u00e6kinn \u00e1 \u00feessum sta\u00f0 \u00e1ri\u00f0 1912). S\u00fa mynd lei\u00f0ir a\u00f0 mynd nr MA\u00d3 872 sem l\u00edklega er einnig tekin vi\u00f0 afhj\u00fapunina, \u00fear s\u00e9st engin gir\u00f0ing framan vi\u00f0 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0i\u00f0. \u00c1 \u00feeirri mynd l\u00edtur s\u00f6luturninn einnig \u00f6\u00f0ru v\u00edsi \u00fat en \u00e1 \u00feessarri mynd og porti\u00f0 \u00e1 milli \u00cdslandsbankah\u00fassins og Melstedsh\u00fass er \u00f3girt. Myndin er l\u00edklega tekin \u00e1 sama t\u00edma og mynd eftir Magn\u00fas \u00d3lafsson nr. KRT \u00dej\u00f3\u00f0 og saga 6 17-1 en \u00e1 \u00feeirri mynd stendur skrifa\u00f0, 17. j\u00fan\u00ed 1913 \u00ed Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Sigr\u00ed\u00f0ur Krist\u00edn Birnud\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3739014135"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "84CE5CBFDB494424 82B42C5CCD88876C"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF221"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "\nRT1QUk4gRD0yMDA3LTA1LTEwIFQ9MTQ6MTI6MzIgVT1zaWdnYXN0aW5hIFY9\nJTVDJTVDbWlkbGFyaSU1Q1N2YXJ0dXJfSFAzODAwX2FmZ3IAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEU9UFJOIEQ9MjAwOC0x\nMi0yOSBUPTEwOjI4OjUxIFU9Z2lzbGkgVj0lNUMlNUNtaWRsYXJpJTVDU3Zh\ncnR1cl9IUDM4MDBfYWZncgAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABFPVBSTiBEPTIwMDgtMTItMjkgVD0xMDoyOTo0\nOCBVPWdpc2xpIFY9JTVDJTVDbWlkbGFyaSU1Q1N2YXJ0dXJfSFAzODAwX2Fm\nZ3IAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nAAAART1QUk4gRD0yMDA4LTEyLTI5IFQ9MTA6Mzg6MDQgVT1naXNsaSBWPSU1\nQyU1Q21pZGxhcmklNUNTdmFydHVyX0hQMzgwMF9hZmdy\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "Model:\tPerfection4990  .\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ExifCameraInfo", "label": "Exif Camera Info"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "35ebc56e699ff0ff70930e4c494c4876"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "ATB"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "L\u00e6kjartorg"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Sigr\u00ed\u00f0ur Krist\u00edn Birnud\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Heimild: kortasafni J\u00f3ns Halld\u00f3rssonar, sj\u00e1: KRT \u00dej\u00f3\u00f0 og saga 6 17-1"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Epson           "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Make", "label": "Make"}, {"raw": {"_content": "Perfection4990  "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Model", "label": "Model"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2006:07:03 09:51:20Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2009:09:11 13:33:33Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2009:09:11 13:33:33Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 13:47:23Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:f5bb5e59-0a73-11db-a8ad-e0da29ceb964"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:DC951C5888854DC8 905C6D76FFF78F2A"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "MAO 356"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "17. j\u00fan\u00ed 1913, mannfj\u00f6ldi \u00e1 L\u00e6kjartorgi framan vi\u00f0 minnisvar\u00f0an, styttuna af J\u00f3n Sigur\u00f0ssyni \u00e1 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sl\u00f3\u00f0inni. H\u00f3pur manna stendur umhverfis styttuna me\u00f0 f\u00e1na, sennilega hv\u00edtbl\u00e1inn, \u00f3opinber f\u00e1ni \u00edslendinga um t\u00edma. Ef vel er a\u00f0 g\u00e1\u00f0 s\u00e9st bl\u00f3msveigur, bl\u00f3makrans framan \u00e1 f\u00f3tstalli styttunnar. L\u00edklega veri\u00f0 a\u00f0 fagna afm\u00e6lisdegi J\u00f3ns Sigur\u00f0ssonar, 17. j\u00fan\u00ed. Gamli S\u00f6lutuninnn blasir vi\u00f0 \u00e1 mi\u00f0ju L\u00e6kjartorgi, lengst til h\u00e6gri s\u00e9st svokalla\u00f0 Melstedh\u00fas, (Austurstr\u00e6ti 19/L\u00e6kjartorg 1), n\u00e6r er \u00cdslandsbanki (s\u00ed\u00f0ar h\u00e9ra\u00f0sd\u00f3mur Reykjav\u00edkur), taki\u00f0 eftir a\u00f0 inngangur h\u00fassins er \u00e1 su\u00f0urhli\u00f0 h\u00fassins, ekki austurhli\u00f0inni eins og s\u00ed\u00f0ar var\u00f0. Til vinstri s\u00e9st L\u00e6kjargata 2 og Austurstr\u00e6ti 22 og Austurstr\u00e6ti 20. \n\nMyndin var skr\u00e1\u00f0 sem afhj\u00fapun \u00e1 minnismerki J\u00f3ns Sigur\u00f0ssonar 10. september 1911 en \u00fdmislegt bendir til \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 r\u00f6ng skr\u00e1ning. \u00c1 mynd nr MA\u00d3 405 sem vita\u00f0 er a\u00f0 tekin er vi\u00f0 v\u00edgslu styttunnar s\u00e9st a\u00f0 gir\u00f0ingin umhverfis stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sl\u00f3\u00f0ina er ekki komin, s\u00fa gir\u00f0ing hefur sennilega komi\u00f0 eftir a\u00f0 b\u00fai\u00f0 var a\u00f0 fylla upp \u00ed l\u00e6kinn sem rann eftir L\u00e6kjarg\u00f6tu, fr\u00e1 tj\u00f6rninni og \u00fat \u00ed sj\u00f3 (fyllt var upp \u00ed l\u00e6kinn \u00e1 \u00feessum sta\u00f0 \u00e1ri\u00f0 1912). S\u00fa mynd lei\u00f0ir a\u00f0 mynd nr MA\u00d3 872 sem l\u00edklega er einnig tekin vi\u00f0 afhj\u00fapunina, \u00fear s\u00e9st engin gir\u00f0ing framan vi\u00f0 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0i\u00f0. \u00c1 \u00feeirri mynd l\u00edtur s\u00f6luturninn einnig \u00f6\u00f0ru v\u00edsi \u00fat en \u00e1 \u00feessarri mynd og porti\u00f0 \u00e1 milli \u00cdslandsbankah\u00fassins og Melstedsh\u00fass er \u00f3girt. Myndin er l\u00edklega tekin \u00e1 sama t\u00edma og mynd eftir Magn\u00fas \u00d3lafsson nr. KRT \u00dej\u00f3\u00f0 og saga 6 17-1 en \u00e1 \u00feeirri mynd stendur skrifa\u00f0, 17. j\u00fan\u00ed 1913 \u00ed Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "2002-02-19"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3739014135"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "84CE5CBFDB494424 82B42C5CCD88876C"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF221"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Model:\tPerfection4990  .\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "Exif", "label": "Exif"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2007-05-10 T=14:12:32 U=siggastina V=%5C%5Cmidlari%5CSvartur_HP3800_afgr"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}], "farm": 9, "server": "8037", "secret": "3098802419", "camera": "Epson Perfection4990", "id": "8073842444"}, "stat": "ok"}