{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1285068397", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5011582924", "title": {"_content": "Clocher, Varen, septembre 1909"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5011582924-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d9be40fd9a", "location": {"locality": {"woeid": "630063", "place_id": "ds.s_lZXUbpYsOY", "_content": "Varen"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "ds.s_lZXUbpYsOY", "longitude": 1.888961, "county": {"woeid": "12597168", "place_id": "LHUQ_ApQUL.l9A8NtQ", "_content": "Tarn-et-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "630063", "latitude": 44.154622, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1123\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Clocher, Varen, septembre 1909\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Varen (Tarn-et-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1909\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;Goerz&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Abbaye -- Doyenn\u00e9 -- Eglise -- Clocher -- Arc-boutant -- Contrefort -- Vitrail -- Arbre -- Tour -- Cour -- Et\u00e9 -- Automne\n\n-- Varen (Tarn-et-Garonne) -- Saint-Antonin-Noble-Val (Tarn-et-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Doyenn\u00e9 b\u00e9n\u00e9dictin (Varen)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 18e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Goerz-Anschutz -- Vues d'architecture \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1123\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "466", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1909-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1303995219", "takengranularity": "4", "posted": "1285068397"}, "originalsecret": "049ab105a4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "4087", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5011582924/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}