{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6724598083/#comment72157629016451373", "realname": "", "path_alias": null, "author": "18643384@N08", "iconserver": "8414", "datecreate": "1327436931", "_content": "Ou plut\u00f4t Bad Ems (Rh\u00e9nanie-Palatinat), avec la <i>Wasserturm</i> et le <i>Kurhaus</i> derri\u00e8re ?", "authorname": "J.-C. Curtet", "id": "26129095-6724598083-72157629016451373", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6724598083/#comment72157629023083049", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1327480370", "_content": "C'est fort probable en effet ...", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-6724598083-72157629023083049", "iconfarm": 4}], "photo_id": "6724598083"}}