{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1326962296", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6724598083", "title": {"_content": "Vue g\u00e9n\u00e9rale de Strasbourg"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598083-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "2b92caf623", "location": {"locality": {"woeid": "636417", "place_id": "OtAj3T1XUbxpmK8", "_content": "Bad Ems"}, "country": {"woeid": "23424829", "place_id": "h7eZVDlTUb50Btij9Q", "_content": "Germany"}, "region": {"woeid": "2345488", "place_id": "IwrrQd1TUb4V9Wa6", "_content": "Rhineland-Palatinate"}, "place_id": "OtAj3T1XUbxpmK8", "longitude": 7.71139, "county": {"woeid": "12596791", "place_id": "wUkDbNZQUL_ecoIaCg", "_content": "Rhein-Lahn-Kreis"}, "context": "0", "woeid": "636417", "latitude": 50.334999, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2811\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue g\u00e9n\u00e9rale de Strasbourg\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bad Ems  (Rh\u00e9nanie-Palatinat)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ville -- B\u00e2timent -- Maison -- Colombages -- Montagne -- For\u00eat -- Arbre\n\n-- Bad Ems  (Rh\u00e9nanie-Palatinat) -- Rh\u00e9nanie-Palatinat (Allemagne)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues de ville \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2811\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "651", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-01-19 09:38:16", "lastupdate": "1327482125", "takengranularity": "0", "posted": "1326962296"}, "originalsecret": "8c26d50c90", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Il s'agit en fait de Bad Ems et pas de Strasbourg.", "author": "26134435@N05", "h": "469", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "w": "351", "y": "16", "x": "16", "id": "72157629023088803"}]}, "server": "7141", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6724598083/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}