{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213780663", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2589052965", "title": {"_content": "Pic de Sauvegarde, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Black and white photo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-446332", "_content": "blackandwhitephoto", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Craggy", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-13117", "_content": "craggy", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocky terrain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-2132459", "_content": "rockyterrain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "montagnes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-123820", "_content": "montagnes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2589052965-8358", "_content": "peak", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "22e61af211", "location": {"locality": {"woeid": "20225597", "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "_content": "Refugio de la Renclusa"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "longitude": 0.631284, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "20225597", "latitude": 42.696504, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 321\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pic de Sauvegarde, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 20e si\u00e8cle, 1e moiti\u00e9\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 8 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Sauvegarde, pic de (France)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Sauvegarde (France ; pic) -- Luchonnais, Massif du (France) -- Pique (France ; vall\u00e9e)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e moiti\u00e9 -- 1913\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1207", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1913-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1386882505", "takengranularity": "6", "posted": "1213780663"}, "originalsecret": "a93f3894bf", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3121", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2589052965/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}