{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223554760", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2926871818", "title": {"_content": "Larroque, vue prise du cimeti\u00e8re, Aveyron, 4 juin 1898"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Cemetary", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-6262", "_content": "cemetary", "author": "51271534@N00"}, {"raw": "Cimeti\u00e9re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-2827652", "_content": "cimeti\u00e9re", "author": "51271534@N00"}, {"raw": "France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-487", "_content": "france", "author": "51271534@N00"}, {"raw": "gravestones", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-51821", "_content": "gravestones", "author": "51271534@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-293", "_content": "blackandwhite", "author": "51271534@N00"}, {"raw": "Larroque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-1408143", "_content": "larroque", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Tarn", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-38150", "_content": "tarn", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Castelnau-de-Montmiral", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926871818-5921002", "_content": "castelnaudemontmiral", "author": "84889875@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "40960e453b", "location": {"locality": {"woeid": "601559", "place_id": "ia7hhftXUrv9nvI", "_content": "Larroque"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "ia7hhftXUrv9nvI", "longitude": 1.690539, "county": {"woeid": "12597192", "place_id": "iegh5d1QUL.MEnw9yw", "_content": "Tarn"}, "context": "0", "woeid": "601559", "latitude": 44.00317, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 651\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Larroque, vue prise du cimeti\u00e8re, Aveyron, 4 juin 1898\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Larroque (Tarn)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1898\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;Obj. Goerz, pl. rouge 6' &quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cimeti\u00e8re -- Tombe -- Croix -- Tour -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre -- Colline -- Et\u00e9\n\n-- Larroque (Tarn) -- Castelnau-de-Montmiral (Tarn ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Goerz -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1293", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1898-06-04 14:19:20", "lastupdate": "1319726331", "takengranularity": "0", "posted": "1223554760"}, "originalsecret": "1b82ff04ec", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3252", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2926871818/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}