{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212840316", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2557590701", "title": {"_content": "La Maladetta"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "montagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-1359", "_content": "montagne", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "glace", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-96972", "_content": "glace", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ice", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-682", "_content": "ice", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rock", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-1006", "_content": "rock", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557590701-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "a08b7a4aaf", "location": {"country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "longitude": 0.507602, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "12602105", "latitude": 42.686347, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 243\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> La Maladetta\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ribagorza (Huesca ; comarque)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Roche -- Neige\n\n-- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Maladeta, Massif de la (Espagne) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "782", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1285415511", "takengranularity": "6", "posted": "1212840316"}, "originalsecret": "665a3ba32f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3013", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2557590701/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}