{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1238082850", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3387866704", "title": {"_content": "Abside de l'abbaye, XIe si\u00e8cle, Souillac"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "art roman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-2403337", "_content": "artroman", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanico", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-124229", "_content": "romanico", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanisch", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-563250", "_content": "romanisch", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanesque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-35997", "_content": "romanesque", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abbey", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-883", "_content": "abbey", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abbaye", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-223433", "_content": "abbaye", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abdij", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-392470", "_content": "abdij", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abadia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-601706", "_content": "abadia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abtei", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-943173", "_content": "abtei", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abbazia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-245233", "_content": "abbazia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "abbatiale", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-450047", "_content": "abbatiale", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "klosterkirche", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-320550", "_content": "klosterkirche", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "apse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-390620", "_content": "apse", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "Eglise", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-55846", "_content": "eglise", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Chevet", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-510383", "_content": "chevet", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Abside", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-360913", "_content": "abside", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Clocher", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-226534", "_content": "clocher", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Pierre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-5229", "_content": "pierre", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Arc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-7402", "_content": "arc", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Vo\u00fbte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-455836", "_content": "vo\u00fbte", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Vitrail", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-14152", "_content": "vitrail", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-45082", "_content": "arbre", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Rue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-37492", "_content": "rue", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Grille", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-25044", "_content": "grille", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Toit", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-37493", "_content": "toit", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Tuile", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-57306", "_content": "tuile", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Mur", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-39739", "_content": "mur", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "Porte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-21084", "_content": "porte", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "-- Souillac (Lot) -- Souillac (Lot ; canton) -- Souillac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-40223162", "_content": "souillaclotsouillaclotcantonsouillac", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "abbaye de (Lot) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-40223164", "_content": "abbayedelotmidipyr\u00e9n\u00e9esfrance", "author": "9184706@N06"}, {"raw": "mansion", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3387866704-23883", "_content": "mansion", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "0608012d60", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 789\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Abside de l'abbaye, XIe si\u00e8cle, Souillac\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Souillac (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Eglise -- Chevet -- Abside -- Clocher -- Pierre -- Arc -- Vo\u00fbte -- Vitrail -- Arbre -- Rue -- Grille -- Toit -- Tuile -- Mur -- Porte -- Abbaye\n\n-- Souillac (Lot) -- Souillac (Lot ; canton) -- Souillac, abbaye de (Lot) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 11e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "953", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1898-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1341062741", "takengranularity": "6", "posted": "1238082850"}, "originalsecret": "51fb0e79ba", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3429", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3387866704/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}