{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1317907861", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6217377136", "title": {"_content": "Vue g\u00e9n\u00e9rale du ch\u00e2teau de Gudanes, Ch\u00e2teau-Verdun, pr\u00e8s les Cabannes"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6217377136-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "fb6dabd4f3", "location": {"locality": {"woeid": "605720", "place_id": "tza7dV5XUr_gcAM", "_content": "Les Cabannes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tza7dV5XUr_gcAM", "longitude": 1.678504, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "605720", "latitude": 42.785448, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2542\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue g\u00e9n\u00e9rale du ch\u00e2teau de Gudanes, Ch\u00e2teau-Verdun, pr\u00e8s les Cabannes\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ch\u00e2teau-Verdun (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Ch\u00e2teau de Gudanes pr\u00e8s les Cabannes (Ari\u00e8ge), collodion albumin\u00e9, clich\u00e9 Sans&quot;. Une photocopie du tirage papier de Dieuzaide. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Promontoire -- Montagne -- Rivi\u00e8re -- Pont -- Bois -- Construction sur pilotis -- Homme -- Assis -- Garde-corps -- Arbre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Muret -- Pierre\n\n-- Ch\u00e2teau de Gudanes (Ari\u00e8ge) -- Ch\u00e2teau-Verdun (Ari\u00e8ge) -- Cabannes, Les (Ari\u00e8ge ; canton) -- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Ari\u00e8ge (France ; vall\u00e9e) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 18e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne -- Collodion albumin\u00e9\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Paysages industriels \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2542\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "731", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-10-06 15:31:01", "lastupdate": "1370728981", "takengranularity": "0", "posted": "1317907861"}, "originalsecret": "c010d56b21", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6228", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6217377136/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}