{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228925708", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3097504037", "title": {"_content": "Ch\u00e2teau de Galiot de Genouillac, XVIe si\u00e8cle, Assier"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-605", "_content": "castle", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castillo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-54841", "_content": "castillo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castello", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-44724", "_content": "castello", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "hrad", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-66062", "_content": "hrad", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "var", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-52343", "_content": "var", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "zamek", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-386977", "_content": "zamek", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "caislean", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-11766162", "_content": "caislean", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-91176", "_content": "burg", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "slott", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-611028", "_content": "slott", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kasteel", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-135280", "_content": "kasteel", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau fort", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-643538", "_content": "chateaufort", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau feodal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504037-11543885", "_content": "chateaufeodal", "author": "8349545@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "eb994c1e7b", "location": {"locality": {"woeid": "576934", "place_id": "veLn5rtUVbwCcKo", "_content": "Assier"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "veLn5rtUVbwCcKo", "longitude": 1.874198, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "576934", "latitude": 44.676099, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 693\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Ch\u00e2teau de Galiot de Genouillac, XVIe si\u00e8cle, Assier\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Assier (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Plaque fendue \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Fa\u00e7ade -- Ruines -- Tour -- Fen\u00eatre -- Arche -- Mur -- Pierre -- Arbre -- Porte -- V\u00e9g\u00e9tation\n-- Galiot de Genouillac, Jacques\n\n-- Assier (Lot) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ch\u00e2teau de Galiot de Genouillac (Assier) -- Livernon (Lot ; canton)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1096", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274666558", "takengranularity": "6", "posted": "1228925708"}, "originalsecret": "3d07d74a2e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3185", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3097504037/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}