{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5415041581/#comment72157625976024538", "realname": "", "path_alias": null, "author": "59124244@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1296843072", "_content": "j avoue je n aime pas les corridas sanglante un fervant partisant des animaux plutot que mort la vie  se  respect pour se nourrir oui pas pour le spectacle de gens qui aimes voir le sang donner l exemple au enfant contre la violence gratuite affliger de t elle sevices a  des etre vivant respet pour la vie  tous simplement \nAu XXIe si\u00e8cle, la corrida n\u2019est rien d\u2019autre que la torture l\u00e9gale et la mort d\u2019un animal, en public, pour le plaisir d\u2019une petite minorit\u00e9.\nPendant quinze longues minutes, le taureau va encaisser jusqu\u2019\u00e0 un m\u00e8tre-cinquante d\u2019armes blanches dans le corps avec la pique, les harpons, le poignard et la dague\u2026\n\nil faut aussi savoir qu\u2019un bon nombre de taureaux sont mutil\u00e9s et drogu\u00e9s pour que les toreros prennent de moins en moins de risques, en gagnant de plus en plus d\u2019argent.\nComment oser encore parler d\u2019un combat d\u2019\u00e9gal \u00e0 \u00e9gal ?\n\nEnfin, cet immonde business est subventionn\u00e9 par l\u2019argent de tous les contribuables !", "authorname": "nemesis54", "id": "26129095-5415041581-72157625976024538", "iconfarm": 0}], "photo_id": "5415041581"}}