{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1370522497", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8966077425", "title": {"_content": "Noyer pr\u00e8s de Verfeil, \u00e0 Belpech, avec l'abb\u00e9 Pottier, M. de Saint Paul, am. Faure, 28 septembre 1861"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d2c3de5945", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 791\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Noyer pr\u00e8s de Verfeil, \u00e0 Belpech, avec l'abb\u00e9 Pottier, M. de Saint Paul, am. Faure, 28 septembre 1861\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Verfeil-sur-Seye (Tarn-et-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1861\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 16 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de Trutat : &quot;coll. albumin\u00e9&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Noyer -- Arbre -- Prairie -- Champ -- Voiture \u00e0 attelage\n-- Pottier, Abb\u00e9, Fernand -- Saint Paul (de) -- Faure, Monsieur\n\n-- Verfeil-sur-Seye (Tarn-et-Garonne) -- Saint-Antonin-Noble-Val (Tarn-et-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ch\u00e2teau de Belpech (Varen)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 3e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Collodion albumin\u00e9 -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Noir et blanc -- Paysages \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0791\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "641", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-06-06 09:42:30", "lastupdate": "1370522502", "takengranularity": "0", "posted": "1370522497"}, "originalsecret": "52e73ddb1d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8402", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8966077425/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}