{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213773500", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2585984637", "title": {"_content": "Pic d'Aneto"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-499", "_content": "mountains", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-412", "_content": "snow", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-8358", "_content": "peak", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "cold", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-513", "_content": "cold", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "freezing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-7811", "_content": "freezing", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "steap", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-1676609", "_content": "steap", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-399", "_content": "mountain", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "stone", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-1071", "_content": "stone", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "rugged", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-66313", "_content": "rugged", "author": "51946953@N00"}, {"raw": "spain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-2815", "_content": "spain", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "espa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pirineos", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-152260", "_content": "pirineos", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pyrenees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-69627", "_content": "pyrenees", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "cornice", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-126929", "_content": "cornice", "author": "38584744@N00"}, {"raw": "Catalunya", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-22401", "_content": "catalunya", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Catalu\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-67945", "_content": "catalu\u00f1a", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "3404m", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-34644735", "_content": "3404m", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Aneto", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-468477", "_content": "aneto", "author": "21438312@N06"}, {"raw": "pas de Mahoma", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-46621932", "_content": "pasdemahoma", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "glacier", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-11073", "_content": "glacier", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "Aragon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-18149", "_content": "aragon", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "Maladeta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-3391007", "_content": "maladeta", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "huesca", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-3540", "_content": "huesca", "author": "49005984@N00"}, {"raw": "Arag\u00f3n", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585984637-436823", "_content": "arag\u00f3n", "author": "49005984@N00"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "2370e9ffce", "location": {"locality": {"woeid": "752473", "place_id": "KiKOKYZWV7i5Gq0", "_content": "Aneto"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "KiKOKYZWV7i5Gq0", "longitude": 0.734195, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "752473", "latitude": 42.558201, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 282\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pic d'Aneto\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ribagorza (Huesca ; comarque)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Neige -- Roche\n\n-- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Maladeta, Massif de la (Espagne) -- Montes Malditos (Espagne) -- Aneto (Espagne ; pic) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0282\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0282</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2909", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1387208218", "takengranularity": "6", "posted": "1213773500"}, "originalsecret": "dd056c3b7d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3122", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2585984637/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}