{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212836194", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2558325384", "title": {"_content": "Maladetta, vu du port de V\u00e9nasque, Luchon [environs], 6 sept. 1898"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "glace", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-96972", "_content": "glace", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ice", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-682", "_content": "ice", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "nature", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-791", "_content": "nature", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mont", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558325384-45312", "_content": "mont", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "0abac988ca", "location": {"country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "longitude": 0.507602, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "12602105", "latitude": 42.686347, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 240\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Maladetta, vu du port de V\u00e9nasque, Luchon [environs], 6 sept. 1898\n\n<b>Auteur :</b> [?], Henri\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1898\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Roche -- Neige\n\n-- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Maladeta, Massif de la (Espagne) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e) -- Venasque, Port de (France ; col) [Vu depuis] -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) [Vu depuis] -- Pique (France ; vall\u00e9e) [Vu depuis] -- Luchonnais, Massif du (France) [Vu depuis]\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1257", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1898-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1381572921", "takengranularity": "4", "posted": "1212836194"}, "originalsecret": "3a5c4cee8f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3182", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2558325384/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}