{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1311758639", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5980427799", "title": {"_content": "Les \u00e2nes, Le Mont-Dore, juillet 1903"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "donkey", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-7903", "_content": "donkey", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "animals", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-953", "_content": "animals", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "mammals", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-39625", "_content": "mammals", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "donkeys", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-5315", "_content": "donkeys", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "mules", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-44830", "_content": "mules", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "hats", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-7665", "_content": "hats", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "suits", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-3218", "_content": "suits", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-565", "_content": "men", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-487", "_content": "france", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "Europe", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-3272", "_content": "europe", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "1903", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-134113", "_content": "1903", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "Le Mont-Dore", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980427799-677696", "_content": "lemontdore", "author": "28383733@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "301e380391", "location": {"locality": {"woeid": "12647494", "place_id": "fUVswxlQULwu.HCGTQ", "_content": "Mont-Dore"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153310", "place_id": "6VHmZr5WU7.XrIHq", "_content": "Auvergne"}, "place_id": "fUVswxlQULwu.HCGTQ", "longitude": 2.80117, "county": {"woeid": "12597146", "place_id": "_LjiSgdQUL.l4L0Cwg", "_content": "Puy-de-Dome"}, "context": "0", "woeid": "12647494", "latitude": 45.578844, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2335\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Les \u00e2nes, Le Mont-Dore, juillet 1903\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Le Mont-Dore (Puy-de-D\u00f4me)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1903\n\n<b>Mesures :</b> : 4,5 x 5,5 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Mont Dore, les \u00e2nes &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Rue -- Maison -- Fa\u00e7ade -- Fen\u00eatre -- Homme -- Enfant -- Costume traditionnel -- Assis -- \u00c2ne -- Paysan -- B\u00e9ret\n\n-- Le Mont-Dore (Puy-de-D\u00f4me) -- Puy-de-D\u00f4me (Auvergne) -- Auvergne (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Cassure en deux morceaux -- Sc\u00e8nes de rue -- Sc\u00e8nes animali\u00e8res \n\nVoir : \nTRU C 2334 Les \u00e2nes, Le Mont-Dore, juillet 1903 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2335\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "555", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1903-07-01 00:00:00", "lastupdate": "1312919252", "takengranularity": "4", "posted": "1311758639"}, "originalsecret": "d55e334452", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6126", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5980427799/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}