{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349704725", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066928199", "title": {"_content": "\u00c1tta karlmenn me\u00f0 rei\u00f0hj\u00f3l, 1920-1930"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1920-1929", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928199-1741498", "_content": "19201929", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "1930-1939", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928199-3699566", "_content": "19301939", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928199-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "rei\u00f0hj\u00f3l", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928199-5010459", "_content": "rei\u00f0hj\u00f3l", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "samg\u00f6ngur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928199-2348562", "_content": "samg\u00f6ngur", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6915ce0f82", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1920-1930, \u00e1tta karlmenn me\u00f0 rei\u00f0hj\u00f3l s\u00e9r vi\u00f0 hli\u00f0 framan vi\u00f0 I\u00f0n\u00f3. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 9 x 12 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 186\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1217", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 06:57:01", "lastupdate": "1370772386", "takengranularity": "0", "posted": "1349704725"}, "originalsecret": "e8b819084b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8029", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066928199/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}