{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212573288", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2550913574", "title": {"_content": "Congr\u00e8s de Luchon, CAF, [en randonn\u00e9e], 10 septembre 1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550913574-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550913574-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550913574-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550913574-14414", "_content": "valley", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "forrest", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550913574-4322", "_content": "forrest", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4bc5bd997b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 14\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Congr\u00e8s de Luchon, CAF, [en randonn\u00e9e], 10 septembre 1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1893\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm\n\n<b>Observations :</b> Clich\u00e9 pris \u00e0 l'occasion du congr\u00e8s du Club alpin fran\u00e7ais de Luchon en 1893. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Alpinisme -- Divertissement et sport -- Congr\u00e8s -- Femme -- Chemin -- Montagne -- Maison -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\n-- Club alpin fran\u00e7ais. Section (Pyr\u00e9n\u00e9es centrales). [Mention / citation]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nClub Alpin Fran\u00e7ais. - Annuaire : vingti\u00e8me ann\u00e9e 1893. - Paris : Club Alpin Fran\u00e7ais, 1894. - 534 p. ; 23 cm. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1538", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-10 11:54:48", "lastupdate": "1249929507", "takengranularity": "0", "posted": "1212573288"}, "originalsecret": "0c05b21636", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3126", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2550913574/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}