{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212580286", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2550232285", "title": {"_content": "Congr\u00e8s de Luchon, CAF, [Hospice de France], 10 septembre 1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550232285-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550232285-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550232285-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Mountain house", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550232285-907088", "_content": "mountainhouse", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trail", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550232285-12349", "_content": "trail", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hills", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550232285-11205", "_content": "hills", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550232285-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Forrest", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550232285-4322", "_content": "forrest", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550232285-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "339db21b5b", "location": {"locality": {"woeid": "764553", "place_id": "bZMqpRVWVL66erU", "_content": "B\u00f2rdes"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578034", "place_id": "buY2USBQUL8KB8CtqQ", "_content": "Catalonia"}, "place_id": "bZMqpRVWVL66erU", "longitude": 0.661754, "county": {"woeid": "12602126", "place_id": "c8xeOwpQULwE6J10lg", "_content": "Lleida"}, "context": "0", "woeid": "764553", "latitude": 42.726082, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 24\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Congr\u00e8s de Luchon, CAF, [Hospice de France], 10 septembre 1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1893\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm\n\n<b>Observations :</b> Clich\u00e9 pris \u00e0 l'occasion du congr\u00e8s du Club alpin fran\u00e7ais de Luchon en 1893. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Alpinisme -- Congr\u00e8s -- Divertissement et sport -- Homme -- Femme -- Cheval -- Voiture \u00e0 attelage -- Montagne -- Vall\u00e9e -- Refuge (montagne) -- Ecurie\n-- Club alpin fran\u00e7ais. Section (Pyr\u00e9n\u00e9es centrales)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Hospice de France (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Venasque, Port de (France ; col) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Sc\u00e8nes -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nClub Alpin Fran\u00e7ais. - Annuaire : vingti\u00e8me ann\u00e9e 1893. - Paris : Club Alpin Fran\u00e7ais, 1894. - 534 p. ; 23 cm.\n\nL\u00e9vy (Andr\u00e9). - Le dictionnaire des Pyr\u00e9n\u00e9es : encyclop\u00e9die illustr\u00e9e. - Toulouse : Privat, 1999. - 922 p ; 32 cm.\ncf. p. 860\n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 196-201 \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 242 Hospice de France : en bas de la Maladetta, Luchon\nTRU C 248 Hospice de France, Luchon [environs] \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2010", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1271330521", "takengranularity": "4", "posted": "1212580286"}, "originalsecret": "5b8776b119", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3006", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2550232285/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}