{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221743935", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2867984428", "title": {"_content": "Saint -Antoine de Montcalm, juillet 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "stereogram", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-2551", "_content": "stereogram", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "stereograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-35877", "_content": "stereograph", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-116786", "_content": "pyr\u00e9n\u00e9es", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Saint-Antoine de", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-33626779", "_content": "saintantoinede", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Montcalm", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-907406", "_content": "montcalm", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ari\u00e8ge", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-375649", "_content": "ari\u00e8ge", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "B\u00e2timent", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-49806", "_content": "b\u00e2timent", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Porte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-21084", "_content": "porte", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Arcade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-7044", "_content": "arcade", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Homme", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-90053", "_content": "homme", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Femme", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-6092", "_content": "femme", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Enfant", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-40733", "_content": "enfant", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kind", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-11418", "_content": "kind", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Abb\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-576150", "_content": "abb\u00e9", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kost\u00fcm", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-500145", "_content": "kost\u00fcm", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Mann", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-21899", "_content": "mann", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Frau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-29179", "_content": "frau", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Costume", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-2451", "_content": "costume", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "f\u00e9minin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-114617", "_content": "f\u00e9minin", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "masculin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867984428-235490", "_content": "masculin", "author": "25591034@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "444181ddbf", "location": {"locality": {"woeid": "577504", "place_id": "JtJqJWdUVb1ddHE", "_content": "Auzat"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "JtJqJWdUVb1ddHE", "longitude": 1.481094, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "577504", "latitude": 42.766926, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 452\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Saint -Antoine de Montcalm, juillet 1906\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Saint-Antoine de Montcalm (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1906\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- B\u00e2timent -- Porte -- Arcade -- Homme -- Femme -- Enfant -- Abb\u00e9 -- Costume f\u00e9minin -- Costume masculin\n\n-- Saint-Antoine de Montcalm (Ari\u00e8ge) -- Vicdessos (Ari\u00e8ge ; canton) -- Vicdessos (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Portraits de groupe \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1024", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-07-01 00:00:00", "lastupdate": "1295277522", "takengranularity": "4", "posted": "1221743935"}, "originalsecret": "f2972874b6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3082", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2867984428/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}