{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213688520", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2586019935", "title": {"_content": "Chute de la Pique, Luchon, sept. 1899"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "River", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-1445", "_content": "river", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-3203", "_content": "rocks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hills", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-11205", "_content": "hills", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cabin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-2933", "_content": "cabin", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-1695", "_content": "landscape", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white photograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-2675096", "_content": "blackwhitephotograph", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-29630", "_content": "luchon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fleuve", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-142955", "_content": "fleuve", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocher", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-56781", "_content": "rocher", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pierres", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-25242", "_content": "pierres", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "montagnes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586019935-123820", "_content": "montagnes", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2f522f2aa1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 288\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Chute de la Pique, Luchon, sept. 1899\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1899\n\n<b>Mesures :</b> 7 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b> Notes manuscrites Trutat : &quot; Mackenstein &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Arbre -- Peuplier -- Rivi\u00e8re -- Rive -- Passerelle -- Cascade -- Maison -- Muret -- Roche\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Pique (France ; rivi\u00e8re) -- Pique, Cascade de la (France) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Mackenstein -- Paysages \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "620", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1899-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1256521014", "takengranularity": "4", "posted": "1213688520"}, "originalsecret": "2a9269d97f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3128", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2586019935/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}