{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1255440071", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4007739903", "title": {"_content": "Ch\u00e2taignier, B\u00e9nac, 14 juillet 1905"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4007739903-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d1a911f205", "location": {"locality": {"woeid": "579247", "place_id": "zW1zK81UVbNqKdo", "_content": "B\u00e9nac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "zW1zK81UVbNqKdo", "longitude": 0.023345, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "579247", "latitude": 43.157985, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 942\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Ch\u00e2taignier, B\u00e9nac, 14 juillet 1905\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> B\u00e9nac (commune de Beaumont-de-Lomagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1905\n\n<b>Mesures :</b> : 5,2 x 4,5 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;Mackenstein&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2taignier -- Arbre -- Chemin -- Vall\u00e9e -- Buisson -- Et\u00e9\n\n-- B\u00e9nac (commune de Beaumont-de-Lomagne) -- Beaumont-de-Lomagne (Tarn-et-Garonne) -- Beaumont-de-Lomagne (Tarn-et-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Noir et blanc -- Mackenstein -- Paysages \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0942\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0942</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "544", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1905-07-14 15:21:11", "lastupdate": "1274663350", "takengranularity": "0", "posted": "1255440071"}, "originalsecret": "f52dc7fdd5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2526", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/4007739903/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}