{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "13863"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 1437"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1900-1909 fj\u00f6lskylda h\u00f3pmynd barn karlma\u00f0ur kona m\u00f3\u00f0ir kl\u00e6\u00f0na\u00f0ur"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:03:03"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "1901"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1901, h\u00f3pmynd af fj\u00f6lskyldu sem situr \u00ed grasi. Bj\u00f6rn Bjarnarson (1856-1951) hreppstj\u00f3ri og al\u00feingisma\u00f0ur \u00ed Gr\u00f6f Mosfellshreppi, Kj\u00f3sas\u00fdslu, s\u00ed\u00f0ar Grafarholti og kona hans Kristr\u00fan Eyj\u00f3lfsd\u00f3ttir (1856-1935) fr\u00e1 Stu\u00f0lum \u00ed Rey\u00f0arfir\u00f0i og b\u00f6rn \u00feeirra. Efri r\u00f6\u00f0 fr\u00e1 vinstri: Bj\u00f6rn Bjarnarson, Bj\u00f6rn Birnir (1892-1948), seinna b\u00f3ndi \u00ed Grafarholti, Gu\u00f0r\u00fan Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1889-1935), seinna barnakennari (frumkv\u00f6\u00f0ull Montisori-kerfis \u00e1 \u00cdslandi) og Steind\u00f3r Bj\u00f6rnsson (1885-1972), s\u00ed\u00f0ar s\u00edmav\u00f6r\u00f0ur..\nNe\u00f0ri r\u00f6\u00f0 fr\u00e1 vinstri: P\u00e9tur Eyvindarson (1884-1951) uppeldissonur og fr\u00e6ndi (var sonur Eyvindar Bj\u00f6rnssonar br\u00f3\u00f0ur Bj\u00f6rns Bjarnarsonar), \u00de\u00f3runn \u00c1str\u00ed\u00f0ur Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1895-1966), s\u00ed\u00f0ar h\u00fasfreyja \u00ed Kaupmannah\u00f6fn, Kristr\u00fan Eyj\u00f3lfsd\u00f3ttir, Helga Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1897-1972), s\u00ed\u00f0ar b\u00f3ndi a\u00f0 Hulduh\u00f3lum \u00ed Mosfellssveit, Sigr\u00ed\u00f0ur Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1900-1937) og S\u00f3lveig Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1886-1942), s\u00ed\u00f0ar handavinnukennari \u00ed Kvennask\u00f3lanum og verslunarma\u00f0ur \u00ed Baldursbr\u00e1. Myndin er tekin \u00ed krikanum fyrir ne\u00f0an b\u00e6jarh\u00f3linn a\u00f0 Gr\u00f6f, Bj\u00f6rn og Kristr\u00fan fluttu sig s\u00ed\u00f0ar um set og reistu b\u00e6 skammt \u00fear fr\u00e1 og nefndu b\u00e6inn Grafarholt, Borgarhverfin Grafarvogur og Grafarholt eru nefnd eftir Gr\u00f6f. *** Local Caption *** Bj\u00f6rn Bjarnarson, Kristr\u00fan Eyj\u00f3lfsd\u00f3ttir og b\u00f6rn \u00feeirra"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3234069774"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "B604FB9CA9174E64 98EEF428AB43ED2A"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF111"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "scanni 22.10.2003 14:27:43  Print Done"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "d5817f05b910b5580dcb2a46beb75a86"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:B604FB9CA9174E64 98EEF428AB43ED2A"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:BEFF49063B2C46D9 8FF53B996EC25936"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2004:03:26 16:11:28Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2010:01:29 08:59:52Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2010:01:29 08:59:52Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2010:01:29 09:05:20Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "2003-03-03"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Bj\u00f6rn Bjarnarson, Kristr\u00fan Eyj\u00f3lfsd\u00f3ttir og b\u00f6rn \u00feeirra"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "3234069774"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "B604FB9CA9174E64 98EEF428AB43ED2A"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF111"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "scanni 22.10.2003 14:27:43  Print Done"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 1437"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1901, h\u00f3pmynd af fj\u00f6lskyldu sem situr \u00ed grasi. Bj\u00f6rn Bjarnarson (1856-1951) hreppstj\u00f3ri og al\u00feingisma\u00f0ur \u00ed Gr\u00f6f Mosfellshreppi, Kj\u00f3sas\u00fdslu, s\u00ed\u00f0ar Grafarholti og kona hans Kristr\u00fan Eyj\u00f3lfsd\u00f3ttir (1856-1935) fr\u00e1 Stu\u00f0lum \u00ed Rey\u00f0arfir\u00f0i og b\u00f6rn \u00feeirra. Efri r\u00f6\u00f0 fr\u00e1 vinstri: Bj\u00f6rn Bjarnarson, Bj\u00f6rn Birnir (1892-1948), seinna b\u00f3ndi \u00ed Grafarholti, Gu\u00f0r\u00fan Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1889-1935), seinna barnakennari (frumkv\u00f6\u00f0ull Montisori-kerfis \u00e1 \u00cdslandi) og Steind\u00f3r Bj\u00f6rnsson (1885-1972), s\u00ed\u00f0ar s\u00edmav\u00f6r\u00f0ur.\nNe\u00f0ri r\u00f6\u00f0 fr\u00e1 vinstri: P\u00e9tur Eyvindarson (1884-1951) uppeldissonur og fr\u00e6ndi (var sonur Eyvindar Bj\u00f6rnssonar br\u00f3\u00f0ur Bj\u00f6rns Bjarnarsonar), \u00de\u00f3runn \u00c1str\u00ed\u00f0ur Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1895-1966), s\u00ed\u00f0ar h\u00fasfreyja \u00ed Kaupmannah\u00f6fn, Kristr\u00fan Eyj\u00f3lfsd\u00f3ttir, Helga Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1897-1972), s\u00ed\u00f0ar b\u00f3ndi a\u00f0 Hulduh\u00f3lum \u00ed Mosfellssveit, Sigr\u00ed\u00f0ur Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1900-1937) og S\u00f3lveig Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (1886-1942), s\u00ed\u00f0ar handavinnukennari \u00ed Kvennask\u00f3lanum og verslunarma\u00f0ur \u00ed Baldursbr\u00e1. Myndin er tekin \u00ed krikanum fyrir ne\u00f0an b\u00e6jarh\u00f3linn a\u00f0 Gr\u00f6f, Bj\u00f6rn og Kristr\u00fan fluttu sig s\u00ed\u00f0ar um set og reistu b\u00e6 skammt \u00fear fr\u00e1 og nefndu b\u00e6inn Grafarholt, Borgarhverfin Grafarvogur og Grafarholt eru nefnd eftir Gr\u00f6f."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8193", "secret": "90ba29bf05", "camera": "", "id": "8076928450"}, "stat": "ok"}