{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1350997050", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8115458737", "title": {"_content": "A la cabane des P\u00e9ch\u00e9s, Gourdon, Azam, son cousin, Luchon (environs)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "25a6df9f6f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 83\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> A la cabane des P\u00e9ch\u00e9s, Gourdon, Azam, son cousin, Luchon (environs)\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Eboulis -- Cabane -- Pierre -- Homme -- Costume masculin -- Chapeau -- Chapeau-melon -- B\u00e2ton (marche) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- Halte\n-- Gourdon, Maurice -- Azam\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Burbe, Val de (France) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages -- Portraits de groupe \n<b>Bibliographie :</b>  \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 166-167 \n\nVoir : \nTRU C 133 Vall\u00e9e de la Burbe, Luchon, 1893\nTRU B 81 Dans la vall\u00e9e de Burbe, Luchon (environs)\nTRU B 82 Route de Burbe, avec Soubeyron et Filhol, ao\u00fbt \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0083\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "260", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-23 10:05:32", "lastupdate": "1350997062", "takengranularity": "0", "posted": "1350997050"}, "originalsecret": "01bfcb22a1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8046", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8115458737/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}