{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213709200", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2586508143", "title": {"_content": "Madame Galinier,  Luchon, les Quinconces, septembre"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-347", "_content": "woman", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "umbrella", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-1340", "_content": "umbrella", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "statue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-1000", "_content": "statue", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-29630", "_content": "luchon", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Quinconces", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-2054140", "_content": "quinconces", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "1890s", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-214698", "_content": "1890s", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "19th-century", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-7089", "_content": "19thcentury", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "nineteenth-century", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-181269", "_content": "nineteenthcentury", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Buildings", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-1399", "_content": "buildings", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Columns", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-7045", "_content": "columns", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Parasol", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-14199", "_content": "parasol", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Sun", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-380", "_content": "sun", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Lifting her skirts", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-34160473", "_content": "liftingherskirts", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Dress", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-3995", "_content": "dress", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Clothing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-2641", "_content": "clothing", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Walking", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-1604", "_content": "walking", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Posing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-8047", "_content": "posing", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Smile", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-882", "_content": "smile", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Vignetting", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-38308", "_content": "vignetting", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Beautiful", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-876", "_content": "beautiful", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Ethereal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-16074", "_content": "ethereal", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "Timeless", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-66497", "_content": "timeless", "author": "84351393@N00"}, {"raw": "damaged", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586508143-32356", "_content": "damaged", "author": "36020194@N08"}, {"raw": "commons:event=commonground2009", "machine_tag": 1, "id": "26129095-2586508143-46516843", "_content": "commons:event=commonground2009", "author": "51035718466@N01"}]}, "comments": {"_content": "19"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "91eda7b342", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 316\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>URL :</b> \n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0316\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0316</a>\n\n\n<b>Titre :</b> Madame Galinier,  Luchon, les Quinconces, septembre 1895\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1895\n\n<b>Mesures :</b> 8 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b> Plaque piqu\u00e9e et sous-expos\u00e9e. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Femme -- Costume f\u00e9minin -- Ombrelle -- Place -- Thermes -- Statue (urbaine)\n-- Galinier, Madame -- Etigny, Antoine M\u00e9gret d' (1720-1767)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Place des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Statue d'Etigny (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "5431", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1333753018", "takengranularity": "4", "posted": "1213709200"}, "originalsecret": "157d8f77a5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3100", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2586508143/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}