{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222181196", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2882540786", "title": {"_content": "Saint-Savin, Vall\u00e9e d'Argel\u00e8s, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2882540786-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "open square", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2882540786-2157775", "_content": "opensquare", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "3d68e5eb53", "location": {"locality": {"woeid": "12671226", "place_id": "yuALNwxQULwnPL7PGg", "_content": "St.-Savin"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "yuALNwxQULwnPL7PGg", "longitude": -0.086517, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "12671226", "latitude": 42.979283, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 492\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Saint-Savin, Vall\u00e9e d'Argel\u00e8s, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Saint-Savin (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b> plaque fendue, mention d'un clich\u00e9 Lacroix sur la plaque\n \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Abbaye -- Rue -- Village -- Maison -- Homme -- Clocher -- Place\n\n-- Saint-Savin (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Argel\u00e8s-Gazost (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es ; canton) -- Argel\u00e8s (France ; vall\u00e9e) -- Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "510", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1256521121", "takengranularity": "6", "posted": "1222181196"}, "originalsecret": "6317026526", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3046", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2882540786/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}