{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1302687294", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5615968702", "title": {"_content": "Palmiers et la Turbie, Monte-Carlo, avril 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5615968702-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "3aa485c9fb", "location": {"locality": {"woeid": "483301", "place_id": "dlDqly9VWrkRkvw", "_content": "Monaco-Ville"}, "country": {"woeid": "23424892", "place_id": "P47fNClTUb7iklTKJw", "_content": "Monaco"}, "region": {"woeid": "24549797", "place_id": "_TLtmoFTVr9e2WuCow", "_content": "La Condamine"}, "place_id": "dlDqly9VWrkRkvw", "longitude": 7.399549, "context": "0", "woeid": "483301", "latitude": 43.746421, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1778\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Palmiers et la Turbie, Monte-Carlo, avril 1906\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Monte-Carlo (Monaco)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1906\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Monte Carlo : les palmiers et la Turbie, avril 1906, Goerz-Anschutz, Jougla &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Jardin public -- Parterre -- Fleur -- Palmier -- All\u00e9e -- Ornement \u00e0 forme v\u00e9g\u00e9tale -- Herbe -- Ombre\n\n-- Monte-Carlo (Monaco) -- Monaco (Principaut\u00e9 de) -- M\u00e9diterran\u00e9e, Mer (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Jougla-Lumi\u00e8re -- Paysages urbains -- Goerz-Anschutz \n\nVoir : \nTRU C 1771 Avenue de palmiers et Cr\u00e9dit Lyonnais, \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1778\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "314", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-04-01 00:00:00", "lastupdate": "1302688412", "takengranularity": "4", "posted": "1302687294"}, "originalsecret": "07aaa90d29", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5069", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5615968702/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}