{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880412", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9459036980", "title": {"_content": "Reine. 8M"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bebyggelse", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-1272018", "_content": "bebyggelse", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fiskev\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-3007304", "_content": "fiskev\u00e6r", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fart\u00f8yer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-126590527", "_content": "fart\u00f8yer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-200902", "_content": "b\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fiskeb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-2025416", "_content": "fiskeb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fjell", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-98112", "_content": "fjell", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Moskenes", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-690824", "_content": "moskenes", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Nordland", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-435843", "_content": "nordland", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036980-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ef3035e952", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. En fiskeb\u00e5t ligger fort\u00f8yd til b\u00f8y i fiskev\u00e6ret Reine. "}, "isfavorite": 0, "views": "1507", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-02 09:48:45", "lastupdate": "1387681380", "takengranularity": "0", "posted": "1375880412"}, "originalsecret": "719d67440d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7457", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9459036980/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}