{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212683304", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2554095606", "title": {"_content": "Pic du Gar, Luchon [environs], 22 ao\u00fbt 1902"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Contrast", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-1268", "_content": "contrast", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "exposure", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-3298", "_content": "exposure", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "side by side", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-39638", "_content": "sidebyside", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "country", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-6379", "_content": "country", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Gar Mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-47549667", "_content": "garmountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Mountain peak of Gar", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-47549669", "_content": "mountainpeakofgar", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Gar mountain at Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-47549671", "_content": "garmountainatluchon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "1902 landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2554095606-47549673", "_content": "1902landscape", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d79d3bbced", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 205\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pic du Gar, Luchon [environs], 22 ao\u00fbt 1902\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Saint-B\u00e9at (Haute-Garonne; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1902\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 11 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Pic (montagne) -- Cr\u00eate (montagne) -- Colline -- Plaine -- Prairie -- Et\u00e9\n\n-- Saint-B\u00e9at (Haute-Garonne; canton) -- Gar (France ; pic) -- Gar (France ; massif) -- Garonne (France ; vall\u00e9e) -- Haut Comminges (Haute-Garonne)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Paysages de montagne \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 206 En auto pour St B\u00e9at : pic du Gar, M. Fontan,\nTRU B 105 Pic du Gar, Luchon (environs)\nTRU B 106 Pic du Gar, Luchon (environs) \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "638", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1902-08-01 00:00:00", "lastupdate": "1256521069", "takengranularity": "4", "posted": "1212683304"}, "originalsecret": "001d9927a7", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3054", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2554095606/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}