{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1242731686", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3545740632", "title": {"_content": "Landsbankinn \u00ed Austurstr\u00e6ti / Landsbankinn in Austurstr\u00e6ti, 1923-1930"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "banki", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-1934543", "_content": "banki", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bygging / h\u00fas", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-40319676", "_content": "byggingh\u00fas", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mannl\u00edf", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-807538", "_content": "mannl\u00edf", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u201eengar", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-40249493", "_content": "\u201eengar", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "takmarkanir", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-40249495", "_content": "takmarkanir", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00feekktar", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-40249497", "_content": "\u00feekktar", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00e1", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-75184", "_content": "\u00e1", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "h\u00f6fundarr\u00e9tti\u201c", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-40249499", "_content": "h\u00f6fundarr\u00e9tti\u201c", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "/\u201cno", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-2763170", "_content": "\u201cno", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "known", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-1757", "_content": "known", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "copyright", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-317", "_content": "copyright", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "restrictions\u201c", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-40249501", "_content": "restrictions\u201c", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "building", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-553", "_content": "building", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "9169140-3545740632-85", "_content": "street", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b37f7943b9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Landsbankinn \u00ed Austurstr\u00e6ti. Hattaverslun Margr\u00e9tar Lev\u00ed , 1923-1930.\nReykjav\u00edk, Iceland, Landsbankinn in Austurstr\u00e6ti. Margr\u00e9t Lev\u00ed\u00b4s hat store. 1923-1930.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives. 12x16 cm. \n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur /No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 3079\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2188", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-05-19 04:14:46", "lastupdate": "1353589753", "takengranularity": "0", "posted": "1242731686"}, "originalsecret": "303c052ab5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2056", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/3545740632/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}