{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213441046", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2577689696", "title": {"_content": "Vilotte, Foix, 14 juillet 1905"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577689696-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "People", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577689696-290", "_content": "people", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "umbrella", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577689696-1340", "_content": "umbrella", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "park", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577689696-73", "_content": "park", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577689696-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "43fe371862", "location": {"locality": {"woeid": "591246", "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "_content": "Foix"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "longitude": 1.605806, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "591246", "latitude": 42.964211, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 421\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vilotte, Foix, 14 juillet 1905\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1905\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ville -- Place -- All\u00e9e -- Arbre -- Homme -- Femme -- Costume masculin -- Costume f\u00e9minin -- Costume traditionnel -- Ombrelle -- Canne -- Chapeau -- Banc\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge) -- Ari\u00e8ge (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Sc\u00e8nes de rue \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "684", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1905-07-14 12:57:26", "lastupdate": "1318326092", "takengranularity": "0", "posted": "1213441046"}, "originalsecret": "f42f0e6be5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3036", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2577689696/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}