{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5374528333/#comment72157625747675567", "realname": "Renaud Camus", "path_alias": "renaud-camus", "author": "7313591@N02", "iconserver": "168", "datecreate": "1295610792", "_content": "\u00c9coutez, je pense qu'il y a vraiment un probl\u00e8me avec tous ces &quot;1880&quot;. Ces photographies ne peuvent pas dater de 1880. D'apr\u00e8s les costumes, elles sont de vingt ans ant\u00e9rieures. Peut-\u00eatre quelqu'un faisait-il des 6 qui ressemblaient \u00e0 des 8 ? Ou bien elles ont \u00e9t\u00e9 class\u00e9es ou rang\u00e9es en 1880 ?", "authorname": "Renaud Camus", "id": "26129095-5374528333-72157625747675567", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5374528333/#comment72157625748100693", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1295616394", "_content": "Monsieur,\n\nIl est bien probable, en effet, que ces photos &quot;1880&quot; n'aient pas \u00e9t\u00e9 prises en 1880 : nous ne pr\u00e9tendons pas le contraire.\nNous avons pris le parti (ind\u00e9pendamment d'ailleurs de ces photographies-l\u00e0) de reproduire exactement ce qui a \u00e9t\u00e9 \u00e9crit par la main de Trutat lui-m\u00eame sur les enveloppes individuelles contenant les plaques de verre et d'en faire le titre d'icelles, sans r\u00e9vision critique ni ajout.\nPour la plupart, la date inscrite correspond \u00e0 celle \u00e0 laquelle a \u00e9t\u00e9 prise la photographie en question. Pour d'autres, cela est moins clair.\nTrutat \u00e9tait collectionneur. A-t-il acquis ces photographies &quot;1880&quot; en 1880 ? Les a-t-il class\u00e9es en 1880 ?\nNous n'avons, \u00e0 l'heure actuelle, h\u00e9las, aucun \u00e9l\u00e9ment de r\u00e9ponse.\n\nRespectueusement,", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-5374528333-72157625748100693", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5374528333/#comment72157625748249633", "realname": "Renaud Camus", "path_alias": "renaud-camus", "author": "7313591@N02", "iconserver": "168", "datecreate": "1295618183", "_content": "Ah, tr\u00e8s bien, je comprends votre parti. Peut-\u00eatre serait-il judicieux alors de mettre ces indications entre guillemets car elles sont un peu trompeuses. Les photographies sont bien belles et pr\u00e9cieuses, en tout cas.", "authorname": "Renaud Camus", "id": "26129095-5374528333-72157625748249633", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5374528333/#comment72157625748349749", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1295619468", "_content": "C'est pour cette raison que nous ne datons (par la fonction &quot;modifier les dates&quot;) les photographies que lorsque nous sommes s\u00fbrs (si tant est qu'on puisse l'\u00eatre absolument...) que la date indiqu\u00e9e par Trutat est bien la m\u00eame que celle \u00e0 laquelle la photographie en question a \u00e9t\u00e9 prise (sauf erreurs de notre part bien s\u00fbr).\nQuoiqu'il en soit, nous sommes ravis de l'int\u00e9r\u00eat que vous portez \u00e0 cette collection.", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-5374528333-72157625748349749", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5374528333"}}