{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038582", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469048537", "title": {"_content": "\"En Setesdal- Mikkel F.14.\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Mennesker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-1467615", "_content": "mennesker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kl\u00e6r for menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-111125840", "_content": "kl\u00e6rformenn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bunader", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-11821406", "_content": "bunader", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Drakter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-28520531", "_content": "drakter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fjell", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-98112", "_content": "fjell", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "R\u00f8yking", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-1581134", "_content": "r\u00f8yking", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Piper", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-25291", "_content": "piper", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hav", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-109170", "_content": "hav", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Aust-Agder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-1523770", "_content": "austagder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048537-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8729b5a892", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. En mann poserer i setesdalsdrakt p\u00e5 en sten. Mannen r\u00f8yker pipe."}, "isfavorite": 0, "views": "1986", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-03 14:09:35", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038582"}, "originalsecret": "4e7f1f3ed6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3815", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469048537/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}