{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1347022667", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7948460130", "title": {"_content": "Homme dans la campagne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "dolmen", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948460130-142379", "_content": "dolmen", "author": "42250269@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "dd1e1da831", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> PERB049_\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Homme dans la campagne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Observations :</b>  Collection Antonin Perbosc. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Campagne -- Homme -- En pied -- De profil -- Costume masculin -- Canne -- Promenade -- Arbre -- Rocher\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Paysages \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_PERB049\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "402", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-07 11:00:04", "lastupdate": "1347139707", "takengranularity": "0", "posted": "1347022667"}, "originalsecret": "c286789cf8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8031", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/7948460130/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}