{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224943902", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2970970267", "title": {"_content": "Place de Najac, Aveyron"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970267-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "najac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970267-362643", "_content": "najac", "author": "81607647@N00"}, {"raw": "aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970267-274707", "_content": "aveyron", "author": "81607647@N00"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970267-487", "_content": "france", "author": "81607647@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e29a103f67", "location": {"locality": {"woeid": "613808", "place_id": "X9cPptJXU7l7IZg", "_content": "Najac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "X9cPptJXU7l7IZg", "longitude": 1.977539, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "613808", "latitude": 44.216416, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 661\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Place de Najac, Aveyron\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Najac (Aveyron)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Plaque tr\u00e8s claire voire opaque \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Place -- Maison -- Village -- Toit -- Arbre -- Charrette -- Enfant -- Colline\n\n-- Najac (Aveyron) -- Najac (Aveyron ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- Paysages urbains \n\nVoir : \nTRU C 658 Rue et ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\nTRU C 659 Grande place de Najac, Aveyron\nTRU C 664 Le ch\u00e2teau de Najac vu de la rue, Aveyron, 31 ao\u00fbt \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1587", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1308020876", "takengranularity": "6", "posted": "1224943902"}, "originalsecret": "3464b09a43", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3229", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2970970267/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}