{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222870941", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2904931374", "title": {"_content": "Au sommet des Pyr\u00e9n\u00e9es"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2904931374-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2904931374-412", "_content": "snow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2904931374-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "five men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2904931374-6017260", "_content": "fivemen", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "walking sticks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2904931374-476137", "_content": "walkingsticks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocky", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2904931374-7866", "_content": "rocky", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "1c5e17dba5", "location": {"locality": {"woeid": "592525", "place_id": "sDInuZFUW7hzhj4", "_content": "Gavarnie"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sDInuZFUW7hzhj4", "longitude": -0.017852, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "592525", "latitude": 42.71902, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 577\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Au sommet des Pyr\u00e9n\u00e9es\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Vignemale, Massif du (France)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne) -- Homme -- Neige -- Rocher -- Alpinisme\n\n-- Vignemale, Massif du (France) -- Vignemale (France ; grottes) -- La Pique Longue (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 1e quart -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1185", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1295277284", "takengranularity": "6", "posted": "1222870941"}, "originalsecret": "3239161d96", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3230", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2904931374/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}