{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349705286", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066959158", "title": {"_content": "Pr\u00fa\u00f0b\u00fai\u00f0 f\u00f3lk fer \u00e1 l\u00e9ttakerru, um 1910"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "br\u00fa", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-2119599", "_content": "br\u00fa", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "d\u00fdr", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-701194", "_content": "d\u00fdr", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "hestur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-800427", "_content": "hestur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "hestvagn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-12001175", "_content": "hestvagn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "samg\u00f6ngur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-2348562", "_content": "samg\u00f6ngur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "straumvatn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-98699075", "_content": "straumvatn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Elli\u00f0a\u00e1rdalur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-733566", "_content": "elli\u00f0a\u00e1rdalur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "110 \u00c1rb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-98699077", "_content": "110\u00e1rb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959158-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "2aa9355b05", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Um 1910, pr\u00fa\u00f0b\u00fai\u00f0 f\u00f3lk fer \u00e1 l\u00e9ttakerru, sem hestur er spenntur fyrir, yfir Elli\u00f0a\u00e1rbr\u00fa.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 216\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "840", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 07:07:38", "lastupdate": "1358935829", "takengranularity": "0", "posted": "1349705286"}, "originalsecret": "9310941e3d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8320", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066959158/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}