{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349710259", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8067242144", "title": {"_content": "Afgrei\u00f0sluf\u00f3lk og bakari \u00ed bakar\u00edi Bj\u00f6rns S\u00edmonarsonar vi\u00f0 Vallarstr\u00e6ti, 1926"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1920-1929", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-1741498", "_content": "19201929", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "afgrei\u00f0sla", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-68187371", "_content": "afgrei\u00f0sla", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bakar\u00ed", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-1954582", "_content": "bakar\u00ed", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "innanh\u00fasmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-98703868", "_content": "innanh\u00fasmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "verslun", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-537906", "_content": "verslun", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Vallarstr\u00e6ti", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-23488743", "_content": "vallarstr\u00e6ti", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "work", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-1373", "_content": "work", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "working", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-7130", "_content": "working", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bakery", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-14485", "_content": "bakery", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "pastries", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-34684", "_content": "pastries", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "cashier", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-110492", "_content": "cashier", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1926", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-182730", "_content": "1926", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1920s", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067242144-172", "_content": "1920s", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a0dc5d953f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1926, afgrei\u00f0sluf\u00f3lk og bakari \u00ed bakar\u00edi Bj\u00f6rns S\u00edmonarsonar vi\u00f0 Vallarstr\u00e6ti.           \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 342\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n "}, "isfavorite": 0, "views": "1156", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 08:30:32", "lastupdate": "1353590454", "takengranularity": "0", "posted": "1349710259"}, "originalsecret": "36dc34b4d3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8040", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8067242144/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}