{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223543752", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2925796647", "title": {"_content": "Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, excursion de la Soci\u00e9t\u00e9 Arch\u00e9ologique, juin 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2925796647-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bournazel", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2925796647-7712980", "_content": "bournazel", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Rignac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2925796647-1545113", "_content": "rignac", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2925796647-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Arches", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2925796647-8794", "_content": "arches", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "House of bourna", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2925796647-44064083", "_content": "houseofbourna", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "6cd57999a3", "location": {"locality": {"woeid": "577518", "place_id": "_wext69UVb0MnqQ", "_content": "Auzits"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "_wext69UVb0MnqQ", "longitude": 2.330474, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "577518", "latitude": 44.500178, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 645\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> \n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bournazel (Aveyron)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1892\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Cour -- Fen\u00eatre -- Arbre -- Homme -- Soci\u00e9t\u00e9 -- Et\u00e9 -- Arch\u00e9ologie -- Soci\u00e9t\u00e9 -- Excursion\n\n-- Bournazel (Aveyron) -- Rignac (Aveyron ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Bournazel, Ch\u00e2teau (Aveyron)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart -- 13e si\u00e8cle -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nVoir : \nTRU C 647 Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, juin 1892\nTRU C 648 Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, excursion de la\nTRU C 646 Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, juin 1892 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2002", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-06-01 00:00:00", "lastupdate": "1282241087", "takengranularity": "4", "posted": "1223543752"}, "originalsecret": "b73ab170ee", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3079", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2925796647/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}