{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1327398425", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6754039593", "title": {"_content": "La gare et les voies, r\u00e9gion d'Essen (Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039593-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Ruhrgebiet", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039593-47309", "_content": "ruhrgebiet", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Bahnhof", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039593-8460", "_content": "bahnhof", "author": "7489542@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "5985641a00", "location": {"locality": {"woeid": "648820", "place_id": "UZIHF3RXVrIRFRQ", "_content": "Essen"}, "country": {"woeid": "23424829", "place_id": "h7eZVDlTUb50Btij9Q", "_content": "Germany"}, "region": {"woeid": "2345487", "place_id": "RoiqFqRTUb6tlYAO", "_content": "North Rhine-Westphalia"}, "place_id": "UZIHF3RXVrIRFRQ", "longitude": 7.010822, "county": {"woeid": "12597009", "place_id": "VjhEWvhQUL9Alf3s6w", "_content": "Stadtkreis Essen"}, "context": "0", "woeid": "648820", "latitude": 51.453899, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2823\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> La gare et les voies, r\u00e9gion d'Essen (Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie)\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Essen (Allemagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Gare -- Voie ferr\u00e9e -- Rail -- Neige -- Hiver -- Maison -- Arbre\n\n-- Essen (Allemagne) -- Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie, Land de (Allemagne) -- Allemagne -- Vall\u00e9e du Haut-Rhin (Allemagne)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs souples -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2823\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "806", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-01-24 10:47:05", "lastupdate": "1332589173", "takengranularity": "0", "posted": "1327398425"}, "originalsecret": "5c7eab082b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7151", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6754039593/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}