{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1321956887", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6382263461", "title": {"_content": "Sur le port, lac L\u00e9man, Ouchy, juillet 1891"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6382263461-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "3123f1a015", "location": {"locality": {"woeid": "783058", "place_id": "aNj1c_BWWrkhh0g", "_content": "Lausanne"}, "country": {"woeid": "23424957", "place_id": "HfSZnNxTUb7.Mo5Vpg", "_content": "Switzerland"}, "region": {"woeid": "2347105", "place_id": "NPVk79tTUb4aj.cX", "_content": "Canton of Vaud"}, "place_id": "y6d6LPZTUru93MylTQ", "longitude": 6.634755, "county": {"woeid": "12593172", "place_id": "KKKK0mdQUL8FK_7mJQ", "_content": "Lausanne"}, "context": "0", "woeid": "20102652", "latitude": 46.507815, "neighbourhood": {"woeid": "20102652", "place_id": "y6d6LPZTUru93MylTQ", "_content": "Le Denantou"}, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2757 D\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Sur le port, lac L\u00e9man, Ouchy, juillet 1891\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ouchy (Lausanne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1891\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Ouchy, sur le port, juillet 1891, obj. h\u00e9misph\u00e9rique, papier Eastman &quot;. N\u00e9gatif sombre. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Lac -- Paysage -- Montagne -- Rive -- Port -- Embarcad\u00e8re -- Barque -- Voile -- Homme -- En pied -- Arbre\n\n-- Ouchy (Lausanne) -- Lausanne (Suisse) -- Vaud, Canton de (Suisse) -- Suisse -- Lac L\u00e9man (Suisse)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur papier -- Noir et blanc -- Paysages -- Eastman \n\nVoir : \nTRU C 2757 A Aux bords du lac L\u00e9man, Ouchy, juillet 1891\nTRU C 2757 B Le port et les barques, lac L\u00e9man, Ouchy, juillet\nTRU C 2757 C Sur les quais, barque \u00e0 voile sur le lac, Ouchy, \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2757D\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "611", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-11-22 11:14:47", "lastupdate": "1328067312", "takengranularity": "0", "posted": "1321956887"}, "originalsecret": "ff57032bee", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6098", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6382263461/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}