{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1301475690", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5573266603", "title": {"_content": "D\u00e9fil\u00e9 militaire du 14 juillet 1901, arriv\u00e9e des canons"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5573266603-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f12daf3198", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1663\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> D\u00e9fil\u00e9 militaire du 14 juillet 1901, arriv\u00e9e des canons\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1901\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- F\u00eate -- Arm\u00e9e -- D\u00e9fil\u00e9 -- Revue -- Cavalier -- Canon -- Artillerie -- Cheval -- Officier -- Uniforme -- Pavement -- Arbre\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "254", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1901-07-14 00:00:01", "lastupdate": "1301476303", "takengranularity": "0", "posted": "1301475690"}, "originalsecret": "abaef7561b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5306", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5573266603/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}