{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "10296"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 2656"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1910-1919 \"byggingarlist / arkitekt\u00far\" banki mi\u00f0b\u00e6r snj\u00f3r vetur"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:03:04"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Fyrir 1915"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Austurstr\u00e6ti"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata 12x16 cm"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "Fyrir 1915, Landsbankinn vi\u00f0 Austurstr\u00e6ti. Kona kl\u00e6dd mj\u00f6g f\u00ednni k\u00e1pu og me\u00f0 hatt \u00ed forgrunni."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3972122843"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "120B009E1A1F45B8 BF1761C655AEB81C"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "03FF335FF33FFFF124"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "Orientation:\t1 .\nResolution:\t100.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nCopyright:\t\u00c2\u00a9 Lj\u00c3\u00b3smyndasafn Reykjav\u00c3\u00adkur.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ExifCameraInfo", "label": "Exif Camera Info"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "0ce269dfcab3735705d9fce353cf3ddc"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Austurstr\u00e6ti"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata 12x16 cm"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2007:10:26 15:08:12Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:49:06Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:49:06Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:49:10Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:936698c0-83d1-11dc-98b4-9b44fa8c1552"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:D12D1779BE154DAB A6968DD703645975"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "MAO 2656"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "Fyrir 1915, Landsbankinn vi\u00f0 Austurstr\u00e6ti. Kona kl\u00e6dd mj\u00f6g f\u00ednni k\u00e1pu og me\u00f0 hatt \u00ed forgrunni."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "2003-03-04"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3972122843"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "120B009E1A1F45B8 BF1761C655AEB81C"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "03FF335FF33FFFF124"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Orientation:\t1 .\nResolution:\t100.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nCopyright:\t\u00c2\u00a9 Lj\u00c3\u00b3smyndasafn Reykjav\u00c3\u00adkur.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "Exif", "label": "Exif"}], "farm": 9, "server": "8044", "secret": "56daa5364c", "camera": "", "id": "8079865463"}, "stat": "ok"}