{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349881768", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8074134085", "title": {"_content": "Minnisvar\u00f0i um J\u00f3n Sigur\u00f0sson, sennilega 10. september 1911"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": false, "id": "9169140-8074134085-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mannfj\u00f6ldi", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074134085-24113571", "_content": "mannfj\u00f6ldi", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "stytta", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074134085-2121616", "_content": "stytta", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "v\u00edgsla", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074134085-156061", "_content": "v\u00edgsla", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "yfirlitsmynd", "machine_tag": false, "id": "9169140-8074134085-40240225", "_content": "yfirlitsmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "L\u00e6kjartorg", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074134085-4449076", "_content": "l\u00e6kjartorg", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": false, "id": "9169140-8074134085-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": false, "id": "9169140-8074134085-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": false, "id": "9169140-8074134085-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "60011e4134", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sennilega 10. september 1911, minnisvar\u00f0i um J\u00f3n Sigur\u00f0sson, stytta eftir Einar J\u00f3nsson myndh\u00f6ggvara, afhj\u00fapa\u00f0ur \u00e1 Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0sblettinum \u00ed mi\u00f0b\u00e6 Reykjav\u00edkur.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 872\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1461", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-10 08:09:22", "lastupdate": "1353591133", "takengranularity": "0", "posted": "1349881768"}, "originalsecret": "7fe9393851", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8041", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8074134085/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}