{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/dundasmuseum/9305780361/#comment72157634687407747", "realname": "Gabriel Moinet", "path_alias": null, "author": "94395882@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1374154794", "_content": "Au 17\u00e9 la d\u00e9tente et la photographie \u00e9taient des alli\u00e9s", "authorname": "Oncle de l alpe", "id": "39735671-9305780361-72157634687407747", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9305780361"}}