{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1351593896", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8137994851", "title": {"_content": "Freia sjokoladefabrikk"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Kj\u00f8ret\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "88646384-8137994851-4496100", "_content": "kj\u00f8ret\u00f8y", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Biler", "machine_tag": 0, "id": "88646384-8137994851-82987", "_content": "biler", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "2718d170bb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Freias reklamebil parkert i en gate.\nFoto: Teigen / Eier: DEXTRA Photo"}, "isfavorite": 0, "views": "945", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-09 16:58:49", "lastupdate": "1384926191", "takengranularity": "0", "posted": "1351593896"}, "originalsecret": "758e8be3a0", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8185", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/8137994851/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}