{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212832557", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2557429871", "title": {"_content": "Cirque de la vall\u00e9e du Lys, Luchon [environs], 18 ao\u00fbt 1908"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fog", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-1064", "_content": "fog", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "path", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-5090", "_content": "path", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-29630", "_content": "luchon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "1908", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-106502", "_content": "1908", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cirque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-46051", "_content": "cirque", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557429871-14414", "_content": "valley", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9be3e2aa62", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 232\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Cirque de la vall\u00e9e du Lys, Luchon [environs], 18 ao\u00fbt 1908\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1908\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b> Notes manuscrites Trutat : &quot;Goerz Anschutz Jougla b. violette&quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Rivi\u00e8re -- Vall\u00e9e -- Prairie -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre -- Pierre -- Montagne -- Cirque (montagne)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) -- Lys, Cirque du (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Goerz-Anschutz -- Jougla-Lumi\u00e8re -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1104", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1908-08-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307458", "takengranularity": "4", "posted": "1212832557"}, "originalsecret": "88600016f0", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2006", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2557429871/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}