{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213864498", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2552574849", "title": {"_content": "Voiture automobile, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "car", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-923", "_content": "car", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-499", "_content": "mountains", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-61", "_content": "road", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "house", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-397", "_content": "house", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "rocks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-3203", "_content": "rocks", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "chimney", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-277", "_content": "chimney", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "b&w", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-294", "_content": "bw", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "black", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-472", "_content": "black", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-395", "_content": "white", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "black&white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-2339", "_content": "blackwhite", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "voiture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-9824", "_content": "voiture", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "automobile", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-3092", "_content": "automobile", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-29630", "_content": "luchon", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "1904", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-58970", "_content": "1904", "author": "28107191@N04"}, {"raw": "driver", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-19680", "_content": "driver", "author": "10426975@N05"}, {"raw": "luncheon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-61092", "_content": "luncheon", "author": "10426975@N05"}, {"raw": "valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-14414", "_content": "valley", "author": "10426975@N05"}, {"raw": "coche", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-14140", "_content": "coche", "author": "25163637@N03"}, {"raw": "antiguo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-57012", "_content": "antiguo", "author": "25163637@N03"}, {"raw": "pueblo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-6817", "_content": "pueblo", "author": "25163637@N03"}, {"raw": "monta\u00f1as", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-101595", "_content": "monta\u00f1as", "author": "25163637@N03"}, {"raw": "automovil", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552574849-126032", "_content": "automovil", "author": "25163637@N03"}]}, "comments": {"_content": "12"}, "secret": "26d56ed0d2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 45\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Voiture automobile, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1904 [?]\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Automobile -- Homme -- Conducteur -- Costume masculin -- Casquette -- Route -- Maison -- Montagne -- Vall\u00e9e\n-- B\u00e9raldi, Fran\u00e7ois\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Lys, Vall\u00e9e du (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0045\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0045</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "13298", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1904-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1371134171", "takengranularity": "6", "posted": "1213864498"}, "originalsecret": "1543e116bb", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3272", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2552574849/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}