{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "9716"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 810"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "ATV"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1930-1939 afgrei\u00f0sla \u00dej\u00f3nusta \"mynd vikunnar 2010\""}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:03:03"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Heimild: F\u00e1lkinn 5. j\u00fal\u00ed 1930, 3."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Vallarstr\u00e6ti"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "Um 1930, \u00fer\u00edr menn sitja vi\u00f0 bor\u00f0 \u00e1 kaffih\u00fasi. Hressingarsk\u00e1linn, P\u00f3sth\u00fasstr\u00e6ti 7 (Austurstr\u00e6ti 16) \u00ed Reykjav\u00edk. Veitingasala er Bj\u00f6rn Bj\u00f6rnsson bakari rak \u00ed tengslum vi\u00f0 bakar\u00ed sitt, Bj\u00f6rnsbakar\u00ed  \u00ed Vallarstr\u00e6ti. Afgrei\u00f0slukona stendur vi\u00f0 einhvers konar drykkjarv\u00e9l, sennilega t\u00e6ki til a\u00f0 \u00fatb\u00faa gosdrykki, e\u00f0a kaffi. Soda fountain. Snemma \u00e1rs  1932 flutti Hressingarsk\u00e1linn \u00ed Austurstr\u00e6ti 20..\n\u00deessi mynd birtist \u00ed F\u00e1lkanum 5. j\u00fal\u00ed 1930, bls 3 \u00e1samt eftirfarandi fr\u00e1s\u00f6gn: \u201eHressingarsk\u00e1linn \u00ed P\u00f3sth\u00fasstr\u00e6ti 7 var opna\u00f0ur \u00e1 annan \u00ed j\u00f3lum \u00ed vetur. Er hann n\u00fa \u00feegar or\u00f0inn eitt vins\u00e6lasta kaffih\u00fas i b\u00e6num. Sjerstaklega \u00feykir mikil framf\u00f6r a\u00f0 \u00eds- og gosdrykkjavjelinni, sem \u00fear er, enda er \u00ed henni h\u00e6gt \u00e1 sk\u00f6mmum t\u00edma a\u00f0 b\u00faa til allskonar \u00edsdrykki og gosdrykki. M\u00e1 b\u00faast vi\u00f0 \u00fev\u00ed \u00ed sumar, a\u00f0 a\u00f0s\u00f3knin a\u00f0 sk\u00e1lanum ver\u00f0i afar mikil, eftir \u00fev\u00ed sem reyndin er or\u00f0in i vetur og vor. \u00dea\u00f0 er Bj\u00f6rn Bj\u00f6rnsson bakari sem rekur hressingarsk\u00e1lann og eru k\u00f6kurnar \u00fear vitanlega fr\u00e1 hinu \u00fej\u00f3\u00f0fr\u00e6ga Bj\u00f6rnsbakar\u00edi \u00ed Vallarstr\u00e6ti.\u201c "}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3049904348"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "F60A6B2205A84DDA 941272144732BD3D"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "02FF121FF32FFFF324"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "scanni 18.11.2003 09:07:17  Text Saved"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "04249b010448e060f3ef81a8b6838fc4"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:F60A6B2205A84DDA 941272144732BD3D"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:71DD8D5FDC7B420C 88535CB444034002"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2004:03:26 09:05:31Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2010:10:31 17:11:22Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2010:10:31 17:11:22Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2010:12:01 12:52:31Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "ATV"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Vallarstr\u00e6ti"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Heimild: F\u00e1lkinn 5. j\u00fal\u00ed 1930, 3."}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "2003-03-03"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3049904348"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "F60A6B2205A84DDA 941272144732BD3D"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "02FF121FF32FFFF324"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "scanni 18.11.2003 09:07:17  Text Saved"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 810"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "Um 1930, \u00fer\u00edr menn sitja vi\u00f0 bor\u00f0 \u00e1 kaffih\u00fasi. Hressingarsk\u00e1linn, P\u00f3sth\u00fasstr\u00e6ti 7 (Austurstr\u00e6ti 16) \u00ed Reykjav\u00edk. Veitingasala er Bj\u00f6rn Bj\u00f6rnsson bakari rak \u00ed tengslum vi\u00f0 bakar\u00ed sitt, Bj\u00f6rnsbakar\u00ed  \u00ed Vallarstr\u00e6ti. Afgrei\u00f0slukona stendur vi\u00f0 einhvers konar drykkjarv\u00e9l, sennilega t\u00e6ki til a\u00f0 \u00fatb\u00faa gosdrykki, e\u00f0a kaffi. Soda fountain. Snemma \u00e1rs  1932 flutti Hressingarsk\u00e1linn \u00ed Austurstr\u00e6ti 20.\n\u00deessi mynd birtist \u00ed F\u00e1lkanum 5. j\u00fal\u00ed 1930, bls 3 \u00e1samt eftirfarandi fr\u00e1s\u00f6gn: \u201eHressingarsk\u00e1linn \u00ed P\u00f3sth\u00fasstr\u00e6ti 7 var opna\u00f0ur \u00e1 annan \u00ed j\u00f3lum \u00ed vetur. Er hann n\u00fa \u00feegar or\u00f0inn eitt vins\u00e6lasta kaffih\u00fas i b\u00e6num. Sjerstaklega \u00feykir mikil framf\u00f6r a\u00f0 \u00eds- og gosdrykkjavjelinni, sem \u00fear er, enda er \u00ed henni h\u00e6gt \u00e1 sk\u00f6mmum t\u00edma a\u00f0 b\u00faa til allskonar \u00edsdrykki og gosdrykki. M\u00e1 b\u00faast vi\u00f0 \u00fev\u00ed \u00ed sumar, a\u00f0 a\u00f0s\u00f3knin a\u00f0 sk\u00e1lanum ver\u00f0i afar mikil, eftir \u00fev\u00ed sem reyndin er or\u00f0in i vetur og vor. \u00dea\u00f0 er Bj\u00f6rn Bj\u00f6rnsson bakari sem rekur hressingarsk\u00e1lann og eru k\u00f6kurnar \u00fear vitanlega fr\u00e1 hinu \u00fej\u00f3\u00f0fr\u00e6ga Bj\u00f6rnsbakar\u00edi \u00ed Vallarstr\u00e6ti.\u201c "}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8309", "secret": "7812d078b5", "camera": "", "id": "8074078069"}, "stat": "ok"}