{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228466668", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3084461084", "title": {"_content": "Porte du XVe si\u00e8cle \u00e0 l'h\u00f4pital, (ancienne Chartreuse), Villefranche-de-Rouergue"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Villefranche-de-Rouergue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-1159074", "_content": "villefranchederouergue", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "h\u00f4pital", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-298887", "_content": "h\u00f4pital", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Chartreuse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-7614", "_content": "chartreuse", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kart\u00e4userorden", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-24840622", "_content": "kart\u00e4userorden", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kartause", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-109835", "_content": "kartause", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "charterhouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-271701", "_content": "charterhouse", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gothic", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-6680", "_content": "gothic", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gotico", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-209140", "_content": "gotico", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gotik", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-119865", "_content": "gotik", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gothique", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-51520", "_content": "gothique", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gotic", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-259107", "_content": "gotic", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "flamboyant", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-45335", "_content": "flamboyant", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "doorway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-12348", "_content": "doorway", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "entrance", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461084-7563", "_content": "entrance", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "4b90003498", "location": {"locality": {"woeid": "631685", "place_id": "vMQT_L5XUbvY2Es", "_content": "Villefranche"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "vMQT_L5XUbvY2Es", "longitude": 2.031784, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "631685", "latitude": 44.355769, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 675\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Porte du XVe si\u00e8cle \u00e0 l'h\u00f4pital, (ancienne Chartreuse), Villefranche-de-Rouergue\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Villefranche-de-Rouergue (Aveyron ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Porte -- Entr\u00e9e -- H\u00f4pital -- Echelle -- D\u00e9cor d'architecture -- Pierre -- El\u00e9ment d'architecture\n\n-- Villefranche-de-Rouergue (Aveyron ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Chartreuse Saint-Sauveur (Villefranche-de-Rouergue\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 15e si\u00e8cle -- Epoque gothique\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nVoir : \nTRU C 670 Cour de la Chartreuse [Saint-Sauveur],\nTRU C 671 Porche de l'\u00e9glise de la Chartreuse (1558),\nTRU C 672 Grand clo\u00eetre de la Chartreuse (1558),\nTRU C 673 Eglise de la Chartreuse, Villefranche-de-Rouergue\nTRU C 674 Petit clo\u00eetre de la chartreuse (XVe si\u00e8cle),\nTRU C 676 Chapelle des P\u00e9nitents-Noirs, XVIIe si\u00e8cle,\nTRU C 677 Fen\u00eatre du XVe si\u00e8cle, Villefranche-de-Rouergue \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1319", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1327480130", "takengranularity": "6", "posted": "1228466668"}, "originalsecret": "504a3ca8f8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3002", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3084461084/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}