{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223037662", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2908935541", "title": {"_content": "All\u00e9e principale du parc, Pau"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Park", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-73", "_content": "park", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "path", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-5090", "_content": "path", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tree avenue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-3504600", "_content": "treeavenue", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stroll", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-41428", "_content": "stroll", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2908935541-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "eec50a7c5d", "location": {"locality": {"woeid": "615808", "place_id": "JjtoF5tXU78Ijs4", "_content": "Pau"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153309", "place_id": "0YzrjAFWU7_L4g1n", "_content": "Aquitaine"}, "place_id": "JjtoF5tXU78Ijs4", "longitude": -0.369415, "county": {"woeid": "12597114", "place_id": "yA52K2FQUL_bGMr1mg", "_content": "Pyrenees-Atlantiques"}, "context": "0", "woeid": "615808", "latitude": 43.304194, "accuracy": "9"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 607\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> All\u00e9e principale du parc, Pau\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Parc -- Jardin -- Homme -- Arbre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Chemin -- Promenade -- Homme -- All\u00e9e\n\n-- Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) -- Pau, Gave de (France ; vall\u00e9e) -- Aquitaine (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques ; canton)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\nVoir : \nTRU C 609 All\u00e9e dans le parc, Pau, octobre 1891 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "830", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1291900102", "takengranularity": "6", "posted": "1223037662"}, "originalsecret": "4186a80e38", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3053", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2908935541/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}