{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212512006", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2548827380", "title": {"_content": "Congr\u00e8s de Luchon, CAF, Mrs. Labit, Mourlos, Ancely fils..., Luchon, 10 septembre 1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-565", "_content": "men", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hikers", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-23377", "_content": "hikers", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1893", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-102968", "_content": "1893", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Forrest", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-4322", "_content": "forrest", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "parasols", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-157545", "_content": "parasols", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "men with canes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-4199609", "_content": "menwithcanes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2548827380-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "2e10e8b128", "location": {"locality": {"woeid": "754783", "place_id": "zkux6GJWV77cK5U", "_content": "Boss\u00f2st"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578034", "place_id": "buY2USBQUL8KB8CtqQ", "_content": "Catalonia"}, "place_id": "zkux6GJWV77cK5U", "longitude": 0.689735, "county": {"woeid": "12602126", "place_id": "c8xeOwpQULwE6J10lg", "_content": "Lleida"}, "context": "0", "woeid": "754783", "latitude": 42.780031, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 11\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Congr\u00e8s de Luchon, CAF, Mrs. Labit, Mourlos, Ancely fils..., Luchon, 10 septembre 1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1893\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b> Clich\u00e9 pris \u00e0 l'occasion du congr\u00e8s du Club alpin fran\u00e7ais de Luchon en 1893. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Piolet -- Chapeau -- Manteau -- Costume masculin -- Parapluie -- Alpinisme -- Divertissement et sport -- Congr\u00e8s\n-- Labit, Georges (1862-1899) -- Club alpin fran\u00e7ais. Section (Pyr\u00e9n\u00e9es centrales) -- Salom\u00e9, Th. -- Ancely -- Ancely, Madame -- Benhamou\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Portraits -- Portraits de groupe -- Positifs au collodion sur plaque de verre \n<b>Bibliographie :</b> \n\nClub Alpin Fran\u00e7ais. - Annuaire : vingti\u00e8me ann\u00e9e 1893. - Paris : Club Alpin Fran\u00e7ais, 1894. - 534 p. ; 23 cm. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1222", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307545", "takengranularity": "4", "posted": "1212512006"}, "originalsecret": "71c0699658", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3141", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2548827380/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}