{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349876101", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8073890097", "title": {"_content": "Erlendir sj\u00f3li\u00f0ar \u00e1 hestum \u00e1 Kirkjutorgi, 1915-1930"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1930-1939", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-3699566", "_content": "19301939", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Mannfj\u00f6ldi", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-24113571", "_content": "mannfj\u00f6ldi", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Kirkja", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-151490", "_content": "kirkja", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Kirkjutorg", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-30510193", "_content": "kirkjutorg", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890097-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1ede4ccc60", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1915-1930, erlendir sj\u00f3li\u00f0ar \u00e1 hestum \u00e1 Kirkjutorgi. \u00cd baks\u00fdn Al\u00feingish\u00fasi\u00f0 og D\u00f3mkirkjan. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 398\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "856", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-10 06:34:50", "lastupdate": "1353590529", "takengranularity": "0", "posted": "1349876101"}, "originalsecret": "a2bbd081b9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8169", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8073890097/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}