{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1321956888", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6382263465", "title": {"_content": "Vue g\u00e9n\u00e9rale de la ville d'Interlaken, canton de Berne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6382263465-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d2128c0315", "location": {"locality": {"woeid": "12683728", "place_id": "Mi5_apxQULw..DfpIg", "_content": "Interlaken"}, "country": {"woeid": "23424957", "place_id": "HfSZnNxTUb7.Mo5Vpg", "_content": "Switzerland"}, "region": {"woeid": "2347087", "place_id": ".5MnU5VTUb6OBHq9", "_content": "Canton of Berne"}, "place_id": "Mi5_apxQULw..DfpIg", "longitude": 7.861104, "county": {"woeid": "12593103", "place_id": "3TzvY5dQUL9zGjEn0g", "_content": "Interlaken"}, "context": "0", "woeid": "12683728", "latitude": 46.684275, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2758\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue g\u00e9n\u00e9rale de la ville d'Interlaken, canton de Berne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Interlaken (Canton de Berne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 10 x 8,5 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Interlaken et la Youngfran &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Paysage -- Montagne -- Ville -- Maison -- Rivi\u00e8re -- Arbre\n\n-- Alpes (Suisse) -- Suisse -- Berne, Canton de (Suisse) -- Interlaken (Canton de Berne)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne -- Vues de ville -- D\u00e9tourage au papier coll\u00e9 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2758\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "591", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-11-22 11:14:48", "lastupdate": "1322374917", "takengranularity": "0", "posted": "1321956888"}, "originalsecret": "6feaf6bf02", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6058", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6382263465/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}