{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038589", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469048251", "title": {"_content": "\"Skydskaren\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048251-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048251-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048251-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3629c9eb2e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Portrett av en mann med gr\u00e5tt skjegg og h\u00e5r. Mannen er kledd i bl\u00e5 arbeidsskjorte og gr\u00e5 skyggelue. "}, "isfavorite": 0, "views": "2072", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-11-26 16:47:07", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038589"}, "originalsecret": "1bb48b0d67", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2854", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469048251/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}