{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303991920", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5664462934", "title": {"_content": "Portrait de groupe dans un jardin"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5664462934-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4fdeba7548", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1989\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portrait de groupe dans un jardin\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Portrait -- Groupe -- Homme -- Femme -- Jeune fille -- Jeune homme -- Assis -- En pied -- Famille -- Costume f\u00e9minin -- Costume masculin -- Robe -- Coiffure -- Arbre\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits de groupe -- T\u00e2che \n\nFonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1989\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "489", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-04-28 13:58:40", "lastupdate": "1306522543", "takengranularity": "0", "posted": "1303991920"}, "originalsecret": "a0c76a4215", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5308", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5664462934/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}