{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1312891927", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6025612862", "title": {"_content": "Portrait de C\u00e9cile, Auch, 1859"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6025612862-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "52e0778b85", "location": {"locality": {"woeid": "577124", "place_id": "NAbcAJhUVb3K7hg", "_content": "Auch"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "NAbcAJhUVb3K7hg", "longitude": 0.580902, "county": {"woeid": "12597194", "place_id": "E5MrsSJQUL9iH4YBzA", "_content": "Gers"}, "context": "0", "woeid": "577124", "latitude": 43.653217, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2384\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portrait de C\u00e9cile, Auch, 1859\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Auch  (Gers)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Auch, C\u00e9cile, 1859, collodion humide &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Portrait -- Femme -- Assis -- Costume f\u00e9minin -- Robe -- Gu\u00e9ridon\n-- C\u00e9cile\n\n-- Auch  (Gers) -- Gers (Midi Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 3e quart -- Epoque Napol\u00e9on III -- Epoque Second Empire\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur verre au collodion humide -- Noir et blanc -- Portraits \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2384\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\n\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "366", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1859-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1313177011", "takengranularity": "6", "posted": "1312891927"}, "originalsecret": "8d702385fe", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6196", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6025612862/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}