{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1363091903", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8550349357", "title": {"_content": "Assier, frise de chevaux, 23 octobre 1905"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5442d7b848", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 466\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Assier, frise de chevaux, 23 octobre 1905\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Assier (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 20e si\u00e8cle, 1e moiti\u00e9\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Fen\u00eatre -- Frise -- Cheval -- Pierre\n\n-- Assier (Lot) -- Assier, Ch\u00e2teau d' (Lot)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0466\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "187", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-03-12 10:56:01", "lastupdate": "1366287461", "takengranularity": "0", "posted": "1363091903"}, "originalsecret": "c9b97865cc", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8108", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8550349357/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}