{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212741359", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2555854762", "title": {"_content": "Berger avanais, vall\u00e9e du Lys, 18 ao\u00fbt 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Berger", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-198512", "_content": "berger", "author": "29179797@N08"}, {"raw": "mule", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-70808", "_content": "mule", "author": "29179797@N08"}, {"raw": "sheperd", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-161231", "_content": "sheperd", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "load", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-35904", "_content": "load", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stick", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-20438", "_content": "stick", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lys valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555854762-48511360", "_content": "lysvalley", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1d2138e88d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 213\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Berger avanais, vall\u00e9e du Lys, 18 ao\u00fbt 1892\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1892\n\n<b>Mesures :</b> 12 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Berger -- Costume traditionnel -- Chapeau -- Gilet -- Chemise -- Gu\u00eatre -- B\u00e2ton -- Equid\u00e9 -- \u00c2non [?] -- Sac -- Transport \u00e0 dos d'animal -- Arbre -- Pont -- Table -- Chaise -- \u00c2ne [?]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Portraits \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1319", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-08-01 00:00:00", "lastupdate": "1294985150", "takengranularity": "4", "posted": "1212741359"}, "originalsecret": "b1172a44a0", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3112", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2555854762/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}