{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213366723", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2574843817", "title": {"_content": "Tusse de Montarqu\u00e9 et troisi\u00e8me lac d'O\u00f4"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monyagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-7733181", "_content": "monyagne", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "glace", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-96972", "_content": "glace", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ice", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-682", "_content": "ice", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574843817-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "c6243f59ed", "location": {"locality": {"woeid": "593183", "place_id": "kjA6wZNUW7k8554", "_content": "Gouaux-de-Larboust"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "kjA6wZNUW7k8554", "longitude": 0.492324, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "593183", "latitude": 42.736422, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 276\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Tusse de Montarqu\u00e9 et troisi\u00e8me lac d'O\u00f4\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Neige -- Roche -- V\u00e9g\u00e9tation -- Lac [Mention / citation]\n\n-- O\u00f4 (France ; lac) [Mention / citation] -- O\u00f4 (France ; haute-vall\u00e9e) -- Montarqu\u00e9, Tusse de (France ; pic) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 254-261 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1037", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1255900243", "takengranularity": "6", "posted": "1213366723"}, "originalsecret": "d0fd1553bc", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3065", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2574843817/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}