{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880433", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9459036918", "title": {"_content": "\"Ved Mj\u00f6lfjeld. 5.\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fjell", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-98112", "_content": "fjell", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Vinter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-2585", "_content": "vinter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Sn\u00f8", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-107225", "_content": "sn\u00f8", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Vintersport", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-20008306", "_content": "vintersport", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Mennesker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-1467615", "_content": "mennesker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kvinner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-1539364", "_content": "kvinner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kl\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-1445862", "_content": "kl\u00e6r", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kl\u00e6r for kvinner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-62014029", "_content": "kl\u00e6rforkvinner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9459036918-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "9d89fdedf0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. En kvinne p\u00e5 ski nyter utsikten over et vinterlandskap med fjell og skog."}, "isfavorite": 0, "views": "1607", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-05-14 14:23:06", "lastupdate": "1385556159", "takengranularity": "0", "posted": "1375880433"}, "originalsecret": "d5a5f87526", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7323", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9459036918/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}