{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284002205/#comment72157623117021335", "realname": "Kaffehuset Friele", "path_alias": "friele", "author": "44502074@N07", "iconserver": "2508", "datecreate": "1263904476", "_content": "Frieles eksotiske kaffepaviljong vakte stor oppmerksomhet p\u00e5 Landsutstillingen i 1898. Sammen med baker Martens ble den mauriske paviljong bygd; kaffe og kaker hadde for lengst f\u00e5tt fast f\u00f8lge i s\u00e5vel dagligliv som selskapsliv. Gjestene i den mauriske paviljong fikk ikke bare smake kaffen, men kunne ta med seg &quot;porselens&quot;-koppen; n\u00e6rmere hundre tusen kopper ble spredt sammen med smakspr\u00f8vene.", "authorname": "KaffehusetFriele", "id": "37348976-4284002205-72157623117021335", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284002205/#comment72157623341249282", "realname": "Bergen Public Library Norway", "path_alias": "bergen_public_library", "author": "37381115@N04", "iconserver": "3354", "datecreate": "1265192715", "_content": "Very nice trivia. We have included this in the notes of the picture. Thank you. Is there perhaps a picture of the cup?", "authorname": "Bergen Public Library", "id": "37348976-4284002205-72157623341249282", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284002205/#comment72157623349977500", "realname": "Kaffehuset Friele", "path_alias": "friele", "author": "44502074@N07", "iconserver": "2508", "datecreate": "1265297532", "_content": "Here's the cup:\n\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/friele/4330434858/\">www.flickr.com/photos/friele/4330434858/</a>", "authorname": "KaffehusetFriele", "id": "37348976-4284002205-72157623349977500", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284002205/#comment72157623921830963", "realname": "Hanne Dale", "path_alias": "hanned", "author": "35031582@N02", "iconserver": "8253", "datecreate": "1273669510", "_content": "Kor stod denne paviljongen?", "authorname": "hannedale", "id": "37348976-4284002205-72157623921830963", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284002205/#comment72157624085232666", "realname": "Bergen Public Library Norway", "path_alias": "bergen_public_library", "author": "37381115@N04", "iconserver": "3354", "datecreate": "1274170035", "_content": "@perlesli: the pavillon was placed in the Nyg\u00e5rds Park as were most of the other pavillons. Judging from the picture it was located on the flat part of the park, not far from today\u00b4s duck-pond.", "authorname": "Bergen Public Library", "id": "37348976-4284002205-72157624085232666", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284002205/#comment72157623960932587", "realname": "Bergen Public Library Norway", "path_alias": "bergen_public_library", "author": "37381115@N04", "iconserver": "3354", "datecreate": "1274170154", "_content": "- the picture is now placed on the map.", "authorname": "Bergen Public Library", "id": "37348976-4284002205-72157623960932587", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4284002205"}}