{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1307090281", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5792540197", "title": {"_content": "Derri\u00e8re le Caf\u00e9 de Paris, Monte-Carlo"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5792540197-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "7e1beb8d38", "location": {"locality": {"woeid": "483301", "place_id": "dlDqly9VWrkRkvw", "_content": "Monaco-Ville"}, "country": {"woeid": "23424892", "place_id": "P47fNClTUb7iklTKJw", "_content": "Monaco"}, "region": {"woeid": "24549797", "place_id": "_TLtmoFTVr9e2WuCow", "_content": "La Condamine"}, "place_id": "mnfFCMxVWrloCWY", "longitude": 7.421404, "context": "0", "woeid": "483300", "latitude": 43.737762, "neighbourhood": {"woeid": "483300", "place_id": "mnfFCMxVWrloCWY", "_content": "La Condamine"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2141\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Derri\u00e8re le Caf\u00e9 de Paris, Monte-Carlo\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Monte-Carlo (Monaco)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 4,5 x 5,5 cm\n\n<b>Observations :</b>  Deux plaques.\nNote manuscrite de Trutat : &quot; Monte-Carlo, derri\u00e8re la Caf\u00e9 de Paris &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Rue -- Terrasse -- Caf\u00e9 -- Ext\u00e9rieur -- Promenade -- Homme -- Femme -- Ombrelle -- R\u00e9verb\u00e8re -- Palmier\n\n-- Monte-Carlo (Monaco) -- Monaco (Principaut\u00e9 de)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes de rue \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2141\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "522", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-06-03 10:38:01", "lastupdate": "1307320474", "takengranularity": "0", "posted": "1307090281"}, "originalsecret": "9335767838", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2315", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5792540197/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}