{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1378737467", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "nsid": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "location": "Finland", "path_alias": "slsarkiva", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9710992472", "title": {"_content": "La place du palais,  St. Petersburg"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "df32d79540", "location": {"locality": {"woeid": "2123260", "place_id": "OtBS.PpTU7g9TblR", "_content": "St. Petersburg"}, "country": {"woeid": "23424936", "place_id": "gMMKN7VTUb7Dg.7SoQ", "_content": "Russia"}, "region": {"woeid": "20070507", "place_id": "ufBbjAZTUroBm1Enww", "_content": "St. Peterburg"}, "place_id": "OtBS.PpTU7g9TblR", "longitude": 30.303039, "county": {"woeid": "12598654", "place_id": "P5919EhQUL.ua24QEA", "_content": "St. Peterburg"}, "context": "0", "woeid": "2123260", "latitude": 59.945382, "accuracy": "9"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "La place du palais,  St. Petersburg.\n\nKollorerade, f\u00e4rgfotografier f\u00f6rest\u00e4llande fr\u00e4mst S:t Petersburg\nslsa1070_22_7\n\nSvenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland\n<a href=\"http://www.sls.fi\" rel=\"nofollow\">www.sls.fi</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "13925", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-06-11 15:23:03", "lastupdate": "1385199556", "takengranularity": "0", "posted": "1378737467"}, "originalsecret": "c3202d2d32", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5519", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/9710992472/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}