{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1319112527", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6263014551", "title": {"_content": "Dans les champs, pr\u00e8s de Vichy"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6263014551-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e8c9f8bf70", "location": {"locality": {"woeid": "631121", "place_id": "nyFID5xXUbuhsqU", "_content": "Vichy"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153310", "place_id": "6VHmZr5WU7.XrIHq", "_content": "Auvergne"}, "place_id": "nyFID5xXUbuhsqU", "longitude": 3.42885, "county": {"woeid": "12597131", "place_id": "cKo6raNQUL89J4am2Q", "_content": "Allier"}, "context": "0", "woeid": "631121", "latitude": 46.128638, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "\nFonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2599\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Dans les champs, pr\u00e8s de Vichy\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Vichy (Allier ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 4,5 x 10,5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Champ -- Arbre -- For\u00eat\n\n-- Vichy (Allier ; canton) -- Allier (Auvergne) -- Auvergne (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages -- St\u00e9r\u00e9ogrammes \n\nVoir : \nTRU C 2595 Dans le parc \u00e0 Vichy \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2599\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "157", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-10-20 14:08:47", "lastupdate": "1319113588", "takengranularity": "0", "posted": "1319112527"}, "originalsecret": "481a5d158f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6154", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6263014551/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}