{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038594", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469048053", "title": {"_content": "Rosendal Skibsbygger."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Mennesker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-1467615", "_content": "mennesker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fart\u00f8yer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-126590527", "_content": "fart\u00f8yer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Skip", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-31921", "_content": "skip", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kvinnherad", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-3793031", "_content": "kvinnherad", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hordaland", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-64061", "_content": "hordaland", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048053-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6cb58b5064", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. En mann med hatt og vest st\u00e5r med ene foten og h\u00e5nda p\u00e5 en trestige, i den andre h\u00e5nda holder han et redskap, antakelig en \u00f8ks.  "}, "isfavorite": 0, "views": "2185", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-12-27 13:11:47", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038594"}, "originalsecret": "6770a0c4e1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5333", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469048053/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}