{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213704261", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2586361921", "title": {"_content": "Le plan des \u00e9tangs, versant espagnol de la fronti\u00e8re, 3 pies [?] du Pont Vieux, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586361921-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Spanish side of the frontier", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586361921-48430369", "_content": "spanishsideofthefrontier", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586361921-3203", "_content": "rocks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fir tree", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586361921-131958", "_content": "firtree", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586361921-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e4f1f069ed", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 302\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> <b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b> Cette plaque ne serait pas de Trutat mais ferait partie de sa collection de plaques de projection destin\u00e9es \u00e0 ses cours \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne) -- Versant -- Neige -- Nuage -- Rocher -- Arbre -- Sapin -- Tronc -- Pierre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Pont\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (Espagne)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1257", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307448", "takengranularity": "6", "posted": "1213704261"}, "originalsecret": "bc9cae6188", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3277", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2586361921/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}