{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228466668", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3084461078", "title": {"_content": "Grand clo\u00eetre de la Chartreuse (1558), Villefranche-de-Rouergue"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "pillars", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-33878", "_content": "pillars", "author": "13214816@N03"}, {"raw": "arches", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-8794", "_content": "arches", "author": "13214816@N03"}, {"raw": "black-and-white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-293", "_content": "blackandwhite", "author": "13214816@N03"}, {"raw": "monastery", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-12823", "_content": "monastery", "author": "13214816@N03"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-487", "_content": "france", "author": "13214816@N03"}, {"raw": "Chartreuse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-7614", "_content": "chartreuse", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kart\u00e4userorden", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-24840622", "_content": "kart\u00e4userorden", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kartause", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-109835", "_content": "kartause", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Villefranche de Rouergue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-1159074", "_content": "villefranchederouergue", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kloster", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-79422", "_content": "kloster", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "monastere", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-56243", "_content": "monastere", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "monasterio", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-52863", "_content": "monasterio", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "monestir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-281158", "_content": "monestir", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-168188", "_content": "mosteiro", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "klaster", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-1300926", "_content": "klaster", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "klasztor", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-2201382", "_content": "klasztor", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "monastero", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-105008", "_content": "monastero", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "charterhouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-271701", "_content": "charterhouse", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chiostro", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-88511", "_content": "chiostro", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "claustro", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-227179", "_content": "claustro", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "cloitre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-550762", "_content": "cloitre", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "cloister", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-24267", "_content": "cloister", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kreuzgang", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-418153", "_content": "kreuzgang", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "commons:event=commonground2009", "machine_tag": 1, "id": "26129095-3084461078-46516843", "_content": "commons:event=commonground2009", "author": "51035718466@N01"}, {"raw": "groined arches", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-47549633", "_content": "groinedarches", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "noire et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084461078-407122", "_content": "noireetblanc", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "19"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "03fa54a962", "location": {"locality": {"woeid": "631685", "place_id": "vMQT_L5XUbvY2Es", "_content": "Villefranche"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "vMQT_L5XUbvY2Es", "longitude": 2.031784, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "631685", "latitude": 44.355769, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 672\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Grand clo\u00eetre de la Chartreuse (1558), Villefranche-de-Rouergue\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Villefranche-de-Rouergue (Aveyron ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Eglise -- Clo\u00eetre -- Vo\u00fbte -- Arche -- Galerie -- Moine -- El\u00e9ment d'architecture\n\n-- Villefranche-de-Rouergue (Aveyron ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Chartreuse Saint-Sauveur (Villefranche-de-Rouergue\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc \n\nVoir : \nTRU C 670 Cour de la Chartreuse [Saint-Sauveur],\nTRU C 671 Porche de l'\u00e9glise de la Chartreuse (1558),\nTRU C 673 Eglise de la Chartreuse, Villefranche-de-Rouergue\nTRU C 674 Petit clo\u00eetre de la chartreuse (XVe si\u00e8cle),\nTRU C 675 Porte du XVe si\u00e8cle \u00e0 l'h\u00f4pital, (ancienne\nTRU C 676 Chapelle des P\u00e9nitents-Noirs, XVIIe si\u00e8cle, \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0672\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0672</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "3443", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1339332900", "takengranularity": "6", "posted": "1228466668"}, "originalsecret": "43b941521b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3244", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3084461078/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}