{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/smu_cul_digitalcollections/4050679732/#comment72157627766535776", "realname": "jorge cortes", "path_alias": "jorgecortesmx", "author": "12512219@N06", "iconserver": "2824", "datecreate": "1317145602", "_content": "El General de Divisi\u00f3n m\u00e1s joven que ha tenido M\u00e9xico: a los 23 a\u00f1os alcanz\u00f3 ese grado y antes de los treinta a\u00f1os de edad fue elegido Presidente, por lo cual es tambi\u00e9n el Ejecutivo m\u00e1s joven que ha tenido mi pa\u00eds.\nIncomprendido por el Emperador Maximiliano, sin embargo le fue fiel hasta la muerte, en el Cerro de las Campanas, en Quer\u00e9taro, en 1867.", "authorname": "Jorge Cortes Mx", "id": "41086171-4050679732-72157627766535776", "iconfarm": 3}], "photo_id": "4050679732"}, "flarchive:created": 1389685601}