{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225122570", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "The National Archives UK", "realname": "", "nsid": "31575009@N05", "iconserver": "7325", "location": "", "path_alias": "nationalarchives", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2978689268", "title": {"_content": "Spanish Civil War Medal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Alzamiento", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-4566884", "_content": "alzamiento", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "Medal", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-10251", "_content": "medal", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "The National Archives (UK)", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-30835915", "_content": "thenationalarchivesuk", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "Spain", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-2815", "_content": "spain", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "Foreign Office", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-187878", "_content": "foreignoffice", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "Manuel Aza\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-4395943", "_content": "manuelaza\u00f1a", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "Aza\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-4329712", "_content": "aza\u00f1a", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "Spanish Civil War", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-125328", "_content": "spanishcivilwar", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "Spanish", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-12464", "_content": "spanish", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "Civil", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-13240", "_content": "civil", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "War", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-3143", "_content": "war", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "1939", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-67211", "_content": "1939", "author": "51648178@N00"}, {"raw": "medalla", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-120370", "_content": "medalla", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Guerra civil espa\u00f1ola", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-125326", "_content": "guerracivilespa\u00f1ola", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "revoluci\u00f3n espa\u00f1ola", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-15529171", "_content": "revoluci\u00f3nespa\u00f1ola", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Golpe de estado", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-2881507", "_content": "golpedeestado", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "franco", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-69364", "_content": "franco", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "espa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "espagne", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-44444", "_content": "espagne", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "espanya", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-342696", "_content": "espanya", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "fascismo", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-117151", "_content": "fascismo", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "fascio", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-1009784", "_content": "fascio", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "yugo", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-42367", "_content": "yugo", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "flechas", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-84884", "_content": "flechas", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "falange", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-414524", "_content": "falange", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "CNT", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-85251", "_content": "cnt", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Durruti", "machine_tag": 0, "id": "31569669-2978689268-3623619", "_content": "durruti", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "tna:PieceReference=FO371p26951", "machine_tag": 1, "id": "31569669-2978689268-108887004", "_content": "tna:PieceReference=fo371p26951", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "tna:SubseriesReference=FO371ss235", "machine_tag": 1, "id": "31569669-2978689268-108887006", "_content": "tna:SubseriesReference=fo371ss235", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "tna:IAID=C2784170", "machine_tag": 1, "id": "31569669-2978689268-108887008", "_content": "tna:IAID=c2784170", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "tna:SeriesReference=FO371", "machine_tag": 1, "id": "31569669-2978689268-108877795", "_content": "tna:SeriesReference=fo371", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "tna:DivisionReference=FOd1", "machine_tag": 1, "id": "31569669-2978689268-108877797", "_content": "tna:DivisionReference=fod1", "author": "31575009@N05"}, {"raw": "tna:DepartmentReference=FO", "machine_tag": 1, "id": "31569669-2978689268-108877253", "_content": "tna:DepartmentReference=fo", "author": "31575009@N05"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "8b284c4889", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b> Description </b> The medal commemorates the outbreak of the Spanish Civil War: the initial uprising by Spanish nationalists against the left wing government of Manuel Aza\u00f1a.\n\n<b> Date: </b> c.1939\n\n<b> Our Catalogue Reference: </b> <a href=\"http://www.nationalarchives.gov.uk/catalogue/displaycataloguedetails.asp?CATLN=6&amp;CATID=3535218&amp;SearchInit=4&amp;CATREF=+FO+371/26951\" rel=\"nofollow\">FO 371/26951</a>\n\nThis image is from the collections of The National Archives. Feel free to share it within the spirit of the Commons.\n\nFor high quality reproductions of any item from our collection please contact our <a href=\"http://www.nationalarchives.gov.uk/imagelibrary\" rel=\"nofollow\">image library</a>."}, "isfavorite": 0, "views": "3330", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-11-14 17:21:13", "lastupdate": "1364412577", "takengranularity": "0", "posted": "1225122570"}, "originalsecret": "2dfaac09f6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3019", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/nationalarchives/2978689268/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}