{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213709936", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2587367170", "title": {"_content": "Aux Quinconces, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": false, "id": "26129095-2587367170-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-2997", "_content": "women", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "girl", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-867", "_content": "girl", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "Fonds", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-77307", "_content": "fonds", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Trutat", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-11613446", "_content": "trutat", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Photographie", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-3740", "_content": "photographie", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "ancienne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-131895", "_content": "ancienne", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Parc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-46016", "_content": "parc", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "(public)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-799", "_content": "public", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Femme", "machine_tag": false, "id": "26129095-2587367170-6092", "_content": "femme", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Fillette", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-303234", "_content": "fillette", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Costume", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-2451", "_content": "costume", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "f\u00e9minin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-114617", "_content": "f\u00e9minin", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Ombrelle", "machine_tag": false, "id": "26129095-2587367170-873455", "_content": "ombrelle", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Chapeau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-15854", "_content": "chapeau", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Banc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-67106", "_content": "banc", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "All\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-247712", "_content": "all\u00e9e", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Sapin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-82899", "_content": "sapin", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-45082", "_content": "arbre", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "d'enfant", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-3800936", "_content": "denfant", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Parc des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Luchonnais", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-29045817", "_content": "bagn\u00e8resdeluchonhautegaronneparcdesquinconcesbagn\u00e8resdeluchonpiquefrancevall\u00e9eluchonnais", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Massif du (France)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-29045819", "_content": "massifdufrance", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": false, "id": "26129095-2587367170-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "(Haute-Garonne)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Luchonnais", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-13460186", "_content": "luchonnais", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "des", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-10350", "_content": "des", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Quinconces", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-2054140", "_content": "quinconces", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Positifs", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-14568370", "_content": "positifs", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "sur", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-20017", "_content": "sur", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "plaque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-1272", "_content": "plaque", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "de", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-1642", "_content": "de", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "verre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-113294", "_content": "verre", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "N\u00e9gatifs", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-12918868", "_content": "n\u00e9gatifs", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-3476", "_content": "noir", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "et", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-40502", "_content": "et", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-46816", "_content": "blanc", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Portraits", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-1355", "_content": "portraits", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "groupe", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-45547", "_content": "groupe", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "19e si\u00e8cle", "machine_tag": false, "id": "26129095-2587367170-3960970", "_content": "19esi\u00e8cle", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "4e quart", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-25687500", "_content": "4equart", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "XIX", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-73126", "_content": "xix", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": false, "id": "26129095-2587367170-29630", "_content": "luchon", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "1895", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587367170-266131", "_content": "1895", "author": "32696038@N00"}, {"raw": "commons:event=commonground2009", "machine_tag": true, "id": "26129095-2587367170-46516843", "_content": "commons:event=commonground2009", "author": "51035718466@N01"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "secret": "0983c82c14", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 318\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Aux Quinconces, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Parc (public) -- Femme -- Fillette -- Costume f\u00e9minin -- Ombrelle -- Chapeau -- Banc -- All\u00e9e -- Sapin -- Arbre -- Costume d'enfant\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Parc des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits de groupe \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC318\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC318</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "3803", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1341543535", "takengranularity": "6", "posted": "1213709936"}, "originalsecret": "a29c6178bb", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3082", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2587367170/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}