{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1255439677", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4008492202", "title": {"_content": "Chemin de fer, vall\u00e9e de l'Aveyron"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4008492202-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4008492202-487", "_content": "france", "author": "14302637@N08"}, {"raw": "railway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4008492202-8438", "_content": "railway", "author": "14302637@N08"}, {"raw": "railroad", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4008492202-119", "_content": "railroad", "author": "14302637@N08"}, {"raw": "rock", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4008492202-1006", "_content": "rock", "author": "14302637@N08"}, {"raw": "cutting", "machine_tag": 0, "id": "26129095-4008492202-16777", "_content": "cutting", "author": "14302637@N08"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "1e7c5be6f0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 941\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Chemin de fer, vall\u00e9e de l'Aveyron\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Aveyron (France ; vall\u00e9e)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Vall\u00e9e -- Gorge -- Rail -- Voie ferr\u00e9e -- Train -- Rocher -- Pierre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Homme -- Costume masculin\n\n-- Aveyron (France ; vall\u00e9e) -- Aveyron (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0941\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0941</a>\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1000", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1295826034", "takengranularity": "8", "posted": "1255439677"}, "originalsecret": "4a51c1d230", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2449", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/4008492202/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}