{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1350049705", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8079792223", "title": {"_content": "Portrett, augnabliksmynd, 1920-1927"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "landb\u00fana\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-17787557", "_content": "landb\u00fana\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "d\u00fdr", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-701194", "_content": "d\u00fdr", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "sau\u00f0f\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-11843633", "_content": "sau\u00f0f\u00e9", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "old", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-102", "_content": "old", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "beard", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-1651", "_content": "beard", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "farmer", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-23693", "_content": "farmer", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "sheep", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-4097", "_content": "sheep", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "ram", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079792223-32303", "_content": "ram", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4ac99f1648", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1920-1927, portrett, augnabliksmynd. Gamall ma\u00f0ur \u00ed r\u00e9tt, heldur \u00ed horn \u00e1 hr\u00fati. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Bla\u00f0filma / Sheet Film, 9 x 12 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 2349\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2549", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-09-22 16:48:26", "lastupdate": "1385499024", "takengranularity": "0", "posted": "1350049705"}, "originalsecret": "6ff788965a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8043", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8079792223/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}