{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1274975373", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4644573221", "title": {"_content": "V\u00edgsla sundsk\u00e1lans Grettis \u00ed Skerjafir\u00f0i / Swimming pavilion \u201eGrettir\u201c in Skerjafj\u00f6r\u00f0ur, 1909"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00cd\u00fer\u00f3ttir", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-6841821", "_content": "\u00ed\u00fer\u00f3ttir", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00fativist", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-596040", "_content": "\u00fativist", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "swimmers", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-29650", "_content": "swimmers", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "bathers", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-271404", "_content": "bathers", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-565", "_content": "men", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-2997", "_content": "women", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "stripes", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-5665", "_content": "stripes", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "group photo", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-24902", "_content": "groupphoto", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "group portrait", "machine_tag": 0, "id": "9169140-4644573221-33023", "_content": "groupportrait", "author": "34427469121@N01"}]}, "comments": {"_content": "8"}, "secret": "e9a62871b4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "V\u00edgsla sundsk\u00e1lans Grettis \u00ed Skerjafir\u00f0i 1. \u00e1g\u00fast 1909. \n\u00c1 myndinni m\u00e1 \u00feekkja; ne\u00f0ri r\u00f6\u00f0 lengst t.v. \u00d3laf e\u00f0a Tryggva Magn\u00fasson og Sigurj\u00f3n P\u00e9tursson, \u00c1lafossi, \u00ed \u00f6ftustu r\u00f6\u00f0 og gn\u00e6fir \u00fear yfir. \nReykjav\u00edk, Iceland, Swimming pavilion \u201eGrettir\u201c in Skerjafj\u00f6r\u00f0ur, 1. August 1909. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives. 12x16 cm. Stereoscope\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur /No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 10\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "3836", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-05-11 16:01:38", "lastupdate": "1370772732", "takengranularity": "0", "posted": "1274975373"}, "originalsecret": "429d4a1de7", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "4051", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/4644573221/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}