{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1211460117", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2513017923", "title": {"_content": "Soeur et ses malades, Luchon, septembre 1896"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "sister", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-5008", "_content": "sister", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "nun", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-9817", "_content": "nun", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1896", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-387112", "_content": "1896", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "habit", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-4458", "_content": "habit", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "girl", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-867", "_content": "girl", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "walking", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-1604", "_content": "walking", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-85", "_content": "street", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Famille", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017923-133", "_content": "famille", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "10654e4560", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 6\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Soeur et ses malades, Luchon, septembre 1896\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1896\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Religieuse -- Femme -- Cornette -- Costume religieux -- Fillette -- Robe -- Chapeau -- Jupe -- Blouse -- Rue -- Fa\u00e7ade -- Charit\u00e9 -- Malade -- Costume f\u00e9minin -- Grille\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2041", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1896-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1250139299", "takengranularity": "6", "posted": "1211460117"}, "originalsecret": "aaf995952b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2130", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2513017923/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}