{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229614439", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3117684767", "title": {"_content": "Fa\u00e7ade de la cath\u00e9drale, Cahors"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gothic", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-6680", "_content": "gothic", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gotico", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-209140", "_content": "gotico", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gotik", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-119865", "_content": "gotik", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gothique", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-51520", "_content": "gothique", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gotic", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-259107", "_content": "gotic", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chiesa", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-11786", "_content": "chiesa", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "eglise", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-55846", "_content": "eglise", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "igreja", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-14173", "_content": "igreja", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "iglesia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-7945", "_content": "iglesia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-765", "_content": "church", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kirche", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-7947", "_content": "kirche", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "esglesia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-462020", "_content": "esglesia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "cathedrale", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-101905", "_content": "cathedrale", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "cathedral", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-4278", "_content": "cathedral", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "cattedral", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-1568658", "_content": "cattedral", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "dom", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-5269", "_content": "dom", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "duomo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-25483", "_content": "duomo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "Circle window", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-5003708", "_content": "circlewindow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arches", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-8794", "_content": "arches", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "doorway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-12348", "_content": "doorway", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "bricks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117684767-6371", "_content": "bricks", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "34b2f9a3d7", "location": {"locality": {"woeid": "582644", "place_id": "eSvmR4NUWriZYBY", "_content": "Cahors"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "eSvmR4NUWriZYBY", "longitude": 1.438179, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "582644", "latitude": 44.446587, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 704\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Fa\u00e7ade de la cath\u00e9drale, Cahors\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Cahors (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cath\u00e9drale -- Eglise -- Fa\u00e7ade -- Tympan -- Portail -- Porte -- Vitrail -- Sculpture -- Homme -- Femme -- Enfant -- Arbre -- Rue -- Place -- Contrefort\n\n-- Cahors (Lot ; canton) -- Cahors (Lot) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Cath\u00e9drale Saint Etienne (Cahors)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 11e si\u00e8cle -- Epoque romane\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1297", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1337849081", "takengranularity": "6", "posted": "1229614439"}, "originalsecret": "a746a4f385", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3280", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3117684767/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}