{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222158377", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2881921604", "title": {"_content": "Montagne de Sedour, Tarascon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "stereoscopic", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-2550", "_content": "stereoscopic", "author": "50235987@N00"}, {"raw": "stereoscopy", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-181615", "_content": "stereoscopy", "author": "50235987@N00"}, {"raw": "3dp", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-2790187", "_content": "3dp", "author": "50235987@N00"}, {"raw": "parallel", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-37610", "_content": "parallel", "author": "50235987@N00"}, {"raw": "3d", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-2554", "_content": "3d", "author": "50235987@N00"}, {"raw": "stereogram", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-2551", "_content": "stereogram", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "stereograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881921604-35877", "_content": "stereograph", "author": "34427469121@N01"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "91afd6b920", "location": {"locality": {"woeid": "12656174", "place_id": "4WIqAghQULy0OovRkg", "_content": "Qui\u00e9"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "4WIqAghQULy0OovRkg", "longitude": 1.589412, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "12656174", "latitude": 42.838653, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 467\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Montagne de Sedour, Tarascon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1903\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cours d'eau -- Rivi\u00e8re -- Montagne -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre\n\n-- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge) -- Sedour, Rocher du (Ari\u00e8ge)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "605", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1903-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1232029134", "takengranularity": "6", "posted": "1222158377"}, "originalsecret": "a9f4cdbcc5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3055", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2881921604/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}