{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1371653985", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9081481183", "title": {"_content": "Cheval et cavalier"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "46b62e8c29", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 856\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Cheval et cavalier\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm\n\n<b>Observations :</b>  Portrait de Monsieur Martz? \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Costume masculin -- Cheval -- Cavalier -- Prairie -- B\u00e2timent -- Chemin -- V\u00e9g\u00e9tation\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n\nVoir : \nTRU B 995 [Le cavalier], Carcassonne \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0856\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "695", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-06-19 09:44:53", "lastupdate": "1378752185", "takengranularity": "0", "posted": "1371653985"}, "originalsecret": "140c5ba2a2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3826", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/9081481183/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}