{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221728911", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2867674432", "title": {"_content": "Vue sur le ch\u00e2teau de la rue du Lyc\u00e9e, Foix"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Foix", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-289055", "_content": "foix", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ari\u00e8ge", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-375649", "_content": "ari\u00e8ge", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Autochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-3839675", "_content": "autochrome", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ch\u00e2teau Foix", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-33614891", "_content": "ch\u00e2teaufoix", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Rue de la Lyc\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-33614893", "_content": "ruedelalyc\u00e9e", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Color Photo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867674432-135495", "_content": "colorphoto", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "554dd27fb7", "location": {"locality": {"woeid": "591246", "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "_content": "Foix"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "longitude": 1.605806, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "591246", "latitude": 42.964211, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 395\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue sur le ch\u00e2teau de la rue du Lyc\u00e9e, Foix\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : [ A partir de 1903 ]\n]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Promontoire -- Tour fortifi\u00e9e -- Montagne -- Architecture militaire -- Ville -- Rue -- Maison -- Fen\u00eatre -- Arbre -- Toit\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge) -- Foix (Ari\u00e8ge; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ch\u00e2teau de Foix\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Couleur -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1378", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1903-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1369183260", "takengranularity": "6", "posted": "1221728911"}, "originalsecret": "fe63492a9f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3184", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2867674432/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}