{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1240001686", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "realname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "nsid": "37547255@N08", "iconserver": "3580", "location": "", "path_alias": "fylkesarkiv", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3450390415", "title": {"_content": "Kl\u00f8vtveit, Gulen, ca. 1910."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "farm", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-5276", "_content": "farm", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "horses", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-289", "_content": "horses", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-995", "_content": "norway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Gulen", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-3976448", "_content": "gulen", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Sogn og Fjordane", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-861372", "_content": "sognogfjordane", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Kl\u00f8vtveit", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-42149636", "_content": "kl\u00f8vtveit", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "group portrait", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-33023", "_content": "groupportrait", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Europe", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-3272", "_content": "europe", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-2258", "_content": "norge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "History", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-610", "_content": "history", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Alternativ fotografi", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022203", "_content": "alternativfotografi", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Alternatif photography", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022205", "_content": "alternatifphotography", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Old", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-102", "_content": "old", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "old photos", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-41914", "_content": "oldphotos", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Old Pictures", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-24441", "_content": "oldpictures", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Old Photography", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-424135", "_content": "oldphotography", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Historic and old photos", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-2260398", "_content": "historicandoldphotos", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Historic image", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-16944628", "_content": "historicimage", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Historic Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022207", "_content": "historicnorway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "historic Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022209", "_content": "historicnorge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Vintage", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-1386", "_content": "vintage", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Archives", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-17031", "_content": "archives", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "antique Photographs", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-2931221", "_content": "antiquephotographs", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "historiske foto", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022211", "_content": "historiskefoto", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "fotoarkiv", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022213", "_content": "fotoarkiv", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Photohistory", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-112243", "_content": "photohistory", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Fotosamling", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-27378585", "_content": "fotosamling", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Fotobevaring", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022215", "_content": "fotobevaring", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "fotosoga", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3450390415-58022217", "_content": "fotosoga", "author": "37547255@N08"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "013995aa98", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<i>SFFf-100319.181238</i>\n\nThe farm Kl\u00f8vtveit is located on the southern side of the fjord &quot;Austgulfjorden&quot; in Gulen.\n\nThe people depicted are (left to right): Ole Bertin O. Kl\u00f8vtveit, Berte L. Kl\u00f8vtveit, Olina O. Kl\u00f8vtveit (m. Hantveit), Olina J. Kl\u00f8vtveit, Ragna R. Kl\u00f8vtveit, Orpa J. Kl\u00f8vtveit, Marta J. Kl\u00f8vtveit, Ludvik J. Kl\u00f8vtveit, Jakob O. Kl\u00f8vtveit, Reinhold J. Kl\u00f8vtveit, Lovise Halland, Anders Dyregrov, Andreas Dyregrov, Hylleborg Dyregrov, Brita Grinde (b. Glosvik), Ola S. Grinde (b. Haugsdal), Bergit O. Grinde og Hansine (Sina) J. Grinde. \n\nIn 1910, when this picture was taken, the farm was owned by Jakob O. Kl\u00f8vtveit (1865-1929)  and Ragna R. Kl\u00f8vtveit (1879-1969)."}, "isfavorite": 0, "views": "1818", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1348534009", "takengranularity": "8", "posted": "1240001686"}, "originalsecret": "3e29cec54b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3633", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/3450390415/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}