{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212574268", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2550932966", "title": {"_content": "Congr\u00e8s Club Alpin Fran\u00e7ais, Luchon, 10 sept.1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "People walking", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-789026", "_content": "peoplewalking", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "peasants", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-66090", "_content": "peasants", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "donkey", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-7903", "_content": "donkey", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hillside", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-30242", "_content": "hillside", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "\u00c2ne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-301408", "_content": "\u00e2ne", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "paysans", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-551556", "_content": "paysans", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Alpinismo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-31720", "_content": "alpinismo", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hombre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-62456", "_content": "hombre", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mujer", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-2801", "_content": "mujer", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "sombrero", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-24385", "_content": "sombrero", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "asno", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-20779", "_content": "asno", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "burro", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550932966-12308", "_content": "burro", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e9c24030d3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 20\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Congr\u00e8s Club Alpin Fran\u00e7ais, Luchon, 10 sept.1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1893\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm\n\n<b>Observations :</b> Clich\u00e9 pris \u00e0 l'occasion du Congr\u00e8s du Club Alpin Fran\u00e7ais, le 10 septembre 1893 \u00e0 Luchon. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Alpinisme -- Congr\u00e8s -- Homme -- Costume masculin -- Chapeau -- Montagne -- Femme -- Chemin -- Rivi\u00e8re -- Costume f\u00e9minin -- \u00c2ne -- Paysan -- Costume traditionnel -- Fichu -- Foulard -- Robe -- Baluchon -- Tablier -- Panier -- Tronc\n-- Club alpin fran\u00e7ais. Section (Pyr\u00e9n\u00e9es centrales)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart -- 1893\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Portraits de groupe -- Paysages \n<b>Bibliographie :</b> \n\nClub Alpin Fran\u00e7ais. - Annuaire : vingti\u00e8me ann\u00e9e 1893. - Paris : Club Alpin Fran\u00e7ais, 1894. - 534 p. ; 23 cm. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1806", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307568", "takengranularity": "4", "posted": "1212574268"}, "originalsecret": "93fb04afee", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2293", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2550932966/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}