{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038603", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469047601", "title": {"_content": "\"Redakt\u00f8r Fr\u00f6island\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Yrker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-6345611", "_content": "yrker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Journalist", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-71233", "_content": "journalist", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Redakt\u00f8r", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-1270698", "_content": "redakt\u00f8r", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Korrespondent", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-2042456", "_content": "korrespondent", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047601-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8d26695e69", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Portrett av Nils Fr\u00f8is Fr\u00f8island."}, "isfavorite": 0, "views": "2514", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-18 11:03:57", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038603"}, "originalsecret": "4df15f6801", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3685", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469047601/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}