{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213704620", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2587205022", "title": {"_content": "Cr\u00eate du Portillon de la Maladetta, glacier de la Maladetta et du Nethou, vue prise de la Tusse de Bargas"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "espa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "spain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-2815", "_content": "spain", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pirineos", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-152260", "_content": "pirineos", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pyrenees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-69627", "_content": "pyrenees", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "Catalunya", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-22401", "_content": "catalunya", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Catalu\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-67945", "_content": "catalu\u00f1a", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "glacier", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-11073", "_content": "glacier", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "Aneto", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-468477", "_content": "aneto", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "Maladeta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-3391007", "_content": "maladeta", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "Benasc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-328812", "_content": "benasc", "author": "10954310@N06"}, {"raw": "Arag\u00f3n", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-436823", "_content": "arag\u00f3n", "author": "43390558@N08"}, {"raw": "Aragon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-18149", "_content": "aragon", "author": "43390558@N08"}, {"raw": "glaciar", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2587205022-45936", "_content": "glaciar", "author": "43390558@N08"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "4e889f8666", "location": {"country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "longitude": 0.507602, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "12602105", "latitude": 42.686347, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 304\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Cr\u00eate du Portillon de la Maladetta, glacier de la Maladetta et du Nethou, vue prise de la Tusse de Bargas\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Maladeta, Massif de la (Espagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 11 cm\n\n<b>Observations :</b> Cette plaque ne serait pas de Trutat mais ferait partie de sa collection de plaques de projection destin\u00e9es \u00e0 ses cours \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Pic -- Sommet (montagne) -- Glacier -- Neige -- Nuage -- Cr\u00eate (montagne) -- Versant rocheux\n\n-- Maladeta, Glacier de la (Espagne) -- Maladeta, Massif de la (Espagne) -- Aneto (Espagne ; glacier) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (Espagne)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1636", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1381572871", "takengranularity": "6", "posted": "1213704620"}, "originalsecret": "fa426c57ed", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3177", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2587205022/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}