{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222260407", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2884235709", "title": {"_content": "Le Mont-Perdu vu de Tuquerouye, octobre 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "nature", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-791", "_content": "nature", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "glacier", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2884235709-11073", "_content": "glacier", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "9623267e23", "location": {"locality": {"woeid": "12689444", "place_id": "iTVGbfRQULyuoDC4xQ", "_content": "Bielsa"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "iTVGbfRQULyuoDC4xQ", "longitude": 0.08377, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "12689444", "latitude": 42.704641, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 550\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Le Mont-Perdu vu de Tuquerouye, octobre 1892\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Tuquerouye (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1892\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;h\u00e9misph. Darlot f. 11, papier en rouleau Eastman?&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Vall\u00e9e -- Pierre -- Lac -- Eau -- Neige -- Automne\n\n-- Mont-Perdu (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Tuquerouye (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Tuquerouye, Refuge de (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur papier -- Noir et blanc -- Eastman -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "958", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-10-01 00:00:00", "lastupdate": "1256936345", "takengranularity": "4", "posted": "1222260407"}, "originalsecret": "7619733451", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3080", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2884235709/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}