{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212853790", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2557985733", "title": {"_content": "Bloc erratique, [O\u00f4 ?]"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "montagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-1359", "_content": "montagne", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pierre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-5229", "_content": "pierre", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rock", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-1006", "_content": "rock", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "balance", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-21170", "_content": "balance", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "nature", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-791", "_content": "nature", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "formation", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-11560", "_content": "formation", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "boulder", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557985733-9821", "_content": "boulder", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cb527380aa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 272\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Bloc erratique, [O\u00f4 ?]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 8 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Rocher -- V\u00e9g\u00e9tation -- Sac\n\n-- O\u00f4 (France ; haute-vall\u00e9e) -- O\u00f4 (Haute-Garonne) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages -- D\u00e9tails \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1752", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1373299081", "takengranularity": "6", "posted": "1212853790"}, "originalsecret": "f44e7c16f1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3147", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2557985733/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}