{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224943902", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2970970281", "title": {"_content": "Le ch\u00e2teau de Najac vu de la rue, Aveyron, 31 ao\u00fbt 1907"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970281-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970281-85", "_content": "street", "author": "38909342@N00"}, {"raw": "Najac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970281-362643", "_content": "najac", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2970970281-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "4984343a33", "location": {"locality": {"woeid": "613808", "place_id": "X9cPptJXU7l7IZg", "_content": "Najac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "X9cPptJXU7l7IZg", "longitude": 1.977539, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "613808", "latitude": 44.216416, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 664\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Le ch\u00e2teau de Najac vu de la rue, Aveyron, 31 ao\u00fbt 1907\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Najac (Aveyron ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1907\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de E. Trutat : &quot;Goerz-Anschutz, ??&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Rue -- Maison -- Village -- Femme -- Homme -- Fen\u00eatre -- Balcon -- Fa\u00e7ade -- Et\u00e9 -- Costume f\u00e9minin\n\n-- Najac (Aveyron ; canton) -- Ch\u00e2teau de Najac -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 13e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Goerz-Anschutz -- Vues d'architecture -- Paysages urbains \n\nVoir : \nTRU C 658 Rue et ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\nTRU C 659 Grande place de Najac, Aveyron\nTRU C 661 Place de Najac, Aveyron\nTRU C 662 Rue et ch\u00e2teau, Najac, 19 ao\u00fbt 1898 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC664\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC664</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2315", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1907-08-31 16:11:42", "lastupdate": "1373651730", "takengranularity": "0", "posted": "1224943902"}, "originalsecret": "012b71670f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3044", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2970970281/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}