{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349705284", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066962195", "title": {"_content": "Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur s\u00e9\u00f0 vestur \u00ed \u00e1tt a\u00f0 h\u00f6fninni, um 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1900-1909", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-7327828", "_content": "19001909", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00fe\u00e9ttb\u00fdli", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-37542362", "_content": "\u00fe\u00e9ttb\u00fdli", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "strandlengja", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-9363886", "_content": "strandlengja", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bygging", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-888684", "_content": "bygging", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "sk\u00f3li", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-928916", "_content": "sk\u00f3li", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fas", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-15765456", "_content": "\u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fas", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-54953", "_content": "hafnarfj\u00f6r\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Kj\u00f3sars\u00fdsla", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-8918567", "_content": "kj\u00f3sars\u00fdsla", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "KJ\u00d3", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066962195-98700136", "_content": "kj\u00f3", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c1b53b9a44", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Um 1906, Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur s\u00e9\u00f0 vestur \u00ed \u00e1tt a\u00f0 h\u00f6fninni. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 8 x 12 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 213\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "837", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 07:07:42", "lastupdate": "1353590309", "takengranularity": "0", "posted": "1349705284"}, "originalsecret": "65dc4a0e4f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8322", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066962195/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}