{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/10436348714/#comment72157638139071853", "realname": "Aki Alanko", "path_alias": null, "author": "110077967@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1385626638", "_content": "Om det passar, jag anv\u00e4nder finska eftersom att det \u00e4r l\u00e4ttare till mig at skriva... Pit\u00e4isin todenn\u00e4k\u00f6isen\u00e4, ett\u00e4 kuvassa ollaan Jalasj\u00e4rven kirkonkyl\u00e4ss\u00e4. V\u00e4kijoukko on kokoontunut Jalasj\u00e4rven vanhan apteekin edustalle. Apteekin p\u00e4\u00e4ty n\u00e4kyy vahvasti kuvan oikeassa laidassa.\n\nApteekkirakennus on tuttu itselleni vanhoista valokuvista ja se oli kotikuntani kirkonkyl\u00e4ss\u00e4 viel\u00e4 1970-luvun lopulla. Se on siirretty my\u00f6hemmin Per\u00e4sein\u00e4joelle.", "authorname": "ajalanko", "id": "48636426-10436348714-72157638139071853", "iconfarm": 0}], "photo_id": "10436348714"}}