{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038604", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469047509", "title": {"_content": "\"Bj\u00f6rnson 1905\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Yrker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-6345611", "_content": "yrker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Diktere", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-87170387", "_content": "diktere", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Forfattere", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-3966167", "_content": "forfattere", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Arbeidsrom", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-14834062", "_content": "arbeidsrom", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Interi\u00f8rer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-100143485", "_content": "interi\u00f8rer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00f8ker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-168855", "_content": "b\u00f8ker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047509-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3e97d52dea", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Portrett av Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson, sittende i en stol ved et arbeidsbord."}, "isfavorite": 0, "views": "2512", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-18 10:55:24", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038604"}, "originalsecret": "1304f727a7", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3702", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469047509/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}