{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212676651", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2553051365", "title": {"_content": "Bataille des fleurs des enfants, Luchon, ao\u00fbt 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Pique", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-72497", "_content": "pique", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Community", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-2964", "_content": "community", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "life", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-39", "_content": "life", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "town", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-2267", "_content": "town", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ville", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-63325", "_content": "ville", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "vie", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-96801", "_content": "vie", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-85", "_content": "street", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "noir et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-4510", "_content": "noiretblanc", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "children flower fight", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-48511450", "_content": "childrenflowerfight", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "lamp-post", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-12953", "_content": "lamppost", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "banners", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-28916", "_content": "banners", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cart", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553051365-27464", "_content": "cart", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "6227d2b421", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.591545, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.787968, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 55\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Bataille des fleurs des enfants, Luchon, ao\u00fbt 1906\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1906\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- D\u00e9fil\u00e9 -- Char -- Fleur -- Enfant -- F\u00eate -- Rue -- All\u00e9e -- Spectateur -- Drapeau -- R\u00e9verb\u00e8re -- Homme -- Femme -- Jeu\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Sc\u00e8nes de rue \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 59 bis Bataille [des fleurs] des enfants, Luchon, ao\u00fbt\nTRU C 56 Bataille des fleurs des enfants, Luchon, ao\u00fbt 1906\nTRU C 57 Bataille des fleurs des enfants, Luchon, ao\u00fbt 1906\nTRU C 58 Bataille des fleurs des enfants, Luchon, ao\u00fbt 1906\nTRU C 59 Bataille des fleurs des enfants, Luchon, ao\u00fbt 1906 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1100", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-08-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307535", "takengranularity": "4", "posted": "1212676651"}, "originalsecret": "6a8f760b3b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3130", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2553051365/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}