{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1350046935", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8079699323", "title": {"_content": "K\u00f6tlugos vi\u00f0 s\u00f3laruppr\u00e1s, 1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": false, "id": "9169140-8079699323-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "landslag", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-801311", "_content": "landslag", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "atbur\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-61258010", "_content": "atbur\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "eldgos", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-5223610", "_content": "eldgos", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "yfirlitsmynd", "machine_tag": false, "id": "9169140-8079699323-40240225", "_content": "yfirlitsmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mynd vikunnar 2010", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-98805158", "_content": "myndvikunnar2010", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "105 Rau\u00f0ar\u00e1rholt", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-98696983", "_content": "105rau\u00f0ar\u00e1rholt", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": false, "id": "9169140-8079699323-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": false, "id": "9169140-8079699323-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Sonnenschein", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-188112", "_content": "sonnenschein", "author": "13719565@N03"}, {"raw": "Wolken", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-8168", "_content": "wolken", "author": "13719565@N03"}, {"raw": "Landschaft", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079699323-40955", "_content": "landschaft", "author": "13719565@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5613294256", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1918, K\u00f6tlugos vi\u00f0 s\u00f3laruppr\u00e1s. S\u00e9\u00f0 yfir Rau\u00f0ar\u00e1rholt, sennilega fr\u00e1 Bar\u00f3nsst\u00edg. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Bla\u00f0filma / Sheet Film, 9 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 2190\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2555", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-12 06:02:05", "lastupdate": "1386692725", "takengranularity": "0", "posted": "1350046935"}, "originalsecret": "35c633abe3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8052", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8079699323/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}