{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6028617391/#comment72157627282358577", "realname": "", "path_alias": null, "author": "66244393@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1313040881", "_content": "\uc815\ub9d0\uba4b\uc788\uc5b4\uc694", "authorname": "\ucca0\uc6c5", "id": "26129095-6028617391-72157627282358577", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6028617391/#comment72157627497475205", "realname": "Mus\u00e9um de Toulouse", "path_alias": "museumdetoulouse", "author": "8600713@N05", "iconserver": "1082", "datecreate": "1315466888", "_content": "Un clin d'\u0153il avec la photographie du Fonds ancien Mus\u00e9um de Toulouse dat\u00e9e de 1895. \n\nA l'observation des platanes, ils sont plus jeunes sur la photo de chez nous. Votre photo serait post 1895 !?\n\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/museumdetoulouse/5933719054/\"><img src=\"http://farm7.static.flickr.com/6010/5933719054_fdd7c4ae7e_m.jpg\" width=\"240\" height=\"175\" alt=\"Le pont Neuf vu depuis le quai de Tounis\" /></a>\n\nMaud", "authorname": "museumdetoulouse", "id": "26129095-6028617391-72157627497475205", "iconfarm": 2}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6028617391/#comment72157627623190384", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1315487909", "_content": "C'est tout \u00e0 fait possible en effet, (et sans doute le cas au vu de la taille des platanes), puisque nous n'avons aucune datation pour cette photographie. Il est m\u00eame possible que cette photographie ne soit pas de lui, comme celles du pont de Rabastens et de l'effondrement du clocher de l'\u00e9glise de la Dalbade, entre autres, choses et \u00e9v\u00e8nements post\u00e9rieurs \u00e0 sa mort en 1910 ... \nLe fonds Trutat que nous avons contient des photographies prises par Trutat (la majorit\u00e9 tout de m\u00eame), collectionn\u00e9es par lui, mais aussi collectionn\u00e9es par ses descendants apr\u00e8s sa mort. Il n'est pas toujours ais\u00e9 de les dater quand aucune indication n'est signal\u00e9e.", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-6028617391-72157627623190384", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6028617391/#comment72157627505271695", "realname": "Mus\u00e9um de Toulouse", "path_alias": "museumdetoulouse", "author": "8600713@N05", "iconserver": "1082", "datecreate": "1315562060", "_content": "Nous rencontrons les m\u00eames probl\u00e9matiques. \nMaud", "authorname": "museumdetoulouse", "id": "26129095-6028617391-72157627505271695", "iconfarm": 2}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6028617391/#comment72157627527311087", "realname": "Mus\u00e9um de Toulouse", "path_alias": "museumdetoulouse", "author": "8600713@N05", "iconserver": "1082", "datecreate": "1315811475", "_content": "Montage de Florent Lagasse, membre de Souvenirs du Mus\u00e9um et participant au Concours photos 2011\n\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/flagasse/6054154094/\"><img src=\"http://farm7.static.flickr.com/6210/6054154094_112d8d1c88_m.jpg\" width=\"240\" height=\"161\" alt=\"Le pont Neuf vu depuis le quai de Tounis\" /></a>\nMaud", "authorname": "museumdetoulouse", "id": "26129095-6028617391-72157627527311087", "iconfarm": 2}], "photo_id": "6028617391"}}