{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1334648494", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6940556464", "title": {"_content": "Vue g\u00e9n\u00e9rale des ruines du ch\u00e2teau d'Ehrenfels avec les versants am\u00e9nag\u00e9s en culture et les toits enneig\u00e9s de R\u00fcdesheim au premier plan"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6940556464-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "1c563bfba0", "location": {"locality": {"woeid": "20162267", "place_id": "mmIYOpNTUrt4o0.SOQ", "_content": "R\u00fcdesheim am Rhein"}, "country": {"woeid": "23424829", "place_id": "h7eZVDlTUb50Btij9Q", "_content": "Germany"}, "region": {"woeid": "2345485", "place_id": "Y1pL8yxTUb7rOocm", "_content": "Hesse"}, "place_id": "mmIYOpNTUrt4o0.SOQ", "longitude": 7.927451, "county": {"woeid": "12596846", "place_id": "HYaMewxQUL_LAdojog", "_content": "Rheingau-Taunus-Kreis"}, "context": "0", "woeid": "20162267", "latitude": 49.981999, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 3038\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue g\u00e9n\u00e9rale des ruines du ch\u00e2teau d'Ehrenfels avec les versants am\u00e9nag\u00e9s en culture et les toits enneig\u00e9s de R\u00fcdesheim au premier plan\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> R\u00fcdesheim (Allemagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ruines -- Ch\u00e2teau -- Donjon -- Versant -- Terrasse (agriculture) -- Vu d'en haut -- Ville -- Toit -- Maison -- Neige -- Arbre -- Hiver\n\n-- R\u00fcdesheim (Allemagne) -- Hesse, Land de la (Allemagne) -- Allemagne -- Ch\u00e2teau d'Ehrenfels (R\u00fcdesheim) -- Vall\u00e9e du Haut-Rhin (Allemagne)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages -- Vues d'architecture -- T\u00e2che \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC3038\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "352", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-04-17 09:41:34", "lastupdate": "1341987480", "takengranularity": "0", "posted": "1334648494"}, "originalsecret": "a7fe92cb95", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5454", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6940556464/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}