{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222958757", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2906727071", "title": {"_content": "Vue sur l'Adour, Bayonne, Basse-Pyr\u00e9n\u00e9es"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "barcos veleros", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-30480968", "_content": "barcosveleros", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "abarlobado", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-35663209", "_content": "abarlobado", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "Bateau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-34040", "_content": "bateau", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Oc\u00e9an", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-308113", "_content": "oc\u00e9an", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Port", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-1312", "_content": "port", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Voile", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-45264", "_content": "voile", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Bois", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-85213", "_content": "bois", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Navigation", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-55121", "_content": "navigation", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Marine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-3044", "_content": "marine", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Marin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-6185", "_content": "marin", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Quai", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-48618", "_content": "quai", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Pont", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-18354", "_content": "pont", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Rivi\u00e8re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-9875", "_content": "rivi\u00e8re", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Adour", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-3176214", "_content": "adour", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Bayonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-64847", "_content": "bayonne", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Basse-Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-39873919", "_content": "bassepyr\u00e9n\u00e9es", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-1032804", "_content": "pyr\u00e9n\u00e9esatlantiques", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "aquitaine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-545384", "_content": "aquitaine", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "pays basque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-206170", "_content": "paysbasque", "author": "17386529@N00"}, {"raw": "Wood", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-97", "_content": "wood", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "boat", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-2243", "_content": "boat", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727071-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "cb4f4c61c9", "location": {"locality": {"woeid": "578494", "place_id": "3HSh.9NUVbJH014", "_content": "Bayonne"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153309", "place_id": "0YzrjAFWU7_L4g1n", "_content": "Aquitaine"}, "place_id": "3HSh.9NUVbJH014", "longitude": -1.478347, "county": {"woeid": "12597114", "place_id": "yA52K2FQUL_bGMr1mg", "_content": "Pyrenees-Atlantiques"}, "context": "0", "woeid": "578494", "latitude": 43.494277, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 588\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue sur l'Adour, Bayonne, Basse-Pyr\u00e9n\u00e9es\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bayonne (Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Bateau -- Oc\u00e9an -- Port -- Voile -- Bois -- Navigation -- Marine -- Marin -- Quai -- Pont -- Rivi\u00e8re\n\n-- Bayonne (Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques) -- Bayonne (Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques ; canton) -- Aquitaine (France) -- Atlantique (oc\u00e9an) -- Pays Basque (France) -- Adour (France ; rivi\u00e8re) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1532", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1308020689", "takengranularity": "6", "posted": "1222958757"}, "originalsecret": "9e669a3d52", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Le pont qu'on voit ici est le Pont Saint-Esprit", "author": "9300692@N02", "h": "47", "authorname": "brunobord", "w": "163", "y": "207", "x": "301", "id": "72157608284422205"}]}, "server": "3035", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2906727071/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}