{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "8750"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 295"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "ANN"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1930-1939 bifrei\u00f0 D\u00f3mkirkjan \"jar\u00f0arf\u00f6r / \u00fatf\u00f6r\""}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2011:12:01"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Heimild: Uppl\u00fdsingar fr\u00e1 Kristbirni Egilssyni: Fr\u00e1 jar\u00f0af\u00f6r J\u00f3ns Karels Kristbj\u00f6rnssonar, f. 19. des. 1911 \u00ed Reykjav\u00edk, d. 17. j\u00fan\u00ed 1933, \u00ed d\u00f3mkirkjunn\u00ed \u00ed Reykjav\u00edk laugardaginn 24. j\u00fan\u00ed 1933 kl. 13:00. J\u00f3n Karel var markma\u00f0ur hj\u00e1 knat"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "1933:06:24"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Templarasund"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "24. j\u00fan\u00ed 1933, \u00fatf\u00f6r fr\u00e1 D\u00f3mkirkjunni \u00ed Reykjav\u00edk. Jar\u00f0af\u00f6r J\u00f3ns Karels Kristbj\u00f6rnssonar (1911-1933). J\u00f3n Karel var gas\u00fej\u00f3nn \u00ed Reykjav\u00edk og markma\u00f0ur hj\u00e1 knattspyrnuf\u00e9laginu Val. Hann l\u00e9st af slysf\u00f6rum \u00ed knattspyrnuleik \u00e1 Melavelli. \u00cd fjarska, til vinstri, s\u00e9st hluti af fj\u00f6lskyldu \u00feess l\u00e1tna, tali\u00f0 f.v: Egill \u00c1g\u00fast Kristbj\u00f6rnsson (f.1916), Sara D. W. Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir (1895-1990) stj\u00fapa J\u00f3ns Karels, Fri\u00f0\u00fej\u00f3fur J\u00f3nsson (1905-1991) p\u00edpulagningmeistari, m\u00e1gur J\u00f3ns Karels og Kristbj\u00f6rn Einarsson (1881-1948) skipstj\u00f3ri og s\u00ed\u00f0ar gasvirkjari vi\u00f0 Gasst\u00f6\u00f0ina \u00ed Reykjav\u00edk. \u00cd forgrunni er l\u00edkbifrei\u00f0 fr\u00e1 l\u00edkkistuvinnustofu Eyvindar \u00c1rnasonar, RE14. Til h\u00e6gri eru b\u00f6rn a\u00f0 leik. *** Local Caption *** J\u00f3n Karel Kristbj\u00f6rnsson, f. 19. desember 1911. D 17. j\u00fan\u00ed 1933. Knattspyrnuf\u00e9lagi\u00f0 Valur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3302936312"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "95E3DB05C69746DD 8AE548039996E92F"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "03FF213FF33FFFF223"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "pix 6.1.2003 15:00:26  Open in Other Program Done"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "c608dc5e405d8ccd9c4152efddf72e81"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:95E3DB05C69746DD 8AE548039996E92F"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:E125B4A1E5F24D00 B9F3F6DCDC9F4F81"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2004:03:26 22:49:39Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2010:11:14 12:37:50Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2010:11:14 12:37:50Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:53:01Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "ANN"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Templarasund"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Heimild: Uppl\u00fdsingar fr\u00e1 Kristbirni Egilssyni: Fr\u00e1 jar\u00f0af\u00f6r J\u00f3ns Karels Kristbj\u00f6rnssonar, f. 19. des. 1911 \u00ed Reykjav\u00edk, d. 17. j\u00fan\u00ed 1933, \u00ed d\u00f3mkirkjunn\u00ed \u00ed Reykjav\u00edk laugardaginn 24. j\u00fan\u00ed 1933 kl. 13:00. J\u00f3n Karel var markma\u00f0ur hj\u00e1 knattspyrnuf\u00e9laginu Val. Hann l\u00e9st af slysf\u00f6rum \u00ed knattspyrnuleik \u00e1 Melavelli, gas\u00fej\u00f3nn \u00ed Reykjav\u00edk.\n\u00c1 myndinni eru fr\u00e1 vinstri bak vi\u00f0 \u00fatfarastj\u00f3rann: Egill \u00c1g\u00fast Kristbj\u00f6rnsson, f. 24. \u00e1g\u00fast 1916 \u00ed Reykjav\u00edk, fulltr\u00fai \u00ed Reykjav\u00edk, frumkv\u00f6\u00f0ull \u00ed h\u00e1lendisfer\u00f0um og fer\u00f0um \u00e1 Vatnaj\u00f6kli, Sara D. W. Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir f. 30. ma\u00ed 1895 \u00ed \u00c1lftav\u00edk, Borgarfjar\u00f0arhr., N-M\u00fal., d. 8. feb. 1990 \u00ed Reykjav\u00edk, stj\u00fapa J\u00f3ns Karels, Fri\u00f0\u00fej\u00f3fur J\u00f3nsson f. 18. j\u00fal\u00ed 1905 \u00ed Reykjav\u00edk, d. 18. \u00e1g\u00fast 1991 \u00ed Reykjav\u00edk, p\u00edpulagningmeistari hj\u00e1 Hitaveitu Reykjav\u00edkur, m\u00e1gur J\u00f3ns Karels og Kristbj\u00f6rn Einarsson, f. 19. n\u00f3v. 1881 \u00ed Alex\u00edusarh\u00fasi \u00ed Reykjav\u00edk, d. 18. j\u00fan\u00ed 1948 \u00ed Reykjav\u00edk, skipstj\u00f3ri og s\u00ed\u00f0ar gasvirkjari vi\u00f0 Gasst\u00f6\u00f0ina \u00ed Reykjav\u00edk. Vona a\u00f0 \u00feesssar uppl\u00fdsingar komi a\u00f0 notum. Me\u00f0 g\u00f3\u00f0ri kve\u00f0ju Kristbj\u00f6rn Egilsson"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "2011-12-01"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "J\u00f3n Karel Kristbj\u00f6rnsson, f. 19. desember 1911. D 17. j\u00fan\u00ed 1933. Knattspyrnuf\u00e9lagi\u00f0 Valur"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3302936312"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "95E3DB05C69746DD 8AE548039996E92F"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "03FF213FF33FFFF223"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "pix 6.1.2003 15:00:26  Open in Other Program Done"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 295"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "24. j\u00fan\u00ed 1933, \u00fatf\u00f6r fr\u00e1 D\u00f3mkirkjunni \u00ed Reykjav\u00edk. Jar\u00f0af\u00f6r J\u00f3ns Karels Kristbj\u00f6rnssonar (1911-1933). J\u00f3n Karel var gas\u00fej\u00f3nn \u00ed Reykjav\u00edk og markma\u00f0ur hj\u00e1 knattspyrnuf\u00e9laginu Val. Hann l\u00e9st af slysf\u00f6rum \u00ed knattspyrnuleik \u00e1 Melavelli. \u00cd fjarska, til vinstri, s\u00e9st hluti af fj\u00f6lskyldu \u00feess l\u00e1tna, tali\u00f0 f.v: Egill \u00c1g\u00fast Kristbj\u00f6rnsson (f.1916), Sara D. W. Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir (1895-1990) stj\u00fapa J\u00f3ns Karels, Fri\u00f0\u00fej\u00f3fur J\u00f3nsson (1905-1991) p\u00edpulagningmeistari, m\u00e1gur J\u00f3ns Karels og Kristbj\u00f6rn Einarsson (1881-1948) skipstj\u00f3ri og s\u00ed\u00f0ar gasvirkjari vi\u00f0 Gasst\u00f6\u00f0ina \u00ed Reykjav\u00edk. \u00cd forgrunni er l\u00edkbifrei\u00f0 fr\u00e1 l\u00edkkistuvinnustofu Eyvindar \u00c1rnasonar, RE14. Til h\u00e6gri eru b\u00f6rn a\u00f0 leik."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8462", "secret": "2960ddb71a", "camera": "", "id": "8067067914"}, "stat": "ok"}