{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038601", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469047691", "title": {"_content": "Ibsen d\u00f6dsleie."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Henrik Ibsen", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-2779047", "_content": "henrikibsen", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Post-mortem fotografi", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-104889261", "_content": "postmortemfotografi", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Forfattere", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-3966167", "_content": "forfattere", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Oslo", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-993", "_content": "oslo", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-995", "_content": "norway", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047691-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "522d6c2041", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Post-mortem fotografi av forfatteren Henrik Ibsen, fotografert den 23. mai 1906. I boken &quot;Norsk landskap og norske menn&quot; forteller Wilse: &quot;Da Ibsen d\u00f8de utp\u00e5 v\u00e5ren, sendte fra Bergliot Ibsen bud etter med, og slik kom jeg ogs\u00e5 til \u00e5 fotografere dikteren p\u00e5 sitt d\u00f8dsleie. Han var d\u00f8d om natten i sin leilighet i Arbiens gate, og da jeg kom, var det utp\u00e5 formiddagen. Selv om det ikke var s\u00e5 lenge siden han sovnet inn, var det vanskelig \u00e5 kjenne hans trekk igjen.&quot;"}, "isfavorite": 0, "views": "2606", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-08-30 16:29:05", "lastupdate": "1382446189", "takengranularity": "0", "posted": "1376038601"}, "originalsecret": "2e6c7f74a5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3695", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469047691/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}