{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1327398426", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6754039613", "title": {"_content": "Officier militaire assis \u00e0 son bureau, R\u00e9gie des chemins de fer, Essen (Allemagne), d\u00e9cembre 1923"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Ruhrbesetzung", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-84381306", "_content": "ruhrbesetzung", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Essen", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-2905", "_content": "essen", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Eisenbahn", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-8433", "_content": "eisenbahn", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Bahnhof", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-8460", "_content": "bahnhof", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "1923", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-126866", "_content": "1923", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "AEG", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-347764", "_content": "aeg", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Kalender", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-30943", "_content": "kalender", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Uniform", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-3216", "_content": "uniform", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Netzplan", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-1287402", "_content": "netzplan", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Eisenbahnnetz", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-84392658", "_content": "eisenbahnnetz", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Locher", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-633788", "_content": "locher", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Ruhr", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-47308", "_content": "ruhr", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Ruhrgebiet", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-47309", "_content": "ruhrgebiet", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Bahn", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6754039613-39431", "_content": "bahn", "author": "7489542@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e4f99de9e9", "location": {"locality": {"woeid": "648820", "place_id": "UZIHF3RXVrIRFRQ", "_content": "Essen"}, "country": {"woeid": "23424829", "place_id": "h7eZVDlTUb50Btij9Q", "_content": "Germany"}, "region": {"woeid": "2345487", "place_id": "RoiqFqRTUb6tlYAO", "_content": "North Rhine-Westphalia"}, "place_id": "UZIHF3RXVrIRFRQ", "longitude": 7.010822, "county": {"woeid": "12597009", "place_id": "VjhEWvhQUL9Alf3s6w", "_content": "Stadtkreis Essen"}, "context": "0", "woeid": "648820", "latitude": 51.453899, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2828\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Officier militaire assis \u00e0 son bureau, R\u00e9gie des chemins de fer, Essen (Allemagne), d\u00e9cembre 1923\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Essen (Allemagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1923\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Inscription sur la carte accroch\u00e9e au mur : R\u00e9gie des chemins de fer des territoires occup\u00e9s, Direction r\u00e9gionale d'Essen, dezember 1923. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Officier -- Uniforme -- Moustache -- Assis -- Bureau -- Appareil -- T\u00e9l\u00e9phonie -- Carte -- Transport ferroviaire -- Voie ferr\u00e9e -- Occupation militaire\n\n-- Essen (Allemagne) -- Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie, Land de (Allemagne) -- Allemagne\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n\nVoir : \nTRU C 2826 Bureau du chef de gare, R\u00e9gie des chemins de fer,\nTRU C 2827 Bureau du chef de gare, R\u00e9gie des chemins de fer,\nTRU C 2829 Officier militaire assis \u00e0 son bureau, R\u00e9gie des \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2828\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1087", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1923-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1349269943", "takengranularity": "6", "posted": "1327398426"}, "originalsecret": "e1dffbc0ae", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7158", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6754039613/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}