{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228466069", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3084449508", "title": {"_content": "Source de l'Aveyron, Aveyron"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Rock", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-1006", "_content": "rock", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cave", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-21742", "_content": "cave", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Beach", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-704", "_content": "beach", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "sand", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-2875", "_content": "sand", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "sable", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-7728", "_content": "sable", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "plage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-45613", "_content": "plage", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "c\u00f4te", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449508-9681", "_content": "c\u00f4te", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1f9fb8ba2a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 669\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Source de l'Aveyron, Aveyron\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Aveyron (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Source -- Rivi\u00e8re -- Eau -- Rocher -- Colline -- Vall\u00e9e -- Arbre -- Montagne\n\n-- Aveyron (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Aveyron (France ; rivi\u00e8re)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "794", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274666674", "takengranularity": "6", "posted": "1228466069"}, "originalsecret": "cba4a0abd2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3158", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3084449508/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}