{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212763586", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2556347928", "title": {"_content": "Port de Venasque et vall\u00e9e de l'Issera, vue prise du port de la Picade, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-14414", "_content": "valley", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "valley of the Issera", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-47549685", "_content": "valleyoftheissera", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "View of the canyon of Picade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-47549687", "_content": "viewofthecanyonofpicade", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "munte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-284522", "_content": "munte", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "canyon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-9812", "_content": "canyon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Picade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2556347928-47631860", "_content": "picade", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "5680247274", "location": {"locality": {"woeid": "20225597", "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "_content": "Refugio de la Renclusa"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "nGe1APVTUrh4bIYTbQ", "longitude": 0.623817, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "20225597", "latitude": 42.713723, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 342\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Port de Venasque et vall\u00e9e de l'Issera, vue prise du port de la Picade, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne) -- Pic (montagne)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Venasque, Port de (France ; col) -- Picade, Port de (France ;  col) -- Fr\u00e8che (France ; vall\u00e9e) -- Pique (France ; haute-vall\u00e9e) -- Luchonnais, Massif du (France) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e) [?]\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "723", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1256521136", "takengranularity": "6", "posted": "1212763586"}, "originalsecret": "68b62a0316", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3193", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2556347928/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}