{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228925708", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3097504025", "title": {"_content": "Devise dans l'escalier du ch\u00e2teau d'Assier, Lot"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3097504025-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "4552e37c86", "location": {"locality": {"woeid": "576934", "place_id": "veLn5rtUVbwCcKo", "_content": "Assier"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "veLn5rtUVbwCcKo", "longitude": 1.874198, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "576934", "latitude": 44.676099, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 689\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Devise dans l'escalier du ch\u00e2teau d'Assier, Lot\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Assier (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 11 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Escalier -- Devise -- Armoiries -- Bas-relief -- Colonne -- Pilastre -- El\u00e9ment d'architecture\n\n-- Assier (Lot) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Assier, Ch\u00e2teau d' (Lot) -- Livernon (Lot ; canton) -- Ch\u00e2teau de Galiot de Genouillac (Assier)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "883", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274666582", "takengranularity": "6", "posted": "1228925708"}, "originalsecret": "12269fc3b0", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3050", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3097504025/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}