{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1240156079", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "realname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "nsid": "37547255@N08", "iconserver": "3580", "location": "", "path_alias": "fylkesarkiv", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3456201122", "title": {"_content": "B\u00f8yumsbr\u00e6en, Fj\u00e6rland, Sogn"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-995", "_content": "norway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "glacier", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-11073", "_content": "glacier", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "B\u00f8yabreen", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-1905749", "_content": "b\u00f8yabreen", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Fj\u00e6rland", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-984262", "_content": "fj\u00e6rland", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Sogn og Fjordane", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-861372", "_content": "sognogfjordane", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Europe", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-3272", "_content": "europe", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-2258", "_content": "norge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "History", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-610", "_content": "history", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Alternativ fotografi", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022203", "_content": "alternativfotografi", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Alternatif photography", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022205", "_content": "alternatifphotography", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Old", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-102", "_content": "old", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "old photos", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-41914", "_content": "oldphotos", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Old Pictures", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-24441", "_content": "oldpictures", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Old Photography", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-424135", "_content": "oldphotography", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Historic and old photos", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-2260398", "_content": "historicandoldphotos", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Historic image", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-16944628", "_content": "historicimage", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Historic Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022207", "_content": "historicnorway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "historic Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022209", "_content": "historicnorge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Vintage", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-1386", "_content": "vintage", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Archives", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-17031", "_content": "archives", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "antique Photographs", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-2931221", "_content": "antiquephotographs", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "historiske foto", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022211", "_content": "historiskefoto", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "fotoarkiv", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022213", "_content": "fotoarkiv", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Photohistory", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-112243", "_content": "photohistory", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Fotosamling", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-27378585", "_content": "fotosamling", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Fotobevaring", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022215", "_content": "fotobevaring", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "fotosoga", "machine_tag": 0, "id": "37454442-3456201122-58022217", "_content": "fotosoga", "author": "37547255@N08"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "fd9fae8dff", "location": {"locality": {"woeid": "857455", "place_id": "UdEC8dxZV72aQ98", "_content": "B\u00f8yum"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346398", "place_id": "6yF6VcJTUb4_aDXg", "_content": "Sogn og Fjordane Fylke"}, "place_id": "UdEC8dxZV72aQ98", "longitude": 6.859588, "county": {"woeid": "12592916", "place_id": "sKmTImRQUL8P.xY2Qg", "_content": "Balestrand Kommune"}, "context": "0", "woeid": "857455", "latitude": 61.454562, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<i>SFFf-100319.181253</i>\n\n<b>Original caption:</b> &quot;B\u00f8yumsbr\u00e6en Fj\u00e6rland Sogn&quot;"}, "isfavorite": 0, "views": "1308", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1384329891", "takengranularity": "8", "posted": "1240156079"}, "originalsecret": "ce560dd033", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3544", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/3456201122/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}