{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1346753851", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "nsid": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "location": "Finland", "path_alias": "slsarkiva", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7928858874", "title": {"_content": "South Harbour, Helsinki"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Helsinki", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-2787", "_content": "helsinki", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Helsingfors", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-26715", "_content": "helsingfors", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "SLS", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-84677", "_content": "sls", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Helsingfors i ord och bild", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-97127528", "_content": "helsingforsiordochbild", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-97127994", "_content": "svenskalitteraturs\u00e4llskapetifinland", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Finland", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-1436", "_content": "finland", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "1890-1910", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-11001199", "_content": "18901910", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "history", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-610", "_content": "history", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "harbour", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-4806", "_content": "harbour", "author": "46915646@N06"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "48636426-7928858874-85", "_content": "street", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "f09fce0f93", "location": {"locality": {"woeid": "565346", "place_id": "JOvLad9UVL9At9A", "_content": "Helsinki"}, "country": {"woeid": "23424812", "place_id": "5ryEXkVTUb66Tnx33g", "_content": "Finland"}, "region": {"woeid": "12577869", "place_id": "Tgz9ir9QUL8UKv5m0Q", "_content": "Southern Finland"}, "place_id": "gEGTNx1TV7Nd2FgACA", "longitude": 24.952654, "county": {"woeid": "29389247", "place_id": "_7C9msNTW7n35YTFQQ", "_content": "Uudenmaan maakunta"}, "context": "0", "woeid": "25945233", "latitude": 60.163824, "neighbourhood": {"woeid": "25945233", "place_id": "gEGTNx1TV7Nd2FgACA", "_content": "Kaartinkaupunki"}, "accuracy": "15"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vy l\u00e4ngs V\u00e4stra kajen (nuv. S\u00f6dra kajen) mot Senatstorget. I dag domineras samma gatubild i h\u00f6g grad av bilar och trafik. \nFoto Gustaf Sandberg.\nsls1849_336\nWikipedia: <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Etel\u00e4satama\" rel=\"nofollow\">en.wikipedia.org/wiki/Etel\u00e4satama</a>\n\nUr boken Helsingfors i ord och bild\n\nUtgiven av Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland, 2012\n\n<a href=\"http://www.sls.fi\" rel=\"nofollow\">www.sls.fi</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "28042", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1380022098", "takengranularity": "8", "posted": "1346753851"}, "originalsecret": "e7870b25bc", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8454", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/7928858874/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}