{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "5860"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 149"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1920-1929"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1920-1929 bygging bifrei\u00f0 h\u00f3tel mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2008:01:28"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "L\u00e6kjartorg"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1926-1930, H\u00f3tel Hekla vi\u00f0 L\u00e6kjartorg. B\u00edlar fyrir framan bygginguna..\nHafnarstr\u00e6ti 20 e\u00f0a Thomsenh\u00fas eins og \u00fea\u00f0 var lengi kalla\u00f0 st\u00f3\u00f0 vi\u00f0 nor\u00f0anvert L\u00e6kjartorg. Fr\u00e1 \u00fev\u00ed um 1925 og fram til 1943 var reki\u00f0 \u00fear veitinga- og gistih\u00fasi\u00f0 H\u00f3tel Hekla. Myndin er sennilega tekin \u00e1 \u00e1runum 1926 til 1930 en \u00fe\u00e1 rak Carl \u00d3lafsson lj\u00f3smyndari s\u00e9rverslun s\u00edna, V\u00f6ruh\u00fas Lj\u00f3smyndara, \u00ed hluta h\u00fassins. Framan vi\u00f0 h\u00f3teli\u00f0 stendur stoltur bifrei\u00f0astj\u00f3ri vi\u00f0 n\u00fdlega Ford-T bifrei\u00f0 og \u00e1 kaskeiti hans m\u00e1 me\u00f0 g\u00f3\u00f0um vilja lesa \u00fat nafn h\u00f3telsins. Aftan vi\u00f0 b\u00edlinn er drengur me\u00f0 handvagn en gl\u00e6sibifrei\u00f0inn til h\u00e6gri er 1925 \u00e1rger\u00f0in af Buick. Framan vi\u00f0 Siemsenh\u00fas er ein af spennust\u00f6\u00f0vunum sem Gu\u00f0j\u00f3n Sam\u00faelsson h\u00fasameistari r\u00edkisins teikna\u00f0i..\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "4107662606"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "3A5E9A02DFC84CFF 9A6D79CB39CCE3BA"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "02FF222FF11FFFF241"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2007-06-27 T=10:19:10 U=gisli V=%5C%5Cmidlari%5CSvartur_HP3800_afgr"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "fc09485046f7c32b59e06adc8fe2f30e"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:3A5E9A02DFC84CFF 9A6D79CB39CCE3BA"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:409681973F3949D2 8F104FA1E7DB5FF2"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 09:18:35Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:46:50Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:46:50Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:46:51Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "L\u00e6kjartorg"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "2008-01-28"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "4107662606"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "3A5E9A02DFC84CFF 9A6D79CB39CCE3BA"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "02FF222FF11FFFF241"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2007-06-27 T=10:19:10 U=gisli V=%5C%5Cmidlari%5CSvartur_HP3800_afgr"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 149"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "1920-1929"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1926-1930, H\u00f3tel Hekla vi\u00f0 L\u00e6kjartorg. B\u00edlar fyrir framan bygginguna..\nHafnarstr\u00e6ti 20 e\u00f0a Thomsenh\u00fas eins og \u00fea\u00f0 var lengi kalla\u00f0 st\u00f3\u00f0 vi\u00f0 nor\u00f0anvert L\u00e6kjartorg. Fr\u00e1 \u00fev\u00ed um 1925 og fram til 1943 var reki\u00f0 \u00fear veitinga- og gistih\u00fasi\u00f0 H\u00f3tel Hekla. Myndin er sennilega tekin \u00e1 \u00e1runum 1926 til 1930 en \u00fe\u00e1 rak Carl \u00d3lafsson lj\u00f3smyndari s\u00e9rverslun s\u00edna, V\u00f6ruh\u00fas Lj\u00f3smyndara, \u00ed hluta h\u00fassins. Framan vi\u00f0 h\u00f3teli\u00f0 stendur stoltur bifrei\u00f0astj\u00f3ri vi\u00f0 n\u00fdlega Ford-T bifrei\u00f0 og \u00e1 kaskeiti hans m\u00e1 me\u00f0 g\u00f3\u00f0um vilja lesa \u00fat nafn h\u00f3telsins. Aftan vi\u00f0 b\u00edlinn er drengur me\u00f0 handvagn en gl\u00e6sibifrei\u00f0inn til h\u00e6gri er 1925 \u00e1rger\u00f0in af Buick. Framan vi\u00f0 Siemsenh\u00fas er ein af spennust\u00f6\u00f0vunum sem Gu\u00f0j\u00f3n Sam\u00faelsson h\u00fasameistari r\u00edkisins teikna\u00f0i..\n"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}], "farm": 9, "server": "8036", "secret": "09f7c3cd88", "camera": "", "id": "8066824211"}, "stat": "ok"}