{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349879040", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8074010087", "title": {"_content": "Starfsf\u00f3lk Bj\u00f6rnsbakar\u00eds framan vi\u00f0 bakar\u00edi\u00f0 vi\u00f0 Vallarstr\u00e6ti, um 1925"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1920-1929", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-1741498", "_content": "19201929", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bakar\u00ed", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-1954582", "_content": "bakar\u00ed", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Matur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-136421", "_content": "matur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "verslun", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-537906", "_content": "verslun", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Vallarstr\u00e6ti", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-23488743", "_content": "vallarstr\u00e6ti", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bakery", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-14485", "_content": "bakery", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "staff", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-12802", "_content": "staff", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "workers", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-2824", "_content": "workers", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1920s", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-172", "_content": "1920s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1925", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-69924", "_content": "1925", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "truck", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-1353", "_content": "truck", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "typography", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8074010087-1934", "_content": "typography", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5eed9e4143", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Um 1925, starfsf\u00f3lk Bj\u00f6rnsbakar\u00eds framan vi\u00f0 bakar\u00edi\u00f0 vi\u00f0 Vallarstr\u00e6ti. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 614\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1313", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-10 07:23:18", "lastupdate": "1353590866", "takengranularity": "0", "posted": "1349879040"}, "originalsecret": "9620638cbc", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8314", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8074010087/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}