{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1323422056", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6480988691", "title": {"_content": "Vue g\u00e9n\u00e9rale de la fa\u00e7ade de la basilique Saint-Pierre-de-Rome, Le Vatican, Rome"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6480988691-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "9588bf70a8", "location": {"locality": {"woeid": "721943", "place_id": "uijRnjBWULsQTwc", "_content": "Rome"}, "country": {"woeid": "23424853", "place_id": "5QqgvRVTUb7tSzaDpQ", "_content": "Italy"}, "region": {"woeid": "7153336", "place_id": "Txy_tk1WU79uo4MR", "_content": "Lazio"}, "place_id": "uijRnjBWULsQTwc", "longitude": 12.488193, "county": {"woeid": "12591802", "place_id": "ulFfr5NQUL_oGbguvQ", "_content": "Rome"}, "context": "0", "woeid": "721943", "latitude": 41.916457, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2771\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue g\u00e9n\u00e9rale de la fa\u00e7ade de la basilique Saint-Pierre-de-Rome, Le Vatican, Rome\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Rome (Latium)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 13 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Rome, Saint-Pierre, collodion &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Place -- Basilique -- Fa\u00e7ade -- Colonnade -- Ob\u00e9lisque monumental -- D\u00f4me -- Fronton -- D\u00e9cor d'architecture -- Statue -- Pavement -- Pinacle\n\n-- Rome (Latium) -- Italie -- Vatican -- Basilique de Saint-Pierre-de-Rome (Vatican)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 16e si\u00e8cle -- 17e si\u00e8cle -- Renaissance\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- Collodion albumin\u00e9 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2771\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "751", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-12-09 10:14:16", "lastupdate": "1323539854", "takengranularity": "0", "posted": "1323422056"}, "originalsecret": "5b45934b1c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7031", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6480988691/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}