{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1234362459", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3272143104", "title": {"_content": "Porte Renaissance, Figeac"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-487", "_content": "france", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "figeac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-362644", "_content": "figeac", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "midi-pyrenees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-455864", "_content": "midipyrenees", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "eugene trutat", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-32607811", "_content": "eugenetrutat", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-293", "_content": "blackandwhite", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "porte renaissance", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-36127162", "_content": "porterenaissance", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "bas-relief", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-128167", "_content": "basrelief", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-1174", "_content": "architecture", "author": "92582562@N00"}, {"raw": "Door", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-90", "_content": "door", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "carvingsss", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-44064057", "_content": "carvingsss", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Bassorilievo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-804314", "_content": "bassorilievo", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Noir et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143104-4510", "_content": "noiretblanc", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "9861903385", "location": {"locality": {"woeid": "590962", "place_id": "upQBffNUW7r.wpk", "_content": "Figeac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "upQBffNUW7r.wpk", "longitude": 2.029724, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "590962", "latitude": 44.612467, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 755\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Porte Renaissance, Figeac\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Figeac (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Porte -- Bois -- Bas-relief -- Sculpture -- Entablement -- Corniche -- Armoiries -- Pierre -- Maison -- Chapiteau -- Frise -- Statue -- Atlante\n\n-- Figeac (Lot) -- Figeac (Lot ; canton) -- H\u00f4tel particulier de Sully (Figeac) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 16e si\u00e8cle -- Renaissance\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1277", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274666097", "takengranularity": "6", "posted": "1234362459"}, "originalsecret": "c0b37d38bd", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3439", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3272143104/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}