{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880428", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456256001", "title": {"_content": "Redningsk\u00f6iten"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-200902", "_content": "b\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Seilb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-554295", "_content": "seilb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Redningssk\u00f8yter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-91301990", "_content": "redningssk\u00f8yter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Colin Archer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-1246907", "_content": "colinarcher", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hav", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-109170", "_content": "hav", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00f8lger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-215612", "_content": "b\u00f8lger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Mennesker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-1467615", "_content": "mennesker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kl\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-1445862", "_content": "kl\u00e6r", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Regnt\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-5201661", "_content": "regnt\u00f8y", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Nordland", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-435843", "_content": "nordland", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256001-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "16598a6cb2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Redningssk\u00f8yta &quot;Svolv\u00e6r&quot; seiler. I forgrunnen st\u00e5r en mann kledd i oljehyre og sydvest ombord i en annen b\u00e5t.  "}, "isfavorite": 0, "views": "1700", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-02 08:43:55", "lastupdate": "1385556178", "takengranularity": "0", "posted": "1375880428"}, "originalsecret": "ba7f9b9c11", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7425", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456256001/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}