{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "6680"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 365"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "Rey"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SupplementalCategories", "label": "Supplemental Categories"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1910-1919 atbur\u00f0ur bygging eldsvo\u00f0i mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2002:08:27"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "1915:04:25"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Austurstr\u00e6ti"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "A\u00f0faran\u00f3tt sunnudagsins 25. apr\u00edl 1915 var\u00f0 einn mesti eldsvo\u00f0i \u00ed s\u00f6gu Reykjav\u00edkur. \u00deessa n\u00f3tt brunnu alls t\u00f3lf h\u00fas \u00ed mi\u00f0b\u00e6num, \u00fear af t\u00edu til \u00f6sku. Tveir menn l\u00e9tust \u00ed brunanum. H\u00e9r r\u00fdkur \u00far r\u00fastunum morguninn eftir. Syndikati\u00f0 og H\u00f3tel Reykjav\u00edk, \u00fear sem eldurinn komu upp, eru b\u00e6\u00f0i horfin en Landsbankah\u00fasi\u00f0 er illa fari\u00f0. Bruninn mikli haf\u00f0i mikil \u00e1hrif \u00e1 skipulagsm\u00e1l \u00ed Reykjav\u00edk og \u00ed sta\u00f0 timburh\u00fasa risu n\u00fa steinsteypt st\u00f3rh\u00fdsi og m\u00e1 \u00fear nefna h\u00fasara\u00f0irnar vi\u00f0 Austurstr\u00e6ti  7-11 og 10-16."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3304052450"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "3AE646C79561492E 8B3F1DEAF773AA14"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF111"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "Kristin 9.12.2003 10:07:09  Open in Other Program Done"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "Image Description:\t25. apr\u00c3\u00adl 1915, eldsvo\u00c3\u00b0i \u00c3\u00ad Reykjav\u00c3\u00adk..\n.\nA\u00c3\u00b0faran\u00c3\u00b3tt sunnudagsins 25. apr\u00c3\u00adl 1915 var\u00c3\u00b0 einn mesti eldsvo\u00c3\u00b0i \u00c3\u00ad s\u00c3\u00b6gu Reykjav\u00c3\u00adkur. \u00c3\u017eessa n\u00c3\u00b3tt brunnu alls t\u00c3\u00b3lf h\u00c3\u00bas \u00c3\u00ad mi\u00c3\u00b0b\u00c3\u00a6num, \u00c3\u00bear af t\u00c3\u00adu til \u00c3\u00b6sku. Tveir menn l\u00c3\u00a9tust \u00c3\u00ad brunanum. .\n.\nH\u00c3\u00a9r r\u00c3\u00bdkur \u00c3\u00bar r\u00c3\u00bastunum morguninn eftir. Syndikati\u00c3\u00b0 og H\u00c3\u00b3tel Reykjav\u00c3\u00adk, \u00c3\u00bear sem eldurinn komu upp, eru b\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0i horfin en Landsbankah\u00c3\u00basi\u00c3\u00b0 er illa fari\u00c3\u00b0. Bruninn mikli haf\u00c3\u00b0i mikil \u00c3\u00a1hrif \u00c3\u00a1 skipulagsm\u00c3\u00a1l \u00c3\u00ad Reykjav\u00c3\u00adk og \u00c3\u00ad sta\u00c3\u00b0 timburh\u00c3\u00basa risu n\u00c3\u00ba steinsteypt st\u00c3\u00b3rh\u00c3\u00bdsi og m\u00c3\u00a1 \u00c3\u00bear nefna h\u00c3\u00basara\u00c3\u00b0irnar vi\u00c3\u00b0 Austurstr\u00c3\u00a6ti  7-11 og 10-16. .\n.\n.\n.\n.\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nArtist:\tMagn\u00c3\u00bas \u00c3\u201clafsson.\nCopyright:\t\u00c2\u00a9 Lj\u00c3\u00b3smyndasafn Reykjav\u00c3\u00adkur.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ExifCameraInfo", "label": "Exif Camera Info"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "53d2b0d86430289e72958227ed782f30"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Rey"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Austurstr\u00e6ti"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "SupplementalCategories", "label": "Supplemental Categories"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2004:03:26 08:52:45Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2009:09:11 16:37:13Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2009:09:11 16:37:13Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2009:09:11 16:38:07Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:4f6b597b-a4c5-11dc-a4f5-cce0e6429f04"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:54834D3E7A504421 BD822FD9A3767234"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "A\u00f0faran\u00f3tt sunnudagsins 25. apr\u00edl 1915 var\u00f0 einn mesti eldsvo\u00f0i \u00ed s\u00f6gu Reykjav\u00edkur. \u00deessa n\u00f3tt brunnu alls t\u00f3lf h\u00fas \u00ed mi\u00f0b\u00e6num, \u00fear af t\u00edu til \u00f6sku. Tveir menn l\u00e9tust \u00ed brunanum. H\u00e9r r\u00fdkur \u00far r\u00fastunum morguninn eftir. Syndikati\u00f0 og H\u00f3tel Reykjav\u00edk, \u00fear sem eldurinn komu upp, eru b\u00e6\u00f0i horfin en Landsbankah\u00fasi\u00f0 er illa fari\u00f0. Bruninn mikli haf\u00f0i mikil \u00e1hrif \u00e1 skipulagsm\u00e1l \u00ed Reykjav\u00edk og \u00ed sta\u00f0 timburh\u00fasa risu n\u00fa steinsteypt st\u00f3rh\u00fdsi og m\u00e1 \u00fear nefna h\u00fasara\u00f0irnar vi\u00f0 Austurstr\u00e6ti  7-11 og 10-16."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "MAO 365"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "2002-08-27"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3304052450"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "3AE646C79561492E 8B3F1DEAF773AA14"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF111"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Image Description:\t25. apr\u00c3\u00adl 1915, eldsvo\u00c3\u00b0i \u00c3\u00ad Reykjav\u00c3\u00adk..\n.\nA\u00c3\u00b0faran\u00c3\u00b3tt sunnudagsins 25. apr\u00c3\u00adl 1915 var\u00c3\u00b0 einn mesti eldsvo\u00c3\u00b0i \u00c3\u00ad s\u00c3\u00b6gu Reykjav\u00c3\u00adkur. \u00c3\u017eessa n\u00c3\u00b3tt brunnu alls t\u00c3\u00b3lf h\u00c3\u00bas \u00c3\u00ad mi\u00c3\u00b0b\u00c3\u00a6num, \u00c3\u00bear af t\u00c3\u00adu til \u00c3\u00b6sku. Tveir menn l\u00c3\u00a9tust \u00c3\u00ad brunanum. .\n.\nH\u00c3\u00a9r r\u00c3\u00bdkur \u00c3\u00bar r\u00c3\u00bastunum morguninn eftir. Syndikati\u00c3\u00b0 og H\u00c3\u00b3tel Reykjav\u00c3\u00adk, \u00c3\u00bear sem eldurinn komu upp, eru b\u00c3\u00a6\u00c3\u00b0i horfin en Landsbankah\u00c3\u00basi\u00c3\u00b0 er illa fari\u00c3\u00b0. Bruninn mikli haf\u00c3\u00b0i mikil \u00c3\u00a1hrif \u00c3\u00a1 skipulagsm\u00c3\u00a1l \u00c3\u00ad Reykjav\u00c3\u00adk og \u00c3\u00ad sta\u00c3\u00b0 timburh\u00c3\u00basa risu n\u00c3\u00ba steinsteypt st\u00c3\u00b3rh\u00c3\u00bdsi og m\u00c3\u00a1 \u00c3\u00bear nefna h\u00c3\u00basara\u00c3\u00b0irnar vi\u00c3\u00b0 Austurstr\u00c3\u00a6ti  7-11 og 10-16. .\n.\n.\n.\n.\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nArtist:\tMagn\u00c3\u00bas \u00c3\u201clafsson.\nCopyright:\t\u00c2\u00a9 Lj\u00c3\u00b3smyndasafn Reykjav\u00c3\u00adkur.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "Exif", "label": "Exif"}, {"raw": {"_content": "Kristin 9.12.2003 10:07:09  Open in Other Program Done"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}], "farm": 9, "server": "8312", "secret": "7eb5f8ce5e", "camera": "", "id": "8073890389"}, "stat": "ok"}