{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349876098", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8073890389", "title": {"_content": "Sunnudagsins 25. apr\u00edl 1915"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "atbur\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-61258010", "_content": "atbur\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bygging", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-888684", "_content": "bygging", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "eldsvo\u00f0i", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-7280716", "_content": "eldsvo\u00f0i", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Austurstr\u00e6ti", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-3054449", "_content": "austurstr\u00e6ti", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073890389-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7eb5f8ce5e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "A\u00f0faran\u00f3tt sunnudagsins 25. apr\u00edl 1915 var\u00f0 einn mesti eldsvo\u00f0i \u00ed s\u00f6gu Reykjav\u00edkur. \u00deessa n\u00f3tt brunnu alls t\u00f3lf h\u00fas \u00ed mi\u00f0b\u00e6num, \u00fear af t\u00edu til \u00f6sku. Tveir menn l\u00e9tust \u00ed brunanum. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 365\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "853", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-10 06:34:58", "lastupdate": "1376204012", "takengranularity": "0", "posted": "1349876098"}, "originalsecret": "3f327dba0f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8312", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8073890389/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}