{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221138338", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2847614187", "title": {"_content": "Le ch\u00e2teau et la gare, Lourdes, 13 juillet 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Ch\u00e2teau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-46001", "_content": "ch\u00e2teau", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Promontoire", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-13706670", "_content": "promontoire", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Architecture militaire", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-5319527", "_content": "architecturemilitaire", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ville", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-63325", "_content": "ville", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Maison", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-37488", "_content": "maison", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Fen\u00eatre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-46050", "_content": "fen\u00eatre", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Toit", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-37493", "_content": "toit", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "et la gare", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-33729882", "_content": "etlagare", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-45082", "_content": "arbre", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Lourdes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-110742", "_content": "lourdes", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847614187-856418", "_content": "hautespyr\u00e9n\u00e9es", "author": "25591034@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "de4db5580e", "location": {"locality": {"woeid": "608771", "place_id": "zF5Xn81XUrK2bwU", "_content": "Lourdes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "zF5Xn81XUrK2bwU", "longitude": -0.044975, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "608771", "latitude": 43.098131, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 523\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Le ch\u00e2teau et la gare, Lourdes, 13 juillet 1906\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> : Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1906\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de Trutat : &quot;Goeszg Anschutz, Jougla b. bleue&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ville -- Arbre -- Fortification -- Rempart -- Ch\u00e2teau -- Gare -- Rocher -- Et\u00e9\n\n-- Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 12e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Goerz-Anschutz -- Jougla-Lumi\u00e8re -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "797", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-07-13 15:05:38", "lastupdate": "1281041858", "takengranularity": "0", "posted": "1221138338"}, "originalsecret": "fd530c2051", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3028", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2847614187/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}