{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1351694937", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8141026772", "title": {"_content": "Vall\u00e9e de la Malibierne, campement, Luchon (environs)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "eafe328ae9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 115\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e de la Malibierne, campement, Luchon (environs)\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ribagorza (Huesca ; comarque)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne) -- Arbre -- Sapin -- Campement -- Tente -- Homme -- Groupe -- Costume masculin -- Chapeau -- Appareil photographique -- B\u00e2ton (marche) -- Alpinisme\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Vallibierna (Espagne ; vall\u00e9e) -- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Huesca (Espagne ; province) -- Aragon (Espagne) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Noir et blanc \n<b>Bibliographie :</b>  \n\nL\u00e9vy (Andr\u00e9). - Le dictionnaire des Pyr\u00e9n\u00e9es : encyclop\u00e9die illustr\u00e9e. - Toulouse : Privat, 1999. - 922 p ; 32 cm.\ncf. p. 857\n \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "234", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-31 09:42:10", "lastupdate": "1351694964", "takengranularity": "0", "posted": "1351694937"}, "originalsecret": "91aecde0c6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8330", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8141026772/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}