{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212841329", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2558435936", "title": {"_content": "Pic du Milieu et pic de la Maladetta, vue prise du sommet du N\u00e9thou, ao\u00fbt"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-399", "_content": "mountain", "author": "71592431@N00"}, {"raw": "summit", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-17372", "_content": "summit", "author": "71592431@N00"}, {"raw": "espa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "spain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-2815", "_content": "spain", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pirineos", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-152260", "_content": "pirineos", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pyrenees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-69627", "_content": "pyrenees", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "berg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-904", "_content": "berg", "author": "87147799@N00"}, {"raw": "spanien", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-75661", "_content": "spanien", "author": "87147799@N00"}, {"raw": "Maladetta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-8843555", "_content": "maladetta", "author": "83443628@N00"}, {"raw": "Maladeta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-3391007", "_content": "maladeta", "author": "83443628@N00"}, {"raw": "Pico", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-14644", "_content": "pico", "author": "83443628@N00"}, {"raw": "Coronas", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-191667", "_content": "coronas", "author": "83443628@N00"}, {"raw": "Snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-412", "_content": "snow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "View taken from the summit of N\u00e9thou", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-47549763", "_content": "viewtakenfromthesummitofn\u00e9thou", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "August landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-45196720", "_content": "augustlandscape", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Milieu peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-47631836", "_content": "milieupeak", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Maladetta peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-47631838", "_content": "maladettapeak", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "A2FP", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2558435936-83499526", "_content": "a2fp", "author": "75800954@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9be1d8bb3b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 246\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pic du Milieu et pic de la Maladetta, vue prise du sommet du N\u00e9thou, ao\u00fbt\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ribagorza (Huesca ; comarque)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Roche -- Neige -- Et\u00e9\n\n-- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Maladeta, Massif de la (Espagne) -- Montes Malditos (Espagne) -- Maladeta, Pic de la (Espagne) -- Milieu, Pic du (Espagne) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e) -- Aneto (Espagne ; pic) [Vu depuis]\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 244 Pics du milieu et de la Maladetta vus du N\u00e9thou / \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1578", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1354645272", "takengranularity": "6", "posted": "1212841329"}, "originalsecret": "5a3ea70e2f", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Maladetta", "author": "83443628@N00", "h": "27", "authorname": "Salvadhor", "w": "47", "y": "61", "x": "444", "id": "72157613690900529"}, {"_content": "Pico Coronas - 3293m", "author": "83443628@N00", "h": "25", "authorname": "Salvadhor", "w": "33", "y": "147", "x": "399", "id": "72157613712288564"}]}, "server": "3058", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2558435936/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}