{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "6199"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 1706"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1930-1939 atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0i bygging far\u00feegaskip flutningaskip heyskapur skip var\u00f0skip yfirlitsmynd"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:03:03"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "1930"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Arnarh\u00f3ll"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Mynd tekin \u00e1 sama t\u00edma og MA\u00d3 1602 og MA\u00d3 23"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Headline", "label": "Headline"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "Sumari\u00f0 1930, s\u00e9\u00f0 yfir mi\u00f0b\u00e6 Reykjav\u00edkur og hluta hafnarinnar fr\u00e1 Arnarh\u00f3li. N\u00fdb\u00fai\u00f0 a\u00f0 sl\u00e1 t\u00fani\u00f0 og raka heyinu saman \u00ed litlar hr\u00fagur. Siemsenh\u00fas vi\u00f0 Hafnarstr\u00e6ti lengst til vinstri en s\u00e9rkennilega laga\u00f0a h\u00fasi\u00f0 aftan vi\u00f0 \u00fea\u00f0, vi\u00f0 hli\u00f0ina \u00e1 litlu V\u00f6rub\u00edlast\u00f6\u00f0inni er Nordals\u00edsh\u00fas en \u00fear var m.a. fyrsta kj\u00f6tb\u00fa\u00f0 Reykv\u00edkinga. B\u00e1ruj\u00e1rnsskemman fyrir mi\u00f0ri mynd er Verkamannask\u00fdli\u00f0 svokalla\u00f0a en h\u00e6gra megin vi\u00f0 \u00fea\u00f0 Var\u00f0arh\u00fasi\u00f0, \u00fear voru h\u00f6fu\u00f0st\u00f6\u00f0var Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokksins um t\u00edma. Vi\u00f0 Mi\u00f0bakka liggja kaupskip Eimskipaf\u00e9lagsins en vi\u00f0 Faxagar\u00f0, aftan vi\u00f0 kolabingina til h\u00e6gri, liggur danskt var\u00f0skip, sennilega Fylla. Lengst til h\u00e6gri m\u00e1 greina \u00ed Kolakranann. *** Local Caption *** Mi\u00f0bakki, Austurh\u00f6fn, Austurbugt"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3400725468"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "6B7A2A2964444B41 A3A2251DB6ACDB71"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF111"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2012-06-12 T=13:21:09 U=gislih5559 V=%5C%5Cprentari.rvk.borg%5CMOF_Ljosmyndasafn_Svartur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "190d802e59e636cc7901b5ff3dfa50d6"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:6B7A2A2964444B41 A3A2251DB6ACDB71"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:F733000AEE1843D4 ADC3699496FEF060"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2008:02:15 10:22:44Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2011:11:30 11:46Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2011:11:30 11:46Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:05:10 08:56:23Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Arnarh\u00f3ll"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Mynd tekin \u00e1 sama t\u00edma og MA\u00d3 1602 og MA\u00d3 23"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Headline", "label": "Headline"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Mi\u00f0bakki, Austurh\u00f6fn, Austurbugt"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "2003-03-03"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "3400725468"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "6B7A2A2964444B41 A3A2251DB6ACDB71"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF121FF11FFFF111"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2012-06-12 T=13:21:09 U=gislih5559 V=%5C%5Cprentari.rvk.borg%5CMOF_Ljosmyndasafn_Svartur"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "MAO 1706"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "Sumari\u00f0 1930, s\u00e9\u00f0 yfir mi\u00f0b\u00e6 Reykjav\u00edkur og hluta hafnarinnar fr\u00e1 Arnarh\u00f3li. N\u00fdb\u00fai\u00f0 a\u00f0 sl\u00e1 t\u00fani\u00f0 og raka heyinu saman \u00ed litlar hr\u00fagur. Siemsenh\u00fas vi\u00f0 Hafnarstr\u00e6ti lengst til vinstri en s\u00e9rkennilega laga\u00f0a h\u00fasi\u00f0 aftan vi\u00f0 \u00fea\u00f0, vi\u00f0 hli\u00f0ina \u00e1 litlu V\u00f6rub\u00edlast\u00f6\u00f0inni er Nordals\u00edsh\u00fas en \u00fear var m.a. fyrsta kj\u00f6tb\u00fa\u00f0 Reykv\u00edkinga. B\u00e1ruj\u00e1rnsskemman fyrir mi\u00f0ri mynd er Verkamannask\u00fdli\u00f0 svokalla\u00f0a en h\u00e6gra megin vi\u00f0 \u00fea\u00f0 Var\u00f0arh\u00fasi\u00f0, \u00fear voru h\u00f6fu\u00f0st\u00f6\u00f0var Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokksins um t\u00edma. Vi\u00f0 Mi\u00f0bakka liggja kaupskip Eimskipaf\u00e9lagsins en vi\u00f0 Faxagar\u00f0, aftan vi\u00f0 kolabingina til h\u00e6gri, liggur danskt var\u00f0skip, sennilega Fylla. Lengst til h\u00e6gri m\u00e1 greina \u00ed Kolakranann."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8195", "secret": "b44eb3d8ec", "camera": "", "id": "8077017775"}, "stat": "ok"}