{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1337850515", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7260753214", "title": {"_content": "Membres du Club Alpin posant sur le sommet du Canigou, 1899"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7260753214-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "af7d5f7ed1", "location": {"locality": {"woeid": "12672258", "place_id": "wrzfIpRQULyevzTKRw", "_content": "Vernet-les-Bains"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153320", "place_id": "HU5ywXxWU79B1LWJ", "_content": "Languedoc-Roussillon"}, "place_id": "wrzfIpRQULyevzTKRw", "longitude": 2.413945, "county": {"woeid": "12597201", "place_id": "qYCneXBQUL.XvyTTyA", "_content": "Pyrenees-Orientales"}, "context": "0", "woeid": "12672258", "latitude": 42.533128, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 3204\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Membres du Club Alpin posant sur le sommet du Canigou, 1899\n\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Prades (Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1899\n\n<b>Mesures :</b> : 8,5 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Groupe -- Homme -- Costume masculin -- Canne -- Sac -- B\u00e9ret -- Grimper -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- Alpinisme -- Congr\u00e8s -- Sommet (montagne) -- Rocher\n\n-- Canigou (Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales ; massif) -- Prades (Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales (Languedoc-Roussillon) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Languedoc-Roussillon (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits de groupe \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC3204\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "773", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-24 11:08:35", "lastupdate": "1340358422", "takengranularity": "0", "posted": "1337850515"}, "originalsecret": "88dccba227", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8168", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/7260753214/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}