{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221141554", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2847697407", "title": {"_content": "A la grotte, Lourdes, 23 ao\u00fbt 1898"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Grotte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-91786", "_content": "grotte", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-45082", "_content": "arbre", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "P\u00e8lerin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-1517634", "_content": "p\u00e8lerin", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Ombrelle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-873455", "_content": "ombrelle", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Chemin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-64147", "_content": "chemin", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Et\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-786682", "_content": "et\u00e9", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "P\u00e8lerinage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-1030472", "_content": "p\u00e8lerinage", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "pilgrims", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-145623", "_content": "pilgrims", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "grotto", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847697407-19136", "_content": "grotto", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "763f7c893d", "location": {"locality": {"woeid": "608771", "place_id": "zF5Xn81XUrK2bwU", "_content": "Lourdes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "zF5Xn81XUrK2bwU", "longitude": -0.04682, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "608771", "latitude": 43.097363, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 528\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> A la grotte, Lourdes, 23 ao\u00fbt 1898\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> : Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1898\n\n<b>Mesures :</b> : 6 x 4 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Grotte -- Arbre -- P\u00e8lerin -- Ombrelle -- Homme -- Femme -- Chemin -- Et\u00e9 -- P\u00e8lerinage\n\n-- Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes de rue \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1073", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1898-08-23 15:59:14", "lastupdate": "1256521139", "takengranularity": "0", "posted": "1221141554"}, "originalsecret": "c95ed53326", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3241", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2847697407/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}