{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/7138028165/#comment72157629962311265", "realname": "Kent \u00d6z", "path_alias": null, "author": "62026416@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1336124440", "_content": "verwechseln mit schwarzem Fleck,kara leke ile kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 iyi de\u011fil bence;kent \u00d6z", "authorname": "Adler11", "id": "37454442-7138028165-72157629962311265", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/7138028165/#comment72157632738649181", "realname": "Sharon Demaria", "path_alias": "sdemaria", "author": "93131304@N06", "iconserver": "8242", "datecreate": "1360580766", "_content": "very atmospheric", "authorname": "Sharon Demaria", "id": "37454442-7138028165-72157632738649181", "iconfarm": 9}], "photo_id": "7138028165"}}