{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212828697", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2557358523", "title": {"_content": "Cascade de Coeur, Luchon [environs], vall\u00e9e du Lys, 18 ao\u00fbt 1908"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Black and white photo of waterfall", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-44064077", "_content": "blackandwhitephotoofwaterfall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Heart waterfall", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-47549743", "_content": "heartwaterfall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Waterfalls", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-14000", "_content": "waterfalls", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Valley of the Lys", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-47631826", "_content": "valleyofthelys", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Luchon France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-28057074", "_content": "luchonfrance", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "August 1908", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-31464432", "_content": "august1908", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "1908", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-106502", "_content": "1908", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Cascada", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-158440", "_content": "cascada", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "roca", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-67713", "_content": "roca", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "vegetacion", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-231530", "_content": "vegetacion", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arbol", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-1801", "_content": "arbol", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "verano", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-16490", "_content": "verano", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "campa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557358523-319773", "_content": "campa\u00f1a", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "0656cfebdd", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 227\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Cascade de Coeur, Luchon [environs], vall\u00e9e du Lys, 18 ao\u00fbt 1908\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1908\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b> Notes manuscrites Trutat : &quot;Goerz Anschutz Jougla b. violette &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ruisseau -- Cascade -- Roche -- V\u00e9g\u00e9tation -- Herbe -- Arbre -- Campagne -- Et\u00e9\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Coeur, Cascade du (France) -- Houradade (France ; ruisseau) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages -- Goerz-Anschutz -- Jougla-Lumi\u00e8re \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 145 Cascade de Coeur, Luchon, [environs], [A. Paul\u00e9 ?]\nTRU C 197 Cascade de Coeur, Luchon [environs], 25 sept. 1893 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1121", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1908-08-01 00:00:00", "lastupdate": "1313054355", "takengranularity": "4", "posted": "1212828697"}, "originalsecret": "f0a98d52fd", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3085", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2557358523/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}