{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303988518", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "realname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "nsid": "37547255@N08", "iconserver": "3580", "location": "", "path_alias": "fylkesarkiv", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5663702041", "title": {"_content": "Five women at Kr\u00e5kenes lighthouse"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-995", "_content": "norway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-2258", "_content": "norge", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "V\u00e5gs\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-11019141", "_content": "v\u00e5gs\u00f8y", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Sogn og Fjordane", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-861372", "_content": "sognogfjordane", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Kr\u00e5kenes fyr", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-26096579", "_content": "kr\u00e5kenesfyr", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "kr\u00e5kenes", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-984222", "_content": "kr\u00e5kenes", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "lighthouse", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-390", "_content": "lighthouse", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-2997", "_content": "women", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "group portrait", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-33023", "_content": "groupportrait", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "coast of Norway", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-14045498", "_content": "coastofnorway", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "Norwegian lighthouse service", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-70137514", "_content": "norwegianlighthouseservice", "author": "37547255@N08"}, {"raw": "fyrvesenet", "machine_tag": 0, "id": "37454442-5663702041-70137516", "_content": "fyrvesenet", "author": "37547255@N08"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "a8dbb687a8", "location": {"country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346398", "place_id": "6yF6VcJTUb4_aDXg", "_content": "Sogn og Fjordane Fylke"}, "place_id": "6yF6VcJTUb4_aDXg", "longitude": 4.989037, "context": "0", "woeid": "2346398", "latitude": 62.034853, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<i>SFFf-1988007.0051</i>\n\n<b>Photographer:</b> Anders Folkestad\u00e5s\n\n<b>Date:</b> 1906\n\n<b>Medium:</b> Glassplate negative\n\n<b>Extent:</b> 8 x 11 cm\n\n<a href=\"http://www.fylkesarkiv.no/foto/detalj?http://www.sffarkiv.no/sffbasar/default.asp?p=result&amp;ptype=single&amp;db=dbfoto&amp;sql=sfffoto = 'SFFf-1988007.0051'\" rel=\"nofollow\">www.fylkesarkiv.no/foto/detalj?http://www.sffarkiv.no/sff...</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "1691", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1336336983", "takengranularity": "6", "posted": "1303988518"}, "originalsecret": "ba07c0650d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5303", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/5663702041/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}