{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349705284", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066959422", "title": {"_content": "P\u00f3sth\u00fasstr\u00e6ti, Austurstr\u00e6ti 12, 1910-1912"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bygging", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-888684", "_content": "bygging", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "barnavagn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-3054528", "_content": "barnavagn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mannl\u00edf", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-807538", "_content": "mannl\u00edf", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Austurstr\u00e6ti", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-3054449", "_content": "austurstr\u00e6ti", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066959422-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e5c5dcb6ef", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1910-1912, P\u00f3sth\u00fasstr\u00e6ti, Austurstr\u00e6ti 12, H\u00f3tel Reykjav\u00edk \u00ed Austurstr\u00e6ti 14, Syndikati\u00f0 \u00ed Austurstr\u00e6ti 16. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 200\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "802", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-12-29 10:22:05", "lastupdate": "1353590303", "takengranularity": "0", "posted": "1349705284"}, "originalsecret": "5ec6bc6098", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8455", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066959422/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}