{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229614115", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3117674627", "title": {"_content": "Porte, Assier, Lot, 1901"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "stereo vision slide", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-47549807", "_content": "stereovisionslide", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fa\u00e7ade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-67562", "_content": "fa\u00e7ade", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "columns", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-7045", "_content": "columns", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "doorway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-12348", "_content": "doorway", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arch", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3117674627-3666", "_content": "arch", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2b4f61e408", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 697\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Porte, Assier, Lot, 1901\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Assier (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1901\n\n<b>Mesures :</b> : 5 x 11 cm\n\n<b>Observations :</b>  Une des plaques est cass\u00e9e\nNotes de la main de E. Trutat : &quot;Mack.&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Fa\u00e7ade -- Ruines -- Colonne -- Fen\u00eatre -- Arche -- Mur -- Pierre -- Arbre -- Porte\n\n-- Assier (Lot) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Livernon (Lot ; canton) -- Ch\u00e2teau de Galiot de Genouillac (Assier)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Noir et blanc -- Mackenstein -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "791", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1901-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274666537", "takengranularity": "6", "posted": "1229614115"}, "originalsecret": "1f0a7dbbff", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3075", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3117674627/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}