{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880071", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456211109", "title": {"_content": "H\u00f6yanger Kraft Inter"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Arkitektur", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-133255", "_content": "arkitektur", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bygninger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-588459", "_content": "bygninger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Industri", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-395001", "_content": "industri", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kraftstasjoner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-46800658", "_content": "kraftstasjoner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Interi\u00f8rer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-100143485", "_content": "interi\u00f8rer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "H\u00f8yanger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-2501097", "_content": "h\u00f8yanger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Sogn og Fjordane", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-861372", "_content": "sognogfjordane", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456211109-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7fa6bdf304", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Interi\u00f8r fra H\u00f8yanger kraftverk, antakelig K1A. "}, "isfavorite": 0, "views": "1244", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-12-27 14:04:10", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1375880071"}, "originalsecret": "c0d03245be", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5518", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456211109/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}