{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213707007", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2586440179", "title": {"_content": "Aux Quinconces, Luchon, 17 ao\u00fbt 1908"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586440179-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "girl", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586440179-867", "_content": "girl", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586440179-29630", "_content": "luchon", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "boy", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586440179-218", "_content": "boy", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "pine trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586440179-54448", "_content": "pinetrees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "white statue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586440179-3782482", "_content": "whitestatue", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "f9aa15fd7f", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 311\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Aux Quinconces, Luchon, 17 ao\u00fbt 1908\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1908\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b> Le petit gar\u00e7on est certainement Jean, le petit-fils d'Eug\u00e8ne Trutat\nNotes manuscrites de Trutat : &quot;Goerz-Anschutz, Jougla rose&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Parc -- Arbre -- Maison -- Enfant -- Costume d'enfant -- Et\u00e9 -- Fleur -- All\u00e9e -- Sapin -- Montagne -- Statue -- Colonne -- Pierre -- Rocher -- Buisson\n-- Trutat, Jean\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Parc des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Goerz-Anschutz -- Jougla-Lumi\u00e8re -- Paysages urbains -- Portraits \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1248", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1908-08-17 14:50:07", "lastupdate": "1313054336", "takengranularity": "0", "posted": "1213707007"}, "originalsecret": "b09aabe274", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3124", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2586440179/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}