{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/smu_cul_digitalcollections/4049837479/#comment72157627766510084", "realname": "jorge cortes", "path_alias": "jorgecortesmx", "author": "12512219@N06", "iconserver": "2824", "datecreate": "1317145361", "_content": "Indio de raza pura, queretano, fue educado en el arte de la guerra por el propio General Barradas, espa\u00f1ol que fracas\u00f3 en su intento de reconquistar M\u00e9xico. \nAcompa\u00f1\u00f3 el General Mej\u00eda al Emperador Maximiliano en su odisea, hasta la muerte en el Cerro de las Campanas.", "authorname": "Jorge Cortes Mx", "id": "41086171-4049837479-72157627766510084", "iconfarm": 3}], "photo_id": "4049837479"}, "flarchive:created": 1389685604}