{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1246976465", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3698179684", "title": {"_content": "Groupe, B\u00e9lesta, octobre 1898"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "group photo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-24902", "_content": "groupphoto", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "children", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-1611", "_content": "children", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-2997", "_content": "women", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "umbrella", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-1340", "_content": "umbrella", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "long dresses", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-14101578", "_content": "longdresses", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-565", "_content": "men", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pathway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-61524", "_content": "pathway", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hats", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-7665", "_content": "hats", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Foto di gruppo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3698179684-393519", "_content": "fotodigruppo", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "be6429b18b", "location": {"locality": {"woeid": "582650", "place_id": "Eb4Eq0RUWrjnic4", "_content": "Cahuzac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "Eb4Eq0RUWrjnic4", "longitude": 1.909904, "county": {"woeid": "12597192", "place_id": "iegh5d1QUL.MEnw9yw", "_content": "Tarn"}, "context": "0", "woeid": "582650", "latitude": 43.98318, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 886\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Groupe, B\u00e9lesta, octobre 1898\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> B\u00e9lesta (commune de Cahuzac-sur-Vere)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1898\n\n<b>Mesures :</b> : 5 x 7 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;photo jumelle Zeiss&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Femme -- Costume f\u00e9minin -- Homme -- Costume masculin -- Enfant -- Costume d'enfant -- Chasseur -- Fusil -- Ombrelle -- Arbre -- Chemin -- Groupe -- Chien -- Automne\n\n-- B\u00e9lesta (commune de Cahuzac-sur-Vere) -- Cahuzac-sur-V\u00e8re (Tarn) -- Castelnau-de-Montmiral (Tarn ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Zeiss-Ikon -- Portraits de groupe \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1104", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1898-10-01 00:00:00", "lastupdate": "1299234031", "takengranularity": "4", "posted": "1246976465"}, "originalsecret": "b3cb8cf5c5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2491", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3698179684/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}