{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1288864777", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5145569580", "title": {"_content": "Caroline, Paul et Jean [s\u00fbrement Henri] dans le parterre, Cornusson"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "seated", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-40118", "_content": "seated", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "children", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-1611", "_content": "children", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "sons", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-111486", "_content": "sons", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "mother", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-7378", "_content": "mother", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "steps", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-7152", "_content": "steps", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "babyblur", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5145569580-26801394", "_content": "babyblur", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "91b6103099", "location": {"locality": {"woeid": "20194972", "place_id": "el3miU5TUrvoBv7yfQ", "_content": "Cornusson"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "el3miU5TUrvoBv7yfQ", "longitude": 1.843459, "county": {"woeid": "12597168", "place_id": "LHUQ_ApQUL.l9A8NtQ", "_content": "Tarn-et-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "20194972", "latitude": 44.229881, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1185\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Caroline, Paul et Jean [s\u00fbrement Henri] dans le parterre, Cornusson\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Cornusson (Parisot ; ch\u00e2teau)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 12 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;coll. humide&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Femme -- Costume f\u00e9minin -- Enfant -- Costume d'enfant -- Nourrisson -- Escalier -- Porte -- Bois -- Parterre -- Assis -- Face (de) -- Groupe\n-- Trutat, Caroline -- Trutat, Paul -- Trutat, Jean -- Trutat, Henri\n\n-- Cornusson (Parisot ; ch\u00e2teau) -- Parisot (Tarn-et-Garonne) -- Saint-Antonin-Noble-Val (Tarn-et-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur verre au collodion humide -- Noir et blanc -- Portraits de groupe \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1185\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1387", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-11-04 10:59:37", "lastupdate": "1328994033", "takengranularity": "0", "posted": "1288864777"}, "originalsecret": "407c8a933f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "1381", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5145569580/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}