{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213173200", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2569371367", "title": {"_content": "Vue sur le ch\u00e2teau, Foix"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse.", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "chateau fort", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-643538", "_content": "chateaufort", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau feodal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-11543885", "_content": "chateaufeodal", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-605", "_content": "castle", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castillo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-54841", "_content": "castillo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castello", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-44724", "_content": "castello", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-91176", "_content": "burg", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "hrad", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-66062", "_content": "hrad", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "zamek", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-386977", "_content": "zamek", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "var", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-52343", "_content": "var", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "towers", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-6808", "_content": "towers", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "tours", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-35669", "_content": "tours", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "turm", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-37583", "_content": "turm", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2569371367-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e9c66c1037", "location": {"locality": {"woeid": "591246", "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "_content": "Foix"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "longitude": 1.605806, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "591246", "latitude": 42.964211, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 396\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue sur le ch\u00e2teau, Foix\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 8,5 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b> Plaque tr\u00e8s palie \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Promontoire -- Tour fortifi\u00e9e -- Montagne -- Architecture militaire -- Ville -- Maison -- Arbre -- Champ\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge) -- Foix (Ari\u00e8ge; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ch\u00e2teau de Foix\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1070", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1318326104", "takengranularity": "6", "posted": "1213173200"}, "originalsecret": "d2c5c03211", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3265", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2569371367/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}