{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "7428"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 3179"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "yfirlitsmynd"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "yfirlitsmynd verslun 1900-1909 timburh\u00fas bygging bryggja"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2009:11:12"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Um 1900, verslunarh\u00fas \u00e1 Akranesi. \u00cd st\u00f3ra timburh\u00fasinu fyrir mi\u00f0ju var Thomsensverslunin, fyrsta verslunin \u00e1 Akranesi. H\u00fasi\u00f0 st\u00f3\u00f0 vestarlega vi\u00f0 n\u00faverandi Bakkat\u00fan. \u00dear mun hafa veri\u00f0 versla\u00f0 \u00e1 \u00e1runum 1873 \u2013 1907. \u00cdb\u00fa\u00f0arh\u00fasi\u00f0 me\u00f0 kvistinum, t.h. vi\u00f0 Thomsensverslun, mun vera h\u00fasi\u00f0 Bakki og sumarbryggjan sem s\u00e9st liggja ni\u00f0ur \u00far fj\u00f6rubor\u00f0inu og ni\u00f0ur \u00ed sj\u00f3 tilheyr\u00f0i B\u00f6\u00f0vari \u00deorvaldssyni og verslunarh\u00fasn\u00e6\u00f0i hans vi\u00f0 Lambh\u00fasasund. Myndin er tekin af n\u00faverandi Bakkat\u00fani vi\u00f0 Lambh\u00fasasund \u00ed \u00e1tt a\u00f0 Grenjum \u00fear sem s\u00ed\u00f0ar var\u00f0 m.a. athafnasv\u00e6\u00f0i \"\u00deorgeirs og Ellerts\". *** Local Caption *** Heimild: Haraldur Sturlaugsson, http://www.haraldarhus.is"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3584146409"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "0A58930F28014B08 9CDC105322AB063B"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2011-05-10 T=12:28:36 U=sigridurkb4969 V=%5C%5Cprentari.rvk.borg%5CMOF_Ljosmyndasafn_Svartur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "60ca77b8f2caa3f8f4e1e2ce5ea3ee83"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Epson           "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Make", "label": "Make"}, {"raw": {"_content": "Perfection4990  "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Model", "label": "Model"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2008:12:12 14:33:02Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2008:12:12 14:33:02Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2008:12:12 14:33:02Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:53:02Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:3e1b1af3-c857-11dd-9871-e533d25eb7d8"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:c833f2d7-c859-11dd-9871-e533d25eb7d8"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "Um 1900, verslunarh\u00fas \u00e1 Akranesi. \u00cd st\u00f3ra timburh\u00fasinu fyrir mi\u00f0ju var Thomsensverslunin, fyrsta verslunin \u00e1 Akranesi. H\u00fasi\u00f0 st\u00f3\u00f0 vestarlega vi\u00f0 n\u00faverandi Bakkat\u00fan. \u00dear mun hafa veri\u00f0 versla\u00f0 \u00e1 \u00e1runum 1873 \u2013 1907. \u00cdb\u00fa\u00f0arh\u00fasi\u00f0 me\u00f0 kvistinum, t.h. vi\u00f0 Thomsensverslun, mun vera h\u00fasi\u00f0 Bakki og sumarbryggjan sem s\u00e9st liggja ni\u00f0ur \u00far fj\u00f6rubor\u00f0inu og ni\u00f0ur \u00ed sj\u00f3 tilheyr\u00f0i B\u00f6\u00f0vari \u00deorvaldssyni og verslunarh\u00fasn\u00e6\u00f0i hans vi\u00f0 Lambh\u00fasasund. Myndin er tekin af n\u00faverandi Bakkat\u00fani vi\u00f0 Lambh\u00fasasund \u00ed \u00e1tt a\u00f0 Grenjum \u00fear sem s\u00ed\u00f0ar var\u00f0 m.a. athafnasv\u00e6\u00f0i \"\u00deorgeirs og Ellerts\"."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "MAO 3179"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "yfirlitsmynd"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "2009-11-12"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Heimild: Haraldur Sturlaugsson, http://www.haraldarhus.is"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "0A58930F28014B08 9CDC105322AB063B"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "3584146409"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2011-05-10 T=12:28:36 U=sigridurkb4969 V=%5C%5Cprentari.rvk.borg%5CMOF_Ljosmyndasafn_Svartur"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}], "farm": 9, "server": "8335", "secret": "aa8f6172a1", "camera": "Epson Perfection4990", "id": "8090400661"}, "stat": "ok"}