{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349956333", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8076700226", "title": {"_content": "A\u00f0ventistar \u00e1 tr\u00f6ppum Barnask\u00f3lans, 21. 1. 1926"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1920-1929", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-1741498", "_content": "19201929", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "H\u00f3pur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-49144", "_content": "h\u00f3pur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Kirkja", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-151490", "_content": "kirkja", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bygging", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-888684", "_content": "bygging", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-765", "_content": "church", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "group", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-6853", "_content": "group", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "children", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-1611", "_content": "children", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-565", "_content": "men", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1926", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-182730", "_content": "1926", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1920s", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700226-172", "_content": "1920s", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "fa4149214b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "21. 1. 1926, a\u00f0ventistar \u00e1 tr\u00f6ppum Barnask\u00f3lans. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 965\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1588", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-11 04:50:38", "lastupdate": "1353591258", "takengranularity": "0", "posted": "1349956333"}, "originalsecret": "e0f11c4977", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8193", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8076700226/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}