{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213196067", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2570729894", "title": {"_content": "De ma fen\u00eatre, Foix"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "view from my window", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-50554", "_content": "viewfrommywindow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-1695", "_content": "landscape", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "village", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-3837", "_content": "village", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "houses", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-185", "_content": "houses", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "field", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-915", "_content": "field", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "small Town", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-67721", "_content": "smalltown", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2570729894-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "252bb50b17", "location": {"locality": {"woeid": "591246", "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "_content": "Foix"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "sPXFwkBUW7u.I7w", "longitude": 1.605806, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "591246", "latitude": 42.964211, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 409\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> De ma fen\u00eatre, Foix\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1909\n\n<b>Mesures :</b> 12 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- B\u00e2timent -- Maison -- Mur -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre -- Vigne\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ari\u00e8ge (France ; vall\u00e9e)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "648", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1909-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1318326103", "takengranularity": "6", "posted": "1213196067"}, "originalsecret": "265c2e5bdf", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3177", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2570729894/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}