{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/4284743846/#comment72157626813615797", "realname": "", "path_alias": "kienen", "author": "63740960@N03", "iconserver": "2384", "datecreate": "1307824229", "_content": "A edifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 grande, por\u00e9m a magnitude est\u00e1 no bom gosto, sob todos aspectos. Memor\u00e1vel foto onde demonstra uma \u00e9poca Espetacular.", "authorname": "kienenjoao", "id": "37348976-4284743846-72157626813615797", "iconfarm": 3}], "photo_id": "4284743846"}}