{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212743030", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2555059713", "title": {"_content": "Congr\u00e8s de Luchon, [CAF], Route de la vall\u00e9e du Lys, sept.  1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555059713-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "donkeys", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555059713-5315", "_content": "donkeys", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555059713-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555059713-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "2d82a2a9cb", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 215\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> \n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1893\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b> Clich\u00e9 pris \u00e0 l'occasion du congr\u00e8s du Club alpin fran\u00e7ais de Luchon en 1893. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Route -- Muret -- Pierre -- Ville -- Maison -- Homme -- Femme -- Equestre passant -- \u00c2ne -- La marche -- Alpinisme [Mention / citation] -- Congr\u00e8s [Mention / citation]\n-- Club alpin fran\u00e7ais. Section (Pyr\u00e9n\u00e9es centrales). [Mention / citation]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) [Mention / citation] -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Sc\u00e8nes \n<b>Bibliographie :</b> \n\nClub Alpin Fran\u00e7ais. - Annuaire : vingti\u00e8me ann\u00e9e 1893. - Paris : Club Alpin Fran\u00e7ais, 1894. - 534 p. ; 23 cm. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1125", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1313054335", "takengranularity": "4", "posted": "1212743030"}, "originalsecret": "98ddfe06d9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3167", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2555059713/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}