{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213367419", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2575692282", "title": {"_content": "Environs d'O\u00f4"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res de Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Vall\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-310226", "_content": "vall\u00e9e", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Herbe", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-105274", "_content": "herbe", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-45082", "_content": "arbre", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Rivi\u00e8re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-9875", "_content": "rivi\u00e8re", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Croix monumentale", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-33626949", "_content": "croixmonumentale", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Homme", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-90053", "_content": "homme", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "haute-vall\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-13234840", "_content": "hautevall\u00e9e", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Luchonnais", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-13460186", "_content": "luchonnais", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Massif du", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2575692282-33626951", "_content": "massifdu", "author": "25591034@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "919f907a44", "location": {"locality": {"woeid": "615008", "place_id": "z7XC3OxXU7.EwL0", "_content": "O\u00f4"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "z7XC3OxXU7.EwL0", "longitude": 0.505886, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "615008", "latitude": 42.794896, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 279\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Environs d'O\u00f4\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 8 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Vall\u00e9e -- Herbe -- Arbre -- Rivi\u00e8re -- Pont -- Herbe -- Croix monumentale -- Homme -- P\u00e8lerin [?]\n\n-- O\u00f4 (France ; haute-vall\u00e9e) -- O\u00f4 (Haute-Garonne) [Mention / citation] -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur film -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "661", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1230657071", "takengranularity": "6", "posted": "1213367419"}, "originalsecret": "684e8b45e3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3007", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2575692282/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}