{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1387447562", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "11448257973", "title": {"_content": "Teigen_postkort"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0f9ca0727f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "DEXTRA Photo \u00f8nsker alle en riktig god jul og et godt nytt \u00e5r! Vi starter neste \u00e5r med en stor utstilling av Teigens Fotoateliers fotografier p\u00e5 DogA. Vel m\u00f8tt i februar!"}, "isfavorite": 0, "views": "407", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-12-19 10:59:41", "lastupdate": "1387733996", "takengranularity": "0", "posted": "1387447562"}, "originalsecret": "619e382188", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3743", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/11448257973/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}