{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212745754", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2555935462", "title": {"_content": "Vall\u00e9e du Lys et pic du C\u00e9cir\u00e9 en hiver, Luchon [environs"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Lys valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-48511360", "_content": "lysvalley", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "C\u00e9cir\u00e9 peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-48430379", "_content": "c\u00e9cir\u00e9peak", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "winter", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-201", "_content": "winter", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-412", "_content": "snow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "bear trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555935462-43250414", "_content": "beartrees", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "3afb3136b8", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 222\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e du Lys et pic du C\u00e9cir\u00e9 en hiver, Luchon [environs]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b> Chiffre ms : 12654. - Notes ms Trutat : &quot;Ego&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Roche -- Neige -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre -- Hiver\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) -- C\u00e9cir\u00e9 (France ; pic) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1011", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1385324468", "takengranularity": "6", "posted": "1212745754"}, "originalsecret": "751fc6c94c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3029", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2555935462/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}