{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5612637023/#comment72157632266055371", "realname": "", "path_alias": null, "author": "61501586@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1355764138", "_content": "Si cette photographie fait partie du fond Trutat, elle ne saurait \u00eatre de lui, car il est  d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en 1910 .", "authorname": "tarvis648", "id": "26129095-5612637023-72157632266055371", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5612637023/#comment72157632275737022", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1355823489", "_content": "C'est bien pour cela que le nom de Trutat n'apparait pas dans la notice.", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-5612637023-72157632275737022", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5612637023"}}