{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "9154"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 265"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "\u00f3nafngreindur"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "\u00f3nafngreindur 1920-1929 1930-1939 \u00fatf\u00f6r \"jar\u00f0arf\u00f6r / \u00fatf\u00f6r\""}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2002:08:28"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1925 - 1930, \u00fea\u00f0 er drungi og sorg en einnig einhver \u00f3l\u00fdsanleg fegur\u00f0 sem einkennir \u00feessa kyngim\u00f6gnu\u00f0u lj\u00f3smynd af \u00fatf\u00f6r fr\u00e1 D\u00f3mkirkjunni \u00ed Reykjav\u00edk. Flest andlitin eru \u00f3\u00feekkt en tali\u00f0 er a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 \u00e1h\u00f6fn \u00e1 breskum togara a\u00f0 fylgja skipsf\u00e9laga s\u00ednum til grafar. Fyrir mi\u00f0ri mynd stendur breski kons\u00fallin \u00e1 \u00cdslandi, \u00c1sgeir Sigur\u00f0sson en presturinn er s\u00e9ra Fri\u00f0rik Hallgr\u00edmsson. Ma\u00f0urinn me\u00f0 p\u00edpuhattinn er \u00deorsteinn \u00deorsteinsson jafnan kenndur vi\u00f0 \u00de\u00f3rshamar, en hann var umbo\u00f0sma\u00f0ur breskra togara \u00e1 \u00cdslandsmi\u00f0um. Myndin er sennilega tekin \u00e1 \u00e1rabilinu 1925 til 1930..\n.\n.\n.\n .\n .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3470704648"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "B14C163EC50341D9 9C0ABF8CFBA5070E"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF111FF11FFFF111"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "scanni 15.10.2003 14:24:09  Print Done"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "15890ea6edee91e833e76f4a9b01f28b"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:B14C163EC50341D9 9C0ABF8CFBA5070E"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:B447A004DAB94A37 89891E780DF873C1"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:17:35Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:49:02Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:49:02Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:49:03Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "2002-08-28"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "3470704648"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "B14C163EC50341D9 9C0ABF8CFBA5070E"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF111FF11FFFF111"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "scanni 15.10.2003 14:24:09  Print Done"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 265"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00f3nafngreindur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1925 - 1930, \u00fea\u00f0 er drungi og sorg en einnig einhver \u00f3l\u00fdsanleg fegur\u00f0 sem einkennir \u00feessa kyngim\u00f6gnu\u00f0u lj\u00f3smynd af \u00fatf\u00f6r fr\u00e1 D\u00f3mkirkjunni \u00ed Reykjav\u00edk. Flest andlitin eru \u00f3\u00feekkt en tali\u00f0 er a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 \u00e1h\u00f6fn \u00e1 breskum togara a\u00f0 fylgja skipsf\u00e9laga s\u00ednum til grafar. Fyrir mi\u00f0ri mynd stendur breski kons\u00fallin \u00e1 \u00cdslandi, \u00c1sgeir Sigur\u00f0sson en presturinn er s\u00e9ra Fri\u00f0rik Hallgr\u00edmsson. Ma\u00f0urinn me\u00f0 p\u00edpuhattinn er \u00deorsteinn \u00deorsteinsson jafnan kenndur vi\u00f0 \u00de\u00f3rshamar, en hann var umbo\u00f0sma\u00f0ur breskra togara \u00e1 \u00cdslandsmi\u00f0um. Myndin er sennilega tekin \u00e1 \u00e1rabilinu 1925 til 1930..\n.\n.\n.\n .\n .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}], "farm": 9, "server": "8173", "secret": "377414bdb3", "camera": "", "id": "8067070665"}, "stat": "ok"}