{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349695745", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066529514", "title": {"_content": "Reiptog e\u00f0a reipdr\u00e1ttur \u00f3\u00feekktan g\u00f3\u00f0vi\u00f0risdag \u00e1 Austurvelli, sennilega 1912"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "atbur\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-61258010", "_content": "atbur\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "h\u00e1t\u00ed\u00f0arh\u00f6ld", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-41555025", "_content": "h\u00e1t\u00ed\u00f0arh\u00f6ld", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00ed\u00fer\u00f3ttir", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-6841821", "_content": "\u00ed\u00fer\u00f3ttir", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "skemmtun", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-2405821", "_content": "skemmtun", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Austurv\u00f6llur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-797303", "_content": "austurv\u00f6llur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066529514-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "54a5b8174f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sennilega 1912, reiptog e\u00f0a reipdr\u00e1ttur \u00f3\u00feekktan g\u00f3\u00f0vi\u00f0risdag \u00e1 Austurvelli. H\u00f3pur \u00e1horfenda fylgist me\u00f0 \u00far fjarl\u00e6g\u00f0 fyrir utan j\u00e1rngir\u00f0inguna vi\u00f0 Thorvaldsensstr\u00e6ti og Vallarstr\u00e6ti.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 19\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "583", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-09-23 10:39:58", "lastupdate": "1353590037", "takengranularity": "0", "posted": "1349695745"}, "originalsecret": "45e2b8c2e2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8449", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066529514/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}