{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "8142"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 19"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1910-1919 atbur\u00f0ur h\u00e1t\u00ed\u00f0arh\u00f6ld \u00ed\u00fer\u00f3ttir mi\u00f0b\u00e6r skemmtun"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2002:09:27"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Austurv\u00f6llur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "MA\u00d3 511"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Headline", "label": "Headline"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "Sennilega 1912,  reiptog e\u00f0a reipdr\u00e1ttur \u00f3\u00feekktan g\u00f3\u00f0vi\u00f0risdag \u00e1 Austurvelli. H\u00f3pur \u00e1horfenda fylgist me\u00f0 \u00far fjarl\u00e6g\u00f0 fyrir utan j\u00e1rngir\u00f0inguna vi\u00f0 Thorvaldsensstr\u00e6ti og Vallarstr\u00e6ti. \u00cd h\u00fasinu lengst til vinstri bj\u00f3 Steingr\u00edmur Thorsteinsson sitt \u00e6viskei\u00f0 en h\u00e6gra megin vi\u00f0 \u00fea\u00f0 er gamli Kvennask\u00f3linn. H\u00e6gra megin vi\u00f0 mi\u00f0ju er prentsmi\u00f0jan \u00cdsafold, en \u00fear voru skrifstofur Morgunbla\u00f0sins lengi til h\u00fasa. \u00cdsafoldarh\u00fasi\u00f0 stendur n\u00fa vi\u00f0 A\u00f0alstr\u00e6ti 12. Lengst til h\u00e6gri s\u00e9st gaflinn \u00e1 H\u00f3tel Reykjav\u00edk \u00fear sem bruninn mikli kom upp \u00e1ri\u00f0 1915. *** Local Caption *** Aftan \u00e1 k\u00f3p\u00edu \u00c1BS 5 K fr\u00e1 \u00c1rb\u00e6jarsafni stendur skrifa\u00f0, \"Reiptog \u00e1 Austurvelli 1912. \u00c1 myndinni sj\u00e1st \u00feeir Skafti M J\u00f3natan \u00deorsteinsson, s\u00e1 sem er me\u00f0 hv\u00edtu h\u00fafuna \u00ed reiptoginu er Theod\u00f3r \u00c1rnason\""}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3551715311"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "E7BD7B67476B485A 9706A39B9290C22C"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF111FF11FFFF121"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "dfc9f55a8c532e40f24511b33c79be86"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:E7BD7B67476B485A 9706A39B9290C22C"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:AF8477DED3A54FBD 8662C8560B501036"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2009:09:23 10:39:58Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2009:09:23 10:39:58Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2009:09:23 10:39:58Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2009:11:02 13:01:37Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "Austurv\u00f6llur"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "MA\u00d3 511"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Headline", "label": "Headline"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "2002-09-27"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Aftan \u00e1 k\u00f3p\u00edu \u00c1BS 5 K fr\u00e1 \u00c1rb\u00e6jarsafni stendur skrifa\u00f0, \"Reiptog \u00e1 Austurvelli 1912. \u00c1 myndinni sj\u00e1st \u00feeir Skafti M J\u00f3natan \u00deorsteinsson, s\u00e1 sem er me\u00f0 hv\u00edtu h\u00fafuna \u00ed reiptoginu er Theod\u00f3r \u00c1rnason\""}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3551715311"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "E7BD7B67476B485A 9706A39B9290C22C"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF111FF11FFFF121"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 19"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "Sennilega 1912,  reiptog e\u00f0a reipdr\u00e1ttur \u00f3\u00feekktan g\u00f3\u00f0vi\u00f0risdag \u00e1 Austurvelli. H\u00f3pur \u00e1horfenda fylgist me\u00f0 \u00far fjarl\u00e6g\u00f0 fyrir utan j\u00e1rngir\u00f0inguna vi\u00f0 Thorvaldsensstr\u00e6ti og Vallarstr\u00e6ti. \u00cd h\u00fasinu lengst til vinstri bj\u00f3 Steingr\u00edmur Thorsteinsson sitt \u00e6viskei\u00f0 en h\u00e6gra megin vi\u00f0 \u00fea\u00f0 er gamli Kvennask\u00f3linn. H\u00e6gra megin vi\u00f0 mi\u00f0ju er prentsmi\u00f0jan \u00cdsafold, en \u00fear voru skrifstofur Morgunbla\u00f0sins lengi til h\u00fasa. \u00cdsafoldarh\u00fasi\u00f0 stendur n\u00fa vi\u00f0 A\u00f0alstr\u00e6ti 12. Lengst til h\u00e6gri s\u00e9st gaflinn \u00e1 H\u00f3tel Reykjav\u00edk \u00fear sem bruninn mikli kom upp \u00e1ri\u00f0 1915."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8449", "secret": "54a5b8174f", "camera": "", "id": "8066529514"}, "stat": "ok"}