{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222179774", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2881651823", "title": {"_content": "Vall\u00e9e d'Argel\u00e8s"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881651823-36427", "_content": "biblioth\u00e8que", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "de", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881651823-1642", "_content": "de", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881651823-27859", "_content": "toulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "stereogram", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881651823-2551", "_content": "stereogram", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "stereograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881651823-35877", "_content": "stereograph", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881651823-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "34427469121@N01"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "6be3a451b5", "location": {"locality": {"woeid": "12655466", "place_id": "tKiWxPdQULw8rYujoA", "_content": "Argel\u00e8s-Gazost"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tKiWxPdQULw8rYujoA", "longitude": -0.093383, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "12655466", "latitude": 43.007659, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 490\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e d'Argel\u00e8s\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Argel\u00e8s-Gazost (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 13 x 6 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Relief -- Vall\u00e9e -- Sommet (montagne) -- Plaine -- Champ -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre\n\n-- Argel\u00e8s-Gazost (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Argel\u00e8s-Gazost (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es ; canton) -- Argel\u00e8s (France ; vall\u00e9e)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages -- St\u00e9r\u00e9ogrammes \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "323", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1885-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1222196210", "takengranularity": "6", "posted": "1222179774"}, "originalsecret": "94cc9b88fb", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3146", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2881651823/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}