{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038581", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469048575", "title": {"_content": "\"Fru Karoline Bj\u00f6rnson\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kvinner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-1539364", "_content": "kvinner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kl\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-1445862", "_content": "kl\u00e6r", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Folkedrakter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-54647564", "_content": "folkedrakter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bunader", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-11821406", "_content": "bunader", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Jubileer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-77416423", "_content": "jubileer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bryllup", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-61205", "_content": "bryllup", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Gausdal", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-258511", "_content": "gausdal", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Oppland", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-1625270", "_content": "oppland", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048575-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "705cc0fce8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias.Skuespilleren Karoline Bj\u00f8rnson avbildet p\u00e5 balkongen hjemme p\u00e5 Aulestad p\u00e5 gullbryllupsdagen. Karoline Bj\u00f8rnson og Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson ble gift den 11. september 1858. "}, "isfavorite": 0, "views": "1946", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-02 14:53:31", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038581"}, "originalsecret": "05a52bc499", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3762", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469048575/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}