{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349956335", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8076707209", "title": {"_content": "Reykjav\u00edk,Tj\u00f6rnin, 1919"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Loftmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-1442180", "_content": "loftmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edkurtj\u00f6rn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-3073754", "_content": "reykjav\u00edkurtj\u00f6rn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "vesturb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-3130180", "_content": "vesturb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Yfirlitsmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-40240225", "_content": "yfirlitsmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Tj\u00f6rnin, Reykjav\u00edkurtj\u00f6rn", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-98697374", "_content": "tj\u00f6rninreykjav\u00edkurtj\u00f6rn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076707209-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": false, "id": "9169140-8076707209-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": false, "id": "9169140-8076707209-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4dc0a4ff0f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1919, Reykjav\u00edk,Tj\u00f6rnin, mi\u00f0b\u00e6r og Vesturb\u00e6r, fyrsta loftmynd af Reykjav\u00edk.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 9 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 987\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1634", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-11 04:50:32", "lastupdate": "1353591273", "takengranularity": "0", "posted": "1349956335"}, "originalsecret": "a5a754f515", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8466", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8076707209/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}