{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212566739", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2549958201", "title": {"_content": "Massifs de fleurs dans les jardins, Monte-Carlo"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2549958201-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "color", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2549958201-544", "_content": "color", "author": "92294936@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "80eb0d31c0", "location": {"locality": {"woeid": "483301", "place_id": "dlDqly9VWrkRkvw", "_content": "Monaco-Ville"}, "country": {"woeid": "23424892", "place_id": "P47fNClTUb7iklTKJw", "_content": "Monaco"}, "region": {"woeid": "24549797", "place_id": "_TLtmoFTVr9e2WuCow", "_content": "La Condamine"}, "place_id": "x6kb7VtVWrnGxUk", "longitude": 7.421779, "context": "0", "woeid": "483298", "latitude": 43.738421, "neighbourhood": {"woeid": "483298", "place_id": "x6kb7VtVWrnGxUk", "_content": "Condamine"}, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2700\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Massifs de fleurs dans les jardins, Monte-Carlo\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Monte-Carlo (Monaco)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Jardin public -- Palmier -- Massif (plantes) -- Fleur -- Parterre -- Herbe\n\n-- Monte-Carlo (Monaco) -- Monaco (Principaut\u00e9 de)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Couleur -- Positifs sur plaque de verre -- Paysages urbains -- D\u00e9tourage au papier coll\u00e9 \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 2701 Ruisseau dans les jardins de Monte-Carlo\nTRU C 2702 Dans les jardins de Monte-Carlo \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2045", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1337924552", "takengranularity": "6", "posted": "1212566739"}, "originalsecret": "e735ce20b2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3049", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2549958201/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}