{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213456777", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2578099838", "title": {"_content": "Luzenac, Ari\u00e8ge"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Ville", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-63325", "_content": "ville", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Eglise", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-55846", "_content": "eglise", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "B\u00e2timent", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-49806", "_content": "b\u00e2timent", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Maison", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-37488", "_content": "maison", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Place", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-4006", "_content": "place", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Fontaine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-44564", "_content": "fontaine", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Barri\u00e8re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-664968", "_content": "barri\u00e8re", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-681436", "_content": "midipyr\u00e9n\u00e9es", "author": "28436975@N05"}, {"raw": "stereoscopic", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-2550", "_content": "stereoscopic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Luzenac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-881421", "_content": "luzenac", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Ariege", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-55156", "_content": "ariege", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "b/w", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2578099838-294", "_content": "bw", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "9db717f263", "location": {"locality": {"woeid": "609102", "place_id": "YoYXn1VXUrNy.L0", "_content": "Luzenac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "YoYXn1VXUrNy.L0", "longitude": 1.763477, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "609102", "latitude": 42.765036, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 434\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Luzenac, Ari\u00e8ge\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Luzenac (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ville -- Eglise -- B\u00e2timent -- Maison -- Pont -- V\u00e9g\u00e9tation -- Place -- Fontaine -- Barri\u00e8re\n\n-- Luzenac (Ari\u00e8ge) -- Cabannes, Les (Ari\u00e8ge ; canton) -- Ari\u00e8ge (France ; haute vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Paysages urbains -- Vues de ville \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "734", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307404", "takengranularity": "6", "posted": "1213456777"}, "originalsecret": "d21f31a15a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3053", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2578099838/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}