{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213101471", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2566916523", "title": {"_content": "Demoiselles de Castelet, Ax-les-Thermes"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2566916523-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2566916523-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d0d7d843e9", "location": {"locality": {"woeid": "616080", "place_id": "X3kL2eFXU7ylQ.M", "_content": "Perles"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "X3kL2eFXU7ylQ.M", "longitude": 1.786222, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "616080", "latitude": 42.747075, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 377\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> \n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ax-les-Thermes (Ari\u00e8ge ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 12 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne)\n\n-- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ax-les-Thermes (Ari\u00e8ge ; canton) -- Perles-et-Castelet (Ari\u00e8ge) -- Ari\u00e8ge (France ; haute vall\u00e9e) -- Orlu (Ari\u00e8ge ; vall\u00e9e)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Noir et blanc -- Paysages -- Positifs sur plaque de verre \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "757", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1372671928", "takengranularity": "6", "posted": "1213101471"}, "originalsecret": "8d988e4f41", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3150", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2566916523/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}