{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376998622", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9552358395", "title": {"_content": "DEX_HA_0015"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Fiskeindustri", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-3222190", "_content": "fiskeindustri", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fiskerin\u00e6ring", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-67860026", "_content": "fiskerin\u00e6ring", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-200902", "_content": "b\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fart\u00f8yer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-126590527", "_content": "fart\u00f8yer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Motorb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-17404198", "_content": "motorb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fiskeb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-2025416", "_content": "fiskeb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hav", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-109170", "_content": "hav", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fjell", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-98112", "_content": "fjell", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fiskesk\u00f8yter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-17820646", "_content": "fiskesk\u00f8yter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hammerfest", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-118811", "_content": "hammerfest", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Finnmark", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-118807", "_content": "finnmark", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9552358395-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "d601e9f9b9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Panoramafoto av fiskeb\u00e5ter i havna i Hammerfest.\n"}, "isfavorite": 0, "views": "4281", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-08-20 11:24:19", "lastupdate": "1384318455", "takengranularity": "0", "posted": "1376998622"}, "originalsecret": "cec6154d4b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5475", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9552358395/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}