{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6845606103/#comment72157629248545545", "realname": "", "path_alias": null, "author": "18643384@N08", "iconserver": "8414", "datecreate": "1328818849", "_content": "Vue prise du <i>Deutsches Eck</i>. Je crois qu'il faudrait g\u00e9o-localiser un poil plus \u00e0 l'est, \u00e0 l'extr\u00eame pointe entre la Moselle et le Rhin", "authorname": "J.-C. Curtet", "id": "26129095-6845606103-72157629248545545", "iconfarm": 9}], "photo_id": "6845606103"}}