{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880431", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456255859", "title": {"_content": "Vika 1904"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Jenter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-761288", "_content": "jenter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Barn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-1262", "_content": "barn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Gater", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-668692", "_content": "gater", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Byg\u00e5rder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-46863755", "_content": "byg\u00e5rder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bybebyggelse", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-82928071", "_content": "bybebyggelse", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Foretninger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-126590531", "_content": "foretninger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kull", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-1150794", "_content": "kull", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Ved", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-109156", "_content": "ved", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Oslo", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-993", "_content": "oslo", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255859-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7ef792c12b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. En jente kledd i kjole st\u00e5r p\u00e5 gata foran en byg\u00e5rd i Vika, Oslo, i 1904. I bakgrunnen st\u00e5r tre andre sm\u00e5 barn og en ung gutt. P\u00e5 byg\u00e5rden henger et skilt for &quot;Strandgadens Kul og Ved-Forretning&quot;.   "}, "isfavorite": 0, "views": "1520", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-08-23 15:20:53", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1375880431"}, "originalsecret": "422de1b2d1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3828", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456255859/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}