{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349704723", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066928467", "title": {"_content": "Ma\u00f0ur heldur \u00ed taum \u00e1 hesti, 1905-1910"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1900-1909", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-7327828", "_content": "19001909", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "1910-1919", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066928467-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0i", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-98699726", "_content": "atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0i", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "atvinnul\u00edf", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-64049844", "_content": "atvinnul\u00edf", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bakar\u00ed", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-1954582", "_content": "bakar\u00ed", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "hestur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-800427", "_content": "hestur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "hestvagn", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066928467-12001175", "_content": "hestvagn", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "snj\u00f3r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-167532", "_content": "snj\u00f3r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "steinb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066928467-62794490", "_content": "steinb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Vesturgata", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066928467-6866170", "_content": "vesturgata", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066928467-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066928467-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": false, "id": "9169140-8066928467-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "796cb03d04", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1905-1910, ma\u00f0ur heldur \u00ed taum \u00e1 hesti sem er spenntur fyrir hestvagn, framan vi\u00f0 bakar\u00ed Carls Fredriksen, Vesturgata 14, s\u00ed\u00f0ar F\u00e9lagsbakar\u00edi\u00f0, Hansenbakar\u00ed og bakar\u00ed Inga Hall. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 168\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "760", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 06:57:07", "lastupdate": "1353590277", "takengranularity": "0", "posted": "1349704723"}, "originalsecret": "f0b361d2b1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8182", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066928467/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}