{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "9044"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 168"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1900-1909 1910-1919 atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0i atvinnul\u00edf bakar\u00ed hestur hestvagn snj\u00f3r steinb\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2009:06:02"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Heimild: Gu\u00f0j\u00f3n Fri\u00f0riksson, Ind\u00e6la Reykjav\u00edk. 6 g\u00f6ngufer\u00f0ir um gamla vesturb\u00e6inn, 63"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "2010:05:19"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Vesturgata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "1905-1910, ma\u00f0ur heldur \u00ed taum \u00e1 hesti sem er spenntur fyrir hestvagn, framan vi\u00f0 bakar\u00ed Carls Fredriksen, Vesturgata 14, s\u00ed\u00f0ar F\u00e9lagsbakar\u00edi\u00f0, Hansenbakar\u00ed og bakar\u00ed Inga Hall. Til h\u00e6gri er hla\u00f0i\u00f0 steinh\u00fas, Merkisteinn, Vesturgata 12, h\u00fasi\u00f0 reisti J\u00fal\u00edus Schou steinh\u00f6ggvari \u00e1ri\u00f0 1883. *** Local Caption *** Bakar\u00ed vi\u00f0 Vesturg\u00f6tu \u00ed Reykjav\u00edk. "}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "0180021227"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "F78AE55F335D4D1C B8A298C5DDAAD261"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "02FF314FF24FFFF123"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2010-02-17 T=10:40:31 U=gislih5559 V=%5C%5Cprentari.rvk.borg%5CMOF_Ljosmyndasafn_Svartur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "Model:\tPerfection4990  .\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t200.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ExifCameraInfo", "label": "Exif Camera Info"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "941b4bedd557beae2016038f71949687"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "Heimild: Gu\u00f0j\u00f3n Fri\u00f0riksson, Ind\u00e6la Reykjav\u00edk. 6 g\u00f6ngufer\u00f0ir um gamla vesturb\u00e6inn, 63"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Vesturgata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Epson           "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Make", "label": "Make"}, {"raw": {"_content": "Perfection4990  "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Model", "label": "Model"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2010:02:17 10:40:13Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2010:02:17 10:40:13Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2009:06:02 09:18:10Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:7abee9d9-4c45-11de-87fe-9dc4c6149186"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:7BFF4300169D4762 85BB6A1355CE3F2C"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "MAO 168"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "1905-1910, ma\u00f0ur heldur \u00ed taum \u00e1 hesti sem er spenntur fyrir hestvagn, framan vi\u00f0 bakar\u00ed Carls Fredriksen, Vesturgata 14, s\u00ed\u00f0ar F\u00e9lagsbakar\u00edi\u00f0, Hansenbakar\u00ed og bakar\u00ed Inga Hall. Til h\u00e6gri er hla\u00f0i\u00f0 steinh\u00fas, Merkisteinn, Vesturgata 12, h\u00fasi\u00f0 reisti J\u00fal\u00edus Schou steinh\u00f6ggvari \u00e1ri\u00f0 1883."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "2009-06-02"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Bakar\u00ed vi\u00f0 Vesturg\u00f6tu \u00ed Reykjav\u00edk. "}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "0180021227"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "F78AE55F335D4D1C B8A298C5DDAAD261"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "02FF314FF24FFFF123"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Model:\tPerfection4990  .\nOrientation:\t1 .\nResolution:\t200.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nColorSpace:\t65535 .\n"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "Exif", "label": "Exif"}, {"raw": {"_content": "E=PRN D=2010-02-17 T=10:40:31 U=gislih5559 V=%5C%5Cprentari.rvk.borg%5CMOF_Ljosmyndasafn_Svartur"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}], "farm": 9, "server": "8182", "secret": "796cb03d04", "camera": "Epson Perfection4990", "id": "8066928467"}, "stat": "ok"}