{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "9452"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 319"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1900-1909 barn kennari nemandi sk\u00f3li unglingur"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:01:07"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "\u00cdtarleg greinu um \u00feessa mynd birtist \u00ed Morgunbla\u00f0inu 15. ma\u00ed 1983 og vi\u00f0auki \u00ed Morgunbla\u00f0inu 22. ma\u00ed 1983"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "2008:09:19"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Fr\u00edkirkjuvegur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1909, Matth\u00edas \u00de\u00f3r\u00f0arson handavinnukennari og fornminjav\u00f6r\u00f0ur \u00e1samt nemendum s\u00ednum \u00e1 tr\u00f6ppum Barnask\u00f3la Reykjav\u00edkur, Fr\u00edkirkjuvegi 1. N\u00f6fn drengjanna f.v.: \u00c1g\u00fast Brynj\u00f3lfsson, Ragnar S. Haldorsen, Kristj\u00e1n L. Gestsson, Herulf Clausen, Kristj\u00e1n Albertsson og \u00f3nafngreindur. \u00cd efri r\u00f6\u00f0 f.v. Haraldur Sigur\u00f0sson, Valt\u00fdr Bl\u00f6ndal, Karl Magn\u00fasson, \u00f3nafngreindur og Vilhj\u00e1lmur \u00de. G\u00edslason og Gu\u00f0bj\u00f6rn P\u00e1lsson. Fyrir aftan Vilhj\u00e1lm er A\u00f0alsteinn Bj\u00f6rnsson og \u00f3nafngreindur. *** Local Caption *** \u00cd b\u00f3kinni Bernskan. L\u00edf, leikir og st\u00f6rf \u00edslenskra barna fyrr og n\u00fa eftir S\u00edmon J\u00f3n J\u00f3hannsson og Brynd\u00edsi Sverrisd\u00f3ttur, bls 173 er eftirfarandi myndatexti: \"Hreyknir piltar me\u00f0 sm\u00ed\u00f0isgripi s\u00edna \u00e1 tr\u00f6ppum Barnask\u00f3lans vi\u00f0 Tj\u00f6rnina \u00ed Reykjav\u00edk \u00e1ri\u00f0 1909, \u00e1samt kennara s\u00ednum, Matth\u00edasi \u00de\u00f3r\u00f0arsyni. Annar fr\u00e1 h\u00e6gri \u00ed fremstu r\u00f6\u00f0 er Krist\u00e1n Albertsson \u00ed lj\u00f3sri peysu vi\u00f0 hli\u00f0 hans er Herulf Clausen, og \u00fe\u00e1 kemur Kristj\u00e1n Gestsson. \u00cd \u00f6ftustu r\u00f6\u00f0 lengst til vinstri er Hannes \u00c1str\u00e1\u00f0sson.\""}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3771124957"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "FED7342F29EE402C B1011F632134D0AF"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "a2ac208348afaa917e1fd31c566bfaed"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "\u00cdtarleg greinu um \u00feessa mynd birtist \u00ed Morgunbla\u00f0inu 15. ma\u00ed 1983 og vi\u00f0auki \u00ed Morgunbla\u00f0inu 22. ma\u00ed 1983"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "Fr\u00edkirkjuvegur"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Epson           "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Make", "label": "Make"}, {"raw": {"_content": "Perfection4990  "}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Model", "label": "Model"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "256,257,258,259,262,274,277,284,530,531,282,283,296,301,318,319,529,532,306,270,271,272,305,315,33432;CB4ABC44216480715C0EC2EC3D67ED11"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "NativeDigest", "label": "Native Digest"}, {"raw": {"_content": "2012:03:13 11:03:32Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:03:13 11:03:32Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:03:13 11:03:32Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 13:47:21Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:5b5ccbd7-6cf2-11e1-974f-bfdc82420d53"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:5b5ccbd8-6cf2-11e1-974f-bfdc82420d53"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:73566D55802848AC BEEBA7B02994946D"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DerivedFromDocumentID", "label": "Derived From Document ID"}, {"raw": {"_content": "2003-01-07"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "\u00cd b\u00f3kinni Bernskan. L\u00edf, leikir og st\u00f6rf \u00edslenskra barna fyrr og n\u00fa eftir S\u00edmon J\u00f3n J\u00f3hannsson og Brynd\u00edsi Sverrisd\u00f3ttur, bls 173 er eftirfarandi myndatexti: \"Hreyknir piltar me\u00f0 sm\u00ed\u00f0isgripi s\u00edna \u00e1 tr\u00f6ppum Barnask\u00f3lans vi\u00f0 Tj\u00f6rnina \u00ed Reykjav\u00edk \u00e1ri\u00f0 1909, \u00e1samt kennara s\u00ednum, Matth\u00edasi \u00de\u00f3r\u00f0arsyni. Annar fr\u00e1 h\u00e6gri \u00ed fremstu r\u00f6\u00f0 er Krist\u00e1n Albertsson \u00ed lj\u00f3sri peysu vi\u00f0 hli\u00f0 hans er Herulf Clausen, og \u00fe\u00e1 kemur Kristj\u00e1n Gestsson. \u00cd \u00f6ftustu r\u00f6\u00f0 lengst til vinstri er Hannes \u00c1str\u00e1\u00f0sson.\""}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "MAO 319"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1909, Matth\u00edas \u00de\u00f3r\u00f0arson handavinnukennari og fornminjav\u00f6r\u00f0ur \u00e1samt nemendum s\u00ednum \u00e1 tr\u00f6ppum Barnask\u00f3la Reykjav\u00edkur, Fr\u00edkirkjuvegi 1. N\u00f6fn drengjanna f.v.: \u00c1g\u00fast Brynj\u00f3lfsson, Ragnar S. Haldorsen, Kristj\u00e1n L. Gestsson, Herulf Clausen, Kristj\u00e1n Albertsson og \u00f3nafngreindur. \u00cd efri r\u00f6\u00f0 f.v. Haraldur Sigur\u00f0sson, Valt\u00fdr Bl\u00f6ndal, Karl Magn\u00fasson, \u00f3nafngreindur og Vilhj\u00e1lmur \u00de. G\u00edslason og Gu\u00f0bj\u00f6rn P\u00e1lsson. Fyrir aftan Vilhj\u00e1lm er A\u00f0alsteinn Bj\u00f6rnsson og \u00f3nafngreindur."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1900-1909"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "FED7342F29EE402C B1011F632134D0AF"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "3771124957"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}], "farm": 9, "server": "8032", "secret": "1352fd0230", "camera": "Epson Perfection4990", "id": "8067170071"}, "stat": "ok"}