{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880432", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456255741", "title": {"_content": "Jakt og jakt [?] sydover"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fart\u00f8yer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-126590527", "_content": "fart\u00f8yer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-200902", "_content": "b\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Seilb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-554295", "_content": "seilb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hav", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-109170", "_content": "hav", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kystlandskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-19267249", "_content": "kystlandskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "sailboat", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-1269", "_content": "sailboat", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-800", "_content": "water", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "sky", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255741-282", "_content": "sky", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e861af6b07", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. To seilb\u00e5ter av typen jakt seiler ved kysten.  "}, "isfavorite": 0, "views": "1753", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-01 14:51:47", "lastupdate": "1385556172", "takengranularity": "0", "posted": "1375880432"}, "originalsecret": "6891d81cd5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3822", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456255741/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}