{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213796301", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2550392349", "title": {"_content": "Mlle X en v\u00e9lo, Luchon"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "madamoiselle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-1864783", "_content": "madamoiselle", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-347", "_content": "woman", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "velo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-54740", "_content": "velo", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "bicycle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-956", "_content": "bicycle", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-29630", "_content": "luchon", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "femme", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-6092", "_content": "femme", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "cyclist", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-3760", "_content": "cyclist", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "defect", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-50762", "_content": "defect", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Summer", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-245", "_content": "summer", "author": "26777958@N05"}, {"raw": "Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-116786", "_content": "pyr\u00e9n\u00e9es", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-487", "_content": "france", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "XIX", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-73126", "_content": "xix", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-278", "_content": "portrait", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "Campagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-42876", "_content": "campagne", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "promenade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-15699", "_content": "promenade", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "route", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-11960", "_content": "route", "author": "8785386@N06"}, {"raw": "b/w", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-294", "_content": "bw", "author": "32664644@N06"}, {"raw": "commons:event=commonground2009", "machine_tag": 1, "id": "26129095-2550392349-46516843", "_content": "commons:event=commonground2009", "author": "51035718466@N01"}, {"raw": "Damigella in bicicletta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-48430457", "_content": "damigellainbicicletta", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "path", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-5090", "_content": "path", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-61", "_content": "road", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550392349-169", "_content": "trees", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "43"}, "secret": "cc68058bc0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 32\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Mlle X en v\u00e9lo, Luchon\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 7 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Femme -- Route -- Bicyclette -- Divertissement et sport -- Campagne -- Promenade -- Montagne\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0032\" rel=\"nofollow\">http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC0032</a>\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "11087", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1378863414", "takengranularity": "6", "posted": "1213796301"}, "originalsecret": "7e5b180f4f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3005", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2550392349/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}