{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212585094", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2551164712", "title": {"_content": "La le\u00e7on [de bicyclette], Mlle Colom\u00e8s et G. Compayre, Luchon, septembre 1895"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": false, "id": "26129095-2551164712-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": false, "id": "26129095-2551164712-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": false, "id": "26129095-2551164712-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "bicycle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-956", "_content": "bicycle", "author": "10495037@N04"}, {"raw": "learning to ride", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-317910", "_content": "learningtoride", "author": "10495037@N04"}, {"raw": "lesson", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-24890", "_content": "lesson", "author": "10495037@N04"}, {"raw": "Women riding bicycles", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-44253818", "_content": "womenridingbicycles", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": false, "id": "26129095-2551164712-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "avenue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-33102", "_content": "avenue", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "parkway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-14629", "_content": "parkway", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "gentlemen", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-142962", "_content": "gentlemen", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "chez", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-12517", "_content": "chez", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "houses", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2551164712-185", "_content": "houses", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rue", "machine_tag": false, "id": "26129095-2551164712-37492", "_content": "rue", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8634a36571", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 28\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> La le\u00e7on [de bicyclette], Mlle Colom\u00e8s et G. Compayre, Luchon, septembre 1895\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1895\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 7 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Femme -- All\u00e9e -- Bicyclette -- Divertissement et sport -- Apprentissage\n-- Compayr\u00e9, Gabriel -- Colom\u00e8s, Mademoiselle\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes \n\n<b>Voir :</b> \nTRU B 38 Mlle Babion, G. et M. Compayr\u00e9, Luchon, 5\nTRU B 40 Mlle Babion, G. et M. Compayr\u00e9, Luchon, 5\nTRU C 25 Mlle Babion, G. Compayre, Henri, [\u00e0 bicyclette], \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2276", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1299700675", "takengranularity": "6", "posted": "1212585094"}, "originalsecret": "57cae99af9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3115", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2551164712/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}