{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1371654017", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9083697036", "title": {"_content": "Membres du Congr\u00e8s G\u00e9ologique, Foix"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "aa60586bfa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 901\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Membres du Congr\u00e8s G\u00e9ologique, Foix\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Foix (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Costume masculin -- Femme -- Costume f\u00e9minin -- Rocher -- Montagne -- Paroi rocheuse -- Versant rocheux -- G\u00e9ologie -- Assis -- En pied\n\n-- Foix (Ari\u00e8ge) -- Foix (Ari\u00e8ge; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits de groupe \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0901\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1062", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-06-19 09:44:01", "lastupdate": "1371654038", "takengranularity": "0", "posted": "1371654017"}, "originalsecret": "2b0fffd62a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2885", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/9083697036/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}