{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1352903689", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8184653086", "title": {"_content": "Pyramide de Saint-Paul (d'Oueil?), Luchon (environs), septembre 1881"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-29630", "_content": "luchon", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Pyramide de Saint-Paul", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-100364940", "_content": "pyramidedesaintpaul", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "photographie ancienne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-22015922", "_content": "photographieancienne", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "chemin\u00e9e de f\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-9830469", "_content": "chemin\u00e9edef\u00e9e", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "g\u00e9ologie", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-1682786", "_content": "g\u00e9ologie", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "curiosit\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-227488", "_content": "curiosit\u00e9", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Montagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-1359", "_content": "montagne", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Vall\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-310226", "_content": "vall\u00e9e", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Rocher", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-56781", "_content": "rocher", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-45082", "_content": "arbre", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Feuillu", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-216481", "_content": "feuillu", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Prairie", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-25390", "_content": "prairie", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Pr\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-379385", "_content": "pr\u00e9", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Village", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-3837", "_content": "village", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Ch\u00e2teau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-46001", "_content": "ch\u00e2teau", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-100365150", "_content": "bagn\u00e8resdeluchonhautegaronnecanton", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Oueil (France ; vall\u00e9e)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-100365152", "_content": "oueilfrancevall\u00e9e", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Saint-Paul d'Oueil (Haute-Garonne)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-100365154", "_content": "saintpauldoueilhautegaronne", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "Luchonnais, Massif du (France)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-100365156", "_content": "luchonnaismassifdufrance", "author": "42250269@N06"}, {"raw": "19e si\u00e8cle, 4e quart", "machine_tag": 0, "id": "26129095-8184653086-100365158", "_content": "19esi\u00e8cle4equart", "author": "42250269@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "449dc88f1b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 195\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pyramide de Saint-Paul (d'Oueil?), Luchon (environs), septembre 1881\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1881\n\n<b>Mesures :</b> : 20 x 15 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes manuscrites Trutat : &quot;Obj[ectif] h\u00e9misph[\u00e9rique] rapide ; papier Morgan ; B 137&quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Vall\u00e9e -- Rocher -- Pierre dress\u00e9e -- Arbre -- Feuillu -- Prairie -- Pr\u00e9 -- Village -- Ch\u00e2teau\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Oueil (France ; vall\u00e9e) -- Saint-Paul d'Oueil (Haute-Garonne) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur papier -- Noir et blanc -- Morgan -- Paysages \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0195\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "836", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-11-14 10:46:40", "lastupdate": "1359965532", "takengranularity": "0", "posted": "1352903689"}, "originalsecret": "33058a2557", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8067", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8184653086/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}