{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221743707", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2867978300", "title": {"_content": "Vall\u00e9e de la Rabat (?), vue du rocher de Soudou (?)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2867978300-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "985a7def7f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 451\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e de la Rabat (?), vue du rocher de Soudou (?)\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Vall\u00e9e -- Neige -- Homme\n\n-- Rabat-les-Trois-Seigneurs (Ari\u00e8ge) [?] -- Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge ; canton) [?] -- Courbi\u00e8re, Vall\u00e9e de la (France) [?] -- Sedour, Rocher du (Ari\u00e8ge) [?] -- Ari\u00e8ge (France ; vall\u00e9e) [?] -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) [?]\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "646", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1304987864", "takengranularity": "6", "posted": "1221743707"}, "originalsecret": "86a85eb6c1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3250", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2867978300/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}