{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880436", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456255509", "title": {"_content": "Syv S\u00f8stre, Geiranger."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Skip", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-31921", "_content": "skip", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Motorb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-17404198", "_content": "motorb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Turisme", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-852721", "_content": "turisme", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Livb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-22567445", "_content": "livb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Dekk", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-483010", "_content": "dekk", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kvinner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-1539364", "_content": "kvinner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fossefall", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-3979155", "_content": "fossefall", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fosser", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-3979161", "_content": "fosser", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fjorder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-35528916", "_content": "fjorder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Turister", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-830796", "_content": "turister", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Skorsteiner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-38512350", "_content": "skorsteiner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Stranda", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-420683", "_content": "stranda", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "M\u00f8re og Romsdal", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-363863", "_content": "m\u00f8reogromsdal", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-399", "_content": "mountain", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "water falls", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255509-14000", "_content": "waterfalls", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "aa58f3e966", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Kvinner og menn spaserer p\u00e5 dekket til et turistskip i Geirangerfjorden. P\u00e5 dekket henger livb\u00e5ter og et par fluktstoler st\u00e5r oppsatt. I bakgrunnen sees fossefallet &quot;De syv s\u00f8strene&quot;, ogs\u00e5 kalt Knivsfl\u00e5fossen. "}, "isfavorite": 0, "views": "1629", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-07 14:06:36", "lastupdate": "1385556114", "takengranularity": "0", "posted": "1375880436"}, "originalsecret": "6729687873", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2822", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456255509/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}