{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1370522495", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8967266872", "title": {"_content": "Avec l'abb\u00e9 Pottier et A. Faure, Varen, 27 septembre 1861"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7e495ca73a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 789\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Avec l'abb\u00e9 Pottier et A. Faure, Varen, 27 septembre 1861\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Varen (Tarn-et-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1861\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 16 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de Trutat : &quot;collodion albumin\u00e9&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Maison -- Tour -- Fortification -- Arbre -- Prairie -- Champ -- Muret -- Et\u00e9 -- Automne\n-- Pottier, Abb\u00e9, Fernand -- Faure, Monsieur\n\n-- Varen (Tarn-et-Garonne) -- Saint-Antonin-Noble-Val (Tarn-et-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Ch\u00e2teau (Varen)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 3e quart -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Collodion albumin\u00e9 -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Noir et blanc -- Paysages -- Paysages urbains \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0789\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "576", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-06-06 09:42:32", "lastupdate": "1370522502", "takengranularity": "0", "posted": "1370522495"}, "originalsecret": "b51a23e479", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7299", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8967266872/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}