{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/3613737998/#comment72157624318780415", "realname": "Harald E. T\u00f8rresen", "path_alias": "haraldetorresen", "author": "20119204@N07", "iconserver": "3403", "datecreate": "1278517925", "_content": "Fine bergensfoto! Dette m\u00e5 v\u00e6re tatt fra Puddefjorden mot N\u00f8stet \u2013 i dag er det vel bare N\u00f8steboden igjen av alle sj\u00f8bodene p\u00e5 bildet. Det ser ut til at Den Nationale Scene enn\u00e5 er under oppf\u00f8ring (rett over b\u00e5ten)?", "authorname": "Harald E. T\u00f8rresen", "id": "37454442-3613737998-72157624318780415", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/fylkesarkiv/3613737998/#comment72157624459435059", "realname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "path_alias": "fylkesarkiv", "author": "37547255@N08", "iconserver": "3580", "datecreate": "1280129175", "_content": "Harald, takk for hyggeleg kommentar og opplysningar til bilete. Eg har no retta opp biletteksten. :-)", "authorname": "Fylkesarkivet i Sogn og Fjordane", "id": "37454442-3613737998-72157624459435059", "iconfarm": 4}], "photo_id": "3613737998"}}