{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2558425468/#comment72157606136150750", "realname": "Laurent ABSO-MEDIA", "path_alias": null, "author": "25150648@N07", "iconserver": "3031", "datecreate": "1215946170", "_content": "Bonjour, je suis l'administrateur du groupe <a href=\"http://www.flickr.com/groups/764358@N21/\">Photos Pyr\u00e9n\u00e9es</a>, et nous aimerions beaucoup que vous ajoutiez ceci \u00e0 notre groupe !", "authorname": "abso_media", "id": "26129095-2558425468-72157606136150750", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2558425468"}}