{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223543305", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2926639870", "title": {"_content": "Vall\u00e9e de Puigcerd\u00e0, 1er ao\u00fbt 1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926639870-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "6c3b411b69", "location": {"locality": {"woeid": "771009", "place_id": "8CwFTidWVbthQUY", "_content": "Puigcerd\u00e0"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578034", "place_id": "buY2USBQUL8KB8CtqQ", "_content": "Catalonia"}, "place_id": "8CwFTidWVbthQUY", "longitude": 1.9281, "county": {"woeid": "12602125", "place_id": "SDvoojFQULyclWg1oQ", "_content": "Gerona"}, "context": "0", "woeid": "771009", "latitude": 42.439167, "accuracy": "9"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 621\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vall\u00e9e de Puigcerd\u00e0, 1er ao\u00fbt 1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Puigcerd\u00e0 (Girona)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1893\n\n<b>Mesures :</b> : 7 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;obj. Turillon, bl.&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Vall\u00e9e -- Montagne -- Plaine -- Arbre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Maison -- Et\u00e9\n\n-- Puigcerd\u00e0 (Girona) -- Cerdanya (Girona ; comarque) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (Espagne)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Turillon -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "762", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-08-01 11:08:25", "lastupdate": "1357040064", "takengranularity": "0", "posted": "1223543305"}, "originalsecret": "d4a96dcdfb", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3143", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2926639870/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}