{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222172770", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2881424833", "title": {"_content": "Saint-B\u00e9at : pic du Gar, 22 ao\u00fbt 1902"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881424833-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "stereogram", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881424833-2551", "_content": "stereogram", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "stereograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881424833-35877", "_content": "stereograph", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Gar's peak", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881424833-48430391", "_content": "garspeak", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881424833-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "6bfe1c5189", "location": {"locality": {"woeid": "623221", "place_id": "IYwPN51XULlRecw", "_content": "St.-B\u00e9at"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "IYwPN51XULlRecw", "longitude": 0.693168, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "623221", "latitude": 42.914823, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 479\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Saint-B\u00e9at : pic du Gar, 22 ao\u00fbt 1902\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Haute-Garonne (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 20e si\u00e8cle, 1e moiti\u00e9\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 5 cm\n\n<b>Observations :</b> plauqe tr\u00e8s ab\u00eem\u00e9e \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Sommet (montagne) -- Pic (montagne) -- V\u00e9g\u00e9tation -- Peuplier\n\n-- Haute-Garonne (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Saint-B\u00e9at (Haute-Garonne; canton)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e moiti\u00e9\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "477", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1902-08-22 14:26:10", "lastupdate": "1258307480", "takengranularity": "0", "posted": "1222172770"}, "originalsecret": "c7e6146abf", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3126", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2881424833/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}