{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349710258", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8067245091", "title": {"_content": "H\u00e1rgrei\u00f0slustofa Krist\u00f3l\u00ednu Kragh, 1931"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1930-1939", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-3699566", "_content": "19301939", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "h\u00e1rsnyrting", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-98703866", "_content": "h\u00e1rsnyrting", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "innanh\u00fasmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-98703868", "_content": "innanh\u00fasmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1931", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-1357", "_content": "1931", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1930s", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-2559", "_content": "1930s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hair", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-1504", "_content": "hair", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "beauty", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-881", "_content": "beauty", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "salon", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-20265", "_content": "salon", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "permanent", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-101350", "_content": "permanent", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "waves", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-3534", "_content": "waves", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bobbedhair", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-2646036", "_content": "bobbedhair", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "mirror", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8067245091-2100", "_content": "mirror", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d302b7d4cd", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1931, h\u00e1rgrei\u00f0slustofa Krist\u00f3l\u00ednu Kragh.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 341\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1958", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 08:30:34", "lastupdate": "1373240494", "takengranularity": "0", "posted": "1349710258"}, "originalsecret": "87cae17906", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8031", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8067245091/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}