{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1332510896", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7008423283", "title": {"_content": "Sentier dans les sous-bois, Allemagne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Deutschland", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-1905", "_content": "deutschland", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Germany", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-1477", "_content": "germany", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Wald", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-41600", "_content": "wald", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Waldweg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-270267", "_content": "waldweg", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Weg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-105802", "_content": "weg", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Pfad", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-178741", "_content": "pfad", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Path", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-5090", "_content": "path", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Forest", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-1311", "_content": "forest", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "Unterholz", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-537990", "_content": "unterholz", "author": "7489542@N03"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7008423283-169", "_content": "trees", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "017d245895", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 3016\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Sentier dans les sous-bois, Allemagne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Allemagne\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Bois -- Promenade -- Sentier -- Versant -- Sapin -- Arbre\n\n-- Allemagne\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC3016\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "783", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-23 14:54:56", "lastupdate": "1353094353", "takengranularity": "0", "posted": "1332510896"}, "originalsecret": "4c6c9df264", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7108", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/7008423283/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}