{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1313064260", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6031648037", "title": {"_content": "Les ar\u00e8nes, N\u00eemes"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6031648037-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b7f89d1825", "location": {"locality": {"woeid": "614326", "place_id": "53vGMPtXU74t9kM", "_content": "Nismes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153320", "place_id": "HU5ywXxWU79B1LWJ", "_content": "Languedoc-Roussillon"}, "place_id": "53vGMPtXU74t9kM", "longitude": 4.35213, "county": {"woeid": "12597193", "place_id": "iiqgskpQUL.XXrKafA", "_content": "Gard"}, "context": "0", "woeid": "614326", "latitude": 43.826477, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2477\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Les ar\u00e8nes, N\u00eemes\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> N\u00eemes (Gard)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 5 x 11 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ar\u00e8nes -- Ext\u00e9rieur -- Arche -- Arcade -- Pierre -- Amphith\u00e9\u00e2tre -- Esplanade\n\n-- N\u00eemes (Gard) -- N\u00eemes (Gard ; canton) -- Languedoc-Roussillon (France) -- Ar\u00e8nes (N\u00eemes) -- Gard (Languedoc-Roussillon)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- Epoque romaine\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Vues d'architecture \n\nVoir : \nTRU C 2478 Gradins \u00e0 l'int\u00e9rieur des ar\u00e8nes de N\u00eemes \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2477\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "335", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-08-11 14:04:20", "lastupdate": "1313068176", "takengranularity": "0", "posted": "1313064260"}, "originalsecret": "013739a916", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6066", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6031648037/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}