{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213364443", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2574778199", "title": {"_content": "3\u00b0 lac d'O\u00f4, [polis ?]"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-1695", "_content": "landscape", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "noir et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-4510", "_content": "noiretblanc", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Sea", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-228", "_content": "sea", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ocean", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-19", "_content": "ocean", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "shoreline", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-7257", "_content": "shoreline", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-3203", "_content": "rocks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "lakes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-7261", "_content": "lakes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Frozen riviere", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2574778199-48430339", "_content": "frozenriviere", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "a80bb0b306", "location": {"locality": {"woeid": "29331520", "place_id": "a5dWoPdTW7mmngJv5w", "_content": "Peyragudes les Agudes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "a5dWoPdTW7mmngJv5w", "longitude": 0.493569, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "29331520", "latitude": 42.738723, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 273\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> 3\u00b0 lac d'O\u00f4, [polis ?]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Lac -- Montagne -- Rocher -- V\u00e9g\u00e9tation\n\n-- O\u00f4 (France ; lac) -- O\u00f4 (Haute-Garonne) -- O\u00f4 (France ; haute-vall\u00e9e) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 254-261 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1083", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1386223062", "takengranularity": "6", "posted": "1213364443"}, "originalsecret": "09924272ec", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3020", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2574778199/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}