{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212573879", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2550103793", "title": {"_content": "Congr\u00e8s Club Alpin Fran\u00e7ais, Luchon, 10 sept.1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "House", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-397", "_content": "house", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-565", "_content": "men", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "horse", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-325", "_content": "horse", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "buggy", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-36188", "_content": "buggy", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cart", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-27464", "_content": "cart", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fence", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-1389", "_content": "fence", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountainside", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-23709", "_content": "mountainside", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-917", "_content": "hat", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "trees", "machine_tag": false, "id": "26129095-2550103793-169", "_content": "trees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Cheval", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-1882", "_content": "cheval", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "chevaux", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-131892", "_content": "chevaux", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "maison", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-37488", "_content": "maison", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "French alpine club convention", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-48511448", "_content": "frenchalpineclubconvention", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "windows", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-191", "_content": "windows", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "shutters", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2550103793-16509", "_content": "shutters", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4ef039f845", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 18\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Congr\u00e8s Club Alpin Fran\u00e7ais, Luchon, 10 sept.1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1893\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm\n\n<b>Observations :</b> Clich\u00e9 pris \u00e0 l'occasion du congr\u00e8s du Club Alpin Fran\u00e7ais de Luchon en septembre 1893. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Alpinisme -- Congr\u00e8s -- Arbre -- Voiture \u00e0 attelage -- Homme -- Costume masculin -- Chapeau -- Manteau -- Divertissement et sport -- Montagne -- Femme -- Maison -- Fen\u00eatre -- Cheval -- Costume f\u00e9minin\n-- Club alpin fran\u00e7ais. Section (Pyr\u00e9n\u00e9es centrales). [Mention / citation]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart -- 1893\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Portraits -- Portraits de groupe \n<b>Bibliographie :</b> \n\nClub Alpin Fran\u00e7ais. - Annuaire : vingti\u00e8me ann\u00e9e 1893. - Paris : Club Alpin Fran\u00e7ais, 1894. - 534 p. ; 23 cm. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1823", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307532", "takengranularity": "4", "posted": "1212573879"}, "originalsecret": "97d5135a1e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3083", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2550103793/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}