{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1319544479", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6279387383", "title": {"_content": "Eglise de Redon, Ile-et-Vilaine"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6279387383-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "64e582d63e", "location": {"locality": {"woeid": "619009", "place_id": "_gjiA7tXU7N6XIo", "_content": "Redon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153313", "place_id": "5.EM9r5WU79GO2nY", "_content": "Brittany"}, "place_id": "_gjiA7tXU7N6XIo", "longitude": -2.085814, "county": {"woeid": "12597138", "place_id": "p62OAZdQUL_sA0Tj9Q", "_content": "Ille-et-Vilaine"}, "context": "0", "woeid": "619009", "latitude": 47.653218, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2639\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Eglise de Redon, Ile-et-Vilaine\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Redon (Ile-et-Vilaine)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8,5 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Redon : \u00e9glise &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ext\u00e9rieur -- Eglise -- Chevet -- Clocher -- Contrefort -- Arc-boutant -- Machicoulis -- D\u00e9pendance agricole -- Charrette -- Cheval\n\n-- Eglise de Redon -- Redon (Ile-et-Vilaine) -- Redon (Ile-et-Vilaine ; canton) -- Ile-et-Vilaine (Bretagne) -- Bretagne (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- D\u00e9gradations -- T\u00e2che \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2639\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "372", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-10-25 14:07:59", "lastupdate": "1363436715", "takengranularity": "0", "posted": "1319544479"}, "originalsecret": "966cc2dda2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6106", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6279387383/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}