{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1331285260", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6966441977", "title": {"_content": "Enfants adoss\u00e9s \u00e0 une barri\u00e8re dominant une ville dans la vall\u00e9e du Haut-Rhin, Allemagne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6966441977-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6966441977-169", "_content": "trees", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6966441977-1695", "_content": "landscape", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e4f84115a7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2957\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Enfants adoss\u00e9s \u00e0 une barri\u00e8re dominant une ville dans la vall\u00e9e du Haut-Rhin, Allemagne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Rh\u00e9nanie-Palatinat, Land de (Allemagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Esplanade -- Promenade -- Gar\u00e7on -- Costume d'enfant -- Assis -- Barri\u00e8re -- Arbre -- Ville -- Vu d'en haut -- Fleuve -- Versant\n\n-- Rh\u00e9nanie-Palatinat, Land de (Allemagne) -- Allemagne -- Rhin (France ; fleuve) -- Vall\u00e9e du Haut-Rhin (Allemagne)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages -- Vues de ville \n\nVoir : \nTRU C 2931 Jeunes gens adoss\u00e9s \u00e0 une barri\u00e8re, esplanade \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2957\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\n\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "577", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-09 10:27:40", "lastupdate": "1378957562", "takengranularity": "0", "posted": "1331285260"}, "originalsecret": "be6474bdee", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7054", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6966441977/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}