{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1234362459", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3272143092", "title": {"_content": "Portail de l'\u00e9glise, Carennac"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chiesa", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-11786", "_content": "chiesa", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "eglise", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-55846", "_content": "eglise", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "igreja", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-14173", "_content": "igreja", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "iglesia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-7945", "_content": "iglesia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-765", "_content": "church", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kirche", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-7947", "_content": "kirche", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "esglesia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-462020", "_content": "esglesia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "art roman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-2403337", "_content": "artroman", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanico", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-124229", "_content": "romanico", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanisch", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-563250", "_content": "romanisch", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "romanesque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-35997", "_content": "romanesque", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "stone archway", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-5516533", "_content": "stonearchway", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Arch", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3272143092-3666", "_content": "arch", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "7d2678579f", "location": {"locality": {"woeid": "583066", "place_id": "ZYZWUaFUWrnO8lE", "_content": "Carennac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "ZYZWUaFUWrnO8lE", "longitude": 1.731719, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "583066", "latitude": 44.918868, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 752\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portail de l'\u00e9glise, Carennac\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Carennac (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Clich\u00e9 Brun \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Eglise -- Portail -- Fa\u00e7ade -- Porte -- Colonne -- Trumeau -- Tympan -- Christ en majest\u00e9 -- Mandorle -- Sculpture -- Bas-relief -- Escalier -- Rampe -- Arche -- Rue -- Pierre\n\n-- Carennac (Lot) -- Vayrac (Lot ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Eglise Saint-Pierre (Carennac)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "739", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1355886432", "takengranularity": "6", "posted": "1234362459"}, "originalsecret": "6e3d74b784", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3429", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3272143092/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}