{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1211459980", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2513014753", "title": {"_content": "Mme Berger..., [Luchon], 25 juillet 1899"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "walking", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-1604", "_content": "walking", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "whitedress", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-324482", "_content": "whitedress", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1899", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-489545", "_content": "1899", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-169", "_content": "trees", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Pretty", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-3322", "_content": "pretty", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "wedding", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-202", "_content": "wedding", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-85", "_content": "street", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "nice", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-2711", "_content": "nice", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "skirt", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-9300", "_content": "skirt", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "beautifully", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-122924", "_content": "beautifully", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "So", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-3293279", "_content": "so", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "cool", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-2709", "_content": "cool", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-395", "_content": "white", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "umbrella", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-1340", "_content": "umbrella", "author": "37599698@N02"}, {"raw": "Female posing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-17291524", "_content": "femaleposing", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "parasol", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-14199", "_content": "parasol", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "promenade", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-15699", "_content": "promenade", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-278", "_content": "portrait", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "vintage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-1386", "_content": "vintage", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "colonial", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-6875", "_content": "colonial", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mou", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513014753-61371", "_content": "mou", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "9951cbaa70", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 5\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Mme Berger..., [Luchon], 25 juillet 1899\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1897\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Femme -- Robe -- Ombrelle -- Chapeau -- Promenade -- Bourgeoisie -- Costume f\u00e9minin -- All\u00e9e -- Parc (public) -- Jardin public -- Thermes -- Statue\n-- Berger, Madame -- Etigny, Antoine M\u00e9gret d' (1720-1767). [Repr\u00e9sentation]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Parc des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Statue d'Etigny (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Thermes (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2034", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1899-07-01 00:00:00", "lastupdate": "1378215994", "takengranularity": "4", "posted": "1211459980"}, "originalsecret": "47cc4cbf5d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3123", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2513014753/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}