{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038579", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469048635", "title": {"_content": "Bj\u00f6rnson. Siste foto tat av ham."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048635-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Forfattere", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048635-3966167", "_content": "forfattere", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Oslo", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048635-993", "_content": "oslo", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048635-995", "_content": "norway", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469048635-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8c96ca8f0a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Portrett av dikteren Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson. "}, "isfavorite": 0, "views": "1901", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-28 12:07:57", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1376038579"}, "originalsecret": "b204d34651", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5544", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469048635/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}