{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213687262", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2585988579", "title": {"_content": "Village et vall\u00e9e d'O\u00f4"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-1695", "_content": "landscape", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "paysages", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-52654", "_content": "paysages", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-499", "_content": "mountains", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-14414", "_content": "valley", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "town", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-2267", "_content": "town", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "perspective", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-7247", "_content": "perspective", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Village", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2585988579-3837", "_content": "village", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "0193ef93b7", "location": {"locality": {"woeid": "615008", "place_id": "z7XC3OxXU7.EwL0", "_content": "O\u00f4"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "z7XC3OxXU7.EwL0", "longitude": 0.506057, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "615008", "latitude": 42.796975, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 283\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Village et vall\u00e9e d'O\u00f4\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Vall\u00e9e -- Montagne -- Pic (montagne) -- V\u00e9g\u00e9tation -- Prairie -- Arbre -- Village\n\n-- O\u00f4 (France ; haute-vall\u00e9e) -- O\u00f4 (Haute-Garonne) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne -- Vues de ville \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1286", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1364752902", "takengranularity": "6", "posted": "1213687262"}, "originalsecret": "a52c8ef778", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3025", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2585988579/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}