{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222958757", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2906727081", "title": {"_content": "P\u00eacheurs \u00e0 Saint-Jean-de-Luz, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": false, "id": "26129095-2906727081-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "P\u00eacheur", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-38310", "_content": "p\u00eacheur", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "fishermen", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-3987", "_content": "fishermen", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Saint-Jean-de-Luz", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-263826", "_content": "saintjeandeluz", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-1032804", "_content": "pyr\u00e9n\u00e9esatlantiques", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Trutat", "machine_tag": false, "id": "26129095-2906727081-11613446", "_content": "trutat", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Oc\u00e9an", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-308113", "_content": "oc\u00e9an", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Bord de mer", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-1212104", "_content": "borddemer", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "P\u00eache", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-270024", "_content": "p\u00eache", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Barque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-97598", "_content": "barque", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Filet", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-38309", "_content": "filet", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Plage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-45613", "_content": "plage", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Sable", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-7728", "_content": "sable", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Homme", "machine_tag": false, "id": "26129095-2906727081-90053", "_content": "homme", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Aquitaine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-545384", "_content": "aquitaine", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-487", "_content": "france", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Atlantique", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-282261", "_content": "atlantique", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Pays Basque", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-206170", "_content": "paysbasque", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "19e si\u00e8cle", "machine_tag": false, "id": "26129095-2906727081-3960970", "_content": "19esi\u00e8cle", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "2e moiti\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-30106986", "_content": "2emoiti\u00e9", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "20e si\u00e8cle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-2866574", "_content": "20esi\u00e8cle", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "1e quart", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-30106988", "_content": "1equart", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Photographies", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-546910", "_content": "photographies", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Positifs sur plaque de verre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-30107018", "_content": "positifssurplaquedeverre", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Noir et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-4510", "_content": "noiretblanc", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Paysages", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-52654", "_content": "paysages", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "Domaine public", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-14226816", "_content": "domainepublic", "author": "86434198@N00"}, {"raw": "pescadores", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-160847", "_content": "pescadores", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "redes de pesca", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-588333", "_content": "redesdepesca", "author": "79278499@N00"}, {"raw": "net", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2906727081-635", "_content": "net", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a640c576ba", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 592\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> P\u00eacheurs \u00e0 Saint-Jean-de-Luz, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Saint-Jean-de-Luz (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Oc\u00e9an -- Bord de mer -- P\u00eacheur -- P\u00eache -- Barque -- Filet -- Plage -- Sable -- Homme\n\n-- Saint-Jean-de-Luz (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) -- Saint-Jean-de-Luz (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques ; canton) -- Aquitaine (France) -- Atlantique (oc\u00e9an) -- Pays Basque (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2349", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1315092393", "takengranularity": "6", "posted": "1222958757"}, "originalsecret": "aced46259b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3012", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2906727081/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}