{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212656061", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2552595173", "title": {"_content": "Saules, Luchon, ao\u00fbt 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Water", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-800", "_content": "water", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "lakeshore", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-16897", "_content": "lakeshore", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pine trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-54448", "_content": "pinetrees", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Saules", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-1008521", "_content": "saules", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-29630", "_content": "luchon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ao\u00fbt 1906", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-48430289", "_content": "ao\u00fbt1906", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "willow trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552595173-287930", "_content": "willowtrees", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d72fd9bd57", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 170\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Saules, Luchon, ao\u00fbt 1906\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1906\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 11 cm\n\n<b>Observations :</b> Notes manuscrites Trutat : &quot;Mack. Sigma &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Lac -- Parc (public) -- Arbre -- Saule -- Herbe -- All\u00e9e -- Buvette\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Parc des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Buvette du Pr\u00e9 (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Pique (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Mackenstein -- Sigma -- Paysages \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - . - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 334-335. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "926", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-08-01 00:00:00", "lastupdate": "1313054335", "takengranularity": "4", "posted": "1212656061"}, "originalsecret": "87d9cf0394", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3255", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2552595173/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}