{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1352903662", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8184617653", "title": {"_content": "A la Rencluse : Fabri, Henri, ego (Trutat), Sebastiano et Jean, pos\u00e9 par Barth\u00e9l\u00e9my, Luchon (environs), ao\u00fbt 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5967eab54d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 157\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> A la Rencluse : Fabri, Henri, ego (Trutat), Sebastiano et Jean, pos\u00e9 par Barth\u00e9l\u00e9my, Luchon (environs), ao\u00fbt 1892\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ribagorza (Huesca ; comarque)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1892\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 17 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes manuscrites Trutat : &quot;Obj. h\u00e9misph\u00e9rique rapide ; papier Eastman ; B 561&quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Roche -- Abri troglodytique -- Cabane -- Refuge (montagne) -- Pierre -- Homme -- Groupe -- Costume masculin -- Chapeau -- B\u00e2ton (marche) -- Guide de montagne -- Alpinisme -- Chaise -- Table -- Et\u00e9\n-- Fabre, Charles -- [?], Henri -- Sebastiano -- (Cantaloup?), Jean -- Trutat, Eug\u00e8ne -- (Cantaloup?), Barth\u00e9lemy\n\n-- Renclusa (Espagne) -- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e) -- Renclusa, Refuge de la (Espagne) -- Maladeta, Massif de la (Espagne)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur papier -- Eastman -- Noir et blanc -- Paysages -- Portraits de groupe \n<b>Bibliographie :</b>  \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 244-249 \n\nVoir : \nTRU B 155 For\u00eat de la Rencluse, Luchon (environs), 24 ao\u00fbt\nTRU B 156 La Rencluse (gouffre), Luchon (environs), 25 ao\u00fbt\nTRU B 160 La Rencluse : S\u00e9bastiano, Luchon (environs), 25\nTRU B 161 A la Rencluse, la batterie de cuisine et le\nTRU B 164 La Rencluse, Jean et Barth\u00e9lemy, Luchon \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0157\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "395", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-11-14 10:49:13", "lastupdate": "1352903694", "takengranularity": "0", "posted": "1352903662"}, "originalsecret": "6cc4291f0c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8482", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8184617653/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}