{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1311767787", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5980666479", "title": {"_content": "M\u00e9ra et b\u00e9b\u00e9, B\u00e9lesta, 20 octobre 1897"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "vintage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-1386", "_content": "vintage", "author": "28643631@N07"}, {"raw": "dog", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-355", "_content": "dog", "author": "28643631@N07"}, {"raw": "chien", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-357", "_content": "chien", "author": "28643631@N07"}, {"raw": "animal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-952", "_content": "animal", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "pet", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-359", "_content": "pet", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "mammal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-1823", "_content": "mammal", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "canis", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-406222", "_content": "canis", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "canine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-8811", "_content": "canine", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "child", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-3840", "_content": "child", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "kid", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-2588", "_content": "kid", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-917", "_content": "hat", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "door", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-90", "_content": "door", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "1897", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-291178", "_content": "1897", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-487", "_content": "france", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "Europe", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-3272", "_content": "europe", "author": "28383733@N02"}, {"raw": "collar", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5980666479-29094", "_content": "collar", "author": "28383733@N02"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "44974b8691", "location": {"locality": {"woeid": "20194634", "place_id": "qwWIc99TUrtRA.1IRA", "_content": "Gran\u00e9jouls"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "qwWIc99TUrtRA.1IRA", "longitude": 1.923637, "county": {"woeid": "12597192", "place_id": "iegh5d1QUL.MEnw9yw", "_content": "Tarn"}, "context": "0", "woeid": "20194634", "latitude": 43.98213, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2346\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> M\u00e9ra et b\u00e9b\u00e9, B\u00e9lesta, 20 octobre 1897\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> B\u00e9lesta (commune de Cahuzac-sur-Vere)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1897\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; 20 octobre 1897, B\u00e9lesta, M\u00e9ra et b\u00e9b\u00e9, obj. Turillon &quot;. Tirage papier. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Enfant -- Costume d'enfant -- Chapeau -- Chien -- Porte -- Bois -- Arbuste -- Automne\n\n-- B\u00e9lesta (commune de Cahuzac-sur-Vere) -- Cahuzac-sur-V\u00e8re (Tarn) -- Castelnau-de-Montmiral (Tarn ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Turillon -- Portraits -- Cassure en deux morceaux \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2346\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1097", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1897-10-20 00:00:01", "lastupdate": "1369748427", "takengranularity": "0", "posted": "1311767787"}, "originalsecret": "e199d2b18b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6130", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5980666479/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}