{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "9468"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 752"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "MEN"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "T\u00f3nlist"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "T\u00f3nlist 1910-1919"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:01:13"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "1912"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "Hlj\u00f3msveit \u00e1 svi\u00f0i. Fi\u00f0luleikarar, stj\u00f3rnandi og menn me\u00f0 bl\u00e1sturshlj\u00f3\u00f0f\u00e6ri..\nHlj\u00f3msveit Oscars Johansens \u00ed B\u00e1runni, sennilega 1912..\nF.v.: Carl M\u00f6ller verslunarma\u00f0ur fi\u00f0la, Paul Bernburg verslunarma\u00f0ur fi\u00f0la, Theod\u00f3r \u00c1rnason skrifstofuma\u00f0ur fi\u00f0la, Fredriksen kj\u00f6tkaupma\u00f0ur fi\u00f0la, J\u00f3n \u00cdvarsson p\u00edan\u00f3, \u00c1g\u00fast Mark\u00fasson veggf\u00f3\u00f0rari tromma, Torfi Sigmundsson prentari klarinett, Eir\u00edkur Bjarnason j\u00e1rnsmi\u00f0ur bariton, Stef\u00e1n Gunnarsson kaupma\u00f0ur ten\u00f3rb\u00e1s\u00fana, J\u00f3nas Magn\u00fasson b\u00f3kbindari millir\u00f6dd og G\u00edsli Gu\u00f0mundsson b\u00f3kbindari kornet. Oscar Johansen fremstur \u00e1 mynd..\n.\n.\n.\n.\n. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n .\n .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3703824350"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "12374D7ADC3C4A42 AD3D394592A57BF3"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF101FF21FFFF112"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "pix 13.1.2003 14:58:34  Text Saved"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "6ddd3edd1ae4a02fbfd983a5cd1c6431"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:12374D7ADC3C4A42 AD3D394592A57BF3"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:0015C51C922547D2 925DFB52BD79DBD1"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:14:29Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:51:19Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:51:19Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:51:20Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "MEN"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "2003-01-13"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "3703824350"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "12374D7ADC3C4A42 AD3D394592A57BF3"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF101FF21FFFF112"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "pix 13.1.2003 14:58:34  Text Saved"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 752"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "T\u00f3nlist"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "Hlj\u00f3msveit \u00e1 svi\u00f0i. Fi\u00f0luleikarar, stj\u00f3rnandi og menn me\u00f0 bl\u00e1sturshlj\u00f3\u00f0f\u00e6ri..\nHlj\u00f3msveit Oscars Johansens \u00ed B\u00e1runni, sennilega 1912..\nF.v.: Carl M\u00f6ller verslunarma\u00f0ur fi\u00f0la, Paul Bernburg verslunarma\u00f0ur fi\u00f0la, Theod\u00f3r \u00c1rnason skrifstofuma\u00f0ur fi\u00f0la, Fredriksen kj\u00f6tkaupma\u00f0ur fi\u00f0la, J\u00f3n \u00cdvarsson p\u00edan\u00f3, \u00c1g\u00fast Mark\u00fasson veggf\u00f3\u00f0rari tromma, Torfi Sigmundsson prentari klarinett, Eir\u00edkur Bjarnason j\u00e1rnsmi\u00f0ur bariton, Stef\u00e1n Gunnarsson kaupma\u00f0ur ten\u00f3rb\u00e1s\u00fana, J\u00f3nas Magn\u00fasson b\u00f3kbindari millir\u00f6dd og G\u00edsli Gu\u00f0mundsson b\u00f3kbindari kornet. Oscar Johansen fremstur \u00e1 mynd..\n.\n.\n.\n.\n. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n .\n .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}], "farm": 9, "server": "8318", "secret": "2504d747b1", "camera": "", "id": "8074078451"}, "stat": "ok"}