{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216196929", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2673108909", "title": {"_content": "Statue de d'Etigny, Luchon, sept. 1895"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2673108909-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "statue", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2673108909-1000", "_content": "statue", "author": "59677913@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2673108909-293", "_content": "blackandwhite", "author": "59677913@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "2e0d9f13fd", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 112\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Statue de d'Etigny, Luchon, sept. 1895\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1895\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Statue -- Homme politique -- Parc (public) -- All\u00e9e -- Homme -- Arbre -- Herbe -- Thermes\n-- Etigny, Antoine M\u00e9gret d' (1720-1767). [Repr\u00e9sentation] -- Crauk, Gustave. [Sculpteur]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Parc des Quinconces (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Statue d'Etigny (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Thermes (Bagn\u00e8res-de-Luchon)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains -- Reproductions d'oeuvre d'art \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 314-315 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "947", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1313054340", "takengranularity": "4", "posted": "1216196929"}, "originalsecret": "23429bb791", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3097", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2673108909/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}