{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216303736", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2676527451", "title": {"_content": "Pic du Gar, Vue de Gronsac, septembre 1900"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Vineyard", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-2516", "_content": "vineyard", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "old vines", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-543042", "_content": "oldvines", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Vigne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-56379", "_content": "vigne", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "montagne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-1359", "_content": "montagne", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Valley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-14414", "_content": "valley", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fog", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2676527451-1064", "_content": "fog", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "7fe0f5b5cc", "location": {"locality": {"woeid": "623221", "place_id": "IYwPN51XULlRecw", "_content": "St.-B\u00e9at"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "IYwPN51XULlRecw", "longitude": 0.691967, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "623221", "latitude": 42.913817, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 450\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pic du Gar, Vue de Gronsac, septembre 1900\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Saint-B\u00e9at (Haute-Garonne; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1900\n\n<b>Mesures :</b> 9 x 8 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Vall\u00e9e -- V\u00e9g\u00e9tation -- Arbre -- For\u00eat\n\n-- Saint-B\u00e9at (Haute-Garonne; canton) -- Gar (France ; pic) -- Gar (France ; massif) -- Garonne (France ; vall\u00e9e) -- Gronsac (Haute-Garonne) [Vu depuis]\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1586", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1315351410", "takengranularity": "4", "posted": "1216303736"}, "originalsecret": "69e2d0e5d9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3155", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2676527451/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}