{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212653013", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2553360738", "title": {"_content": "Courses \u00e0 bicyclette, Luchon, septembre [189?]"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-3202395", "_content": "bagn\u00e8resdeluchon", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Pique", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-72497", "_content": "pique", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Haute-Garonne", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-681435", "_content": "hautegaronne", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "bicyclettes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-1003781", "_content": "bicyclettes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "f\u00ecn de si\u00e9cle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-44064163", "_content": "f\u00ecndesi\u00e9cle", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "race", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-1284", "_content": "race", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "spectators", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-30533", "_content": "spectators", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "bike", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-955", "_content": "bike", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pedal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-68540", "_content": "pedal", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "intersection", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-21047", "_content": "intersection", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "transportation", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2553360738-14973", "_content": "transportation", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b3bce36e89", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.591545, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.787968, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 36\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Courses \u00e0 bicyclette, Luchon, septembre [189?]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 189. [?]\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 7 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Bicyclette -- Divertissement et sport -- Course cycliste -- Rue -- Sportif -- Spectateur -- Costume de sportif\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pique (France ; vall\u00e9e)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes de rue \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1953", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1257357469", "takengranularity": "6", "posted": "1212653013"}, "originalsecret": "78bfbb0407", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3025", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2553360738/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}