{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "10033"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 1907"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1930-1939 \"Al\u00feingish\u00e1t\u00ed\u00f0in 1930\" h\u00f3pmynd kl\u00e6\u00f0na\u00f0ur leikari"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2003:03:03"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "\u00deingvellir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "\u00c1R"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "\u00c1rness\u00fdsla"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1930, menn \u00ed fornmannab\u00faningum \u00e1 Al\u00feingish\u00e1t\u00ed\u00f0 1930. .\n.\nRebekka og \u00cdda Hj\u00f6rt\u00fe\u00f3rsd\u00e6tur kj\u00f3lameistarar saumu\u00f0u b\u00faningana \u00e1 saumastofu sinni \u00ed A\u00f0alstr\u00e6ti 9. *** Local Caption *** Rebekka Hj\u00f6rt\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir, \u00cdda Hj\u00f6rt\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "4290700469"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "0BDB394E0E2F4047 A43340A199D3EBB7"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF112FF11FFFF111"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "Image Description:\t1930, menn \u00c3\u00ad fornmannab\u00c3\u00baningum \u00c3\u00a1 Al\u00c3\u00beingish\u00c3\u00a1t\u00c3\u00ad\u00c3\u00b0 1930. .\n.\nRebekka og \u00c3\u008dda Hj\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00be\u00c3\u00b3rsd\u00c3\u00a6tur kj\u00c3\u00b3lameistarar saumu\u00c3\u00b0u b\u00c3\u00baningana \u00c3\u00a1 saumastofu sinni \u00c3\u00ad A\u00c3\u00b0alstr\u00c3\u00a6ti 9. *** Local Caption *** Rebekka Hj\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00be\u00c3\u00b3rsd\u00c3\u00b3ttir, \u00c3\u008dda Hj\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00be\u00c3\u00b3rsd\u00c3\u00b3ttir.\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nArtist:\tMagn\u00c3\u00bas \u00c3\u201clafsson.\nCopyright:\t\u00c2\u00a9 Lj\u00c3\u00b3smyndasafn Reykjav\u00c3\u00adkur.\n"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ExifCameraInfo", "label": "Exif Camera Info"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "55cb368db78d3da2a9d680128084d845"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Glerplata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00deingvellir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "\u00c1rness\u00fdsla"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "2008:09:23 10:15:42Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:47:47Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:47:47Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:47:49Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "adobe:docid:photoshop:264ac8a9-8957-11dd-84ba-96d877d88123"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:5B754C78E32A4E2A A5F9E34D9E72C25B"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "image/jpeg"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Format", "label": "Format"}, {"raw": {"_content": "1930, menn \u00ed fornmannab\u00faningum \u00e1 Al\u00feingish\u00e1t\u00ed\u00f0 1930. .\n.\nRebekka og \u00cdda Hj\u00f6rt\u00fe\u00f3rsd\u00e6tur kj\u00f3lameistarar saumu\u00f0u b\u00faningana \u00e1 saumastofu sinni \u00ed A\u00f0alstr\u00e6ti 9."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "MAO 1907"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "2003-03-03"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Rebekka Hj\u00f6rt\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir, \u00cdda Hj\u00f6rt\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "\u00c1RN"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "4290700469"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "0BDB394E0E2F4047 A43340A199D3EBB7"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF112FF11FFFF111"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Image Description:\t1930, menn \u00c3\u00ad fornmannab\u00c3\u00baningum \u00c3\u00a1 Al\u00c3\u00beingish\u00c3\u00a1t\u00c3\u00ad\u00c3\u00b0 1930. .\n.\nRebekka og \u00c3\u008dda Hj\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00be\u00c3\u00b3rsd\u00c3\u00a6tur kj\u00c3\u00b3lameistarar saumu\u00c3\u00b0u b\u00c3\u00baningana \u00c3\u00a1 saumastofu sinni \u00c3\u00ad A\u00c3\u00b0alstr\u00c3\u00a6ti 9. *** Local Caption *** Rebekka Hj\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00be\u00c3\u00b3rsd\u00c3\u00b3ttir, \u00c3\u008dda Hj\u00c3\u00b6rt\u00c3\u00be\u00c3\u00b3rsd\u00c3\u00b3ttir.\nResolution:\t300.000 .\nResolutionUnit:\t2 .\nSoftware:\tAdobe Photoshop CS Windows.\nArtist:\tMagn\u00c3\u00bas \u00c3\u201clafsson.\nCopyright:\t\u00c2\u00a9 Lj\u00c3\u00b3smyndasafn Reykjav\u00c3\u00adkur.\n"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "Exif", "label": "Exif"}], "farm": 9, "server": "8048", "secret": "a523e88241", "camera": "", "id": "8077074297"}, "stat": "ok"}