{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880070", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456210585", "title": {"_content": "Tinnsj\u00f6dammen"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-200902", "_content": "b\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Dampb\u00e5ter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-99030316", "_content": "dampb\u00e5ter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Industri", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-395001", "_content": "industri", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Vannkraft", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-1654269", "_content": "vannkraft", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Dammer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-69119", "_content": "dammer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Tinn / Notodden", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-126589849", "_content": "tinnnotodden", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Telemark", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-40839", "_content": "telemark", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456210585-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "108f3b01dd", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Demningsanlegget i Tinnsj\u00e5, ogs\u00e5 kalt Tinnsj\u00f8en. I bakgrunnen sees Tinnsj\u00e5ferga. "}, "isfavorite": 0, "views": "1224", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-12-04 16:20:25", "lastupdate": "1378762014", "takengranularity": "0", "posted": "1375880070"}, "originalsecret": "53cdd60dd4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3704", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456210585/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}