{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1233333160", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3238516005", "title": {"_content": "Pont Valentr\u00e9, Cahors"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Cahors", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-69314", "_content": "cahors", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "Pont Valentr\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-781430", "_content": "pontvalentr\u00e9", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "Pont", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-18354", "_content": "pont", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "Arche", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-180630", "_content": "arche", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "Pierre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-5229", "_content": "pierre", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "Rivi\u00e8re", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-9875", "_content": "rivi\u00e8re", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "ponte fortificato", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-21972966", "_content": "pontefortificato", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "Arco", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-47580", "_content": "arco", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "pietra", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-40634", "_content": "pietra", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "fiume", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-6223", "_content": "fiume", "author": "34253329@N07"}, {"raw": "costruzione medievale", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3238516005-35228739", "_content": "costruzionemedievale", "author": "34253329@N07"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b32a3c6b08", "location": {"locality": {"woeid": "582644", "place_id": "eSvmR4NUWriZYBY", "_content": "Cahors"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "eSvmR4NUWriZYBY", "longitude": 1.438179, "county": {"woeid": "12597172", "place_id": "YZYC0e5QUL8O4258vg", "_content": "Lot"}, "context": "0", "woeid": "582644", "latitude": 44.446587, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 739\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Pont Valentr\u00e9, Cahors\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Cahors (Lot)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 16 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Pont -- Arche -- Pierre -- V\u00e9g\u00e9tation -- Fen\u00eatre -- Toit -- Colline -- Rivi\u00e8re -- Arbre -- Tour\n\n-- Cahors (Lot) -- Cahors (Lot ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pont Valentr\u00e9 (Cahors) -- Lot, rivi\u00e8re (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur film -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "791", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1338702261", "takengranularity": "6", "posted": "1233333160"}, "originalsecret": "e8069090dd", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3401", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3238516005/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}