{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "8294"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 1902"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1930-1939 atvinnul\u00edf byggingaframkv\u00e6mdir h\u00fasar\u00f6\u00f0 rei\u00f0hj\u00f3l verslun"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2011:11:25"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "H\u00fasi\u00f0 var upprunalega \u00e1 tveimur h\u00e6\u00f0um, byggt 1929, en var h\u00e6kka\u00f0 \u00e1 \u00e1runum 1932-1933, heimild H\u00fasak\u00f6nnun Minjas. Rvk, sk\u00fdrsla nr. 144, bls 68."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SpecialInstructions", "label": "Special Instructions"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "T\u00fdsgata"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Austurb\u00e6r (gamli Austurb\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "Um 1932, byggingaframkv\u00e6mdir \u00e1 horni T\u00fdsg\u00f6tu og Sk\u00f3lav\u00f6r\u00f0ust\u00edgs \u00ed Reykjav\u00edk. Verslunar- og \u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fas, T\u00fdsgata 1, Mj\u00f3lkurb\u00fa fl\u00f3amanna og Versluninn Einar Eyj\u00f3lfsson. Veri\u00f0 er a\u00f0 h\u00e6kka h\u00fasi\u00f0 um eina h\u00e6\u00f0. Fj\u00e6r til h\u00e6gri er T\u00fdsgata 3 og til vinstri er Sk\u00f3lav\u00f6r\u00f0ust\u00edgur 22. V\u00f6rub\u00edll, s\u00edmastaru, lj\u00f3sastaur, vinnupallar, byggingaverkamenn. Ma\u00f0ur \u00e1 rei\u00f0hj\u00f3li \u00ed forgrunni til h\u00e6gri."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3519411468"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "16DDE9C0CF274397 B57CD5CEB8A2C03E"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "03FF333FF22FFFF222"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "pix 3.3.2003 14:08:51  Print Done"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentHistory", "label": "Document History"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "bad55cdbffccb47d8bbb7f8d838d29ad"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:16DDE9C0CF274397 B57CD5CEB8A2C03E"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:F924212E63D04B37 9D4B867D3FC18B88"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2004:03:26 16:45:31Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2011:11:25 10:59:51Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2011:11:25 10:59:51Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2011:11:25 14:33:25Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "MAN"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "T\u00fdsgata"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Austurb\u00e6r (gamli Austurb\u00e6rinn)"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "H\u00fasi\u00f0 var upprunalega \u00e1 tveimur h\u00e6\u00f0um, byggt 1929, en var h\u00e6kka\u00f0 \u00e1 \u00e1runum 1932-1933, heimild H\u00fasak\u00f6nnun Minjas. Rvk, sk\u00fdrsla nr. 144, bls 68."}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Instructions", "label": "Instructions"}, {"raw": {"_content": "2011-11-25"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3519411468"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "16DDE9C0CF274397 B57CD5CEB8A2C03E"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "03FF333FF22FFFF222"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "pix 3.3.2003 14:08:51  Print Done"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "History", "label": "History"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 1902"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "Um 1932, byggingaframkv\u00e6mdir \u00e1 horni T\u00fdsg\u00f6tu og Sk\u00f3lav\u00f6r\u00f0ust\u00edgs \u00ed Reykjav\u00edk. Verslunar- og \u00edb\u00fa\u00f0arh\u00fas, T\u00fdsgata 1, Mj\u00f3lkurb\u00fa fl\u00f3amanna og Versluninn Einar Eyj\u00f3lfsson. Veri\u00f0 er a\u00f0 h\u00e6kka h\u00fasi\u00f0 um eina h\u00e6\u00f0. Fj\u00e6r til h\u00e6gri er T\u00fdsgata 3 og til vinstri er Sk\u00f3lav\u00f6r\u00f0ust\u00edgur 22. V\u00f6rub\u00edll, s\u00edmastaru, lj\u00f3sastaur, vinnupallar, byggingaverkamenn. Ma\u00f0ur \u00e1 rei\u00f0hj\u00f3li \u00ed forgrunni til h\u00e6gri."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1930-1939"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8474", "secret": "156d743063", "camera": "", "id": "8077066138"}, "stat": "ok"}