{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1347022628", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7948464224", "title": {"_content": "Portrait d'Antonin Perbosc accoud\u00e9 \u00e0 la biblioth\u00e8que chez Prosper Estieu"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "office", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-2413", "_content": "office", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "shelves", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-46549", "_content": "shelves", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "library", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-5702", "_content": "library", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "printing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-14888", "_content": "printing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "beard", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-1651", "_content": "beard", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "moustache", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-11200", "_content": "moustache", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "mustache", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7948464224-27660", "_content": "mustache", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4c30bde9fe", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> PERB010_\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portrait d'Antonin Perbosc accoud\u00e9 \u00e0 la biblioth\u00e8que chez Prosper Estieu\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Observations :</b>  Collection Antonin Perbosc. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Int\u00e9rieur -- Bureau -- Portrait -- Homme -- Accoud\u00e9 -- En pied -- Costume masculin -- Barbe -- Moustache -- Etag\u00e8re -- Table -- Livre -- Homme de lettres\n-- Perbosc, Antonin\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Portraits -- Sc\u00e8nes d'int\u00e9rieur \n\nVoir : \nPERB019_ Portrait d'Antonin Perbosc accoud\u00e9 \u00e0 la \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_PERB010\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "596", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-07 11:01:21", "lastupdate": "1351778763", "takengranularity": "0", "posted": "1347022628"}, "originalsecret": "e72180f61d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8173", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/7948464224/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}