{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/7928955696/#comment72157631910112909", "realname": "", "path_alias": null, "author": "53844281@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1351853595", "_content": "S\u00f6rn\u00e4s? Jag ser ett kort om Senatstorget.", "authorname": "Sakari Kestinen", "id": "48636426-7928955696-72157631910112909", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/7928955696/#comment72157631911119196", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "path_alias": "slsarkiva", "author": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "datecreate": "1351859225", "_content": "Tack f\u00f6r att du m\u00e4rkte felet. Uppgifterna \u00e4r nu r\u00e4ttade.", "authorname": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "id": "48636426-7928955696-72157631911119196", "iconfarm": 5}], "photo_id": "7928955696"}}