{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303389871", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5640004929", "title": {"_content": "Fa\u00e7ade en persective du Palais Bevilacqua, Bologne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5640004929-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d0c5eb74c5", "location": {"locality": {"woeid": "711080", "place_id": "OpIp4IBWU7vidc0", "_content": "Bologna"}, "country": {"woeid": "23424853", "place_id": "5QqgvRVTUb7tSzaDpQ", "_content": "Italy"}, "region": {"woeid": "7153334", "place_id": "xd.5Qv9WU7.oEka2", "_content": "Emilia Romagna"}, "place_id": "OpIp4IBWU7vidc0", "longitude": 11.342868, "county": {"woeid": "12591871", "place_id": "Y554e2pQUL._GjbFLQ", "_content": "Bologna"}, "context": "0", "woeid": "711080", "latitude": 44.496872, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1918\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Fa\u00e7ade en persective du Palais Bevilacqua, Bologne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bologne (Emilie)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Reproduction de photographie. \nInscription au bas du clich\u00e9 : &quot; Bologna, Palazzo Bevilacqua, fotog. dell' Emilia Bologna &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Palais -- Pierre -- Fa\u00e7ade -- Bossage -- Corniche -- Fen\u00eatre -- Arc en plein cintre -- Fronton -- Balcon -- Porte\n\n-- Palais Bevilacqua (Bologne) -- Bologne (Emilie) -- Emilie (Italie) -- Italie\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- Renaissance -- Epoque Renaissance\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Reproductions d'oeuvre d'art -- Vues d'architecture \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1918\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "627", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-04-21 14:44:31", "lastupdate": "1306523108", "takengranularity": "0", "posted": "1303389871"}, "originalsecret": "7b3d9227c8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5310", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5640004929/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}