{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1337848277", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7260649058", "title": {"_content": "Abri de Prat Long, Luchon (environs)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-7260649058-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "7b9eeedf27", "location": {"locality": {"woeid": "12670168", "place_id": "v1yK7qlQULyqov11YQ", "_content": "St.-Aventin"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "v1yK7qlQULyqov11YQ", "longitude": 0.57249, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "12670168", "latitude": 42.773857, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 3183\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Abri de Prat Long, Luchon (environs)\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8,5 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Abri de Prat Long &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Versant rocheux -- V\u00e9g\u00e9tation -- Refuge (montagne) -- Sommet (montagne) -- Cr\u00eate (montagne)\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Prat Long, Refuge de (Haute-Garonne) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages de montagne -- D\u00e9tourage au papier coll\u00e9 \n<b>Bibliographie :</b>  \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome II. - Anglet : Atlantica, 2001. - 297 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 280-281 \n\nVoir : \nTRU B 152 Abri de Prat Long, Luchon (environs), octobre 1896 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC3183\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\n\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "520", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-24 10:31:17", "lastupdate": "1341892794", "takengranularity": "0", "posted": "1337848277"}, "originalsecret": "4522b1d401", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7216", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/7260649058/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}