{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221832023", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2869591275", "title": {"_content": "Seinteris (?), \u00e9glise, juillet 1905"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "stereogram", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-2551", "_content": "stereogram", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "stereograph", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-35877", "_content": "stereograph", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "girl", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-867", "_content": "girl", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "carriage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-3951", "_content": "carriage", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "spire", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-11400", "_content": "spire", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Sentein", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-10294337", "_content": "sentein", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Ari\u00e8ge", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-375649", "_content": "ari\u00e8ge", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "\u00e9glise", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-45416", "_content": "\u00e9glise", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "kirche", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-7947", "_content": "kirche", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-681436", "_content": "midipyr\u00e9n\u00e9es", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Croix", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-109547", "_content": "croix", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2869591275-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "4d5ee03325", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 461\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Seinteris (?), \u00e9glise, juillet 1905\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Sentein (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1905\n\n<b>Mesures :</b> 11 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Village -- B\u00e2timent -- Architecture religieuse -- Eglise -- Clocher -- Porte -- Croix -- Vitrail -- Charrette -- Fillette -- Homme -- Place\n\n-- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Sentein (Ari\u00e8ge) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "746", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1905-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1276189083", "takengranularity": "6", "posted": "1221832023"}, "originalsecret": "1b5b8689a8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3060", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2869591275/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}