{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222157693", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2881906412", "title": {"_content": "Tarascon, usine, 1909"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "B\u00e2timent", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-49806", "_content": "b\u00e2timent", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Maison", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-37488", "_content": "maison", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Usine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-72934", "_content": "usine", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Ferraille", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-459418", "_content": "ferraille", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Charrette", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-398865", "_content": "charrette", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Bois", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-85213", "_content": "bois", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Poteau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-25263", "_content": "poteau", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Tour", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-3768", "_content": "tour", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "Colline", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-90077", "_content": "colline", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "bw", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-294", "_content": "bw", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "industrial", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-3455", "_content": "industrial", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "scenery", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-3103", "_content": "scenery", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "factory", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-3567", "_content": "factory", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "city", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-103", "_content": "city", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "une ville", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-17557570", "_content": "uneville", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "noire et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-407122", "_content": "noireetblanc", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "debris", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2881906412-6338", "_content": "debris", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "164dbcfed4", "location": {"locality": {"woeid": "628059", "place_id": "OtThjMBXULKOl5M", "_content": "Tarascon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "OtThjMBXULKOl5M", "longitude": 1.59954, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "628059", "latitude": 42.847778, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 464\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Tarascon, usine, 1909\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1909\n\n<b>Mesures :</b> 12 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- B\u00e2timent -- Maison -- Usine -- Ferraille -- Charrette -- Bois -- Poteau -- Tour -- Colline\n\n-- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages industriels \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1046", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1909-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1318322233", "takengranularity": "6", "posted": "1222157693"}, "originalsecret": "55e18203f1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3186", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2881906412/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}