{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349955657", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8076682788", "title": {"_content": "Prj\u00f3na\u00f0 \u00ed setustofu, 1910-1930"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "heimili", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-338316", "_content": "heimili", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "innanh\u00fasmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-98703868", "_content": "innanh\u00fasmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Kona", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-55592", "_content": "kona", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "stofa", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-3999801", "_content": "stofa", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "bl\u00f3m", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-241993", "_content": "bl\u00f3m", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Vonarstr\u00e6ti", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-17041860", "_content": "vonarstr\u00e6ti", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "two", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-269", "_content": "two", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "interior", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-5596", "_content": "interior", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "flowers", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-140", "_content": "flowers", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "knitting", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076682788-3034", "_content": "knitting", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7795579e33", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1910-1930, prj\u00f3na\u00f0 \u00ed setustofu Sigurj\u00f3ns snikkara og El\u00ednar konu hans a\u00f0 Vonarstr\u00e6ti 8. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 10 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 951\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2214", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-11 04:40:46", "lastupdate": "1375934771", "takengranularity": "0", "posted": "1349955657"}, "originalsecret": "2de720b206", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8464", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8076682788/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}