{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1319530618", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6279531910", "title": {"_content": "Place de l'Op\u00e9ra, Paris, juillet 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6279531910-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "1378c0a643", "location": {"locality": {"woeid": "615702", "place_id": "EsIQUYZXU79_kEA", "_content": "Paris"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153319", "place_id": "QLdv_.RWU7_jEfrE", "_content": "Ile-de-France"}, "place_id": "9s06vldUV7JEzx_hgA", "longitude": 2.331638, "county": {"woeid": "12597155", "place_id": ".tpTHPFQUL.gM81.cQ", "_content": "Paris"}, "context": "0", "woeid": "55843788", "latitude": 48.871945, "neighbourhood": {"woeid": "55843788", "place_id": "9s06vldUV7JEzx_hgA", "_content": "Provence-Op\u00e9ra"}, "accuracy": "15"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2624\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Place de l'Op\u00e9ra, Paris, juillet 1892\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Paris (France)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1892\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Paris, place de l'Op\u00e9ra (omnibus), Hermagis, juillet 1892 &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Place -- Op\u00e9ra -- Fa\u00e7ade -- D\u00e9cor d'architecture -- Voiture \u00e0 attelage -- Foule -- Building\n\n-- Place de l'Op\u00e9ra (Paris) -- Op\u00e9ra Garnier (Paris) -- Paris (France) -- Ile-de-France (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart -- Epoque Second Empire -- Epoque Napol\u00e9on III\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains -- Hermagis -- T\u00e2che \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2624\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "658", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-07-01 00:00:00", "lastupdate": "1335691421", "takengranularity": "4", "posted": "1319530618"}, "originalsecret": "ccc7e54ef3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6214", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6279531910/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}