{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5488011591/#comment72157628945578069", "realname": "", "path_alias": "altasensibilidad", "author": "10060859@N02", "iconserver": "7343", "datecreate": "1327013289", "_content": "De superbes documents, comme toujours!", "authorname": "ALTASENSIBILIDAD", "id": "26129095-5488011591-72157628945578069", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5488011591/#comment72157635132882908", "realname": "", "path_alias": "altasensibilidad", "author": "10060859@N02", "iconserver": "7343", "datecreate": "1376866124", "_content": "Auriez-vous une id\u00e9e des dates de prise de vue de cette photo ainsi que de celle de l'Aneto ?\nCordialement, \nAltasensibilidad.", "authorname": "ALTASENSIBILIDAD", "id": "26129095-5488011591-72157635132882908", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5488011591/#comment72157636421446354", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1381480063", "_content": "Il y a de fortes chances, je suppose, que cette photographie date des ann\u00e9es 1890 - mais nous n'avons pas assez d'\u00e9l\u00e9ments pour l'affirmer.", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-5488011591-72157636421446354", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5488011591/#comment72157636457650994", "realname": "Melaine Le Roy", "path_alias": null, "author": "98204544@N05", "iconserver": "3827", "datecreate": "1381571975", "_content": "Superbe ! Oui 1890 doit pas \u00eatre trop mal... 30 ans apr\u00e8s la cr\u00eate des moraines n'est pas encore rebois\u00e9e!\nPour ceux que \u00e7a int\u00e9resse un magnifique travail sur les fluctuations du glacier des Bossons pendant et depuis le PAG, bas\u00e9 sur des archives iconographiques, fait par un coll\u00e8gue de Zurich :\n<a href=\"http://www.geo.uzh.ch/~snus/publications/nussbaumer_zumbuehl_2012.pdf\" rel=\"nofollow\">www.geo.uzh.ch/~snus/publications/nussbaumer_zumbuehl_201...</a>", "authorname": "meubzh", "id": "26129095-5488011591-72157636457650994", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5488011591"}}