{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212664465", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2552746071", "title": {"_content": "Auto B\u00e9raldi, Luchon, Vall\u00e9e du Lys, 1906"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "car", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-923", "_content": "car", "author": "22793488@N00"}, {"raw": "double view", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-1420518", "_content": "doubleview", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-565", "_content": "men", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-61", "_content": "road", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Stereogram", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-2551", "_content": "stereogram", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "automobile", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-3092", "_content": "automobile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "1900s", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2552746071-121048", "_content": "1900s", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "aa26b5d5e7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 46\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Auto B\u00e9raldi, Luchon, Vall\u00e9e du Lys, 1906\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1906\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 11 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Automobile -- Homme -- Conducteur -- Costume masculin -- Casquette -- Route -- Montagne -- Femme -- Costume f\u00e9minin -- Coiffe\n-- B\u00e9raldi, Fran\u00e7ois. [Mention / citation]\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Lys, Vall\u00e9e du (France)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Sc\u00e8nes \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "861", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1906-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1258307631", "takengranularity": "6", "posted": "1212664465"}, "originalsecret": "c974e11b68", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3279", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2552746071/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}