{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880411", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456255689", "title": {"_content": "Dyrskar - Haukelifjell."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Samferdsel", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-15973654", "_content": "samferdsel", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kj\u00f8ret\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-4496100", "_content": "kj\u00f8ret\u00f8y", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Motoriserte kj\u00f8ret\u00f8y", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-100607878", "_content": "motorisertekj\u00f8ret\u00f8y", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Biler", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-82987", "_content": "biler", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Sykler", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-627503", "_content": "sykler", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Sn\u00f8", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-107225", "_content": "sn\u00f8", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Mennesker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-1467615", "_content": "mennesker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kvinner", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-1539364", "_content": "kvinner", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fjell", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-98112", "_content": "fjell", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Veier", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-7073688", "_content": "veier", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Odda", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-1076173", "_content": "odda", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hordaland", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-64061", "_content": "hordaland", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456255689-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "0a02cb69c5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. En kvinne med sykkel st\u00e5r bak en bil blant h\u00f8ye snefonner i et h\u00f8yfjellslandskap. "}, "isfavorite": 0, "views": "1431", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-12-27 13:21:45", "lastupdate": "1386557747", "takengranularity": "0", "posted": "1375880411"}, "originalsecret": "74a164262c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5331", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456255689/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}