{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1297169615", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Bergen Public Library", "realname": "Bergen Public Library Norway", "nsid": "37381115@N04", "iconserver": "3354", "location": "Bergen, Norway", "path_alias": "bergen_public_library", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5428111058", "title": {"_content": "Karoline & Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Edvard Grieg", "machine_tag": 0, "id": "37348976-5428111058-720749", "_content": "edvardgrieg", "author": "37381115@N04"}, {"raw": "vintage", "machine_tag": 0, "id": "37348976-5428111058-1386", "_content": "vintage", "author": "37381115@N04"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "37348976-5428111058-293", "_content": "blackandwhite", "author": "37381115@N04"}, {"raw": "historic", "machine_tag": 0, "id": "37348976-5428111058-10556", "_content": "historic", "author": "37381115@N04"}, {"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "37348976-5428111058-995", "_content": "norway", "author": "37381115@N04"}, {"raw": "Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson", "machine_tag": 0, "id": "37348976-5428111058-9958488", "_content": "bj\u00f8rnstjernebj\u00f8rnson", "author": "37381115@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e183ecf911", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<strong>Artist:</strong> unknown\n\n<strong>Date/place:</strong> 11/09 1899 Aulestad\n\n<strong>Subject:</strong> Karoline &amp; Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson\n\n<strong>Medium:</strong> photographic positive, B&amp;W\n\n<strong>Notes:</strong> Written under the photo: &quot;Tilminne om Aulestad til Edvard og Nina Grieg\nKaroline og Bj\u00f8rnst. Bj\u00f8rnson\n11/09 1899\n(In memory of Aulestad to\nEdvard and Nina Grieg\nKaroline and Bj\u00f8rnst. Bj\u00f8rnson)\n<strong>Persistent URL:</strong>\n\n<em><a href=\"#//bergenbibliotek.no/digitale-samlinger//engelsk/-intro-eng\u201d\" rel=\"nofollow\">Original belongs to the Edvard  Grieg Archives at Bergen Public Library</a></em>\n\n<strong>Original reference:</strong> EGM0057"}, "isfavorite": 0, "views": "593", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-02-08 13:53:35", "lastupdate": "1298370190", "takengranularity": "0", "posted": "1297169615"}, "originalsecret": "2703c2f1e4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5260", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bergen_public_library/5428111058/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}