{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1318320592", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6233338763", "title": {"_content": "Bedeilhac, rocher de Calames, Ari\u00e8ge"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6233338763-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "99edd7029d", "location": {"locality": {"woeid": "578954", "place_id": "zLktIHNUVbKbZvM", "_content": "B\u00e9deilhac-et-Aynat"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "zLktIHNUVbKbZvM", "longitude": 1.563942, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "578954", "latitude": 42.873369, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2549\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Bedeilhac, rocher de Calames, Ari\u00e8ge\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 9,5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Neige -- Sommet (montagne) -- Versant -- Homme -- Alpinisme -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- Hiver\n\n-- Tarascon-sur-Ari\u00e8ge (Ari\u00e8ge ; canton) -- Buttes de Colomes et de Soudou (Ari\u00e8ge) -- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Ari\u00e8ge (France ; haute vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Collodion albumin\u00e9 -- Paysages de montagne \n\nVoir : \nTRU C 2546 Buttes de Calames et de Soudou, pr\u00e8s \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2549\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "464", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-10-11 10:09:52", "lastupdate": "1324880822", "takengranularity": "0", "posted": "1318320592"}, "originalsecret": "1820343268", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6152", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6233338763/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}