{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213689604", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2586043179", "title": {"_content": "All\u00e9e de la Pique, Luchon, 1er septembre 1895"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Horses", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-289", "_content": "horses", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-61", "_content": "road", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and White", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "shadows", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-3789", "_content": "shadows", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "f\u00ecn de si\u00e9cle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-44064163", "_content": "f\u00ecndesi\u00e9cle", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "contrast", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-1268", "_content": "contrast", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "alley", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-2921", "_content": "alley", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "row of trees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2586043179-4248532", "_content": "rowoftrees", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2a0c12b7d3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 294\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> All\u00e9e de la Pique, Luchon, 1er septembre 1895\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1895\n\n<b>Mesures :</b> 5 x 6 cm\n\n<b>Observations :</b> Plaque cass\u00e9e\n \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Arbre -- Peuplier -- Cheval -- Voiture \u00e0 attelage -- Route -- V\u00e9g\u00e9tation -- R\u00e9verb\u00e8re -- Parapluie -- Ombre -- Automne -- Et\u00e9\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne) -- Luchonnais, Massif du (France) -- All\u00e9e Henry de Gorsse (Bagn\u00e8res-de-Luchon) -- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n<b>Bibliographie :</b> \n\nFrapp\u00e9 (Jean-Bernard). - Autrefois Bagn\u00e8res de Luchon. Tome I. - Anglet : Atlantica, 2001. - 345 p. ; 15 x 22 cm. - (Autrefois)\ncf. p. 140-141. \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1351", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-09-01 10:00:04", "lastupdate": "1363452849", "takengranularity": "0", "posted": "1213689604"}, "originalsecret": "28f76d23d0", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3258", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2586043179/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}