{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221139929", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2847654153", "title": {"_content": "Brancardiers, Lourdes"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847654153-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Stretcher bearers at Lourdes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847654153-47631768", "_content": "stretcherbearersatlourdes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lourdes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847654153-110742", "_content": "lourdes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stretcher bearers", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2847654153-10610988", "_content": "stretcherbearers", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "da0ce5e86d", "location": {"locality": {"woeid": "608771", "place_id": "zF5Xn81XUrK2bwU", "_content": "Lourdes"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "zF5Xn81XUrK2bwU", "longitude": -0.044975, "county": {"woeid": "12597169", "place_id": "FVQ6.yZQUL9YFX4YeQ", "_content": "Hautes-Pyrenees"}, "context": "0", "woeid": "608771", "latitude": 43.098131, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 524\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Brancardiers, Lourdes\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> : Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b>  Plaque l\u00e9g\u00e8rement abim\u00e9e \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ville -- Rue -- Homme -- R\u00e9verb\u00e8re -- Bless\u00e9 -- Arbre -- Infirme -- Traitement m\u00e9dical\n\n-- Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Lourdes (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes -- Sc\u00e8nes de rue \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "821", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1895-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1256521067", "takengranularity": "6", "posted": "1221139929"}, "originalsecret": "554787cc0a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3047", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2847654153/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}