{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1245422262", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3641517148", "title": {"_content": "La cour et les canards, B\u00e9lesta"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "ducks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-8010", "_content": "ducks", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "columns", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-7045", "_content": "columns", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "roof", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-192", "_content": "roof", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bushes", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-41024", "_content": "bushes", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile roof on building", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3641517148-45863257", "_content": "tileroofonbuilding", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "441886473e", "location": {"locality": {"woeid": "582650", "place_id": "Eb4Eq0RUWrjnic4", "_content": "Cahuzac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "Eb4Eq0RUWrjnic4", "longitude": 1.909904, "county": {"woeid": "12597192", "place_id": "iegh5d1QUL.MEnw9yw", "_content": "Tarn"}, "context": "0", "woeid": "582650", "latitude": 43.98318, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 868\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> La cour et les canards, B\u00e9lesta\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> B\u00e9lesta (commune de Cahuzac-sur-Vere)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;Zion, Jougla vieille&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cour -- Canard -- Colonne -- Toit -- Arbre -- Racine -- Auvent -- Tuile\n\n-- B\u00e9lesta (commune de Cahuzac-sur-Vere) -- Cahuzac-sur-V\u00e8re (Tarn) -- Castelnau-de-Montmiral (Tarn ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Jougla-Lumi\u00e8re -- Paysages -- Sc\u00e8nes animali\u00e8res \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "513", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274663794", "takengranularity": "8", "posted": "1245422262"}, "originalsecret": "ed74f3899e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3628", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3641517148/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}