{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212840636", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2557597537", "title": {"_content": "Pics du milieu et de la Maladetta vus du N\u00e9thou / B\u00e9raldi, 1900"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-499", "_content": "mountains", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-1695", "_content": "landscape", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "paysages", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-52654", "_content": "paysages", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "mountain pass", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-121802", "_content": "mountainpass", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cliffs", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-10183", "_content": "cliffs", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "snow", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-412", "_content": "snow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "peaks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2557597537-27599", "_content": "peaks", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d3a0429cbe", "location": {"country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578030", "place_id": "5ypV435QUL9d5oLgjA", "_content": "Aragon"}, "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "longitude": 0.507602, "county": {"woeid": "12602105", "place_id": "LBtabN9QULxcD98TLQ", "_content": "Huesca"}, "context": "0", "woeid": "12602105", "latitude": 42.686347, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 244\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b>\n\n<b>Auteur :</b> B\u00e9raldi, Fran\u00e7ois\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ribagorza (Huesca ; comarque)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1900\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 8 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cr\u00eate (montagne) -- Pic (montagne) -- Roche -- Neige\n\n-- Ribagorza (Huesca ; comarque) -- Maladeta, Massif de la (Espagne) -- Montes Malditos (Espagne) -- Maladeta, Pic de la (Espagne) -- Milieu, Pic du (Espagne) -- Esera (Espagne ; haute vall\u00e9e) -- Aneto (Espagne ; pic) [Vu depuis]\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\n<b>Voir :</b> \nTRU C 246 Pic du Milieu et pic de la Maladetta, vue prise du \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1053", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1381573152", "takengranularity": "6", "posted": "1212840636"}, "originalsecret": "774240c48e", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Pico Coronas - 3293m", "author": "83443628@N00", "h": "27", "authorname": "Salvadhor", "w": "35", "y": "81", "x": "238", "id": "72157613712317484"}]}, "server": "3055", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2557597537/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}