{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1326962297", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6724598097", "title": {"_content": "Jardins aux bords du Rhin, Strasbourg"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Jardin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-7826", "_content": "jardin", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Massif", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-198405", "_content": "massif", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "(plantes)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-92957", "_content": "plantes", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Fleur", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-834", "_content": "fleur", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Herbe", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-105274", "_content": "herbe", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Rive", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-203986", "_content": "rive", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Fleuve", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-142955", "_content": "fleuve", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Pont", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-18354", "_content": "pont", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Maison", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-37488", "_content": "maison", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "H\u00f4tel", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-240364", "_content": "h\u00f4tel", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Rocher", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-56781", "_content": "rocher", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "For\u00eat", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-67830", "_content": "for\u00eat", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Arbre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-45082", "_content": "arbre", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Strasbourg (Bas-Rhin)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-82657725", "_content": "strasbourgbasrhin", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Bas-Rhin (Alsace)", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-16248024", "_content": "basrhinalsace", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Alsace (France", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-2937015", "_content": "alsacefrance", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-82657727", "_content": "19esi\u00e8cle2emoiti\u00e920esi\u00e8cle", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Photographies", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-546910", "_content": "photographies", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "N\u00e9gatifs sur plaque de verre", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-26452003", "_content": "n\u00e9gatifssurplaquedeverre", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Noir et blanc", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-4510", "_content": "noiretblanc", "author": "27085082@N08"}, {"raw": "Paysages urbains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6724598097-3404094", "_content": "paysagesurbains", "author": "27085082@N08"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e8a30f2722", "location": {"locality": {"woeid": "636417", "place_id": "OtAj3T1XUbxpmK8", "_content": "Bad Ems"}, "country": {"woeid": "23424829", "place_id": "h7eZVDlTUb50Btij9Q", "_content": "Germany"}, "region": {"woeid": "2345488", "place_id": "IwrrQd1TUb4V9Wa6", "_content": "Rhineland-Palatinate"}, "place_id": "OtAj3T1XUbxpmK8", "longitude": 7.71139, "county": {"woeid": "12596791", "place_id": "wUkDbNZQUL_ecoIaCg", "_content": "Rhein-Lahn-Kreis"}, "context": "0", "woeid": "636417", "latitude": 50.334999, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2814\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Jardins aux bords du Rhin, Strasbourg\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bad Ems (Allemagne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Jardin -- Massif (plantes) -- Fleur -- Herbe -- Rive -- Fleuve -- Pont -- Maison -- H\u00f4tel -- Rocher -- For\u00eat -- Arbre\n\n-- Bad Ems (Allemagne) --Rh\u00e9nanie-Palatinat (Allemagne ; nord-est)  \n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages urbains \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2814\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2249", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-01-19 09:38:17", "lastupdate": "1372011200", "takengranularity": "0", "posted": "1326962297"}, "originalsecret": "92cca14c32", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Il s'agit en fait de Bad Ems en Allemagne, pas de Strasbourg.", "author": "26134435@N05", "h": "474", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "w": "350", "y": "16", "x": "16", "id": "72157629023332887"}]}, "server": "7011", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6724598097/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}