{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303807126", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5656538693", "title": {"_content": "Parvis de la cath\u00e9drale Notre-Dame, Monaco"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5656538693-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "3abe33af65", "location": {"locality": {"woeid": "483301", "place_id": "dlDqly9VWrkRkvw", "_content": "Monaco-Ville"}, "country": {"woeid": "23424892", "place_id": "P47fNClTUb7iklTKJw", "_content": "Monaco"}, "region": {"woeid": "24549797", "place_id": "_TLtmoFTVr9e2WuCow", "_content": "La Condamine"}, "place_id": "x6kb7VtVWrnGxUk", "longitude": 7.42385, "context": "0", "woeid": "483298", "latitude": 43.730755, "neighbourhood": {"woeid": "483298", "place_id": "x6kb7VtVWrnGxUk", "_content": "Condamine"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1947\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Parvis de la cath\u00e9drale Notre-Dame, Monaco\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Monaco (Principaut\u00e9 de)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Note manuscrite de Trutat : &quot; Monaco : cath\u00e9drale &quot;. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cath\u00e9drale -- Parvis -- Escalier -- Entr\u00e9e -- Arc en plein cintre -- Colonne -- Fronton\n\n-- Monaco (Principaut\u00e9 de) -- Cath\u00e9drale Notre-Dame (Monaco)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- Epoque 19e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- D\u00e9tourage au papier coll\u00e9 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1947\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\n\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "402", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-04-26 10:38:46", "lastupdate": "1318278746", "takengranularity": "0", "posted": "1303807126"}, "originalsecret": "38f4ac722f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5223", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5656538693/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}