{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1295513892", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5371807963", "title": {"_content": "Galieni"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-5371807963-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "secret": "bb3b4a2b8d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 1260\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Galieni\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 12 x 9 cm\n\n<b>Observations :</b>  Cette photographie aurait \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir d'une autre photographie sign\u00e9e Carjat \u00e0 Paris \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Costume masculin -- Trois-quarts (de) -- Buste (en) -- Photographie\n-- Galieni\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC1260\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "562", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-01-20 09:58:12", "lastupdate": "1296052550", "takengranularity": "0", "posted": "1295513892"}, "originalsecret": "91337407d1", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Joseph-Simon Galli\u00e9ni, mar\u00e9chal de France \u00e0 titre posthume, 1849-1916 (par Carjat, c. 1880)", "author": "26134435@N05", "h": "31", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "w": "31", "y": "16", "x": "16", "id": "72157625748417511"}]}, "server": "5170", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5371807963/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}