{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5371807963/#comment72157625747701365", "realname": "Renaud Camus", "path_alias": "renaud-camus", "author": "7313591@N02", "iconserver": "168", "datecreate": "1295611214", "_content": "Je crois qu'il s'agit du futur mar\u00e9chal Galli\u00e9ni, n\u00e9 \u00e0 Saint-B\u00e9at en 1849. Dans les ann\u00e9es 1870, il appartenait \u00e0 l'infanterie de Marine.", "authorname": "Renaud Camus", "id": "26129095-5371807963-72157625747701365", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5371807963/#comment72157625873681156", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1295617402", "_content": "Cela est fort probable en effet.\nConcernant l'orthographe, je viens de v\u00e9rifier : Trutat a \u00e9crit &quot;Galieni&quot; sur la petite enveloppe ayant contenu la plaque de verre. Nous conservons donc cette orthographe-l\u00e0.", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-5371807963-72157625873681156", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5371807963/#comment72157625748317413", "realname": "Renaud Camus", "path_alias": "renaud-camus", "author": "7313591@N02", "iconserver": "168", "datecreate": "1295619041", "_content": "Sans doute, mais dans la rubrique &quot;Observations&quot; ne serait-il pas utile, pour le public, de pr\u00e9ciser qu'il s'agit de Joseph-Simon Galli\u00e9ni, mar\u00e9chal de France \u00e0 titre posthume, 1849-1916 (par Carjat, c. 1880) ?", "authorname": "Renaud Camus", "id": "26129095-5371807963-72157625748317413", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/5371807963/#comment72157625873928682", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "author": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "datecreate": "1295620502", "_content": "Si, d'ailleurs nous venons de le faire !\nMerci pour vos observations qui enrichissent cette collection.", "authorname": "bibliothequedetoulouse", "id": "26129095-5371807963-72157625873928682", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5371807963"}}