{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1355392044", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8269463270", "title": {"_content": "Cabane de berger, col de Saleich [Saleix], Vicdessos (environs), 17 juillet 1882"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "48cb2f680b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU B 259\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Cabane de berger, col de Saleich [Saleix], Vicdessos (environs), 17 juillet 1882\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Vicdessos (Ari\u00e8ge ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1882\n\n<b>Mesures :</b> : 13 x 18 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes manuscrites Trutat : &quot;obj[ectif] h\u00e9misph[\u00e9rique] rapide ; papier Morgan ; B 194&quot;.\n \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Rocher -- V\u00e9g\u00e9tation -- Refuge (montagne) -- Cabane -- Pierre -- Berger -- Homme -- Costume masculin -- Chapeau -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- B\u00e2ton (marche) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- Muret -- Versant rocheux -- Sommet (montagne) -- Pic (montagne) -- Et\u00e9\n\n-- Saleix (Ari\u00e8ge) -- Auzat (Ari\u00e8ge) -- Vicdessos (Ari\u00e8ge ; canton) -- Vicdessos (France ; vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Saleix, Col de (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur papier -- Noir et blanc -- Morgan -- Paysages -- Portraits de groupe \n\nVoir : \nTRU B 252 Saleich [Saleix], avec Regnault, au-dessus de\nTRU B 253 Col de Saleich [Saleix], cabane de berger, 17\nTRU B 257 Cabane de berger, Saleich [Saleix], 17 juillet\nTRU B 258 Cabane de berger, Saleich [Saleix], 17 juillet \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUB0259\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "365", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-12-13 09:44:38", "lastupdate": "1355392229", "takengranularity": "0", "posted": "1355392044"}, "originalsecret": "03fb102730", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8364", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/8269463270/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}