{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1313052444", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6031341321", "title": {"_content": "Portrait de famille dans un parc, Lardenne, Haute-Garonne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6031341321-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "faf3c75e41", "location": {"locality": {"woeid": "628886", "place_id": "l5J_oYtXULIcKZ0", "_content": "Toulouse"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "EsKGMIZXUrtPT6Q", "longitude": 1.381745, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "601484", "latitude": 43.592607, "neighbourhood": {"woeid": "601484", "place_id": "EsKGMIZXUrtPT6Q", "_content": "Lardenne"}, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2454\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Portrait de famille dans un parc, Lardenne, Haute-Garonne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Lardenne (Haute-Garonne)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ext\u00e9rieur -- Parc -- All\u00e9e -- Portrait -- Groupe -- En pied -- Famille -- Femme -- Costume f\u00e9minin -- Homme -- Costume masculin -- Enfant -- Costume d'enfant -- Arbre -- Herbe\n\n-- Lardenne (Haute-Garonne) -- Haute-Garonne (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Toulouse (Haute-Garonne ; canton)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits de groupe \n\nVoir : \nTRU C 2455 Portrait de famille dans un parc, Lardenne, \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2454\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "473", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-08-11 10:47:24", "lastupdate": "1313671927", "takengranularity": "0", "posted": "1313052444"}, "originalsecret": "d005655f39", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6193", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6031341321/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}