{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1211460100", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2513017553", "title": {"_content": "Ego sur le fauteuil de presse,"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "self-portrait", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-411", "_content": "selfportrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "seated", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-40118", "_content": "seated", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-499", "_content": "mountains", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1897", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2513017553-291178", "_content": "1897", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "cbb3052f9f", "location": {"locality": {"woeid": "577812", "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "_content": "Bagn\u00e8res-de-Luchon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "tjPrFIxUVb06tlU", "longitude": 0.592746, "county": {"woeid": "12597186", "place_id": "4pBeqfFQUL.4ib1emw", "_content": "Haute-Garonne"}, "context": "0", "woeid": "577812", "latitude": 42.788976, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 4\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Ego sur le fauteuil de presse, [autoportrait d'Eug\u00e8ne Trutat], Luchon-Lespiault, septembre 1897, [prise \u00e0 l'objectif Turillon]\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1897\n\n<b>Mesures :</b> 7 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Homme -- Montagne -- Chapeau -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- Alpinisme -- Costume masculin -- Piolet\n-- Trutat, Eug\u00e8ne\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Portraits -- Autoportraits \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1794", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1897-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1249871863", "takengranularity": "6", "posted": "1211460100"}, "originalsecret": "b3ea44760b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2192", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2513017553/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}