{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "9075"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 3078"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"raw": {"_content": "ATB"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1910-1919 atbur\u00f0ur kvenr\u00e9ttindi mannfagna\u00f0ur mi\u00f0b\u00e6r"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2006:05:27"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "1915:07:07"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "DateCreated", "label": "Date Created"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Austurv\u00f6llur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "MA\u00d3 540"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Headline", "label": "Headline"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "7. j\u00fal\u00ed 1915, h\u00e1t\u00ed\u00f0arstemming \u00e1 Austurvelli \u00ed tilefni a\u00f0 n\u00fdfengnum kosningar\u00e9tti kvenna sem sta\u00f0festur var af konungi 19. j\u00fan\u00ed sama \u00e1r. S\u00f6ngur, r\u00e6\u00f0uh\u00f6ld og hlj\u00f3\u00f0f\u00e6rasl\u00e1ttur \u00f3ma\u00f0i um v\u00f6llinn \u00feetta s\u00ed\u00f0degiskv\u00f6ld \u00ed mi\u00f0ri viku. S\u00ed\u00f0an var haldi\u00f0 \u00ed I\u00f0n\u00f3 \u00fear sem h\u00e1t\u00ed\u00f0inni lauk seint um kv\u00f6ldi\u00f0. \u00cd bakgrunni s\u00e9st hin gr\u00ed\u00f0arlega ey\u00f0ilegging sem mi\u00f0b\u00e6jarbruninn olli r\u00edflega tveimur m\u00e1nu\u00f0um fyrr. \u00derj\u00e1r h\u00fasara\u00f0ir horfnar \u00feannig a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9r ni\u00f0ur \u00e1 h\u00f6fn. Einungis ber steinninn er eftir \u00e1 Landsbankah\u00fasinu en \u00e1 bak vi\u00f0 hann s\u00e9r \u00ed Ing\u00f3lfshvol vi\u00f0 Hafnarstr\u00e6ti, \u00fear er endurbygging hafin. *** Local Caption *** Konur fagna fengnum kosningar\u00e9tti \u00e1 Austurvelli.  Mannfj\u00f6ldi \u00e1 Austurvelli, Landsbankinn, P\u00f3sth\u00fasi\u00f0, \u00cdsafold, Kvennask\u00f3linn."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3620126437"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "29B9E7AB96854672 865A94D379B59098"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF221FF11FFFF121"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "680b679f455a93daa0f440855f63b75c"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:29B9E7AB96854672 865A94D379B59098"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:A1CD1E42AF9E4026 88817351964F2564"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2008:11:07 14:34:17Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2011:12:28 16:25:05Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2011:12:28 16:25:05Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:03:20 13:40:53Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "ATB"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Category", "label": "Category"}, {"raw": {"_content": "Austurv\u00f6llur"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Kvosin"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "MA\u00d3 540"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Headline", "label": "Headline"}, {"raw": {"_content": "Glerplata - anna\u00f0"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Source", "label": "Source"}, {"raw": {"_content": "G\u00edsli Helgason"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "2006-05-27"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Konur fagna fengnum kosningar\u00e9tti \u00e1 Austurvelli.  Mannfj\u00f6ldi \u00e1 Austurvelli, Landsbankinn, P\u00f3sth\u00fasi\u00f0, \u00cdsafold, Kvennask\u00f3linn."}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "LocalCaption", "label": "Local Caption"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3620126437"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "29B9E7AB96854672 865A94D379B59098"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF221FF11FFFF121"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 3078"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "7. j\u00fal\u00ed 1915, h\u00e1t\u00ed\u00f0arstemming \u00e1 Austurvelli \u00ed tilefni a\u00f0 n\u00fdfengnum kosningar\u00e9tti kvenna sem sta\u00f0festur var af konungi 19. j\u00fan\u00ed sama \u00e1r. S\u00f6ngur, r\u00e6\u00f0uh\u00f6ld og hlj\u00f3\u00f0f\u00e6rasl\u00e1ttur \u00f3ma\u00f0i um v\u00f6llinn \u00feetta s\u00ed\u00f0degiskv\u00f6ld \u00ed mi\u00f0ri viku. S\u00ed\u00f0an var haldi\u00f0 \u00ed I\u00f0n\u00f3 \u00fear sem h\u00e1t\u00ed\u00f0inni lauk seint um kv\u00f6ldi\u00f0. \u00cd bakgrunni s\u00e9st hin gr\u00ed\u00f0arlega ey\u00f0ilegging sem mi\u00f0b\u00e6jarbruninn olli r\u00edflega tveimur m\u00e1nu\u00f0um fyrr. \u00derj\u00e1r h\u00fasara\u00f0ir horfnar \u00feannig a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9r ni\u00f0ur \u00e1 h\u00f6fn. Einungis ber steinninn er eftir \u00e1 Landsbankah\u00fasinu en \u00e1 bak vi\u00f0 hann s\u00e9r \u00ed Ing\u00f3lfshvol vi\u00f0 Hafnarstr\u00e6ti, \u00fear er endurbygging hafin."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}, {"raw": {"_content": "1910-1919"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}], "farm": 9, "server": "8196", "secret": "0e9a633247", "camera": "", "id": "8079947754"}, "stat": "ok"}