{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1350053834", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8079947754", "title": {"_content": "H\u00e1t\u00ed\u00f0arstemming \u00e1 Austurvelli, 7. j\u00fal\u00ed 1915"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "atbur\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-61258010", "_content": "atbur\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "kvenr\u00e9ttindi", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-98892016", "_content": "kvenr\u00e9ttindi", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mannfagna\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-98699665", "_content": "mannfagna\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mi\u00f0b\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-1468694", "_content": "mi\u00f0b\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Austurv\u00f6llur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-797303", "_content": "austurv\u00f6llur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8079947754-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0e9a633247", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "7. j\u00fal\u00ed 1915, h\u00e1t\u00ed\u00f0arstemming \u00e1 Austurvelli \u00ed tilefni a\u00f0 n\u00fdfengnum kosningar\u00e9tti kvenna sem sta\u00f0festur var af konungi 19. j\u00fan\u00ed sama \u00e1r. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 3078\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2174", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-12 07:56:51", "lastupdate": "1382739357", "takengranularity": "0", "posted": "1350053834"}, "originalsecret": "48f2c9e0e1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8196", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8079947754/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}