{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349876980", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8073924807", "title": {"_content": "Matrei\u00f0slukennsla \u00ed Barnask\u00f3lanum, Fr\u00edkirkjuvegi 1, 1913-1914"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Sk\u00f3lar", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-50203156", "_content": "sk\u00f3lar", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "h\u00f3pmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-536022", "_content": "h\u00f3pmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "1910-1919", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-15264223", "_content": "19101919", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "innanh\u00fasmynd", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-98703868", "_content": "innanh\u00fasmynd", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "nemandi", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-7024918", "_content": "nemandi", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "unglingur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-17992392", "_content": "unglingur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "kona", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-55592", "_content": "kona", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "matrei\u00f0sla", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-2299692", "_content": "matrei\u00f0sla", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "eldh\u00fas", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-563948", "_content": "eldh\u00fas", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Fr\u00edkirkjuvegur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-6134509", "_content": "fr\u00edkirkjuvegur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Kvosin", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-57173368", "_content": "101kvosin", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8073924807-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b8f9da157b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1913-1914, matrei\u00f0slukennsla \u00ed Barnask\u00f3lanum, Fr\u00edkirkjuvegi 1. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 413\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "1052", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-10 06:48:49", "lastupdate": "1353590544", "takengranularity": "0", "posted": "1349876980"}, "originalsecret": "b83c77f47a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8452", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8073924807/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}