{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349956334", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8076700166", "title": {"_content": "Flugv\u00e9lin S\u00falan, 1928"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1920-1929", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-1741498", "_content": "19201929", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "flug", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-310767", "_content": "flug", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "flugv\u00e9l", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-1378498", "_content": "flugv\u00e9l", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "fj\u00f6lmenni", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-20351871", "_content": "fj\u00f6lmenni", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "mannfagna\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-98699665", "_content": "mannfagna\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Steinbryggjan", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-57087557", "_content": "steinbryggjan", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Reykjav\u00edkurh\u00f6fn, gamla", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-57087559", "_content": "101reykjav\u00edkurh\u00f6fngamla", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8076700166-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e09e6c5cac", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1928, flugv\u00e9lin S\u00falan, flugv\u00e9l Flugf\u00e9lags \u00cdslands sj\u00f3sett fr\u00e1 steinbryggjunni a\u00f0 vi\u00f0st\u00f6ddu fj\u00f6lmenni. Nordals\u00edsh\u00fas, Verkamannask\u00fdli\u00f0 og fleira \u00ed bakgrunni.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 9 x 15 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 977\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1528", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-05 09:23:41", "lastupdate": "1353591263", "takengranularity": "0", "posted": "1349956334"}, "originalsecret": "57ac8e0645", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8330", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8076700166/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}