{"photo": {"exif": [{"raw": {"_content": "1.01"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "JFIFVersion", "label": "JFIFVersion"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "JFIF", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"tag": "XResolution", "label": "X-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"tag": "YResolution", "label": "Y-Resolution", "raw": {"_content": "72"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "72 dpi"}, "tagspace": "JFIF"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD0", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "JPEG (old-style)"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "Compression", "label": "Compression"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "244"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailOffset", "label": "Thumbnail Offset"}, {"raw": {"_content": "7182"}, "tagspace": "IFD1", "tagspaceid": 0, "tag": "ThumbnailLength", "label": "Thumbnail Length"}, {"raw": {"_content": "2"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ApplicationRecordVersion", "label": "Application Record Version"}, {"raw": {"_content": "MAO 977"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ObjectName", "label": "Object Name"}, {"tag": "Keywords", "label": "Keywords", "raw": {"_content": "1920-1929"}, "tagspaceid": 0, "clean": {"_content": "1920-1929 flug flugv\u00e9l fj\u00f6lmenni mannfagna\u00f0ur"}, "tagspace": "IPTC"}, {"raw": {"_content": "2006:12:06"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "OriginatingProgram", "label": "Originating Program"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "By-line", "label": "By-line"}, {"raw": {"_content": "Steinbryggjan"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Reykjav\u00edkurh\u00f6fn, gamla"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Province-State", "label": "Province- State"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationCode", "label": "Country- Primary Location Code"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Country-PrimaryLocationName", "label": "Country- Primary Location Name"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "CopyrightNotice", "label": "Copyright Notice"}, {"raw": {"_content": "1928, flugv\u00e9lin S\u00falan, flugv\u00e9l Flugf\u00e9lags \u00cdslands sj\u00f3sett fr\u00e1 steinbryggjunni a\u00f0 vi\u00f0st\u00f6ddu fj\u00f6lmenni. Nordals\u00edsh\u00fas, Verkamannask\u00fdli\u00f0 og fleira \u00ed bakgrunni."}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Caption-Abstract", "label": "Caption- Abstract"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "Writer-Editor", "label": "Writer- Editor"}, {"raw": {"_content": "3774140659"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortDocumentID", "label": "Short Document ID"}, {"raw": {"_content": "58CC49FA562E4687 AF9F6533BACB9D0F"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueDocumentID", "label": "Unique Document ID"}, {"raw": {"_content": "01FF221FF11FFFF211"}, "tagspace": "IPTC", "tagspaceid": 0, "tag": "SimilarityIndex", "label": "Similarity Index"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsX", "label": "Displayed Units X"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "DisplayedUnitsY", "label": "Displayed Units Y"}, {"raw": {"_content": "8afab364f6eeb7e283f1f151e42ce4c9"}, "tagspace": "Photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "IPTCDigest", "label": "IPTCDigest"}, {"raw": {"_content": "XMP Core 4.4.0"}, "tagspace": "XMP-x", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPToolkit", "label": "XMPToolkit"}, {"raw": {"_content": "uuid:58CC49FA562E4687 AF9F6533BACB9D0F"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "DocumentID", "label": "Document ID"}, {"raw": {"_content": "uuid:AE8A88A313A44335 88719F47D324267E"}, "tagspace": "XMP-xmpMM", "tagspaceid": 0, "tag": "InstanceID", "label": "Instance ID"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 09:23:41Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreateDate", "label": "Date and Time (Digitized)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:52:07Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "ModifyDate", "label": "Date and Time (Modified)"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:52:07Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "MetadataDate", "label": "Metadata Date"}, {"raw": {"_content": "FotoWare fotostation"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "CreatorTool", "label": "Creator Tool"}, {"raw": {"_content": "2012:10:05 11:52:08Z"}, "tagspace": "XMP-xmp", "tagspaceid": 0, "tag": "XMPFileStamps", "label": "XMPFile Stamps"}, {"raw": {"_content": "2006-12-06"}, "tagspace": "XMP-fwl", "tagspaceid": 0, "tag": "ReleaseDate", "label": "Release Date"}, {"raw": {"_content": "Steinbryggjan"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "City", "label": "City"}, {"raw": {"_content": "101 Reykjav\u00edkurh\u00f6fn, gamla"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "State", "label": "State"}, {"raw": {"_content": "Reykjav\u00edk"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "Country", "label": "Country"}, {"raw": {"_content": "Krist\u00edn Hauksd\u00f3ttir"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "CaptionWriter", "label": "Caption Writer"}, {"raw": {"_content": "Grayscale"}, "tagspace": "XMP-photoshop", "tagspaceid": 0, "tag": "ColorMode", "label": "Color Mode"}, {"raw": {"_content": "REY"}, "tagspace": "XMP-iptcCore", "tagspaceid": 0, "tag": "CountryCode", "label": "Country Code"}, {"raw": {"_content": "3774140659"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ShortUniqueId", "label": "Short Unique Id"}, {"raw": {"_content": "58CC49FA562E4687 AF9F6533BACB9D0F"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "UniqueId", "label": "Unique Id"}, {"raw": {"_content": "01FF221FF11FFFF211"}, "tagspace": "XMP-fwr", "tagspaceid": 0, "tag": "ContentValue", "label": "Content Value"}, {"raw": {"_content": "Horizontal (normal)"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "Orientation", "label": "Orientation"}, {"raw": {"_content": "inches"}, "tagspace": "XMP-tiff", "tagspaceid": 0, "tag": "ResolutionUnit", "label": "Resolution Unit"}, {"raw": {"_content": "MAO 977"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Title", "label": "Title"}, {"raw": {"_content": "1920-1929"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Subject", "label": "Subject"}, {"raw": {"_content": "Magn\u00fas \u00d3lafsson"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Creator", "label": "Creator"}, {"raw": {"_content": "\u00a9 Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur"}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Rights", "label": "Rights"}, {"raw": {"_content": "1928, flugv\u00e9lin S\u00falan, flugv\u00e9l Flugf\u00e9lags \u00cdslands sj\u00f3sett fr\u00e1 steinbryggjunni a\u00f0 vi\u00f0st\u00f6ddu fj\u00f6lmenni. Nordals\u00edsh\u00fas, Verkamannask\u00fdli\u00f0 og fleira \u00ed bakgrunni."}, "tagspace": "XMP-dc", "tagspaceid": 0, "tag": "Description", "label": "Description"}], "farm": 9, "server": "8330", "secret": "e09e6c5cac", "camera": "", "id": "8076700166"}, "stat": "ok"}