{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223545160", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2926674522", "title": {"_content": "Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, juin 1892"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "castle", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-605", "_content": "castle", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castillo", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-54841", "_content": "castillo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castello", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-44724", "_content": "castello", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "hrad", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-66062", "_content": "hrad", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "var", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-52343", "_content": "var", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "zamek", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-386977", "_content": "zamek", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "caislean", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-11766162", "_content": "caislean", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burg", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-91176", "_content": "burg", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "slott", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-611028", "_content": "slott", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kasteel", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-135280", "_content": "kasteel", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau fort", "machine_tag": false, "id": "26129095-2926674522-643538", "_content": "chateaufort", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau feodal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-11543885", "_content": "chateaufeodal", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burgtor", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-1013357", "_content": "burgtor", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "gate", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-3127", "_content": "gate", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "porte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-21084", "_content": "porte", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "porta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-16399", "_content": "porta", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "puerta", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-2856", "_content": "puerta", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "tor", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-28330", "_content": "tor", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "poort", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-106072", "_content": "poort", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "brana", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-428106", "_content": "brana", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "Bournazel", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-7712980", "_content": "bournazel", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Rignac", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-1545113", "_content": "rignac", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}, {"raw": "tower", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-604", "_content": "tower", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926674522-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "fbb5d048e3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 647\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, juin 1892\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bournazel (Aveyron)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1892\n\n<b>Mesures :</b> : 12 x 18 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Tour -- Mur -- Porte -- Entr\u00e9e -- Arche -- Toit -- Chemin\n\n-- Bournazel (Aveyron) -- Bournazel, Ch\u00e2teau (Aveyron) -- Rignac (Aveyron ; canton) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart -- 13e si\u00e8cle -- 16e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur film -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nVoir : \nTRU C 648 Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, excursion de la\nTRU C 645 Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, excursion de la\nTRU C 646 Ch\u00e2teau de Bournazel, Aveyron, juin 1892 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1648", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-06-01 00:00:00", "lastupdate": "1323400957", "takengranularity": "4", "posted": "1223545160"}, "originalsecret": "2381177b94", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3121", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2926674522/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}