{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1334143985", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "realname": "The Society of Swedish Literature in Finland", "nsid": "48641766@N05", "iconserver": "4015", "location": "Finland", "path_alias": "slsarkiva", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6921296668", "title": {"_content": "slsa1165_855"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "SLS", "machine_tag": 0, "id": "48636426-6921296668-84677", "_content": "sls", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Svenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland", "machine_tag": 0, "id": "48636426-6921296668-97127994", "_content": "svenskalitteraturs\u00e4llskapetifinland", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Finland", "machine_tag": 0, "id": "48636426-6921296668-1436", "_content": "finland", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "history", "machine_tag": 0, "id": "48636426-6921296668-610", "_content": "history", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "Turku", "machine_tag": 0, "id": "48636426-6921296668-4048", "_content": "turku", "author": "48641766@N05"}, {"raw": "\u00c5bo", "machine_tag": 0, "id": "48636426-6921296668-386053", "_content": "\u00e5bo", "author": "48641766@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "cf28922999", "location": {"locality": {"woeid": "574224", "place_id": "mrgmOjdUVb4t.Jk", "_content": "Turku"}, "country": {"woeid": "23424812", "place_id": "5ryEXkVTUb66Tnx33g", "_content": "Finland"}, "region": {"woeid": "12577866", "place_id": "uI_F_p5QUL8yzBja_Q", "_content": "Western Finland"}, "place_id": "mrgmOjdUVb4t.Jk", "longitude": 22.25155, "county": {"woeid": "29389250", "place_id": "Xv3gV31TW7kDpoQrWA", "_content": "Proper Finland"}, "context": "0", "woeid": "574224", "latitude": 60.4528, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "K\u00f6rupptr\u00e4dande utomhus vid \u00c5bo s\u00e5ngfest, ca 1892\nkabinettkort\nFoto: Atelier K. E. St\u00e5hlberg\nHelsingfors, Finland\n\nSvenska litteraturs\u00e4llskapet i Finland\n\n<a href=\"http://www.sls.fi\" rel=\"nofollow\">www.sls.fi</a>\nmaterial@sls.fi"}, "isfavorite": 0, "views": "3088", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-02-17 10:11:02", "lastupdate": "1374015260", "takengranularity": "0", "posted": "1334143985"}, "originalsecret": "4a563db9ee", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5072", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/slsarkiva/6921296668/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}