{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376038602", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9469047653", "title": {"_content": "\"Otto Sverdrup\""}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Portretter", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-885237", "_content": "portretter", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Mennesker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-1467615", "_content": "mennesker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Menn", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-182378", "_content": "menn", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Yrker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-6345611", "_content": "yrker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Skipsf\u00f8rer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-43428614", "_content": "skipsf\u00f8rer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Oppdager", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-9858873", "_content": "oppdager", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Polfarer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-85811460", "_content": "polfarer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hjem", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-109165", "_content": "hjem", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Interi\u00f8rer", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-100143485", "_content": "interi\u00f8rer", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00f8ker", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-168855", "_content": "b\u00f8ker", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9469047653-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c0c284b7bb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Bildet viser polfareren Otto Sverdrup sittende i en lenestol. I forgrunnen vises hodet til en utstoppet isbj\u00f8rn. "}, "isfavorite": 0, "views": "2456", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-18 10:32:21", "lastupdate": "1381632840", "takengranularity": "0", "posted": "1376038602"}, "originalsecret": "fd8b64983d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7340", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9469047653/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}