{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223541430", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2926605904", "title": {"_content": "Fa\u00e7ade du Ch\u00e2teau, Pau, 23 septembre 1893"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-1174", "_content": "architecture", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-487", "_content": "france", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "vintage", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-1386", "_content": "vintage", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "historical", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-19492", "_content": "historical", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "chateau", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-32605", "_content": "chateau", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "1800's", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-7091", "_content": "1800s", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "1893", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-102968", "_content": "1893", "author": "50236039@N00"}, {"raw": "bridge", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-127", "_content": "bridge", "author": "63659938@N00"}, {"raw": "castle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-605", "_content": "castle", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castillo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-54841", "_content": "castillo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castello", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-44724", "_content": "castello", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "hrad", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-66062", "_content": "hrad", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "var", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-52343", "_content": "var", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "zamek", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-386977", "_content": "zamek", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "caislean", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-11766162", "_content": "caislean", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-91176", "_content": "burg", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "slott", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-611028", "_content": "slott", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kasteel", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-135280", "_content": "kasteel", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau feodal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-11543885", "_content": "chateaufeodal", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2926605904-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b9a4af2d65", "location": {"locality": {"woeid": "615808", "place_id": "JjtoF5tXU78Ijs4", "_content": "Pau"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153309", "place_id": "0YzrjAFWU7_L4g1n", "_content": "Aquitaine"}, "place_id": "JjtoF5tXU78Ijs4", "longitude": -0.369415, "county": {"woeid": "12597114", "place_id": "yA52K2FQUL_bGMr1mg", "_content": "Pyrenees-Atlantiques"}, "context": "0", "woeid": "615808", "latitude": 43.304194, "accuracy": "9"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 616\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Fa\u00e7ade du Ch\u00e2teau, Pau, 23 septembre 1893\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1893\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Notes de la main de E. Trutat : &quot;obj. Goez., pl. rouge 20&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Tour -- Arbre -- Pont -- Statue -- Fa\u00e7ade -- Homme -- Route -- Chemin -- Porte -- Fen\u00eatre -- Mur -- Et\u00e9 -- Automne\n\n-- Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) -- Pau, Gave de (France ; vall\u00e9e) -- Ch\u00e2teau de Pau -- Aquitaine (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques ; canton)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart -- 13e si\u00e8cle -- 15e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Goerz -- Vues d'architecture \n\nVoir : \nTRU C 613 Ch\u00e2teau, Pau\nTRU C 610 Entr\u00e9e du Ch\u00e2teau, Pau, octobre 1891\nTRU C 611 Entr\u00e9e du Ch\u00e2teau, Pau, octobre 1891\nTRU C 612 Entr\u00e9e du Ch\u00e2teau, Pau, octobre 1891\nTRU C 614 Ch\u00e2teau, Pau, 24 ao\u00fbt 1898\nTRU C 615 Ch\u00e2teau, Pau, juillet 1898\nTRU C 617 Ch\u00e2teau, vue prise du parc, Pau, juillet 1898\nTRU C 618 Ch\u00e2teau, vue prise du parc, Pau, juillet 1898 \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1434", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1893-09-23 10:37:10", "lastupdate": "1316726563", "takengranularity": "0", "posted": "1223541430"}, "originalsecret": "485d18063c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3094", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2926605904/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}