{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nlireland/6041866596/#comment72157627437137168", "realname": "Stuart", "path_alias": null, "author": "23885771@N03", "iconserver": "3401", "datecreate": "1313396004", "_content": "'The Mikado'....but what else? On the grounds of probability I'd say you're correct. Notice the 'three minstrels' with their mandolins(?) at the back, a prominent feature of the opera. The Mikado has always been an exceptionally popular opera for school performances.", "authorname": "RETRO STU", "id": "47267889-6041866596-72157627437137168", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nlireland/6041866596/#comment72157627317284155", "realname": "", "path_alias": "swordscookie", "author": "39191857@N05", "iconserver": "3461", "datecreate": "1313440125", "_content": "Definitely the Mikado and what a stunning photo?  This is such a beauty, thank you for putting it up.  I have it on CD and frequently listen to it when driving.  It was one of the first light opera's I was taken to and the memory is still as bright as it was on the night.", "authorname": "swordscookie", "id": "47267889-6041866596-72157627317284155", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nlireland/6041866596/#comment72157629860583050", "realname": "Niall McAuley", "path_alias": "gnmcauley", "author": "30369211@N00", "iconserver": "7453", "datecreate": "1337771310", "_content": "I think they are just outside the door visible in this <a href=\"http://maps.google.ie/maps?q=New+Ross,+Ireland&amp;hl=en&amp;ll=52.398527,-6.9519&amp;spn=0.002016,0.003664&amp;sll=52.38482,-6.940613&amp;sspn=0.129082,0.234489&amp;oq=new+&amp;gl=uk&amp;hnear=New+Ross,+County+Wexford,+Ireland&amp;t=h&amp;z=18&amp;layer=c&amp;cbll=52.398526,-6.951899&amp;panoid=FpQ7lhcFWKHGv9snjXcL-w&amp;cbp=12,289.92,,1,-1.46\" rel=\"nofollow\">Streetview</a> of the convent.", "authorname": "Niall McAuley", "id": "47267889-6041866596-72157629860583050", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nlireland/6041866596/#comment72157634988555366", "realname": "Daniela Ionischen", "path_alias": null, "author": "66489753@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1375984062", "_content": "Dany, scumpa mea, revino! Sunt al t\u0103u! N-am s\u0103 te p\u0103r\u0103sesc niciodat\u0103! Te iubesc! Mult! Te s\u0103rut mult, cu iubire! Tu e\u0219ti Dumnezeul meu!", "authorname": "eusuntcelcesunt", "id": "47267889-6041866596-72157634988555366", "iconfarm": 0}], "photo_id": "6041866596"}}