{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224942804", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2971778268", "title": {"_content": "Ch\u00e2teau de Najac, Aveyron"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "france", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-487", "_content": "france", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "francia", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-44278", "_content": "francia", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "frankreich", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-3001", "_content": "frankreich", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau fort", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-643538", "_content": "chateaufort", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "chateau feodal", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-11543885", "_content": "chateaufeodal", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-605", "_content": "castle", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castillo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-54841", "_content": "castillo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castello", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-44724", "_content": "castello", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burg", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-91176", "_content": "burg", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "hrad", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-66062", "_content": "hrad", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "zamek", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-386977", "_content": "zamek", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "var", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-52343", "_content": "var", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "turm", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-37583", "_content": "turm", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "tower", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-604", "_content": "tower", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "tour", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-3768", "_content": "tour", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castelo", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-15389", "_content": "castelo", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "forte", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-77676", "_content": "forte", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "ru\u00edna", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-191887", "_content": "ru\u00edna", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "burgruine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-348688", "_content": "burgruine", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "ruine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-11618", "_content": "ruine", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "ruina", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-11619", "_content": "ruina", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "ruin", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-7338", "_content": "ruin", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "rovine", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2971778268-185799", "_content": "rovine", "author": "8349545@N03"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "efe2ac4df9", "location": {"locality": {"woeid": "613808", "place_id": "X9cPptJXU7l7IZg", "_content": "Najac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "X9cPptJXU7l7IZg", "longitude": 1.983032, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "613808", "latitude": 44.222321, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 657\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Najac (Aveyron)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 10 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Ch\u00e2teau -- Pierre -- Ruines -- Maison -- Arbre -- Village -- Colline -- Tour\n\n-- Najac (Aveyron) -- Najac (Aveyron ; canton) -- Ch\u00e2teau de Najac -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 13e si\u00e8cle\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture \n\nVoir : \nTRU C 653 Ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\nTRU C 654 Ch\u00e2teau de Najac, vue prise des bords de l'Aveyron\nTRU C 655 Ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\nTRU C 656 Eglise et ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\nTRU C 658 Rue et ch\u00e2teau de Najac, Aveyron\nTRU C 659 Grande place de Najac, Aveyron\nTRU C 660 Vall\u00e9e de l'Aveyron, vue prise du donjon, Najac\nTRU C 652 Vieille porte, Najac, Aveyron \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1522", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1274666772", "takengranularity": "6", "posted": "1224942804"}, "originalsecret": "786a16bc4e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3234", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2971778268/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}