{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1213448205", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2577844496", "title": {"_content": "Vue du Basi\u00e9ro, fronti\u00e8re d'Ari\u00e8ge"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "espa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "spain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-2815", "_content": "spain", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pirineos", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-152260", "_content": "pirineos", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "pyrenees", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-69627", "_content": "pyrenees", "author": "35314672@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-499", "_content": "mountains", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "peaks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-27599", "_content": "peaks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "rocks", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-3203", "_content": "rocks", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "climb", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-2135", "_content": "climb", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "group of men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2577844496-9273728", "_content": "groupofmen", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "6ddaef39d1", "location": {"locality": {"woeid": "776961", "place_id": "d.xBRM1WVbwNWyM", "_content": "Vaqueira-Beret"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578034", "place_id": "buY2USBQUL8KB8CtqQ", "_content": "Catalonia"}, "place_id": "d.xBRM1WVbwNWyM", "longitude": 0.983963, "county": {"woeid": "12602126", "place_id": "c8xeOwpQULwE6J10lg", "_content": "Lleida"}, "context": "0", "woeid": "776961", "latitude": 42.664765, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 428\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Vue du Basi\u00e9ro, fronti\u00e8re d'Ari\u00e8ge\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>Mesures :</b> 10 x 9 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Montagne -- Sommet (montagne) -- Roche\n-- Gourdon, Maurice\n\n-- Ari\u00e8ge (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Bassiero (Espagne ; pic) -- Catalogne (Espagne) -- Pallars Jussa (Lerida ; comarque) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (Espagne)\n\n-- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Positifs au collodion sur plaque de verre -- Paysages de montagne \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "970", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1340216952", "takengranularity": "6", "posted": "1213448205"}, "originalsecret": "67d02841a7", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3135", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2577844496/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}