{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1212741966", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2555040249", "title": {"_content": "A Lys, Luchon [environs], sept. 1899"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Photography", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-1935", "_content": "photography", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black & white", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-2339", "_content": "blackwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "f\u00ecn de si\u00e9cle", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-44064163", "_content": "f\u00ecndesi\u00e9cle", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "blanc et noir", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-434021", "_content": "blancetnoir", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monochrome", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-870", "_content": "monochrome", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hiking", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-4959", "_content": "hiking", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mountain", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-399", "_content": "mountain", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "nature", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-791", "_content": "nature", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "period", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-44591", "_content": "period", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "clothing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-2641", "_content": "clothing", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "climbing", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-12060", "_content": "climbing", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-565", "_content": "men", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26129095-2555040249-347", "_content": "woman", "author": "61489055@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d24eb2f7e7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "\nFonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 214\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien\nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> A Lys, Luchon [environs], sept. 1899\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> : 1899\n\n<b>Mesures :</b> 6 x 5 cm \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Jeune homme -- Costume masculin -- Chapeau -- Jeune fille -- Robe -- Chapeau -- B\u00e2ton -- Rocher -- Partie de campagne -- Promenade -- Prairie -- Montagne -- Jeu -- Grimper\n\n-- Bagn\u00e8res-de-Luchon (Haute-Garonne ; canton) -- Lys, Vall\u00e9e du (France) -- Luchonnais, Massif du (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 4e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Noir et blanc -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Sc\u00e8nes \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1234", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1899-09-01 00:00:00", "lastupdate": "1318504928", "takengranularity": "4", "posted": "1212741966"}, "originalsecret": "6b7df1138e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3058", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/2555040249/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}