{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1331288857", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6966521099", "title": {"_content": "Int\u00e9rieur d'un salon bourgeois, Allemagne"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6966521099-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "80429b825d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2966\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Int\u00e9rieur d'un salon bourgeois, Allemagne\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Allemagne\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 9 x 12 cm\n\n<b>Observations :</b>  Contre jour. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Int\u00e9rieur -- Salon -- Mobilier -- Bourgeoisie -- Objet d'ornement -- Fauteuil -- Chaise -- Table -- Miroir -- Canap\u00e9 -- Fen\u00eatre -- Rideau -- Papier-peint -- Tapis -- Tableau (oeuvre d'art)\n\n-- Allemagne\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Sc\u00e8nes d'int\u00e9rieur -- T\u00e2che \n\nVoir : \nTRU C 2965 Int\u00e9rieur d'un salon bourgeois, Allemagne \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2966\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "693", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-09 11:27:37", "lastupdate": "1377327579", "takengranularity": "0", "posted": "1331288857"}, "originalsecret": "290428885a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7060", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6966521099/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}