{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375880427", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "DEXTRA Photo", "realname": "DEXTRA Photo", "nsid": "88669438@N03", "iconserver": "2851", "location": "", "path_alias": "dextraphoto", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9456256085", "title": {"_content": "Skumv\u00e6r fyr"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lysbilder", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-7540876", "_content": "lysbilder", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Landskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-198399", "_content": "landskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Kystlandskap", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-19267249", "_content": "kystlandskap", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Hav", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-109170", "_content": "hav", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "B\u00f8lger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-215612", "_content": "b\u00f8lger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Bygninger", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-588459", "_content": "bygninger", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Fyr", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-76640", "_content": "fyr", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "R\u00f8st", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-630437", "_content": "r\u00f8st", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Nordland", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-435843", "_content": "nordland", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "Norge", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-2258", "_content": "norge", "author": "88669438@N03"}, {"raw": "NOR", "machine_tag": 0, "id": "88646384-9456256085-34636", "_content": "nor", "author": "88669438@N03"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "22aa7ae375", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "H\u00e5ndkolorert dias. Skomv\u00e6r fyr p\u00e5 \u00f8ya Skomv\u00e6r ytterst i Lofoten. Fyret ble bygget i 1887 og avfolket i 1978. "}, "isfavorite": 0, "views": "1481", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-01 14:54:21", "lastupdate": "1385556183", "takengranularity": "0", "posted": "1375880427"}, "originalsecret": "f9a6bc2391", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7411", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/dextraphoto/9456256085/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}