{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1317898507", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6216582311", "title": {"_content": "Usine, ferraille, Luzenac"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-6216582311-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "de65bdcd28", "location": {"locality": {"woeid": "20191385", "place_id": "S0L.pfhTUrvGX0Di5g", "_content": "Luzenac"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "S0L.pfhTUrvGX0Di5g", "longitude": 1.078913, "county": {"woeid": "12597197", "place_id": "U3Y.mb1QUL8H.JjEbg", "_content": "Ariege"}, "context": "0", "woeid": "20191385", "latitude": 42.95427, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 2536\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Usine, ferraille, Luzenac\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Luzenac (Ari\u00e8ge)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b> 1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 5 x 11 cm\n\n<b>Observations :</b>  Deux plaques. \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Usine -- Carri\u00e8re -- Extraction -- Gravat -- Ferraille -- Chantier\n\n-- Luzenac (Ari\u00e8ge) -- Cabannes, Les (Ari\u00e8ge ; canton) -- Ari\u00e8ge (France ; haute vall\u00e9e) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- N\u00e9gatifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Paysages industriels -- St\u00e9r\u00e9ogrammes\n<b>M\u00e9dium :</b> Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- St\u00e9r\u00e9ogrammes -- Paysages industriels \n\nVoir : \nTRU C 433 Usine, Luzenac\nTRU C 2535 Usine, Luzenac, 1er ao\u00fbt 1906 \n\n<a href=\"http://numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=photographiesanciennes&amp;a=d&amp;d=/ark:/74899/B315556101_TRUC2536\" rel=\"nofollow\">numerique.bibliotheque.toulouse.fr/cgi-bin/library?c=phot...</a>\n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "324", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-10-06 12:55:07", "lastupdate": "1317948178", "takengranularity": "0", "posted": "1317898507"}, "originalsecret": "d8a32bb460", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6213", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/6216582311/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}