{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228466069", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "bibliothequedetoulouse", "realname": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "nsid": "26134435@N05", "iconserver": "3199", "location": "Toulouse, France", "path_alias": "bibliothequedetoulouse", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3084449500", "title": {"_content": "Clocher de la cath\u00e9drale de Rodez"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Biblioth\u00e8que de Toulouse", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449500-24651048", "_content": "biblioth\u00e8quedetoulouse", "author": "26134435@N05"}, {"raw": "Rodez", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449500-308369", "_content": "rodez", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "cath\u00e9drale", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449500-11863", "_content": "cath\u00e9drale", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kirchturm", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449500-399897", "_content": "kirchturm", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Kathedrale", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449500-7942", "_content": "kathedrale", "author": "25591034@N04"}, {"raw": "Aveyron", "machine_tag": 0, "id": "26129095-3084449500-274707", "_content": "aveyron", "author": "84889875@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "1dac8d51dd", "location": {"locality": {"woeid": "12669061", "place_id": "TjUDM1hQULxYfCU7WA", "_content": "Rodez"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153323", "place_id": "SI7q5jFWU78PwtCn", "_content": "Midi-Pyrenees"}, "place_id": "TjUDM1hQULxYfCU7WA", "longitude": 2.563247, "county": {"woeid": "12597173", "place_id": "mKOx3ehQUL_MTDeaEQ", "_content": "Aveyron"}, "context": "0", "woeid": "12669061", "latitude": 44.36166, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonds Trutat - Photographie ancienne\n\n<b>Cote :</b> TRU C 667\n<b>Localisation :</b> Fonds ancien (S 30) \nOriginal non communicable\n\n<b>Titre :</b> Clocher de la cath\u00e9drale de Rodez\n\n<b>Auteur :</b> Trutat, Eug\u00e8ne\n<b>R\u00f4le de l\u2019auteur :</b> Photographe\n\n<b>Lieu de cr\u00e9ation :</b> Rodez (Aveyron ; canton)\n<b>Date de cr\u00e9ation :</b>  1859-1910 [entre]\n\n<b>Mesures :</b> : 8 x 10 cm\n\n<b>Observations :</b>  Plaque cass\u00e9e\nNotes de E.Trutat : &quot;La tour a \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9e par Fran\u00e7ois d'Estaing, \u00e9v\u00eaque de Rodez en 1514.&quot; \n<b>Mot(s)-cl\u00e9(s) :</b> \n-- Cath\u00e9drale -- Clocher -- Place -- Maison -- Fa\u00e7ade -- Statue -- El\u00e9ment d'architecture\n-- Estaing, Fran\u00e7ois d'\n\n-- Rodez (Aveyron ; canton) -- Cath\u00e9drale Notre-Dame (Rodez) -- Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (France) -- Pyr\u00e9n\u00e9es (France)\n\n-- 19e si\u00e8cle, 2e moiti\u00e9 -- 20e si\u00e8cle, 1e quart -- 14e si\u00e8cle -- 15e si\u00e8cle -- Epoque gothique\n\n<b>M\u00e9dium :</b> Photographies -- Positifs sur plaque de verre -- Noir et blanc -- Vues d'architecture -- Paysages urbains \n\nBiblioth\u00e8que de Toulouse. Domaine public\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1194", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1900-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1276661217", "takengranularity": "6", "posted": "1228466069"}, "originalsecret": "4500a39b52", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3004", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/bibliothequedetoulouse/3084449500/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}