{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349705948", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066995606", "title": {"_content": "Torfb\u00e6rinn S\u00f6lvh\u00f3ll \u00e1 Arnarh\u00f3lst\u00fani, 1920"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1900-1909", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-7327828", "_content": "19001909", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "b\u00faf\u00e9na\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-24186692", "_content": "b\u00faf\u00e9na\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "b\u00f3ndab\u00fdli", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-10494780", "_content": "b\u00f3ndab\u00fdli", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "d\u00fdr", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-701194", "_content": "d\u00fdr", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "sau\u00f0f\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-11843633", "_content": "sau\u00f0f\u00e9", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "torfb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-5467315", "_content": "torfb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "S\u00f6lvh\u00f3lsgata", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-26083635", "_content": "s\u00f6lvh\u00f3lsgata", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Austurb\u00e6r (gamli Austurb\u00e6r", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-96527334", "_content": "101austurb\u00e6rgamliausturb\u00e6r", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066995606-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "d6f9fe2d2a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1902, torfb\u00e6rinn S\u00f6lvh\u00f3ll \u00e1 Arnarh\u00f3lst\u00fani.  \u00c6r framan vi\u00f0 b\u00e6inn.\n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 8 x 11 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 231\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "925", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-26 23:34:48", "lastupdate": "1359620865", "takengranularity": "0", "posted": "1349705948"}, "originalsecret": "a9b5686562", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8457", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066995606/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}