{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349704081", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of", "realname": "Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / The Reykjav\u00edk Museum of Photography", "nsid": "9189488@N02", "iconserver": "5459", "location": "", "path_alias": "reykjavikmuseumofphotography", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8066900009", "title": {"_content": "Sundmenn ganga \u00e1 land eftir sj\u00f3sund, sennilega 1. \u00e1g\u00fast 1909"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1900-1909", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-7327828", "_content": "19001909", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00cd\u00fer\u00f3ttir", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-6841821", "_content": "\u00ed\u00fer\u00f3ttir", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "sund", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-246517", "_content": "sund", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "\u00fej\u00f3\u00f0f\u00e1ni", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-56558518", "_content": "\u00fej\u00f3\u00f0f\u00e1ni", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "101 Skerjafj\u00f6r\u00f0ur", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-98698181", "_content": "101skerjafj\u00f6r\u00f0ur", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "Reykjav\u00edk", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-42768", "_content": "reykjav\u00edk", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "REY", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-16857", "_content": "rey", "author": "9189488@N02"}, {"raw": "sj\u00f3sund", "machine_tag": 0, "id": "9169140-8066900009-2198454", "_content": "sj\u00f3sund", "author": "49039069@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bb2e426821", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sennilega 1. \u00e1g\u00fast 1909, \u00feegar sundsk\u00e1linn Grettir vi\u00f0 Skerjafj\u00f6r\u00f0 var v\u00edg\u00f0ur. Sundmenn ganga \u00e1 land eftir sj\u00f3sund. B\u00e1tur \u00fati fyrir. \n\nLj\u00f3smyndari / Photographer: Magn\u00fas \u00d3lafsson\n\nFormat: Glerplata / Glass negatives, 12 x 16 cm.\n\nH\u00f6fundarr\u00e9ttur / Rights Info: Enginn \u00feekktur h\u00f6fundarr\u00e9ttur / No known restrictions on publication.\n\nGeymsla / Repository: Lj\u00f3smyndasafn Reykjav\u00edkur / Reykjav\u00edk Museum of Photography, Tryggvagata 15, 6. H\u00e6\u00f0 / 6th floor\n\nN\u00famer myndar / Call Number: MA\u00d3 165\n\nMyndavefur Lj\u00f3smyndasafnsins / Reykjav\u00edk Museum of Photography\u00b4s photoweb:\n<a href=\"http://ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx\" rel=\"nofollow\">ljosmyndasafn.reykjavik.is/fotoweb/Grid.fwx</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "759", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-08 06:47:46", "lastupdate": "1353590268", "takengranularity": "0", "posted": "1349704081"}, "originalsecret": "5e12aaae91", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8173", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/reykjavikmuseumofphotography/8066900009/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}